<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>139657963661</id>
	<name>Du lịch giá rẻ - Alêhấp</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Gọi (08) 6264.5789 để bắt đầu chuyến đi của mình với http://alehap.vn nhé! ;)</about>
	<description>Nếu đặt vé máy bay, khách sạn hoặc cần tư vấn du lịch. Liên hệ Alehap:  

• Su - email: cafesua@alehap.vn 
• Ty - email: cafeden@alehap.vn
   Skype: ty.alehap hoặc Yahoo: ty.alehap

Hoặc điện thoại: (08) 6264.5789 đến Đội ngũ Alehap để được hỗ trợ.

Bất kỳ công ty, khách sạn muốn chia sẻ những chương trình hấp dẫn của mình, vui lòng gửi thông tin qua email: fb@alehap.vn. Những thông tin tốt nhất sẽ được ưu tiên gửi đến thành viên của chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>517980</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1015790938485773</id>
	<name>Du Lịch Việt Nam</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>430472</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>503351853111065</id>
	<name>Thích du lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nơi kết nối và chia sẻ trải nghiệm du lịch và những địa điểm du lịch hấp dẫn!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>316913</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>874804452597920</id>
	<name>Gotadi - mạng liên kết du lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description>Trang tổng hợp tin tức du lịch trong và ngoài nước.</description>
	<fans_country_VN>232219</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>277453269017594</id>
	<name>Cẩm Nang Du Lịch</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Cẩm nang du lịch và cuộc sống</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>190970</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>553362191377592</id>
	<name>Đồ Du Lịch - Phượt Armyhaus</name>
	<category>Outdoor Gear/Sporting Goods</category>
	<about>Đồ du lịch - đồ phượt , đi phượt, các địa điểm phượt, Đồ dùng cho dân Phượt, Du lịch bụi, dân chơi mô tô</about>
	<description>Giới thiệu Đồ Phượt – Du Lịch ArmyHaus

ArmyHaus đồng hành cùng bạn trong mỗi chuyến đi…

Trong mỗi hoạt động Outdoor thể thao ngoài trời, leo núi, dã ngoại, đi phượt, offroad, đua xe… rất nhiều điều bất ngờ có thể xảy ra, bạn phải tự học cách sống sót sinh tồn, bản năng sẽ giúp bạn vượt qua và “ trở về nhà”.

Hãy tự chuẩn bị cho mình một hành trang cần thiết: Một chiếc Balo có đầy đủ các công cụ hỗ trợ khi có sự cố xảy ra.

Đến với ArmyHaus bạn sẽ được tư vấn đầy đủ thông tin cần thiết, phù hợp với từng chuyến đi, từng hoạt động thể thao ngoài trời bạn tham gia.

Cửa hàng xin cam kết đảm bảo về chất lượng sản phẩm với giá tốt nhất thị trường.

Hãy đến ArmyHaus theo cách của bạn:

1. Hotline (Chăm sóc khách hàng): 096 677 8790

2. Fanpage:  Đồ Du lịch – Phượt ArmyHaus
LIÊN HỆ: 
 CS1: 36 Nguyễn Viết Xuân - Thanh Xuân - Hà Nội
ĐT: 0966778790
 CS2: 83 Trần Quốc Hoàn - Cầu Giấy - Hà Nội
ĐT: 0946888790
 CS3: 68/25B Trần Quang Khải - P. Tân Định - Q1 - TP. HCM
ĐT: 0966888790</description>
	<fans_country_VN>183177</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>120984868111257</id>
	<name>Phượt Pro - Đồ du lịch, dã ngoại, leo núi Chuyên dụng</name>
	<category>Outdoor Gear/Sporting Goods</category>
	<about>Để những chuyến đi trở thành đam mê !
CS1: 431 Bạch Mai - 098.7749.111 - 0967.556.506
CS2: 55 Khương Thượng - 0941.930.626
CS3: Ngõ 1 Trần Quý Kiên, Cầu</about>
	<description>Mỗi chặng đường là một niềm đam mê,một ước mơ và khát khao tự do tuổi trẻ.
Hãy cùng Phượt Pro in dấu chân trên những cung đường tuyệt vời của tổ quốc nhé!</description>
	<fans_country_VN>181165</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>473722909394154</id>
	<name>Du lịch thế giới</name>
	<category>Website</category>
	<about>Việt Nam là nơi tôi sanh. Nước Mỹ là nơi tôi sống. Thế giới là phần còn lại. Làm người tôi muốn biết tất cả những gì liên hệ đến con người, muốn du lịch...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>180666</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>122546291678</id>
	<name>Du Lịch - Phượt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>DU LỊCH - PHƯỢT Công đồng những người ham thích du lịch bụi  CHÚ Ý: Không spam Contact: 
dong.event@gmail.com
doanvantuyen@gmail.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>180483</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>480916655290032</id>
	<name>Du lịch cho mọi người</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>"Page của những người đam mê du lịch &amp; yêu cảnh đẹp tự nhiên"

Liên hệ quảng cáo inbox page.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>179099</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>157553871028161</id>
	<name>Tui Du Lịch</name>
	<category>Blogger</category>
	<about>Fanpage dành cho các bạn yêu du lịch

Admin: https://www.facebook.com/mrjjen</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>169170</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>687518461299811</id>
	<name>Bách Khoa Toàn Thư Du Lịch</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Bách khoa toàn thư du lịch là fanpage chính thức của website www.wiki-travel.com.vn</about>
	<description>Với mong muốn chia sẻ thông tin được được chắt lọc và tạo ra một bách khoa toàn thư mở về du lịch. Chúng tôi những người chung tay lập ra website wiki-travel.com.vn như một mạng xã hội, mọi người thỏa mái chia sẻ những kiến thức, hình ảnh của mình tới tất cả mọi người. Giúp những ai chưa được đi du lịch có một cái nhìn tổng qua về địa điểm du lịch họ muốn tới. Ngoài việc chia sẻ kiến thức, hình ảnh, trải nghiệm quý giá của mình cho mọi người thì bạn còn được tặng điểm cho mỗi bài viết của bạn được hệ thống duyệt. Và mỗi ngày bạn đăng nhập website bạn cũng được tặng điểm, điểm số của bạn sau này sẽ được sử dụng vào mục đích khuyến khích mọi người chia sẻ. Wiki Travel </description>
	<fans_country_VN>167032</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>457406117611090</id>
	<name>Du Lịch Việt Sun</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>http://vietsuntravel.com/ - Việt Sun Travel - Uy Tín, Chất Lượng, Chuyên Nghiệp</about>
	<description>Là nhà cung cấp dịch vụ du lịch chuyên nghiệp trong lĩnh vực tổ chức, thiết kế các tour du lịch trong và ngoài nước dành cho các nhóm khách đoàn, khách lẻ và đã nhận được sự tín nhiệm của nhiều khách hàng.

Đồng thời chúng tôi cũng có nhiều năm kinh nghiệm trong các lĩnh vực như:

- Tổ chức các hoạt động Team building chuyên nghiệp

- Tổ chức các sự kiện, hội nghị, hội thảo khách hàng

- Bán vé máy bay trong và ngoài nước.

- Cho thuê xe các loại từ 4 - 45 chỗ.  </description>
	<fans_country_VN>162504</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1495099010749999</id>
	<name>Thái Lan Hướng Dẫn Viên Du Lịch Tự Túc</name>
	<category>Vitamins/Supplements</category>
	<about>Một vĩ nhân đã từng nói: “Khi đi du lịch về, con người ta lớn thêm và chắc chắn một điều là trái đất phải nhỏ lại”</about>
	<description>very good</description>
	<fans_country_VN>137764</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>136056196547360</id>
	<name>Du lịch Đà Lạt / Teambuilding &amp; Event /  TAT</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>- Nơi niềm tin bắt đầu từ nụ cười và phong cách của chúng tôi là: "luôn luôn vui vẻ, luôn luôn chân thành!
</about>
	<description>Du lịch Đà Lạt với tour du lịch chuyên nghiệp, tour Đà Lạt Free &amp; Easy giá rẻ với dịch vụ chu đáo. Du lịch Da Lat cùng TA travel trải nghiệm thành phố hoa
Còn gì bằng trải nghiệm thành phố Đà Lạt cùng bạn bè, người thân và đồng nghiệp để có những khoảng khắc thật vui, thật tuyệt vời với dịch vụ du lịch, đặt phòng khách sạn  Đà Lạt chuyên nghiệp, uy tín giá rẻ của TA travel.         
Các lĩnh vực hoạt động của TA Travel - TAT Đà Lạt
 
-      Kinh doanh lữ hành nội địa – Tour du lịch trong nước – Tour Đà Lạt
 
-      Trung tâm tổ chức sự kiện – MICE - Teambuilding
 
-      Trung tâm đào tạo kỹ năng sống – Kỹ năng sinh tồn
 
-      Dịch vụ vận chuyển:  Vé máy bay – Thuê xe chất lượng cao
 
-      Dịch vụ Nhà hàng – Khách sạn theo yêu cầu
 
-      Lều trại – Du lịch dã ngoại đầy thú vị
  
-      Trang trại chăn nuôi động vật hoang dã
 
2.     Logo TAT
 
Với hình ảnh bàn tay ký hiệu chữ L(love) - thể hiện cho sự trẻ trung đầy mạnh mẽ và sức sáng tạo của đội ngũ TAT - ôm lấy huy hiệu 3 ngôi sao tượng trưng cho 3 giá trị nổi bậc của cuộc sống: Sự chia sẻ – Yêu thương – Sức khỏe hay chính là 3 yếu tố cốt lõi của mỗi con người: Khối óc – Con tim – Thân thể - thể hiện sự trân trọng , quan tâm trọn vẹn đến sự hài lòng của khách hàng và cộng đồng trong mỗi trải nghiệm khi đến với TAT

Logo TAT là sự kết hợp của 2 tông màu (tone): Màu cam thể hiện sự sôi nổi và hoạt bát đầy vui nhộn cùng hòa hợp với sắc xanh da trời: Chung thủy, yên bình và đáng tin cậy. Đây là màu sắc được nhiều người yêu thích nhất, là sự lựa chọn tối ưu cho việc xây dựng lòng “chung thủy” với khách hàng và cộng đồng mà TAT luôn hướng tới</description>
	<fans_country_VN>137144</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>186877974719777</id>
	<name>Du lịch Cam Ranh</name>
	<category>Landmark</category>
	<about>Tổ chức các tour du lịch về với thiên nhiên và các địa điểm vui chơi tại Cam Ranh</about>
	<description>Đến với Cam Ranh các bạn sẽ được trải nghiệm những điều thú vị tại Cam Ranh không chỉ là 1 điểm điểm để thư giản vào cuối tuần mà nó còn là điểm đến với các món ăn nống nàn hương vị biển.</description>
	<fans_country_VN>122961</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>166999576692999</id>
	<name>Army Box - Shop Đồ Du Lịch - ArmyBox.Vn</name>
	<category>Outdoor Gear/Sporting Goods</category>
	<about>Army Box - Outdoor Shop</about>
	<description>Army Box Shop được thành lập từ năm 2012 bởi 1 nhóm bạn trẻ ham mê du lịch, cửa hàng chúng tôi chuyên cung cấp các sản phẩm đồ du lịch, đồ phượt, đồ lính, đồ Outdoor cho các bạn có cùng sở thích dịch chuyển. Hiện nay chúng tôi là đối tác và là đại lý của nhiều thương hiệu như nổi tiếng sản xuất đồ Outdoor như Kenpas, Ktom, Fanzipan (Việt Nam), Trackman, NatureHike, Scoyco, Sealock, GIVI (Italia). Mục tiêu hướng đến của Army Box là cung cấp các sản phẩm Outdoor cần thiết với giá tốt nhất cho chuyến đi của các bạn, thế mạnh của cửa hàng chúng tôi là các mặt hàng như bọc gối, găng tay, túi ngủ, lều bạt và đồ chống nước...

Slogan của Army Box: Your Trip - We Care (Hành trình của bạn - Chúng tôi quan tâm)</description>
	<fans_country_VN>114416</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1622715374647256</id>
	<name>Du lịch Đà Nẵng - FETA  CO.,LTD</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Ngày nào cũng có trò chơi xổ số kiếm tiền đi ăn chơi, du lịch bổ ích tại Đà Nẵng. Chỉ mất 3-5s cho một comment, thiệt là quá nhẹ nhàng he &lt;3</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>104757</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>788259874615186</id>
	<name>Vé Rẻ - Mạng liên kết du lịch</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Trang cập nhật thông tin, tin khuyến mãi về các phương tiện di chuyển.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>103143</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>163289133860981</id>
	<name>Khách sạn Đà Lạt / biệt thự du lịch Đà Lạt / Dalat hotel</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Trang thông tin du lịch Đà Lạt, thông tin khách sạn Đà Lạt giá rẻ với dịch vụ đặt phòng chuyên nghiệp tại thành phố hoa</about>
	<description>Du lịch Đà Lạt giá rẻ với thông tin chi tiết về khách sạn Đà Lạt:
- Thông tin khách sạn Đà Lạt giá rẻ, luôn có giá tốt nhất cho du khách
- Thông tin du lịch Đà Lạt với các chương trình tour hấp dẫn, giá tốt nhất
- Thông tin điểm đến Đà Lạt, địa điểm ăn uống, mẹo du lịch Đà Lạt và các thông tin hữu ích giúp du khách có chuyến đi tiết kiệm nhất khi đến Đà Lạt
- Thông tin về vườn dâu, đặc sản trứ danh Atiso Đà Lạt...
Chào mừng bạn đến với Đà Lạt - Phố ngàn hoa hiền hòa ẩn hiện trong sương mờ với thác nước hùng vỹ giữa đại ngàn rừng thông...

Datphongdalat.vn ra đời với niềm tin “Du lịch là cánh cửa mở ra thế giới cả về tâm hồn và tầm nhìn cho mỗi con người”, với khát khao “Đem đến nụ cười cùng sự đam mê trên những hành trình trải nghiệm thành phố hoa Đà Lạt cũng như đất nước Việt Nam” và sứ mệnh “Kết nối, chia sẻ văn hóa và hiểu biết của từng vùng miền, từng điểm đến cho du khách”, luôn tư tin và phấn đấu mang đến cho khách hàng dịch vụ đặt phòng khách sạn Đà Lạt uy tín, nhanh nhất và tốt nhất hiện nay</description>
	<fans_country_VN>90373</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>317237681666829</id>
	<name>Tôi Yêu Du Lịch</name>
	<category>Fictional Character</category>
	<about>“Hãy cứ đi và ngao du khắp mọi nơi, để thấy rằng cuộc đời này quá ngắn ngủi để khám phá hết những vùng đất mà ta chưa biết”.</about>
	<description>“Hãy cứ đi và ngao du khắp mọi nơi, để thấy rằng cuộc đời này quá ngắn ngủi để khám phá hết những vùng đất mà ta chưa biết”.</description>
	<fans_country_VN>87608</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>245666565554620</id>
	<name>Du lịch Việt Nam</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Dulichvietnam.com.vn - Trang thông tin du lịch trực tuyến hàng đầu Việt Nam</about>
	<description>Tin tức và sự kiện du lịch, khuyến mãi du lịch cực hấp dẫn, danh bạ các công ty lữ hành, nhà hàng quán ăn được cập nhật liên tục</description>
	<fans_country_VN>82073</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1563954873865366</id>
	<name>Du Lịch Việt Nam - Duli.vn</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Cùng theo dõi page Duli.vn để tìm kiếm các điểm du lịch, ăn uống, vui chơi, giải trí ... các bạn nhé!</about>
	<description>Duli.vn là website &amp; ứng dụng di động để tìm kiếm địa điểm Du lịch, Khách sạn và Ăn uống được xếp hạng đánh giá bởi các thành viên. Bạn có thể tìm thấy mọi thông tin hữu ích từ địa chỉ, hình ảnh đến giá cả và chất lượng dịch vụ nơi mình muốn đến. Bên cạnh đó, các thành viên cũng có thể trao đổi, giao lưu và chia sẻ kinh nghiệm khi đi du lịch, phượt, cùng giới thiệu các điểm đến thú vị ở trong và ngoài nước.</description>
	<fans_country_VN>79701</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>208885675899222</id>
	<name>Công Ty Du Lịch Tuổi Trẻ</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Công ty du lịch Tuổi Trẻ là một trong những đơn vị kinh doanh du lịch Nội địa và Quốc tế hàng đầu tại Việt Nam. http://tuoitretour.com</about>
	<description>Công ty du lịch Tuổi Trẻ là một trong những đơn vị kinh doanh du lịch Nội địa và Quốc tế hàng đầu tại Việt Nam. Công ty có hệ thống mạng lưới kinh doanh các tour du lịch phong phú như : tour du lịch trong nước và quốc tế, tổ chức các hội nghị – hội thảo – sự kiện kết hợp du lịch, du lịch kết hợp Teambuilding…. Với uy tín của thương hiệu qua nhiều năm, luôn xây dựng niềm tin cho khách hàng bằng cách phát huy các lợi thế của một đội ngũ nhân sự giàu kinh nghiệm trong lĩnh vực du lịch, hệ thống cơ sở vật chất tiện nghi nhằm thực hiện đúng những gì đã cam kết với khách hàng.

Với phương châm “Thương hiệu – Chất lượng – Hiệu quả – Hội nhập”, Công ty du lịch Tuổi Trẻ sẽ chú trọng vào việc tăng cường hiệu quả kinh doanh, cải tiến chất lượng dịch vụ, phát triển vốn đầu tư để nâng cấp cơ sở vật chất, phát triển nhiều hình thức du lịch mới lạ mang nét đặc trưng văn hóa truyền thống, tăng cường công tác tuyên truyền – quảng bá – tiếp thị đến các thị trường mục tiêu và tiềm năng.

Nhằm tạo điều kiện cho khách hàng được giao dịch và thanh toán một cách thuận tiện nhất, Công ty du lịch Tuổi Trẻ đã áp dụng tất cả các hình thức thanh toán từ cổ điển đến hiện đại nhất. Quý khách có thể đến trực tiếp văn phòng công ty, chuyển khoản qua ngân hàng, chuyển khoản qua các bên trung gian uy tín… Bằng những hình thức thanh toán trên, giờ đây việc giao dịch và thanh toán của quý khách đối với Du lịch Tuổi Trẻ hết sức dễ dàng dù cho họ đang sống tại Việt Nam hay ở nước ngoài.

Với tiềm lực vững mạnh và tầm nhìn vào tương lai của ngành du lịch Việt Nam, BLĐ Công ty du lịch Tuổi Trẻ không ngừng phấn đấu mở rộng thị trường và đưa du khách Việt Nam sang du lịch các nước trên khắp thế giới. Thay mặt toàn thể cán bộ nhân viên công ty, chúc các Quý đối tác và Quý khách hàng thật nhiều sức khỏe, thành đạt. Chúng tôi luôn phấn đấu hết mình vì sự hợp tác thân thiện, hiệu quả và sự phát triển bền vững.</description>
	<fans_country_VN>74113</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>388396197908856</id>
	<name>Du Lịch Việt Nam</name>
	<category>Community</category>
	<about> Giới thiệu du lịch Việt Nam trong nước và bạn bè quốc tế. Luôn truy cập www.vietnamplus.com.vn để có thông tin chi tiết mới nhất</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>73635</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>194707663873289</id>
	<name>Yêu Du Lịch - Love Travel</name>
	<category>Community</category>
	<about>I &lt;3 Du Lịch. Life is Travel. Đơn giản sống là để đi và ra đi để tìm lại chính mình. </about>
	<description>I &lt;3 Du Lịch. 
Life is Travel. 
Đơn giản sống là để đi và ra đi để tìm lại chính mình. 

Contact: huyhung@cybermedia.com.vn
</description>
	<fans_country_VN>70676</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>955717974446481</id>
	<name>Làng du lịch sinh thái Tre Việt</name>
	<category>Attractions/Things to Do</category>
	<about>Là khu sinh thái vui chơi thú vị dành cho giới trẻ chỉ cách Hồ Chí Minh 30 phút.
Website:http://langdulichtreviet.com/</about>
	<description>Cách TP.HCM khoảng 15km đi về hướng Cát Lái, Khu du lịch Tre Việt là một điểm hẹn lí tưởng cho những ai thích nét đẹp thiên nhiên và yêu sự hài hòa của non nước quê hương. Nơi đây được xây dựng và trang trí hoàn toàn bằng tre là chủ đạo đúng như cái tên “Tre Việt”. Đây là một khu nghỉ dưỡng độc đáo như mô hình thu nhỏ của sông nước Nam Bộ. Với những dịch vụ chuyên nghiệp từ vui chơi, giải trí, thư giãn cho đến ẩm thực, âm nhạc, tất cả hứa hẹn mang đến cho bạn một kì nghỉ dưỡng vô cùng ý nghĩa cùng những trải nghiệm mới lạ. Hãy đến với Tre Việt để nhịp sống của bạn được cân bằng, để cho những mệt mỏi, căng thẳng, áp lực thường ngày của bạn được xóa tan.</description>
	<fans_country_VN>68261</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>871179309576783</id>
	<name>Du Lịch &amp; Khám Phá</name>
	<category>Company</category>
	<about>HOT HOT
Tour Đà Nẵng - Khởi hành hằng ngày.
</about>
	<description>Chuyên cung cấp thông tin du lịch và tour du lịch, mang đến sự thoải mái, tin cậy cho khách hàng là nhiệm vụ hàng đầu của chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>62345</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1478660139074848</id>
	<name>Du Lịch Đà Nẵng</name>
	<category>Community</category>
	<about>Trang thông tin du lịch tại Đà Nẵng - Hội An, Khách sạn giá rẻ tại Đà Nẵng, Tour du lịch giá rẻ tại Đà Nẵng.</about>
	<description>Tổng hợp thông tin du lịch tại Đà Nẵng và miền trung.
Cập nhật nhiều thông tin hướng dẫn du lịch tại Đà Nẵng, Hội An, Huế.
Cung cấp thông tin khách sạn giá rẻ tại Đà Nẵng.
Cung cấp thông tin tour du lịch giá rẻ tại Đà Nẵng.
Cung cấp thông tin khách sạn giá rẻ tại Hội An.
Cung cấp thông tin tour du lịch giá rẻ tại Hội An.
Hướng dẫn các thông tin vui chơi, giải trí khu vực miền Trung.
Hỗ trợ tâm tâm - phụ vụ chuyên nghiệp - vì thành phố Đà Nẵng đáng sống. 
</description>
	<fans_country_VN>57588</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>604896309598634</id>
	<name>Du Lịch Á Châu</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du Lịch Á Châu - Chuyên tour và dịch vụ du lịch trong và ngoài nước, đại lý vé máy bay, phòng khách sạn, visa các nước</about>
	<description>Với hành trình trên 10 năm phát triển trong ngành du lịch Việt Nam, thương hiệu Du Lịch Á Châu ngày một khẳng định vị thế trên thị trường. Đối với Du lịch Á Châu, phần thưởng lớn nhất chúng tôi mong muốn nhận được là sự hài lòng của mọi khách hàng. Trong suốt 15 năm phát triển trong ngành công nghiệp, chúng tôi không ngừng lớn mạnh để cung cấp cho khách hàng những dịch vụ chất lượng cao nhất, chuyên nghiệp nhất  </description>
	<fans_country_VN>52782</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>302894283115351</id>
	<name>Hội những người thích đi du lịch</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chia sẻ những điểm tham quan, nét đẹp văn hóa, món ăn truyền thống, cũng như những mẹo vặt cần thiết trên đường, dành cho các bạn thích đi du lịch</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>51039</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>300364603432922</id>
	<name>Khu du lịch The BCR Q9</name>
	<category>Just For Fun</category>
	<about>Khu nghỉ dưỡng, ăn uống, hội họp, vui chơi giải trí ven sông tại quận 9 với nhiều dịch vụ độc đáo: Hồ bơi vô cực, Lướt ván, Súng Sơn, Bắn cung, Bắn súng...</about>
	<description>The BCR là khu vui chơi giải trí dành cho những ai yêu thích phong cảnh quê hương Việt Nam, yêu thích thiên nhiên sông nước, yêu thích thể dục thể thao, vận động ngoài trời để nâng cao sức khỏe, giải trí sau những ngày làm việc mệt nhọc. 

The BCR là lựa chọn tốt nhất cho những kỳ nghỉ, những ngày hè, họp mặt gia đình, liên hoan công ty, sinh nhật, cưới hỏi,... 

Bên cạnh vẻ đẹp của thiên nhiên, The BCR có các tiện ích TDTT, giải trí như: The BCR cung cấp khoảng hơn 19 dịch vụ giải trí đôc đáo như: (1) Hồ bơi vô cực, (2) Chèo thuyền Kayak, (3) Lướt thuyền chuối, (4) Lướt ván, (5) Súng sơn, (6) Bắn trái cây, (7) Bắn cung, (8) Bắn đạn chì, (9) Bắn súng nước, (10) Bắt cá tay không, (11) Câu cá, (12) Mini Golf, (13) The BCR Farm, (14) Zord ball, (15) Smash down, (16) Khu vui chơi trẻ em, (17) Tennis, (18) Bida, (19) Bi lắc… 

Với sức chứa bên trong trên 500 khách và bên ngoài hơn 2000 khách, nhà hàng BCR phục vụ các món ăn đậm chất Nam Bộ. Các món ăn được chế biến từ các nguyên vật liệu đảm bảo vệ sinh an toàn thực phẩm, không chứa các hóa chất bảo quản độc hại. Nhà hàng là nơi lý tưởng để tổ chức các buổi tiệc như: sinh nhật, tiệc cưới, tất niên, tiệc công ty… trong không gian xanh mát,sạch sẽ.. Để sôi động &amp; hào hứng hơn bạn trẻ có thể chọn: paintball, đá bóng, tennis, mô tô nước, cano, kayak,... Paintball là trò chơi thể thao được nhiều bạn trẻ ưu chuộng trong thời gian gần đây. Paintball phù hợp với các bạn ưa thích mạo hiểm, thử thách sự nhạy bén, khả năng thiện xạ để thỏa mãn niềm đam mê bắn súng. Trò chơi này đặc biệt giúp các bạn nâng cao kỹ năng khi làm việc đội nhóm. Đây là trò chơi đánh trận giả với các trận địa được thiết kế sẵn như : "trận địa Normandy 1944, rừng núi, thành thị, bàn phím."Mô tô nước là một trò chơi cảm giác mạnh đầy sức hút đối với các bạn thích tốc độ và mạo hiểm. Du ngoạn trên sông bằng cano, mô tô nước dành cho ai thích sông nước, phong cảnh thiên nhiên. Sân quần vợt, khu vui chơi thiếu nhi, hồ bơi trung tâm được thiết kế tập trung tại công viên trung tâm. Nhờ vậy, cả gia đình cùng vui chơi mà vẫn trông coi được lẫn nhau. Rạch nắn dòng với các sàn gỗ, dù ,bóng mát là nơi lý tưởng để những người thích yên tĩnh, thích đọc sách, thích câu cá ngồi thư giãn, nghỉ ngơi. Đặc biệt, hồ bơi lớn được bố trí sát sông Tắc với chiều dài 63m, khoảng 1.000 m2 mặt nước với 5 làn bơi. Hồ bơi được chia làm 2 khu : khu vực trẻ em; khu vực chuyên nghiệp với chiều dài 50m có thể tổ chức thi đấu. Hồ bơi được thiết kế đập tràn, mặt nước tràn ra các ghế nghỉ. Một trải nghiệm thú vị là khi bơi người ta có cảm giác như bơi giữa dòng sông, vừa bơi vừa ngắm nhìn toàn cảnh sông nước mênh mông.</description>
	<fans_country_VN>49856</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1474724006135967</id>
	<name>Smiley Ville - Khu du lịch sinh thái điện ảnh</name>
	<category>Event Planner</category>
	<about>Khu du lịch, sinh thái giáo dục, địa điểm chụp ảnh lớn nhất miền Bắc &lt;3</about>
	<description>Smiley Ville toạ lạc tại vị trí cách trung tâm Hà Nội khoảng 12km về hướng Tây Bắc, thuộc địa phận Huyện Đông Anh..
 
Với diện tích gần 5,5 ha, đối diện với khu di tích lịch sử nổi tiếng Cổ Loa Thành…Smiley Ville được xác định là một quần thể Du lịch Giải trí -Giáo dục khai thác các giá trị nổi bật về : văn hoá – du lịch - ẩm thực – giáo dục.
 
Không gian mở, tái hiện các kiến trúc tinh tế, đồ sộ của nền văn minh Châu âu, La mã cận đại cùng những nét chấm phá kiêu kì của xứ sỏ Hoa Anh đào…Smiley Ville là một tác phẩm hoàn hảo &amp; đồ sộ bậc nhất về một trung tâm giải trí của khu vực phía Bắc – Việt Nam.

Các dịch vụ chính :ĐỊA ĐIỂM CHỤP ẢNH _ EVENT _ WEDDING TRỌN GÓI _ DU LỊCH _ ẨM THỰC _ VĂN HOÁ _ GIẢI TRÍ</description>
	<fans_country_VN>46586</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>521101377996655</id>
	<name>Kênh Du Lịch Huế</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Hue Tourism Channel ( Kênh Du Lịch Huế) has been founded to bring up the typically poetic historic and peaceful city to many Hue lovers across the world!</about>
	<description>Hue tourism channel was established thanks to the love of Hue people for their own hometown for contributing to the development of Hue as well as advertising about beautiful image about tourism and specialties of Hue for visitors. Another aim of the establishment of Hue tourism channel is that creating a good place for people who love Hue. Those would like to completely discover about Hue people and beautiful positions of Hue. In our club, they can develop their own skills in tourism and they are also able to share tourism’s experiences with each others.
Hue tourism channel- free tourist guide club of Hue’s activities aim at: 
-	Introducing Hue culture, history to visitors.
-	Creating a “friendly “Hue tourism atmosphere for each visitor when coming Hue.
-	Always Contributing free tourist guide to visitors whatever to be asked 
Motto of club:
-	Serving for visitors as our family members.
-	Being a Non-profit club: never receive money from visitor in whatever ways.
Thông Tin Liên Hệ:
Kênh Du Lịch Huế (Hue Tourism Channel)
45 Hoàng Quốc Việt, An Cựu, Huế
Tel: (8454) 393 6787 | Fax: (8454) 393 6797
hotline: 0934.749.934 - 0917.20.02.03 (Mr. Thiện)
Email: hdv@kenhdulichhue.com
Skype/yahoo : khamphadisan
Website: http://kenhdulichhue.com/
Fanpage: Kênh Du Lịch Huế</description>
	<fans_country_VN>44721</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>340182842816472</id>
	<name>Du lịch Đà Lạt Thảo Vy</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Quý khách đang thắc mắc khi tới Đà Lạt muốn đi đâu làm gì, làm gì... hãy đến với Chúng tôi, Quý khách sẽ được thoải mái cho những kỳ du lịch tại Đà Lạt</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>41913</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1614398038800250</id>
	<name>Cherry Land - Du lịch sinh thái</name>
	<category>Event Planner</category>
	<about>Phim trường Cherry land - Khu Du Lịch
Địa điểm tổ chức : Quay phim chụp ảnh / Vui chơi / Giải trí ...</about>
	<description>" Chúng tôi tạo nên bối cảnh, các bạn tạo nên khoảnh khắc "
Phim trường Cherry Land, phim trường có quy mô rộng nhất nội thành Hà Nội, bối cảnh mới mẻ, hiện đại và độc đáo...</description>
	<fans_country_VN>41783</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>616917078335672</id>
	<name>Hội Những Người Thích Du Lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about>Trung Tâm Hợp Tác Du Lịch Trong Nước $ Du Lịch Quốc Tế $ Cung Cấp Vé Máy Bay Giá rẻ
Cho thuê xe du lịch từ 4 - 52 chỗ</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>41311</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>392442157604853</id>
	<name>Du Lịch Đại Dương - Dulichdaiduong.vn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Du lịch Đại Dương là Đại lý vé máy bay cấp 1 của một số hãng hàng không/ Chuyên cung cấp vé máy bay, dịch vụ làm visa giá rẻ/ Dịch vụ nhanh chóng, tận tình</about>
	<description>Công ty CPTM và DVDL Đại Dương được thành lập từ năm 2011,với tiêu chí "Nhanh-Nhiệt Tình-Giá Rẻ" . Chúng tôi chuyên cung cấp : 

- Dịch vụ vé máy bay 
- Tổ chức tour du lịch
- Làm visa xuất, nhập cảnh
- Đặt phòng khách sạn
- Dịch vụ thuê xe
- Tư vấn du học
- Xuất khẩu lao động

Cam kết với giá luôn rẻ tới tay khách hàng.

Đại lý vé cấp 1 của các hãng hàng không số 1 Việt Nam/Chuyên cung cấp vé máy bay giá rẻ tới tay khách hàng/Dịch vụ nhanh chóng, tận tình/
Address:Số 23 Quan Hoa, Cầu Giấy, Hà Nội.
SDT : 04.730.66.999
DĐ:0945553434</description>
	<fans_country_VN>40151</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>377836345656191</id>
	<name>Du Lịch Phú Quốc</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>´Du lịch Phú Quốc cùng Phú Quốc Explorer - Mỗi hành trình đều là một trải nghiệm kỳ thú...</about>
	<description>Phú Quốc Explorer là Cty du lịch tại Phú Quốc thuộc quyền quản lý của Vina Explorer Travel Group, được đông đảo du khách trong và ngoài nước đánh giá là thương hiệu du lịch hàng đầu tại Việt Nam, chuyên khai thác tour du lịch Phú Quốc với các dịch vụ và sản phẩm du lịch luôn mang lại cho du khách cảm giác trên mong đợi khi đi du lịch Phú Quốc .</description>
	<fans_country_VN>37485</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1412816152316381</id>
	<name>Du Lịch Giá Rẻ</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Công Ty Phương Nam Travel Cung Cấp cho quý khách những Tour Du Lịch Chất Lượng Cao,Du Lịch Thái Lan,Tour Du lịch Giá Rẻ
http://phuongnamtravel.com.vn/</about>
	<description>Công Ty Phương Nam Travel Cung Cấp cho quý khách những Tour Du Lịch Chất Lượng Cao,Du Lịch Giá Rẻ,Tour Du lịch Giá Rẻ,Du Lịch Thái Lan,Du Lịch Trung Quốc,Du Lịch Hàn Quốc,Du lịch Nhật Bản
http://phuongnamtravel.com.vn/</description>
	<fans_country_VN>37103</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>110156045674516</id>
	<name>Hội những người thích đi du lịch</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Dành cho tất cả mọi người Yêu - Thích đi du lịch ^^ ! 
Fan Page chính thức của - [Diễn Đàn hội du lịch chấm com] http://hoidulich.com/

Mọi thông tin xin liên hệ địa chỉ email - hoidulich@gmail.com</about>
	<description>Đi để thấy.
Đi để biết.
Đi để trải nghiệm.
Đi để thấy mình đang sống.</description>
	<fans_country_VN>35510</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>616900445039441</id>
	<name>Du Lịch Gió Việt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Nhà cung cấp dịch vụ du lịch chất lượng hàng đầu Việt Nam. ĐT: 0422140093 DĐ: 01234 118 118
Website: www.dulichgioviet.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>34953</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>444001442437967</id>
	<name>Visa Du học - Du Lịch</name>
	<category>Company</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>31945</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>215132051972915</id>
	<name>Du Lịch Đệ Nhất</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>http://denhattravel.vn Tin tức, sự kiện du lịch. Phòng khách sạn, tour du lịch miễn phí. Tour Caravan &amp; đi Phượt</about>
	<description>Du Lịch Đệ Nhất cam kết:
1. Phong cách phục vụ chuyên nghiệp, tận tâm với khách hàng.
2. Chất lương dịch vụ là ưu tiên hang đầu. Giá cả cạnh tranh.
2.1. Nếu cùng mức giá với các đơn vị khác, chắc chắn chất lượng dịch vụ của Du Lịch Đệ Nhất sẽ tốt hơn.
2.2. Nếu cùng chất lượng với đơn vị khác, chắc chắn giá cả của Du Lịch Đệ Nhất sẽ thấp hơn.
  - Dịch vụ chăm sóc khách hang chu đáo
  - Thông tin tuyến điểm du lịch, lễ hội, chương trình khuyến mại luôn được cập nhật tư vấn, thiết kế tour miễn phí.</description>
	<fans_country_VN>31632</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>437049443069537</id>
	<name>Phượt Strips -  Đồ Dã Ngoại, Du Lịch Tốt Nhất</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Đồ du lịch dã ngoại tốt nhất - Nói không với mặt hàng kém chất lượng - Lấy chữ tín là mục đích kinh doanh của shop</about>
	<description>"Vì cuộc đời là những chuyến đi" - đặt chân đến những miền đất mới, tận hưởng sự tự do sảng khoái, sống thật với chính bản thân mình ! Không phải vì những mục đích quá cao xa, có khi đơn giản chỉ là "Thích thế" !
Không vì vậy mà bạn có thể liều lĩnh trong mọi trường hợp, còn phải nhớ rằng "Đi là để quay về"...!</description>
	<fans_country_VN>31124</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1100732859943196</id>
	<name>Du Lịch Sinh Thái Thủy Châu</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Giá vé: Người lớn 80.000đ - Trẻ em: 40.000đ
KDL chỉ mở cửa vào T6-T7-CN và ngày lễ</about>
	<description>Chỉ cách trung tâm Sài Gòn 20km (ngã 3 Tân Vạn) đến với Du Lịch Sinh Thái Thủy Châu, quý khách sẽ gặp 1 Trường Sơn thu nhỏ với hình dáng đường nét của đồi núi, có cây xanh mượt mà bao phủ, có thác reo suối chảy, có chim kêu vượn hót như thực như hư thật lãng mạn nên thơ.

Quý khách đến nơi đây, cái thú vui nhất là được tắm suối và vụng xung sóng. Nước suối là nước máy, trong quá trình tắm sẽ tiếp tục được lọc tuần hoàn bằng hệ thống lọc cao áp. Sau mỗi ngày nước được sát khuẩn bằng clorine Nhật Bản để đảm bảo an toàn vệ sinh cho người tắm.Tắm bơi đùa giỡn mệt rồi quý khách hãy nằm trên các tảng đá, khe suối cho nước chảy qua mơn man mát-xa cơ thể tận hưởng một cảm giác thư giãn xả stress tuyệt vời mà ít nơi nào có được.

Còn ẩm thực, người Sài Gòn hẳn chưa quên các bãi bia, nhà hàng nổi tiếng một thời của Pacific trên các đường như: Nam Kỳ Khởi Nghĩa, Nguyễn Du, Huyền Trân Công Chúa, Nguyễn Siêu, Lê Lai. Gần hơn nữa là các quán bia tươi Pacific tại đường Lê Thánh Tôn và Nguyễn Thị Minh Khai thuộc hàng bậc nhất Sài Gòn ngày đó.

Đến nhà hàng sân vườn Pacific hôm nay quý khách có thể tìm lại những kỷ niệm xưa. Với gần 30 năm danh tiếng về chất lượng và giá cả. Nhà hàng sân vườn Pacific chắn chắn sẽ không phụ lòng quý khách.

Địa chỉ liên hệ:

55 DT743C Phường Bình Thắng, Thị xã Dĩ An, Bình Dương, Dĩ An

Số điện thoại: 0965 10 15 10 - 0948 447 262</description>
	<fans_country_VN>30653</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>579933042080870</id>
	<name>Shop Đồ Du Lịch, Đồ Phượt - Armybox.VN</name>
	<category>Outdoor Gear/Sporting Goods</category>
	<about>Army Box cung cấp các sản phẩm đồ du lịch, đồ phượt, đồ Outdoor, đồ Biker cho các chuyến đi dã ngoại</about>
	<description>Army Box Shop được thành lập từ năm 2012 bởi 1 nhóm bạn trẻ ham mê du lịch, cửa hàng chúng tôi chuyên cung cấp các sản phẩm đồ du lịch, đồ phượt, đồ lính, đồ Outdoor cho các bạn có cùng sở thích dịch chuyển. Hiện nay chúng tôi là đối tác và là đại lý của nhiều thương hiệu như nổi tiếng sản xuất đồ Outdoor như Kenpas, Ktom, Fanzipan (Việt Nam), Trackman, NatureHike, Scoyco, Sealock, GIVI (Italia). Mục tiêu hướng đến của Army Box là cung cấp các sản phẩm Outdoor cần thiết với giá tốt nhất cho chuyến đi của các bạn, thế mạnh của cửa hàng chúng tôi là các mặt hàng như bọc gối, găng tay, túi ngủ, lều bạt và đồ chống nước...

Slogan của Army Box: Your Trip - We Care (Hành trình của bạn - Chúng tôi quan tâm)</description>
	<fans_country_VN>28922</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>462812470540557</id>
	<name>Cho thuê xe du lịch và xe hoa trọn gói tại HCM</name>
	<category>App Page</category>
	<about>Dịch vụ chúng tôi xin giới thiệu đến khách hàng dịch vụ cho thuê xe theo tháng, theo ngày và cung cấp xe theo đoàn hoặc xe hoa cưới chuyên nghiệp - uy tín.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>24870</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1510194452564725</id>
	<name>Everest Travel - Công Ty Du Lịch Uy Tín Tại Hà Nội</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>EVEREST TRAVEL Nhà Tổ Chức Tour Đoàn, Ghép Tour Khởi Hành Hàng Tuần Uy Tín Số 1 Tại Hà Nội. Hotline 0988 603 318 Tư Vấn 24/7.</about>
	<description>EVREST TRAVEL Công Ty Du Lịch Uy Tín Hàng Đầu Tại Việt Nam. Văn Phòng 37 Tràng Thi, Hà Nội.</description>
	<fans_country_VN>22634</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>563032753744738</id>
	<name>Địa Điểm Du Lịch</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Trang thông tin du lịch giới thiệu Việt Nam và thế giới, những địa điểm du lịch tuyệt vời, những món ăn không thể nào bỏ qua, những mẹo vặt trên đường.</about>
	<description>Thông tin, hình ảnh du lịch khám phá Việt Nam và Thế giới</description>
	<fans_country_VN>22446</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>430687896948038</id>
	<name>Cổng thông tin du lịch Ninh Bình</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Cập nhập tin tức ninh bình 24h
Tel :0911183183</about>
	<description>Cho thuê xe du lịch từ 4-29 chỗ tại Ninh Bình - Liên hệ : 0966.0001.35</description>
	<fans_country_VN>22017</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>167931183399927</id>
	<name>khoa Du Lịch - Đại học Duy Tân</name>
	<category>Education</category>
	<about>Welcome to Faculty of Hospitality &amp; Tourism, Duy Tan University,
182 Nguyen Van Linh Street - Da Nang City
Phone: (84) (511) 3650403 (301)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>21472</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>326993614079185</id>
	<name>GEM Travel - Đặt phòng du lịch</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>We are a private retailer that provides tourism related services to the public  such as Hotels, Deals/Package &amp; Tours. 

</about>
	<description>We are a private retailer that provides tourism related services to the public  such as Hotels, Deals/Package &amp; Tours. 

We provide execellent customer service for every trip that you make with us.
We work with execellent hotels &amp; resorts which are selected to meet your expectation &amp; budgets.
We commit on the best quality of our Products.
We let you make your own trip with our team outstanding support
We love travel.

Maxim Of Our Survival Is To Bring You Accord.


</description>
	<fans_country_VN>20634</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1426934900857542</id>
	<name>Du Lịch Dế Mèn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about> Du Lịch Dế Mèn: Đường tour mới lạ - Dịch vụ cao cấp - Giá rẻ bất ngờ</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>19587</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>249552011907804</id>
	<name>Du lịch kích cầu</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du lịch kích cầu - Du lịch Ánh Dương - Du lịch khuyến mãi</about>
	<description>Công ty TNHH Lữ hành và Dịch vụ quốc tế Ánh Dương ( ANHDUONGTOURS) là một trong những đơn vị lữ hàng uy tín trên cả nước. Với gần 20 kinh nghiệm,  chúng tôi hoạt động trên nhiều lĩnh vực như tổ chức các tour du lịch trong và ngoài nước, tổ chức sự kiện, đại lý vé máy bay, các dịch vụ hỗ trợ khác như dịch vụ thuê xe, đặt phòng khách sạn, tư vấn xin visa... 20 năm xây dựng và phát triển Ánh dương tour đã đạt được những thành quả rất đáng tự hào, đem lại nhiều sản phẩm dịch vụ, du lịch sáng tạo và hấp dẫn đối với các quí khách hàng. Để có được điều đó, ngoài sự cố gắng, nỗ lực không ngừng của tập thể công ty, còn phải kể đến sự ủng hộ nhiệt thành của quý khách hàng, các đối tác đã, đang và sẽ cùng ANHDUONGTOURS chung vai sát cánh trên bước đường phát triển. Ánh Dương tour xây dựng website này với mong muốn tạo nên một công cụ hữu ích để chúng ta có thể liên lạc, tìm kiếm, trao đổi thông tin. Đồng thời, đây cũng là một thông điệp bày tỏ thiện ý gắn bó, hợp tác bền chặt và dài lâu với khách hàng và các đối tác của Công ty TNHH Lữ hành và Dịch vụ quốc tế Ánh Dương.</description>
	<fans_country_VN>19527</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>246818848847152</id>
	<name>Du lịch quốc tế Ánh Dương</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Công ty TNHH Lữ hành và Dịch vụ quốc tế Ánh Dương</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>19520</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>947815618586651</id>
	<name>Du Lịch Hàng Ngày</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Sinhcafe hanoi tổ chức tour du lịch hạ long, tour du lịch sapa, tour du lịch tây bắc, tour du lịch huế, tour du lịch miền tây và xe openbus huế hàng ngày.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>19064</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1489149258010057</id>
	<name>OFFIX.vn - Drap Giường/ Túi Ngủ/ Lều Du Lịch</name>
	<category>Office Supplies</category>
	<about>Offix.vn Chuyên cung cấp
- Túi ngủ văn phòng
- Drap giường thời trang
- Lều du lịch
- Thảm lông cừu New Zealand 
01234.799.998</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>18262</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1184689714893201</id>
	<name>INTER BUS LINES Xe Du Lịch đời mới tuyến Hà Nội - Sapa - Hà Nội</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Công Ty Cổ Phần Vận Chuyển INTER BUS LINES
1, Xe bus 40 chỗ có ghế ngả &amp; giường nằm phục vụ tuyến Phố Cổ - Sapa - Phố Cổ
2, Tour du lịch Sapa giá ưu đãi</about>
	<description>Công ty cổ phần vận chuyển Inter Bus Lines cung cấp dịch vụ vận tải &amp; Tour du lịch Hà Nội - Sapa:

1, Dịch vụ xe Bus tuyến Phố Cổ - Sapa - Phố Cổ

   - Xe 40 chỗ đời mới ghế VIP (có giá đỡ chân)
   - Xe giường nằm đời mới 40 giường
   - Wifi trên xe 2 chiều
   - Nước uống miễn phí suốt chặng
   - Xe đưa đón trả khách tại khách sạn trong Phố Cổ
   - Cổng USB có nguồn điện để sạc pin điện thoại trên mỗi ghế
   - Có hướng dẫn viên giao tiếp Tiếng Anh trên xe
   - Bảo hiểm hành khách khi sử dụng dịch vụ vận chuyển

2, Tour du lịch Hà Nội - Sapa giá ưu đãi

 . Tour 2 ngày 1 đêm ( ngủ khách sạn ) :
 Ngày 1 :Hà Nội - Sapa - Cát Cát - Sapa
 Ngày 2 :Sapa - Lao Chải - Tả Van - Sapa - Hà Nội

 . Tour 2 ngày 1 đêm ( ngủ bản ) :

 Ngày 1 :Hà Nội - Sapa - Lao Chải - Tả Van
 Ngày 2 :Tả Van - Giàng Tà Chải - Sapa - Hà Nội

 . Tour 3 ngày 2 đêm ( ngủ 2 đêm khách sạn )

 Ngày 1 : Hà Nội - Sapa - Cát Cát - Sapa
 Ngày 2 : Sapa - Lao Chải - Tả Van - Sapa
 Ngày 3 : Sapa - Bắc Hà - Lao Cai - Hà Nội

 . Tour 3 ngày 2 đêm ( ngủ 1 đêm khách sạn &amp; 1 đêm ngủ bản )

 Ngày 1 : Hà Nội - Sapa - Lao Chải - Tả Van
 Ngày 2 : Tả Van - Giàng Tà Chải - Sapa - Cát Cát
 Ngày 3 : Sapa - Hà Nội</description>
	<fans_country_VN>16774</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>582857265160880</id>
	<name>Du Lịch Quốc Tế Đại Việt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Khám phá mùa thu cực kỳ lãng mạng ở Hàn Quốc hay Nhật Bản cùng Du Lịch Quốc Tế Đại Việt ngay hôm nay!</about>
	<description>Trước nhu cầu phát triển ngày càng mạnh mẽ của ngành du lịch, cộng với niềm đam mê cháy bỏng và nhiệt huyết với nghề, được sự ủng hộ nhiệt tình của các đối tác trong và ngoài nước hiện đang là các sáng lập viên của công ty, Công ty Du lịch Quốc tế Đại Việt (Grandviet Tour) đã được ra đời ngày 20/02/2006 theo giấy phép thành lập doanh nghiệp số 0102024311 và giấy phép kinh doanh lữ hành quốc tế số 01-217/2010/TCDL-GPLHQT của Tổng cục Du lịch Việt Nam.

Với một đội ngũ gồm các cán bộ, nhân viên trẻ, đầy nhiệt huyết với nghề, Grandviet Tour đang ngày càng hoàn thiện hơn các dịch vụ của mình để mong muốn trở thành một trong những thương hiệu tin cậy, đáp ứng ngày một tốt hơn các yêu cầu của khách hàng trong và ngoài nước.</description>
	<fans_country_VN>16336</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1619892401566796</id>
	<name>Vé Máy Bay - Du Lịch Bảo Gia Trần</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Đại lý vé máy bay Bảo Gia Trần chuyên cung cấp tất cả các loại vé với giá tốt nhất tại bất kỳ thời điểm nào trong năm. Tư vấn làm đại lý vé máy bay cấp 2</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>16294</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>519608644778123</id>
	<name>Du lịch đó đây</name>
	<category>Real Estate</category>
	<about>Căn hộ C.T Plaza của tập đoàn C.T Group với mẫu thiết kế nghệ thuật mang khuyên hướng thiên nhiên giúp mang lại cảm giác thư thái và mát mẻ
</about>
	<description>Căn hộ C.T Plaza của tập đoàn C.T Group với mẫu thiết kế nghệ thuật mang khuyên hướng thiên nhiên giúp mang lại cảm giác thư thái và mát mẻ</description>
	<fans_country_VN>15884</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>646566315403712</id>
	<name>Du Lịch Mỗi Ngày</name>
	<category>Entertainment Website</category>
	<about>Du lịch mỗi ngày là trang thông tin du lịch và giải trí với hy vọng sẽ mang đến cho các bạn những thông tin thú vị và bổ ích</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>14244</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>106632029701650</id>
	<name>Cty Du Lịch Gia Đình Việt</name>
	<category>Cargo &amp; Freight Company</category>
	<about>Cho thuê xe tự lái uy tín- chất lượng hàng đầu HCM.
HOTLINE : 09.1454.9900 - 09.4664.9900</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>13504</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1602728020017063</id>
	<name>Japan Discovery-Thông tin du lịch đảo Kyushu</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Cũng sẽ được cập nhật liên tục cho mọi người."</about>
	<description>JAPAN DISCOVERY là trang thông tin du lịch với thông tin chủ yếu về đảo Kyushuu dành cho những du khách có ý định ghé thăm Nhật Bản. Tại đây, chúng tôi cung cấp đầy đủ, cụ thể và chi tiết các thông tin từ địa điểm du lịch, địa chỉ nhà hàng, khu mua sắm giải trí vui chơi, các món ăn đặc sản, đồ thủ công mỹ nghệ, đến các trải nghiệm văn hóa, hoạt hình và truyện tranh Nhật Bản. 
Ngoài ra, trang web của chúng tôi còn cung cấp các bài viết về những điểm du lịch yêu thích của người Việt đã và đang sống và làm việc lâu năm tại Nhật Bản. 
Chúng tôi hi vọng qua trang web này, du khách có thể có cái nhìn mới về hòn đảo Kyushuu và lên cho mình một kế hoạch du lịch thật hoàn hảo và phù hợp.</description>
	<fans_country_VN>13195</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>138834416279776</id>
	<name>Khu Du Lịch Đại Nam</name>
	<category>Landmark</category>
	<about>Lạc Cảnh Đại Nam Văn Hiến

Địa chỉ: 13, Hiệp An, Thủ Dầu Một, Bình Dương
Điện thoại:0650 3845 845</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>12684</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>213199698842464</id>
	<name>Du Lịch Savaco Tourist</name>
	<category>Community</category>
	<about>Savaco Tourist chuyên thiết kế và thực hiện các tour du lịch trong và ngoài nước, ngoài ra còn dịch vụ làm visa, cho thuê xe du lịch từ 4 đến 45 chổ... </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>12468</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1418935355086539</id>
	<name>Điểm du lịch sinh thái Deja Vu - Huỳnh Kha</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Điểm du lịch , nhà hàng, cafe sân vườn , khu vui chơi giải trí Huỳnh Kha - DéJà Vu tại Trà Vinh</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>11766</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1395513854039486</id>
	<name>Dịch vụ cho thuê xe ô tô du lịch 4 - 7 chỗ tự lái tại Tp.HCM</name>
	<category>Automotive</category>
	<about>Dịch vụ cho thuê xe ô tô du lịch 4, 7 chỗ  tự lái, có lái giá rẻ tại (ở ) Tp Hồ Chí Minh (HCM)
Hotline: 096504069</about>
	<description>   Dịch vụ cho thuê xe ô tô du lịch 4 - 7 - 12 - 16 - 24 - 29 - 30 - 35 - 45 - 50 chỗ  tự lái, có lái giá rẻ tại (ở ) Tp Hồ Chí Minh (HCM)  
           Với mục tiêu : "Uy tín - Hiện đại - Chuyên nghiệp" trong nhiều năm qua, Hải Âu Group  đã phục vụ hàng ngàn khách hàng, Sự hải lòng của mỗi khách hàng là sự thành công của chúng tôi.
           Hải Âu hiện nay đang sở hữu nhiều loại xe ô tô đời mới, sang trọng  như:  TOYOTA CAMRY, TOYOTA ALTIS, TOYOTA INNOVA, HONDA CIVIC, ... 
           Hải Âu Group  cung cấp cho khách hàng nhiều loại hình dịch vụ cụ thể như sau:
               - Cho thuê xe du lịch;
               - Cho Thuê xe tự lái, có lái
               - Cho thuê xe tháng; 
               - Cho thuê xe cưới.
              
          Mục tiêu của Hải Âu 
              - Đáp ứng mọi yêu cầu của Quý khách hàng về dịch vụ vận chuyển khách du lịch.
              - Cung cấp những xe với chất lượng tốt nhất, xe luôn đảm bảo vệ sinh sạch sẽ
              - Thái độ của nhân viên điều hành xe và  lái xe phục vụ tận tâm , chuyên nghiệp , lịch sự.
              - Giá cho thuê cạnh tranh, hợp lý.
              - Đáp ứng nhanh chóng về thời gian. 
          Mọi chi tiết đặt thuê xe liên hệ: 
          Dịch vụ cho thuê xe tự lái, có lái
          Địa chỉ: 79 - Xuân Hồng - P. 12 - Q. Tân Bình - Tp. Hồ Chí Minh.
          Hotline: 0945123699
          Email: info@thuexehaiau.com
          Website:https://thuexehaiau.com
          Hãy liên hệ với chúng tôi để bạn được phục vụ tốt nhất!</description>
	<fans_country_VN>11726</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>511590055619468</id>
	<name>Balo The North Face chính hãng giá rẻ nhất -Túi du lịch TNF nhiều mẫu đẹp</name>
	<category>Shopping/Retail</category>
	<about>Bán Balo The North Face chính hãng giá rẻ nhất ở Hà Nội, đựng máy tính và đi du lịch.
Địa chỉ: 15 ngõ 100 Tây Sơn, HN 
ĐT: 097.765.1088 - 04.3233.6999</about>
	<description>Địa chỉ mua bán bán balo The North Face chính hãng giá rẻ nhất ở Hà Nội (đựng laptop máy tính và Ba lô Du Lịch), Túi xách du lịch TNF nhiều mẫu đẹp. Giao hàng tận nơi Hà Nội 1 + thêm 10k</description>
	<fans_country_VN>11603</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1483970635258391</id>
	<name>Balo Du Lịch</name>
	<category>Shopping/Retail</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>11491</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>712227892145480</id>
	<name>Hội Ghiền Du Lịch</name>
	<category>Pet Supplies</category>
	<about>Tập trung anh em bè bạn ở khắp nơi trên đất nước yêu thích và đam mê du lịch trong và ngoài nước</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>10564</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>245205862286609</id>
	<name>Du Lịch Côn Đảo</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Du lịch Côn Đảo Cùng Côn Đảo Explorer - Mỗi Hành Trình Là Một Trải Nghiệm Kỳ Thú</about>
	<description>Du lịch Côn Đảo cùng Côn Đảo Explorer- Hành trình đến với hòn đảo quyến rũ nhất hành tinh</description>
	<fans_country_VN>10538</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>424055790991311</id>
	<name>Du Lịch Đà Nẵng</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Open tour: BÀ NÀ, CÙ LAO CHÀM, SƠN TRÀ - NGŨ HÀNH SƠN - HỘI AN, HUẾ, PHONG NHA, ĐỘNG THIÊN ĐƯỜNG   Land &amp; Ghép tour Miền Trung / Xe du lịch Miền Trung</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>10194</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>942657762471235</id>
	<name>Xe du lịch Miền Trung Đà Nẵng Huế Lào Thái</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Cho thuê xe đời mới VIP từ 7-45 chỗ tại đà nẵng .</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>9379</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>621140981245025</id>
	<name>Du Lịch Bảo Lộc</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about></about>
	<description>Hãy để chúng tôi dẫn lối bạn đến với những khung cảnh mới, cảm xúc mới tại miền đất mộc mạc Bảo Lộc nhé ♥</description>
	<fans_country_VN>8031</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>130672157081114</id>
	<name>Chụp Ảnh Cưới Khu Du Lịch Sinh Thái Bò Cạp Vàng</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Showroom : 64 Hồ Văn Huê, phường 9, quận Phú Nhuận
Hotline : 0938226882 - Ms Nguyên
Email : aocuoiavivan@gmail.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7479</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>442424065916391</id>
	<name>Du Lịch Châu Âu Tự Chọn Go Europe Go</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>*Hệ thống tour tham quan lớn nhất châu Âu, chuyên phục vụ du khách châu Á với 03 ngôn ngữ: Việt/Hoa/Anh
* Trụ sở tại Hà Lan, 25 năm kinh nghiệm.
</about>
	<description>Ngày nay, du lịch châu Âu càng ngày càng tăng. Ý, Pháp, Paris, Hà Lan, Amsterdam, Vatican, Rome...là những điểm đến mơ ước khi du khách muốn đi du lịch châu Âu. 
GoEuGo cung cấp các tour du lịch, chương trình du lịch châu Âu cho mọi du khách có nhu cầu du lịch châu Âu. Khi du lịch châu Âu cùng tour GoEuGo, du khách sẽ hoàn toàn yên tâm. Ngoài ra, so với các tour du lịch châu Âu khác hiện có trên thị trường thì GoEuGo có mức giá rất cạnh tranh. Du lịch ngắn ngày, du lịch dài ngày, du lịch kết hợp công tác, thăm người thân đều có thể tham gia GoEuGo. Khi du lịch châu Âu cùng GoEuGo du khách còn có cơ hội kết bạn với nhiều du khách khác cùng tham gia tour châu Âu GoEuGo với mình. 
Một điểm nữa có của GoEuGo là khi du lịch châu Âu bạn có thể tuỳ chọn tuyến đường theo sở thích du lịch châu Âu của mình. với GoEuGo bạn có thể chọn số ngày tham gia, 1 ngày, 7 ngày hoặc tới 21 ngày. 
Du lịch châu Âu cùng GoEuGo sẽ mang lại cho bạn nhiều trải nghiệm thú vị. 
GoEuGo chào đón bạn đến với GoEuGo! </description>
	<fans_country_VN>7437</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>692327157578162</id>
	<name>Du Lịch Bụi</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Giải pháp du lịch dành cho bạn trẻ.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7429</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>982072861852547</id>
	<name>Goodbaby Vietnam - Xe đẩy em bé du lịch Pockit</name>
	<category>Baby Goods/Kids Goods</category>
	<about>Thiết kế thông minh, thời trang cho cuộc sống thành thị, GB POCKIT được bình chọn TOP 1 of 5 xe đẩy ấn tượng và độc đáo nhất hiện nay bởi BabyCenter.com</about>
	<description>Fanpage chính thức cung cấp thông tin và phân phối xe đẩy em bé thượng hiệu POCKIT của Goodbaby, nhà sản xuất xe đẩy em bé lớn nhất thế giới. Xe đẩy em bé POCKIT được thiết kế siêu gọn nhẹ, sành điệu, cực kỳ tiện lợi khi đi du lịch, dã ngoại cuối tuần hay di chuyển trong thành phố, đi siêu thị, công viên. 

POCKIT được đón nhận nồng nhiệt khắp 5 châu và đã chính thức có mặt tại Việt Nam. Với  POCKIT, chuyến đi nghỉ của bạn và bé thú vị, thoải mái trọn vẹn!</description>
	<fans_country_VN>7302</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1398419633792832</id>
	<name>Kích cầu Du Lịch</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Chương trình kích cầu du lịch vietnam , huế, hội an, đà nẵng, quảng bình ...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7110</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>276466072385529</id>
	<name>Hội Những Người Thích Đi Du Lịch &amp; Kết Bạn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Học Anh văn + Kết bạn + Đi du lịch.

Đăng ký tại www.vietleap.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7092</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>303734249833529</id>
	<name>Du lịch Quan Lạn</name>
	<category>Community</category>
	<about>Quan Lạn là một hòn đảo xinh đẹp thuộc tỉnh Quảng Ninh. Đến với Quan Lạn bạn sẽ được thả mình trên những bãi biển cát trắng trải dài.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>6672</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>464641470308016</id>
	<name>Công Ty Du Lịch Việt Du</name>
	<category>Company</category>
	<about>Thiết kế và tổ chức tour du lịch cho khách đoàn: 0915 797 718 - 0987 609 818
http://dulichvietdu.com</about>
	<description>Công Ty du lịch Việt Du - Tổ chức chương trình chuyên Nghiệp</description>
	<fans_country_VN>5844</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1647796642126806</id>
	<name>Du Lịch Vacation</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>5589</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1496527840577390</id>
	<name>Du lịch giá siêu khuyến mãi</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Vé máy bay </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>5382</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>531385673609844</id>
	<name>Điểm Hẹn Du Lịch</name>
	<category>Media/News Company</category>
	<about>Chương trình truyền hình phóng sự thực tế giới thiệu quảng bá du lịch Việt Nam</about>
	<description>Nâng tầm du lịch Việt</description>
	<fans_country_VN>5176</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1513424328958901</id>
	<name>Đại lý vé du lịch Phú Quốc</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>- Khám phá các địa điểm vui chơi tại đảo Ngọc Phú Quốc với giá ưu đãi nhất.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>5039</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>154054421462423</id>
	<name>Du Lịch Rồng Vàng Phú Quốc</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chuyên Tour Phú Quốc</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4885</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>407593949345109</id>
	<name>Du lịch và Tư Vấn Du Học Hừng Đông Xanh</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Hừng Đông Xanh là Nhà Tổ Chức Tour chuyên nghiệp từ du lịch trong nước và nước ngoài, Cho Thuê Xe, Đại Lý Vé Máy Bay, Tổ chức Sự Kiện, Dịch vụ Visa.</about>
	<description>Quý Khách hàng thân mến, 

Lời đầu tiên, tôi xin thay mặt Công Ty TNHH MTV Hừng Đông Xanh gửi tới 
Quý Khách Hàng lời chào trân trọng cùng lời chúc sức khoẻ và thành công.

Công Ty TNHH MTV Hừng Đông Xanh là Nhà Tổ Chức Tour chuyên nghiệp
với nhiều sản phẩm du lịch đa dạng từ trong nước và nước ngoài, cùng các
thế mạnh dịch vụ hỗ trợ du lịch như:  Cho Thuê Xe Du Lịch đời mới với các
dòng xe từ 7 đến 45 chỗ ; Tổng Đại Lý Vé Máy Bay của 33 hãng hàng không
nội địa (Vietnam Airlines, Vietjet Air, Jet Star Pacific) và các hãng quốc tế;
Dịch Vụ Làm Visa cho người Việt Nam và người nước ngoài; Tổ Chức Sự Kiện.

Từ một công ty nhỏ, với sự nỗ lực không ngừng của đội ngũ cán bộ nhân viên, 
Công Ty TNHH MTV Hừng Đông Xanh đã vươn lên thành thương hiệu du lịch 
cao cấp, cam kết mang đến cho khách hàng sự hài lòng tối đa bằng các dịch vụ 
chất lượng cao với giá thành hợp lý nhất.

Thay mặt Công Ty TNHH MTV Hừng Đông Xanh, tôi xin chân thành cảm ơn 
Quý Khách hàng đã tín nhiệm và hợp tác với chúng tôi trong thời gian qua. 
Hy vọng Công Ty TNHH MTV Hừng Đông Xanh sẽ đóng góp một phần nhỏ vào 
sự thành công của Quý Khách hàng. 

Trân trọng kính chào,

            Giám đốc

Ms. Lê Nguyễn Ngọc Thanh</description>
	<fans_country_VN>4858</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1035503823182481</id>
	<name>Fun Tours - Du Lịch Giá Rẻ</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Là bạn đồng hành trên mỗi chuyến đi của các bạn. Để có được dịch vụ tốt nhất, giá hợp lý nhất. Xin hãy liên hệ trực tiếp để được tư vấn.Ms Oanh(0902190488)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4831</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>461656333854433</id>
	<name>CLB Du Lịch Trẻ FanPage</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>CLB Du lịch trẻ là một đơn vị trực thuộc HSV trường ĐH KTQD, thực hiện hoạt động tư vấn, tổ chức và hỗ trợ tổ chức Tour du lịch và Game team-building.</about>
	<description>CLB Du lịch trẻ tiền thân là mô hình tổ chức du lịch sinh viên của trường ĐH Kinh tế Quốc dân. Mô hình này do sự chung sức xây dựng của nhóm du lịch thuộc Đội SVTN đồng hương Quảng Ninh cùng với các cán bộ hội chủ chốt K43,44,45 của các đơn vị khác trong HSV từ những năm 2003, 2004. CLB đánh dấu sự hoạt động của mình bằng sự kiện tổ chức tham quan du lịch thực tế Tuần Châu – Hạ Long cho hàng trăm sinh viên của các trường đại học trên địa bàn Hà Nội vào ngày 06 tháng 03 năm 2004. Sau đó vào năm 2005,  “Ban vận động thành lập CLB Du lịch trẻ” được thành lập và anh Bùi Hữu Nghiêm K45 là trưởng ban vận động. Đến tháng 9 năm 2006 CLB Du lịch trẻ chính thức được thành lập và có tên như hiện nay.</description>
	<fans_country_VN>4807</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1421411638178211</id>
	<name>Quần Thể Du Lịch Nghỉ Dưỡng Sinh Thái FLC Sầm Sơn</name>
	<category>Just For Fun</category>
	<about>Quần Thể Du Lịch Nghỉ Dưỡng Sinh Thái FLC Sầm Sơn bao gồm Sân gofl 18 lỗ, Fusion, A La Cater.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4643</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1417078981856049</id>
	<name>Khu du lịch Bửu Long</name>
	<category>Album</category>
	<about>Khu du lịch Bửu Long, Biên Hòa, Đồng Nai
Địa điểm lý tưởng tổ chức các sự kiện, vui chơi giải trí, cắm trại dã ngoại</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4468</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1607643266128526</id>
	<name>CLB Lữ Hành Du Lịch Huế</name>
	<category>Club</category>
	<about>Câu Lạc Bộ Lữ Hành Du Lịch Huế</about>
	<description>Travel Group for Hue Travel and Hospitality Enterprise </description>
	<fans_country_VN>4215</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>467169453371483</id>
	<name>Du lịch bụi</name>
	<category>Tools/Equipment</category>
	<about>Nơi bán các sản phẩm hỗ trợ các bạn trong những chuyến đi chơi, đi công tác dài ngày

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4111</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>603234843126396</id>
	<name>Du lịch dzui</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nhà tổ chức du lịch chuyên nghiệp. Tự hào là mạng bán tour du lịch trực tuyến đầu tiên tại Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4074</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>589188147889909</id>
	<name>Du Lịch Thái Lan</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4020</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>286307834736222</id>
	<name>Du lịch hàng không AVI TOUR</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du lịch Hàng không Việt Nam (AVITOUR) 
- Đơn vị Lữ hành Quốc tế &amp; Nội địa  chuyên nghiệp hàng đầu Việt Nam
- Chuyên tổ chức Du lịch trong nước và Quốc tế </about>
	<description>Trang của Du lịch hàng không 
- Cung cấp các sản phẩm Du lịch
- Chương trình tour du lịch trọn gói
- Dịch vụ Du lịch như: Vé máy bay, tàu hỏa..
- Dich vụ tư vấn Visa, Hộ chiếu, thuê xe </description>
	<fans_country_VN>3927</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>154634728037818</id>
	<name>Du Lịch Sinh Thái Miệt Vườn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chuyên tổ chức những chương trình Du Lịch Sinh Thái tại Tiền Giang và Bến Tre
Email: dulich.mietvuon@yahoo.com
ĐT : 0969.644.599
</about>
	<description>+ Tham quan Cồn Thới Sơn, Cồn Phụng, Cồn Quy, Bến Tre
+Tham quan thưởng thức kẹo dừa tại lò
+ Tham quan thủ công mỹ nghệ
+ Ăn trái cây và nghe nhạc Đờn ca tài tử
+ Bơi xuồng chèo trong rạch dừa nước
+ Tham quan uống mật tại trại nuôi Ong
+ Du thuyền trên Sông Tiền
+ Đi xe Ngựa trên đường làng
+............................</description>
	<fans_country_VN>3810</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>171769663169181</id>
	<name>Công ty CP Du lịch Việt Nam - Hà Nội</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Công ty du lịch ĐẦU TIÊN của Việt Nam từ năm 1960 - 16 năm liên tục Top 10 lữ hành hàng đầu Việt Nam!</about>
	<description>1. TRỤ SỞ CHÍNH:
30A Lý Thường Kiệt – Hoàn Kiếm – Hà Nội 
ĐT: (84.4) 38 255 552/ 38 255 550
Fax: (84.4) 38 257 583
Email: vntourism3@vn-tourism.com
Website: www.dulichvietnamhanoi.com

2. CHI NHÁNH QUẢNG NINH
Đường Hạ Long, Bãi Cháy, Hạ Long, Quảng Ninh
ĐT: (+84) 033 3.846.218
Email: cnqn@vn-tourism.com 

3. CHI NHÁNH HUẾ
14 Nguyễn Văn Cừ – Huế
ĐT: (84.54) 38 28316/ 38 21427
Fax: (84.54) 38 21090
Email: Cnh@vn-tourism.com

4. CHI NHÁNH TP. HỒ CHÍ MINH
75 Huỳnh Thúc Kháng P. Bến Thành, Quận 1, TP.HCM
ĐT: (84.8) 38 212474/ 38 212476/ 38 212477/ 38 212478
Fax: (84.8) 38212479
Email: Cnhcm@vn-tourism.com


5. KHÁCH SẠN HẠ LONG BAY
Đường Hạ Long, Bãi Cháy, Hạ Long, Quảng Ninh
ĐT: (+84) 333.845.209/ 333.845.210 
Fax: (+84) 333.846.856
Email: halongbayhotel@gmail.com
Website: Halongbayhotel.vn
</description>
	<fans_country_VN>3614</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1548394615381042</id>
	<name>Đại Học Văn Hoá Thể Thao Và Du Lịch TH Confession</name>
	<category>Education Website</category>
	<about>Hãy chia sẻ tâm sự của bạn vào link này 
https://docs.google.com/forms/d/1C6LSxyWTh9DrtWuk1wrf8a8taF2zKI6CyTcLhDT-Ktg/viewform?c=0&amp;w=1
</about>
	<description>ĐẠI HỌC VĂN HÓA, THỂ THAO VÀ DU LỊCH THANH HÓA
THANH HOA UNIVERSITY OF CULTURE, SPORTS AND TOURISM
Tên Viết tắt tiếng Việt: ĐVTDT
Tên viết tắt tiếng Anh: TUCST
Địa chỉ: Cơ sở chính tại đường Quang Trung 3, phường Đông Vệ, thành phố Thanh Hóa, diện tích 7,05 ha
Cơ sở thứ hai tại số 20 Nguyễn Du, phường Điện Biên, TP Thanh Hóa, diện tích 2ha
Điện thoại : 037.3852535, 037.3857421, Fax: 037.3852535
Website: http://www.dvtdt.edu.vn</description>
	<fans_country_VN>3487</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1397046263947891</id>
	<name>Du Lịch Cô Tô - Quảng Ninh</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Hỗ trợ, tư vấn đặt vé tàu cao tốc, nhà hàng - Khách sạn tại Cô Tô
Hotline: 0948 246 800
email: dulichhalongqn@gmail.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3310</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>826247290733473</id>
	<name>Phượt Du Lịch Tây Bắc</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Nơi chia sẻ kinh nghiệm đi phượt du lịch Tây Bắc, và các vùng miền của tổ quốc dành cho các bạn trẻ.Nơi giao lưu kết bạn, tổ chức các đội và nhóm phượt.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3287</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>371363172972396</id>
	<name>Tour du lịch singapore giá rẻ nhất chỉ 3.995.000đ</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Xem chi tiết tại: http://www.dulichsingaporegiare.com/2012/05/du-lich-singapore-gia-re-nhat-2013-3n2d.html
du lịch singapore saigontourist, du lịch singapore vietravel, du lịch singapore hè, du lịch singapore giá rẻ 2013</about>
	<description>du lịch singapore giá rẻ nhất 2013, du lịch singapore giá rẻ, du lich singapore gia re, du lich singapore saigontourist, du lich singapore he 2013, du lich singapore vietravel, du lich singapore viet travel, du lịch singapore webtretho, du lich singapore va malaysia, du lich singapore gia re tu ha noi, tour singapore, tour singapore 2014, tour singapore gia re 2014, tour du lich singapore 2014, tour du lich singapore gia re 2014, du lich singapore 2014, tour singapore saigontourist</description>
	<fans_country_VN>3237</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>223257404390230</id>
	<name>Du lịch Đà Lạt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>DALAT 360 TRAVEL -  Tour ghép khách lẻ Đà Lạt hàng ngày !
Tel: 0633.995.444 - 0977.166.005
Email: info@dalattours.vn   -  Website: www.dalattours.vn
</about>
	<description>Chúng tôi luôn tìm tòi những sản phẩm mới nhằm đáp ứng yêu cầu ngày càng cao của khách hàng. Chúng tôi thiết kế tour từ city tour hàng ngày cho khách lẻ đến những tour mang tính mạo hiểm, tổ chức cho những nhóm khách có số lượng lớn, chương trình tour cho những gia đình, học sinh trường học, những công ty, xí nghiệp. Trong trường hợp quý khách chưa hài lòng với chương trình tour chúng tôi thiết kế sẵn, đừng ngần ngại gọi cho chúng tôi. Chúng tôi sẽ thiết kế tour theo yêu cầu của quý khách. Với giá cả cạnh tranh và linh họat, chúng tôi đang là đối tác đáng tin cậy của nhiều đơn vị lữ hành trong nước và quốc tế.</description>
	<fans_country_VN>3074</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1682062252022790</id>
	<name>Du Lịch Miền Trung Giá Tốt</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>- Cung cấp dịch vụ daily bus cao cấp khởi hành hằng ngày tại Đà Nẵng - Huế
- Dịch vụ xho thuê oto cao cấp giá rẽ
- Dịch vụ tour du lịch </about>
	<description>Tiếp cận dịch vụ Daily Bus cao cấp - Nhịp cầu yêu thương giữa một Đà Nẵng tươi trẻ, năng đông với cố đô Huế mộng mơ trong hành trinh di sản miền trung
Cùng với nhịp độ tăng trưởng kinh tế là quá trình gia tăng nhanh dân số, nhu cầu đi lại, dẫn đến sự gia tăng không ngừng phương tiện cá nhân cả về số lượng và chủng loại. Sự yếu kém của hạ tầng giao thông gây ra những hậu quả nghiêm trọng mang tính toàn cầu như tình trạng ách tắc và tai nạn giao thông, sự khó khăn trong đi lại, ô nhiễm môi trường...
Đà Nẵng và Huế là 2 thành phố trọng điểm du lịch miền Trung. Do đó, phương án phát triển hệ thống mạng lưới xe phục vụ nhu cầu đi lại giữa Đà Nẵng và Huế sẽ nhằm góp phần nâng cao chất lượng dịch vụ phục vụ du khách, người dân, thuận lợi trong lưu thông , giảm thiểu tai nạn giao thông đường bộ trở nên cấp thiết. Đây cũng là tiền đề để phát triển hệ thống giao thông công cộng hiện đại ở miền trung, phát triển bền vững thương hiệu  “ Con đường di sản miền Trung ”

Một trong những lựa chọn phổ biến nhất của các phương tiện giao thông cho du khách tại Huế và Đà Nẵng, đặc biệt là các du khách muốn giảm thiểu chi phí du lịch, là di chuyển bằng xe bus hoạt động giữa tất cả các điểm dừng chính trên các tuyến du lịch, tuy nhiên hệ thống vận chuyển du khách tại 2 điểm du lịch trên chưa được linh hoạt và chưa đáp ứng được nhu cầu ngày một lớn của khách hàng. Dịch vụ xe bus khởi hành hằng ngày tại các bến xe tại Huế và Đà Nẵng lại có một số nhược điểm nhất định như : chất lượng xe không tốt, trang bị xe lạc hậu, tình trạng nhồi nhét khách hàng xảy ra thường xuyên, xe di chuyển không an toàn, đón khách dọc hành trình gây mất thời gian và bất tiện cho khách hàng.

Chính vì vậy Daily Bus cao cấp trở thành lựa chọn hàng đầu trong việc di chuyển cho bất kỳ du khách nào. Một trong những thế mạnh của Daily Bus cao cấp là sở hữu hệ thống xe chất lượng cao với những đặc điểm nổi trội như sau: Khởi hành hành ngày vào nhiều giờ khác nhau, không phụ thuộc vào số lượng khách. Đa dạng loại xe, xe đón và trả khách ngay tại trung tâm du lịch của các thành phố. Khách hàng có thể tự do chọn lựa theo ý thích của mình xét về mặt điểm đến, ngày khởi hành, thời gian lưu trú...

Có khá nhiều đơn vị kinh doanh về dịch vụ Daily Bus khởi hành hằng ngày tại Đà Nẵng và Huế phục vụ nhu cầu của lượng lớn du khách khi đến với miền Trung. Trong đó phải kể đến các doanh nghiệp lữ hành có thương hiệu như The Sinh Tourist, Hanh Café….phục vụ bằng các dòng xe bus chuyên dụng 45C.

HAV Travel dường như là một doanh nghiệp trẻ trong lĩnh vực kinh doanh Lữ hành và vận chuyển du lịch. Tuy nhiên với tư duy phát triển bền vững dựa trên uy tín, thương hiệu và chất lượng dịch vụ, HAV Travel đã đi tiên phong trong việc đầu tư dòng xe cao cấp : Ford Dcar Limousine 2015 và mở tuyến Daily Bus cao cấp khởi hành hằng ngày tại Huế và Đà Nẵng.
Bên cạnh đó HAV Travel còn có đội ngũ nhân viên nhiệt tình và lái xe có kinh nghiệm, được tuyển chọn và đào tạo bài bản, chuyên nghiệp mang đến cảm nhận dịch vụ hoàn hảo cho mọi khách hàng. Các tuyến bus của HAV Travel sẽ khởi hành vào Các khung giờ :
Sáng: 6h00 - 7h30 - 9h00 - 10h30 - 12h00
Chiều: 14h00 - 16h00 - 18h00

Khách hàng sẽ dể dàng tiếp cận và lựa chọn dịch vụ theo nhu cầu của mình bằng cách gọi điện, mail, hoặc trực tiếp tại các điểm cung ứng dịch vụ Daily Bus.
ĐÀ NẴNG: 445 Hải Phòng, Quận Thanh Khê, Thành phố Đà Nẵng
Tel: + 845116505050- Hotline : +840917493597 -  Email: Sales.dn@havtravel.vn
HUẾ: 20 Dương Văn An, Phường Phú Hội, Thành phố Huế
Tel: +840546545454 - Email : Sales@havtravel.vn

Bằng cách xây dựng hệ thống vận chuyển du khách một cách chuyên nghiệp, an toàn và tiết kiệm chi phí. Daily Bus cao cấp đã góp phần hoàn thiện hình ảnh thiên đường du lịch miền trung bền vững trong mắt du khách trong và ngoài nước.
</description>
	<fans_country_VN>3074</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>178291119003473</id>
	<name>Du lịch ATK Định Hóa Thái Nguyên</name>
	<category>Landmark</category>
	<about>Xây dưng môi trường Du lich Thái Nguyên xanh, sạch đẹp , thân thiện...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3037</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>575348752490151</id>
	<name>Khoa Quản trị kinh doanh &amp; Du lịch - FMT HANU</name>
	<category>Community</category>
	<about>Cập nhập nhanh nhất và chính xác nhất mọi thông tin về các hoạt động, quyền lợi, thông báo, sự kiện của Ban chấp hành Đoàn, Hội FMT và FSD</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2999</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>311074432304640</id>
	<name>Du Lịch Tre Việt</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>UY TÍN - CHẤT LƯỢNG - NIỀM TIN</about>
	<description>Sau 7 năm hoạt động, nhờ sự quan tâm, đồng hành và ủng hộ của quý khách trong suốt thời gian qua, cũng như những ý kiến đóng góp của quý vị đã góp phần làm nên sự thành công của chúng tôi.
Du Lịch Tre Việt luôn được khách hàng cũng như đối tác đặt niềm tin, đánh giá cao về tính chuyên nghiệp, chất lượng dịch vụ qua những chương trình tham quan, hoạt động đoàn kết, giải trí, vui chơi, khám phá, nghỉ dưỡng thiết thực phù hợp, với giá cả phải chăng, với đội ngũ nhân viên, hướng dẫn viên giàu kinh nghiệm, nhiệt tình và rất mực chu đáo, tận tâm trong phục vụ, luôn đảm bảo uy tín với khách hàng, đối tác.
Với sự cam kết bằng uy tín, bằng thương hiệu, phương châm xuyên suốt “UY TÍN – CHẤT LƯỢNG – NIỀM TIN” công ty du lịch TRE VIỆT sẽ mang đến cho quý vị những dịch vụ tốt nhất, an toàn nhất và quý vị chắc chắn sẽ hài lòng với những dịch vụ của công ty chúng tôi cung cấp.
Đến với công ty du lịch TRE VIỆT. Quý khách sẽ được chào đón nồng nhiệt, được phục vụ chu đáo nhiệt tình. Đó sẽ là sự lựa chọn thông minh cho sự an toàn, hiệu quả, hài lòng thiết thực nhất. 
“KHI TƯ VẤN CHÚNG TÔI LÀ CHUYÊN GIA, KHI LÀM VIỆC CHÚNG TÔI LÀ CHUYÊN NGHIỆP”
Chúc quý vị gặt hái được nhiều thành công trong cuộc sống.
</description>
	<fans_country_VN>2960</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>382982595108320</id>
	<name>Mùa Du Lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description>Hỗ trợ dịch vụ 24/24 mọi chi tiết xem tại: www.Muadulich.com</description>
	<fans_country_VN>2815</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>485381694899429</id>
	<name>Khu du lịch sinh thái Nhân Tâm</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Điểm đến của người yêu thiên nhiên!</about>
	<description>Nha Trang – Khánh Hoà, điểm hẹn của tình yêu. Bờ biển dài, sóng hiền hoà vỗ bờ cát trắng và hải sản tươi ngon đã “hạ gục” bao người. Nhưng du lịch Khánh Hoà đâu chỉ có thế. Chúng tôi xin giới thiệu một “góc riêng” không kém phần lôi cuốn trong bản đồ du lịch Khánh Hoà, để bạn nếu có dịp dừng bước nơi đây, đừng quên một lần trải nghiệm nhé!

Cách thành phố Nha Trang 30km về hướng Tây, thuộc xã Diên Xuân, huyện Diên Khánh, tỉnh Khánh Hòa. Khu du lịch sinh thái Nhân Tâm nằm trải dài trên 15 ha trang trại cây ăn quả bốn mùa xanh mát và rộn ràng tiếng chim, đến với Nhân Tâm quý khách sẽ tìm thấy phần nào đó hình ảnh cuộc sống của làng quê Nha Trang – Khánh Hoà.</description>
	<fans_country_VN>2767</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>681556465297186</id>
	<name>Hanigo Du Lịch Đà Nẵng</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chuyên quần Legging Made in Vietnam ! 
Hotline: 0165 65 252 21</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2719</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1603717796562711</id>
	<name>B-Where - Bản đồ du lịch bụi đầu tiên của Việt Nam</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Bản đồ du lịch bụi đầu tiên ở Việt Nam, đầy đủ và chi tiết.
Mobile: http://bwhere.vn/mobile-app</about>
	<description>Phượt là mượt. 
Bạn không biết đi đâu. Ban đi một mình hay lập nhóm, tuyển xế, tuyển ôm. Những địa điểm đến quen thuộc, bạn muôn thay đổi không khí, thử thách bản thân nhiều hơn.
Đến nơi cũng không biết xung quanh có gì để chơi, khám phá. Thử ngay http://bwhere.vn/ để đến những điểm tuyệt nhất dành cho riêng bạn.
Với Information là những thông tin, câu chuyện trên đường đi.
Với Recommend là chia sẻ, cảm nhận của chính bạn.
Và hơn hết, với “How to go”, không khó để đến được nơi mình muốn.
Chưa khi nào dịch chuyển dễ hơn với #BWhere
Tất tần tật những thông tin về cung đường, giá xe, tàu, phà, homestay…
Hiện tại chúng mình đang xây dựng ứng dụng miễn phí dành cho du lịch bụi, để cùng xây dựng bản đồ du lịch Vietnam thêm tươi đẹp và đa dạng. Mọi người có thể đóng góp bằng cách gửi bài theo đường link dưới đây. 
Link: http://goo.gl/forms/Sa9qYIEL1J

Nào cũng nhau xây dựng một bản đồ đầy đủ và chi tiết cho du lịch bụi Việt Nam bạn nhé :D

---------
Hiện tại BWhere đã có ứng dụng phiên bản Beta
Website Official: http://bwhere.vn/
iOS &amp; Android App: http://bwhere.vn/mobile-app/
Follow us on:
Twitter: https://twitter.com/bwherevietnam
Tumblr: http://bwherevietnam.tumblr.com/
Instagram: https://instagram.com/bwherevietnam/
Pinterest: https://www.pinterest.com/bwherev/
Youtube: https://goo.gl/rOqUgo</description>
	<fans_country_VN>2708</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>660231223997708</id>
	<name>Việt Nam - Du Lịch, Phượt</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Trang tổng hợp thông tin du lịch Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2640</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>228454277180919</id>
	<name>Sinh viên tình nguyện Trường Cao đẳng Du lịch Hà Nội</name>
	<category>Community Organization</category>
	<about>Làm hết sức - Chơi hết minh - Sống nhiệt tình - Tinh thần đồng đội</about>
	<description>- 2011 -
- Sự kiện: "Trăng rằm yêu thương" cho các em khoa Nhi - Viện huyết học Việt Nam
- Cuộc thi "Tìm hiểu biển đảo Việt Nam qua những trang sách" - Thư viện Quốc gia Việt Nam
- Sự kiện "Tiếp nhận đá chủ quyền Trường Sa" - Làng văn hóa các dân tộc Việt Nam
- Tình nguyện hè "Nghĩa tình biên giới hải đảo" 2011 tại huyện Văn Lãng, Lạng Sơn 
- Chuỗi sự kiện: Bầu chọn cho vịnh Hạ Long trở thành kỳ quan thiên nhiên thế giới mới (Lần thứ 3) tại nhiều địa điểm trong và ngoài Việt Nam (Hà Nôi, Quảng Ninh, Nghệ An,Lào, Campuchia...)
- Sự kiện: Giao lưu với Đại sứ du lịch Việt Nam Lý Nhã Kỹ tại trường Cao đẳng Du lịch Hà Nội
- Lễ khai giảng năm học mới 2011 - 2012 với vinh dự được đón thứ trưởng Bộ VHTTDL, đại diện Cục HTQT Bộ VHTTDL và đại diện Đại sứ Du lịch Lý Nhã Kỳ.
- Sự kiện: Đạp xe cùng Đại sứ Du lịch Lý Nhã Kỳ vận động bình chọn vịnh Hạ Long trên địa bàn Hà Nội 
- Chương trình " Hạ Long thần tiên" nhằm ủng hộ cho vịnh Hạ Long tại Đài truyền hình Việt Nam 
- Huy động hơn 500 sinh viên tham gia vào chương trình "Dạ hội kỷ niệm 4 năm cuộc vận động bình chọn vịnh Hạ Long trở thành kỳ quan thiên nhiên thế giới mới"
- Hội thi "Vào bếp cùng Ajinomoto 2011" 
- Hội thi Tiếng hát HSSV 2011 - Chào mừng ngày nhà giáo Việt Nam 2011
- Sự kiện: Áp dụng CNTT vào giảng dạy 2011
- Phát động cuộc thi làm đồ Handmade, đấu giá gây quĩ từ thiện trong qui mô toàn trường.
- Chương trình "Giáng sinh yêu thương" cho các em viện Huyết học Việt Nam 2011

- 2012-
- Đại hội bầu BCH nhiệm kỳ VIII của Trường Cao đẳng Du lịch Hà Nội 
- Lễ meeting kỷ niệm ngày thành lập Đoàn TNCS HCM tại Bảo tàng lịch sử 
- Buổi sinh hoạt khóa học "Bác Hồ với cần, kiệm, liêm, chính trong thanh niên ngày nay" tại Thư viện quốc gia 
- Quyên góp sách vở, đồ dùng gửi tới Trường Sa "Tiếp lửa Trường Sa" tại các khu vực như nội và ngoại thành như Thanh Xuân, Gia Lâm..
- Dã ngoại Long Biên 
- Hội trại thanh niên Bộ VHTTDL tại Đồng Mô  
- Thi diễn thuyết: Cảm nhân về một số sách đạt giải thưởng sách Việt Nam tại Thư viện quốc gia 
- Ngày hội đọc sách thê giới 2012 - Văn Miếu 
- Lễ công bố Vịnh Hạ Long chính thức trở thành kỳ quan thế giới mới tại SVĐ Mỹ Đình
- Chương trình hiến máu nhân đạo tại Thôn Xuân Dục, xã Yên Thường, Gia Lâm, Hà Nội 
- Lễ ra quân chiến dịch tình nguyện hè 2012
- Giải bóng đá CBCNV trường 
- Thăm các thương binh liệt sĩ tại Thuận Thành, Bắc Ninh

(Đang cập nhật....)</description>
	<fans_country_VN>2626</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>282585448617997</id>
	<name>Du lịch Mộc Châu</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du Lịch Mộc Châu để khám phá bản sắc dân tộc, hòa mình vào những cảnh đẹp thiên nhiên, hưởng thụ 4 mùa trong 1 ngày,....</about>
	<description>Mộc châu mùa nào cũng đẹp ! 
Tháng 11 khi Thủ Đô đang trong tiết thu dịu nhẹ với những làn gió mát thì khi đó ở Mộc Châu cát rét đã đến, chuẩn bị bước vào mùa khô cả nông trường bận rộn chuẩn bị lương thực cho đàn Bò sử dụng cho mùa đông, mùa đông ở Mộc Châu được coi là mùa đóng chặc cửa nhà, trùm chăn thật kín...và nằm trong nhà, bởi cái khắc nhiệt của thời tiết, những cánh đồng xơ xác vì sương muối, những đồi chè gầy guộc khúc khỉu im lìm đợi xuân sang để bật lên những mầm xanh ấm áp. vì vậy để chuận bị cho Đàn Bò cầm cự hết mùa đông, những người nông dân của nông trường có cách giữ thực phẩm hết sức độc đáo, họ phải về những miền xuôi để thu mua rơm và các vật phẩm khác. Đất đai thì được trồng ngô, gieo cải, ngô thì cứ bắp bắt đầu mầm sữa thì cho chặt, say nhỏ, đổ xuống hố, mỗi 1 lớp ngô thì có 1 lớp muối, lớp mật, phương pháp này gọi là Muối Ngô. cải cũng đươc gieo từ tháng 10 vì vậy trong tháng 11 hoa cải trắng như tràn ngập một màu khắc thảo nguyên Mộc Châu ( du lich môc châu mua hoa cải trắng ) cải cũng là một trong những lương thực chủ yếu của Đàn Bò trong ngày tháng khô hanh ở núi rừng Tây Bắc.
Vì vậy đến với Mộc Châu từ ngày 15/11/2014  đến hết tháng 12 dương lịch quý khách được tẩn hưởng một mùa hoa cải trắng và Dã Quỳ Vàng trút sắc sang đông.
Tháng 1- tháng 2 Mộc Châu lại có hoa mơ, hoa mận, hoa đào, cùng với đó là cái tết cổ truyền của người Việt với người dân tộc thì đó là lễ hội thật sự, Ăn tết cùng người Mông cũng được nhiều du khách lựa chọn vì lễ hội và nét ẩm thực đôc đáo chỉ có ở Tây Bắc.
Bước sang tháng 3, tiêt xuân về chính là mùa đẹp nhất trong năm của Nàng Hoa Ban đến muộn, Hoa Ban là loài hoa nở muộn nhất ở núi rằng tây bắc với nét kiêu xa đẹp vô cùng, cũng vì sự nở muộn của Hoa Ban trong khi các nàng hoa khác đang chớm tàn thì Tháng 3 Hoa Ban là loài hoa nổi trội nhất. đang khoe cánh nồn nhiệt đón du khách.</description>
	<fans_country_VN>2621</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>409171989201625</id>
	<name>Trường Trung cấp Kinh tế - Du lịch Hoa Sữa</name>
	<category>University</category>
	<about>Chúc các bạn thành công trên con đường mình lựa chọn 
Trang web trường: http://hoasuaschool.edu.vn/ 
</about>
	<description>page lập ra để giúp tất cả các bạn trên cả khắp đất nước việt nam có thể kết nối lại với nhau. giúp đỡ hoặc hợp tác cùng phát triển trong lĩnh vực chuyên môn của TRƯỜNG chúng ta .Đối vs những bạn ko học trong trường cũng có thể hợp tác học hỏi những kinh nghiệm của những đầu bếp hihi :D tạm thời thế đã nha mọi người</description>
	<fans_country_VN>2470</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>277283119085725</id>
	<name>Tổng Hợp Du Lịch</name>
	<category>Concert Tour</category>
	<about>Spasvietnam.vn - Massage Nến - Tinh Dầu Thiên Nhiên - Dầu Massage</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2430</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>211183932559835</id>
	<name>Cocobay - Đà Nẵng Siêu tổ hợp bđs du lịch và giải trí</name>
	<category>Real Estate</category>
	<about></about>
	<description>SIÊU TỔ HỢP DU LỊCH &amp; GIẢI TRÍ ĐẲNG CẤP BẬC NHẤT ĐÔNG NAM Á.
Tọa lạc ở vị trí trung tâm du lịch Đà Nẵng – Hội An,Tổ hợp Du lịch &amp; Giải trí Cocobay như một viên ngọc tuyệt mỹ nổi bật giữa khung cảnh nên thơ của biển trời Đà Nẵng !!!
</description>
	<fans_country_VN>2237</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1419315371654381</id>
	<name>Hội những người thích đi du lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about>Mọi người ủng hộ page nha! :))) &lt;3 :3 
Let's support page :)) it's very fun :v</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2225</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>437031319684341</id>
	<name>Tour Du lịch Cát Bà</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>du lịch Cát Bà 3 ngày 2 đêm, khách sạn Cát Bà giá rẻ nhất.</about>
	<description>Là công ty du lịch đầu tiên mở những tour du lịch đến với đảo Cát Bà.Đến với chúng tôi quý khách sẽ được trải nghiệm những tour du lịch thú vị với dịch vụ và phong cách phục vụ tốt nhất.</description>
	<fans_country_VN>2221</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>293127940818580</id>
	<name>Du lịch Đông Tây Bắc</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Thông tin du lịch Đông Tây Bắc</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2217</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>614460091946641</id>
	<name>Tour Du lịch Đà Nẵng</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>.::� ��Đà Nẵng Travelink - Kết nối điểm đến - chia sẻ yêu thương ���  ::.</about>
	<description>Công ty Lữ hành Đà Nẵng Travelink xin gửi tới Quý khách hàng lời chúc sức khoẻ và lời chào trân trọng !

Cuộc sống phong phú với nhiều màu sắc, thế giới xung quanh không ngừng thay đổi theo nhịp thời gian. Thế nhưng, cuộc sống với bao bộn bề công việc, thôi thúc ta cuốn theo nhịp sống thường ngày mà quên đi những phút giây thư giãn ấm áp bên những người thân yêu. Hãy dành tình yêu, sự quan tâm lẫn nhau, hãy để công ty chúng tôi – du lịch Đà Nẵng Travelink giúp quý khách làm điều đó. Với việc tổ chức các chương trình du lịch một cách chuyên nghiệp, Danatravelink sẽ đem đến cho quý khách những giây phút thư giãn thỏa mái, tận hưởng những khoảnh khắc ý vị của cuộc sống cùng gia đình, bạn bè và người thân. Thông qua các chuyến đi, công ty chúng tôi rất hân hạnh, sẵn lòng được đồng hành cùng quý khách trên mọi nẻo đường.

Cùng với đội ngũ cán bộ, nhân viên năng động, giàu tính sáng tạo và tận tụy trong công việc, với mục tiêu đề ra là đem lại sự hài lòng tuyệt đối cho Quý khách, với phương châm “Mỗi khách hàng là một người thân”. Chúng tôi luôn chú trọng đề cao chất lượng, tinh thần phục vụ, luôn tìm tòi đa dạng hóa các sản phẩm tour, thường xuyên cập nhật những tour tuyến mới để tạo nên sự hấp dẫn - mới lạ - bổ ích trong các chương trình với giá cả thật hợp lý. Hiện nay, công ty chúng tôi đang đẩy mạnh khai thác các tuyến du lịch hấp dẫn và lý thú: Du lịch sinh thái biển đảo Cù Lao Chàm, khám phá Bà Nà “Đà Lạt của miền Trung”, động Thiên Đường…đồng thời mở rộng nối kết các tour đi thành phố Hồ Chí Minh, Vũng Tàu, các tỉnh đồng bằng sông Cửu Long cũng như các tỉnh phía Bắc. Bên cạnh những tour thiết kế sẵn, chúng tôi sẵn sàng đáp ứng các chuyến tham quan theo yêu cầu riêng của Quý khách.

Trung tâm Lữ hành Đà Nẵng Travelink còn cung cấp cho Quý khách những dịch vụ tiện ích khác như dịch vụ đặt phòng, đặt vé, gia hạn visa, … Chúng tôi tin rằng, công ty sẽ là người bạn đồng hành tin cậy mang đến cho Quý khách những chuyến du lịch thật vui tươi, bổ ích và thú vị.
Xin nồng nhiệt đón chào và hân hạnh phục vụ Quý khách trong chương trình du lịch của chúng tôi!


Các chương trình Tours: 
- Chuyên tổ chức các tour du lịch (Theo nhóm và khách lẻ)
- Tour du lịch giá rẻ tổ chức hàng ngày (Theo nhóm và khách lẻ)
- Tour tuần trăng mật
- Tour giá rẻ, hấp dẫn dành riêng cho sinh viên, học sinh
- Tổ chức hội nghị hội thảo 
- Đặt vé máy bay giá rẻ
- Đặt phòng khách sạn 
- Cho thuê xe ôtô du lịch, sang trọng, lái xe chuyên nghiệp.
- Cung cấp tất cả các thông tin về du lịch
- Cho quảng cáo trên Website, giá rẻ, chất lượng cao.</description>
	<fans_country_VN>2098</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>320392758067059</id>
	<name>Diễn Đàn Du Lịch Bụi</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Nơi chia sẻ cảm những kinh nghiệm và bức ảnh đẹp của bạn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2049</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>393117447523935</id>
	<name>DU LỊCH ĐƯỜNG SẮT</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Phục Vụ Các Tour Du Lịch Trong Nước Bằng Đường Sắt Với Đội Ngũ Hướng Dẫn Viên Tận Tâm Và Chuyên Nghiệp</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2043</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1512896422339631</id>
	<name>Làm sao để biết mua balo du lịch ở đâu?</name>
	<category>Local Business</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2042</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>250745018389258</id>
	<name>Công ty TNHH MTV TM DV Du lịch Sài Gòn New</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Công ty TNHH MTV TM - DV - Du lịch SaigonNew:
 - Chuyên tổ chức các tour du lịch trong và ngoài nước 
 - Chuyên cho thuê xe hoa và tổ chức tiệc cưới</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2029</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>282955675133663</id>
	<name>Bán đảo Sơn Trà và các bãi biển du lịch Đà Nẵng</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Tp. Đà Nẵng với hệ sinh thái rừng tự nhiên đặc trưng bán đảo Sơn Trà và sỡ hữu bãi biển quyến rũ nhất hành tinh ... là nơi du lịch lý tưởng cho du khách...</about>
	<description>Được mệnh danh là khu rừng già giữa lòng phố trẻ, bán đảo Sơn Trà cách trung tâm thành phố khoảng 10km về hướng Đông Bắc. Là nơi hội tụ của rừng vàng, biển bạc, Sơn Trà đã quyến rũ bước chân hàng ngàn du khách gần xa với thảm động thực vật đa dạng, nhiều loài cây thú quý hiếm, đặc biệt là loài vooc chà vá chân nâu – Nữ hoàng của các loài linh trưởng. 
Bán đảo Sơn Trà là một điểm chấm cuối cùng, kết thúc của dãy núi Trường Sơn (Bắc), đâm thẳng ra biển Đông cùng với núi Hải Vân là lá chắn khổng lồ, là buồng phổi xanh của đô thị Đà Nẵng.

Với những cung đường uốn lượn, phong cảnh hoang sơ, các điểm dừng chân đẹp, núi rừng bạc ngàn gắn liền với những truyền thuyết kỳ bí như Nhà Vọng Cảnh, Trạm Rada 29, Sân bay Trực thăng, Đỉnh Bàn Cờ, Cây đa di sản, chùa Linh Ứng ... sẽ thỏa lòng du khách.

Núi trong lòng thành phố, phố trong lòng biển khơi. Có thể nói, không đâu như Đà Nẵng, bên cạnh được thiên nhiên ban tặng một hệ sinh thái đặc trưng bán đảo Sơn Trà, thành phố Đà Nẵng còn sỡ hữu gần 60km đường bờ biển trải dài từ chân đèo Hải Vân đến Non Nước với những bãi tắm liên hoàn đẹp như tranh vẽ, là một trong những nơi nghỉ ngơi, thư giãn, tắm biển lý tưởng nhất. Biển Đà Nẵng đã được vinh dự ghi danh trên bản đồ du chọn là 01 trong 06 bãi biển quyến rủ nhất hành tinh.</description>
	<fans_country_VN>2024</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>550504711653903</id>
	<name>Du Lịch Sinh Thái Đảo Bình Ba</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Tour Tham Quan .</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2014</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>540197742726551</id>
	<name>Du lịch Ninh Bình</name>
	<category>Landmark</category>
	<about>Chuyên tổ chức những tour đi Du lịch Miền Bắc, Du lịch Ninh Bình và các địa danh trên toàn quốc, nước ngoài.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1992</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1401782476762118</id>
	<name>Cao đẳng Du Lịch Hà Nội</name>
	<category>University</category>
	<about>Cao đẳng Du Lịch Hà Nội
Địa chỉ: 236, Hoàng Quốc Việt, Cầu Giấy, Hà Nội
Điện thoại: 04 3756 0745
Website: http://www.htc.edu.vn/</about>
	<description>Trường Cao đẳng Du lịch Hà Nội tiền thân là trường công nhân khách sạn du lịch được thành lập ngày 24/7/1972 (trường quốc gia đầu tiên đào tạo và bồi dưỡng cán bộ công nhân viên ngành du lịch). Trường được giao nhiệm vụ đào tạo, bồi dưỡng đội ngũ cán bộ có trình độ cao đẳng và trình độ thấp hơn trong lĩnh vực du lịch, khách sạn và liên quan; Bồi dưỡng nghiệp vụ chuyên môn cho cán bộ quản lý, người lao động trong ngành; Hoạt động nghiên cứu, ứng dụng khoa học công nghệ phục vụ sự nghiệp phát triển kinh tế - xã hội. Kể từ khi thành lập, Trường Cao đẳng Du lịch Hà Nội luôn là địa chỉ tin cậy trong lĩnh vực đào tạo nguồn nhân lực cho ngành du lịch. Là nơi cung cấp số lượng lớn học viên chắc về kiến thức, giỏi về tay nghệ, thành thạo ngoại ngữ, đạo đức tốt cho các trung tâm du lịch - khách sạn hàng đầu Việt Nam. Nhiều học sinh của nhà trường đạt được giải thưởng cao tại các cuộc thi tay nghề ASEAN và thế giới. Đội ngũ giáo viên của nhà trường có trình độ chuyên môn cao tay nghề giỏi, hầu hết cán bộ, giáo viên được đào tạo, bồi dưỡng tại nước ngoài.

Hàng vạn lao động, hàng trăm nhà quản lý được đào tạo từ mái trường này đã và đang phát huy rất tốt trong các cơ quan quản lý về du lịch, các khách sạn, nhà hàng, doanh nghiệp du lịch. Đó là thành tựu đáng tự hào đánh dấu bước trưởng thành của lớp thế hệ cán bộ, giáo viên và sinh viên Nhà trường, là động lực mạnh mẽ tạo đà cho con tàu “HTC” vững bước hướng tới tương lai.</description>
	<fans_country_VN>1916</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>526752754036512</id>
	<name>Du Lịch Bà Nà</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>Du Lịch Bà Nà, Open Tours, tổ chức Team building tại Bà Nà, Tuần Trăng Mật tại Bà Nà...Tổ chức chương trình du lịch theo Đoàn, Ghép Đoàn...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1888</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>376915295736659</id>
	<name>Du Lịch Châu Đốc Chùa Bà An Giang</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Du Lịch Châu Đốc, Các tour du lịch Miền Tây Châu Đốc.Tel: 08.3758 1056 Fax: 08.3758 0528.  Asia Lotus Group. www.asialotustravel.com
</about>
	<description>Du Lịch Châu Đốc, Các tour du lịch Miền Tây Châu Đốc Hà Tiên An Giang Long Xuyên, du lịch châu đốc an giang, du lich châu đốc long xuyên, du lịch núi cấm rừng tràm trà sư
</description>
	<fans_country_VN>1870</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>804694226264539</id>
	<name>Du lịch Đà Nẵng - DanaTravel.Vn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chuyên tổ chức các Tour du lịch trong nước, Cho thuê xe Du lịch, Đặt phòng Khách sạn, Đại lý vé máy bay</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1869</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>546251888765637</id>
	<name>Du lịch Trà Vinh</name>
	<category>Community</category>
	<about>TRÀ VINH - TÌNH ĐẤT TÌNH NGƯỜI</about>
	<description>Cách TPHCM 202 km, Trà Vinh – mảnh đất thanh bình nằm ở hạ lưu sông Mekong, nơi cuối nguồn của các dòng chảy trước khi đổ ra biển, được bao bọc bởi sông Tiền - sông Hậu. Trà Vinh là điểm hẹn mới, mang đến cho du khách nhiều phát hiện bất ngờ - lý thú - hấp dẫn với ao Bà Om, đền thờ Bác Hồ, đây còn  là xứ sở của cây xanh và chùa Khmer cổ. Trà Vinh có đến 65 km bờ biển và là địa phương có nhiều bãi biển đẹp trong khu vực ĐBSCL. Biển Ba Động với những đồi cát trắng xóa không thua gì Mũi Né, Hòn Rơm. Bạn có thể về Trà Vinh dự lễ hội Chôl Chnăm Thmây , Lễ Đônta của dân tộc Khmer, Tết nông nghiệp của người Khmer... Trà Vinh còn có Cồn Nghêu. Khi thủy triều lên cồn chìm trong biển; khi thủy triều xuống, cồn lại hiện ra. Có lẽ đây là chỗ thưởng thức nghêu tuyệt vời nhất ở Việt Nam với các nhà hàng “nổi” trên biển. Khi nước xuống, bạn tự bắt nghêu và chế biến theo sở thích. Các bãi biển Trà Vinh đều nằm ven các cồn, các cù lao dọc các cửa sông, hoặc các cánh rừng bần, đước nguyên sinh chạy dài ngút tầm mắt. Ngoài ra Trà Vinh còn hấp dẫn du khách bởi kho tàng văn hóa đa dạng, đặc biệt là văn hóa vật thể và phi vật thể của người Khmer.</description>
	<fans_country_VN>1784</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>589227264447523</id>
	<name>Du Lịch Côn Đảo - Dulichcondaosense.com</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>http://dulichcondaosense.com là website thuộc hệ thống web du lịch của Vietsense Travel - Hotlie: 0918 953 728 -1900545519</about>
	<description>Mang lại một không gian du lịch với những hành trình khám phá chinh phục mới lạ hấp dẫn, nơi du khách thỏa mãn niềm đam mê tận hưởng những dịch vụ chất lượng tốt nhất, phong cách phục vụ chu đáo nhất, nơi du khách tin tưởng và hài lòng khi quyết định lựa chọn người bạn bạn đồng hành và người phục vụ cho mỗi chuyến đi của mình, nơi mà từ đó du khách có được những trải nghiệm đáng nhớ nhất sau mỗi chuyến đi để khơi dậy cảm hứng đam mê chinh phục những miền đất mới.

Kết hợp giữa lợi  doanh  với trách nhiệm xã hội và bảo tồn giá trị thiên nhiên, văn hóa, lịch sử và phong tục tập quán địa phương, VietSense Travel tạo ra một một môi trường làm việc lý tưởng cho những người có niềm đam mê, kiến thức và kinh nghiệm du lịch, tạo công ăn việc làm cho nhiều lao động trong ngành, hướng khách hàng đến những việc làm thiết thực giúp bảo tồn và phát triển những giá trị của điểm đến.

Xây dựng một thương hiệu du lịch Việt Nam mang tầm cỡ Quốc tế mang bản sắc Việt Nam trong tầm nhìn và hành động toàn cầu.</description>
	<fans_country_VN>1766</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>189778961221946</id>
	<name>Cẩm Nang Du Lịch</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chia sẻ,cung cấp thông tin khách sạn, thông tin du lịch, kinh nghiệm du lịch hữu ích nhất cho bạn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1763</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>555477507849135</id>
	<name>Du Lịch Vẻ Đẹp Châu Á</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Du Lịch Vẻ đẹp Châu Á là công ty chuyên tổ chức và điều hành tour du lịch trong nước và quốc tế. 
Tel: 0906.288.138</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1686</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>521411651297089</id>
	<name>Nghề Quản trị Du lịch Khách sạn tại Thụy Sỹ</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Tư vấn Du học và Đào tạo Interconex
Phòng 268, Tòa nhà số 26,  Đường Láng
Đống Đa - Hà Nội
Tel: 04.3748.0819  - Hotline: 0904.890.911</about>
	<description>Page thông tin và tư vấn du học Thụy Sĩ</description>
	<fans_country_VN>1637</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1392590504402043</id>
	<name>Du lịch Đà Nẵng Sen Vàng</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Tour du lịch Đà Nẵng với nhiều cảnh đẹp khi du lịch đà nẵng</about>
	<description>Tour du lịch đà nẵng với nhiều cảnh đẹp mê đắm lòng người đang chờ các bạn khám khá. Tour du lịch đà nẵng luôn là lựa chọn số một của bạn.</description>
	<fans_country_VN>1618</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>180569875423693</id>
	<name>Hội Doanh Nghiệp Du Lịch Phố Cổ Hà Nội</name>
	<category>Community</category>
	<about>Hỗ Trợ - Hợp Tác - Cùng Nhau Phát Triển</about>
	<description>Không nước nào trên thế giới có nhiều cảnh đẹp đa dạng như Việt nam. Từ những vùng núi cao, nơi có nhiều dân tộc thiểu số sinh sống với các phong tục, tập quán lâu đời đến các vùng đông bằng nông thôn với các cánh đồng lúa chín vàng dài bất tận hay những bãi biển cát vàng tràn đầy nắng…..

Mỗi năm Việt nam đón chào hàng triệu du khách Quốc tế đến thăm và hàng triệu triệu khách tham quan trong nước.

Chúng ta tự hào là những người làm việc trong ngành Du lịch được đóng góp công sức nhỏ bé của mình cho nền kinh tế nước nhà và giúp quảng bá hình ảnh đất nước, con người Việt Nam ra toàn thế giới.

Bỏ lại sau lưng những lo toan bộn bề, những vất vả, khó khăn, những trăn trở của cuộc sống . Chúng ta hãy nắm chặt tay nhau, cùng nhau chia sẻ niềm vui và nỗi buồn. Tham gia học tập, giao lưu, trao đổi thông tin để cùng nhau tiến bộ.

Hội Doanh nghiệp Du lịch Khách sạn phố cổ Hà nội xin nhiệt liệt hoan nghênh và dang tay chào đón tất cả các thành viên là những người đã , đang và sẽ làm trong ngành Du lịch - Khách sạn, hay yêu mến ngành Du lịch.

Thành viên của Hội không phân biệt vị trí công tác, lứa tuổi, giới tính…. Nếu thấy mình phù hợp và yêu mến thì hãy tham gia Hội để trở thành thành viên của Đại gia đình Du lịch Việt Nam.

BLĐ</description>
	<fans_country_VN>1594</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>194981113923582</id>
	<name>Du Lịch Nha Trang</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Thông tin du lịch Nha Trang - www.tournhatrang.org</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1588</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>250288841713730</id>
	<name>Hội những người thích đi du lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about>bay theo gió, hoà vào mây</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1546</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>549633408490256</id>
	<name>Du Lịch Sông Hồng</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Du lịch Sông Hồng - Red River Tourism
Tel: +84 4 38261479 / +84 4 39327094 
Hotline: 0946 343 565</about>
	<description>Xin kính chào quý khách!

Thưa Quý khách! Cùng với sự phát triển của du lịch Thủ đô - Du Lịch Sông Hồng đang mở ra một số tour du lịch mới bằng tầu thuỷ hiện đại, sang trọng nhằm phục vụ tốt hơn cho Du khách trong dịp này. Du lịch trên sông Hồng, Du khách sẽ được thưởng ngoạn không khí trong lành của các miền quê sông nước hữu tình, được dự lễ hội tưng bừng của các ngôi đền, chùa cổ kính ven sông. Những làn điệu dân ca sẽ đưa Du khách đến với vùng quê Kinh Bắc.

Về Hưng Yên Quý khách sẽ được nhớ lại một thời vàng son của Phố Hiến xưa.Quý khách có thể lựa chọn cho mình món quà lưu niệm thật ấn tượng, hấp dẫn bằng gốm sứ tại làng cổ Bát Tràng. Những món ăn độc đáo do đầu bếp chuyên nghiệp phục vụ trên tầu thuỷ sẽ làm cho quý khách hài lòng.

Với đội ngũ Hướng dẫn viên và Nhân viên phục vụ tận tình, chu đáo trong suốt hành trình, chắc chắn sẽ đem lại sự thoải mái và thư giãn cho Quý Khách. Du Lịch Sông Hồng rất mong Quý khách đến tham dự các chương trình du lịch sông nước của chúng tôi .

Xin chúc Quý khách một ngày mới Vui vẻ - Hạnh phúc !</description>
	<fans_country_VN>1480</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>607994782554646</id>
	<name>Công ty cổ phần dịch vụ và du lịch mặt trời việt</name>
	<category>Small Business</category>
	<about>HÃNG DU LỊCH/ HỘI THẢO / SỰ KIỆN</about>
	<description>TỔ CHỨC DU LỊCH TRONG NƯỚC
TỔ CHỨC DU LỊCH QUỐC TẾ
TỔ CHỨC HỘI THẢO HỘI NGHỊ THEO YÊU CẦU
CÁC SỰ KIỆN DOANH NGHIỆP
TEAMBUILDING</description>
	<fans_country_VN>1476</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>178270335669560</id>
	<name>Cảnh Đẹp Và Du Lịch VIỆT NAM.</name>
	<category>Library</category>
	<about>CẢNH ĐẸP VÀ DU LỊCH VIỆT NAM &amp; DU LỊCH THẾ GIỚI. TẠO NGUỒN CẢM HỨNG BẤT TẬN</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1428</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>260854897448862</id>
	<name>Du lịch Nhật Bản</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du lịch Nhật Bản</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1395</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>241196702704226</id>
	<name>Đoàn - Hội Du Lịch</name>
	<category>Organization</category>
	<about>Đoàn Thanh niên - Liên Chi Hội sinh viên Du lịch trường ĐHKHXH&amp;NV - ĐHQGTPHCM</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1372</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>428735643850447</id>
	<name>Câu lạc bộ Du lịch - Scenery Likers</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Câu lạc bộ Du lịch - Trường Đại học Ngoại thương Cơ sở Quảng Ninh
---
Scenery Likers - Foreign Trade University Quang Ninh Campus</about>
	<description>Câu lạc bộ Du lịch trường Đại học Ngoại Thương - Cơ sở Quảng Ninh là điểm đến cho tất cả những ai có niềm đam mê yêu thích du lịch và là nơi để các thành viên có thể trải nghiệm cùng nhau qua những chuyến đi.

Scenery Likers - Foreign Trade University - Quang Ninh Campus is a club for all of those people who love traveling and experience every journey together.

Email: sl.ftu3@gmail.com
Fanpage: www.facebook.com/sl.ftu3
Confession: www.facebook.com/sl.confessions
Youtube: Câu Lạc Bộ Du Lịch
</description>
	<fans_country_VN>1299</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1377271869197707</id>
	<name>Du Lịch Malaysia</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Tour giá rẻ trong nước và quốc tế.Tư vấn và xin visa du học,lao động và định cư.</about>
	<description>Tour SINGAPORE - MALAYSIA (4N3Đ) siêu khuyến mãi.
Giá trọn gói, KS 3sao :7.900.000/ khách
LH:0936 279 068 mr Phú
Giảm 200.000 - 400.000/ khách cho nhóm từ 5 khách
Tour Thailand Full trọn gói – giá sốc 5.695.000/ khách
Tặng Buffet Baiyoke 86 tầng
Tặng voucher mua sắm 500.000 tại trung tâm mua sắm đặc sản 3 miền
</description>
	<fans_country_VN>1276</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>253922821329825</id>
	<name>Du Lịch Campuchia</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Thông tin du lich - www.dulichcampuchia.org</about>
	<description>Thông tin du lịch, tour du lịch Campuchia</description>
	<fans_country_VN>1273</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>283501505095478</id>
	<name>Tour Du Lịch Sapa Hàng Ngày</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du Lịch Á Việt tổ chức tour Du Lịch Sapa hàng ngày bằng tàu hỏa, ôtô giường nằm, LH: (+84.4) 39382195 - www.dulichaviet.com</about>
	<description>Du Lịch Á Việt tổ chức tour Du Lịch Sapa hàng ngày bằng tàu hỏa, ôtô giường nằm, gía luôn ưu đãi cho mọi khách hàng.

LH: (+84.4) 39382195 - www.dulichaviet.com</description>
	<fans_country_VN>1253</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>500353963459833</id>
	<name>Du lịch Hà Thành</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>http://www.httravel.com.vn - Địa chỉ đáng tin cậy đồng hành cùng các bạn trên mọi cung đường.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1247</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>288319384673009</id>
	<name>Du Lịch Đông Tây Bắc</name>
	<category>Company</category>
	<about>Tư vấn hỗ trợ du lịch Đông Tây Bắc</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1240</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>352332911550087</id>
	<name>Hội những người yêu thích Du Lịch</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Hội là nơi để mọi người cùng chia sẽ với nhau những thông tin Du Lịch nổi bật và quảng bá thêm Du Lịch của Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1228</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>575003679204055</id>
	<name>Du Lịch Asiana</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Công Ty Tnhh Giao Nhận Vận Tải Và Du Lịch Á Châu</about>
	<description>Kính chào quý khách !

Asiana Travel là thương hiệu thuộc Công Ty TNHH Giao Nhận Vận Tải &amp; Du Lịch Á Châu (Asiana Corp Vietnam). Với hơn 8 năm phát triển, chúng tôi đã và đang từng bước khẳng định được thương hiệu của mình trên thị trường du lịch đầy cạnh tranh và hân hạnh là đơn vị tổ chức đa dạng về đối tượng và loại hình du lịch.

Chúng tôi hiểu rằng giá trị của thương hiệu được hình thành từ sự tin yêu của khách hàng. Vì vậy, mục tiêu của mỗi chuyến du lịch không chỉ là sự hài lòng của khách hàng mà còn là dấu ấn về sự tận tâm của đội ngũ cán bộ và nhân viên Asiana Travel.

Chúng tôi chuyên hoạt động trong các lĩnh vực sau:
 Cung cấp dịch vụ du lịch trọn gói trong và ngoài nước.
 Dịch vụ hội nghị hội thảo, hội nghị khách hàng và tổ chức sự kiện chuyên nghiệp tại Việt Nam và nước ngoài (Mice - Event).
 Du lịch chuyên đề, du lịch hành hương, xúc tiến thương mại,….
 Dịch vụ cho thuê xe, đặt vé máy bay, tàu hoả trong và ngoài nước.
 Dịch vụ đặt phòng khách sạn trong và ngoài nước.
 Dịch vụ Visa, Passport, thẻ Apec,…
 Vận tải hàng hóa Bắc Nam bằng xe tải nặng.
 Dịch vụ Logistics quốc tế như: khai thuê hải quan, vận tải hàng hóa bằng xe container, xe siêu trường siêu trọng, vận tải biển,…
 Liên kết booking với các hãng tàu lớn Maersk, Msc, Cma-Cgm,…

Trụ sở chính tại TP. Hồ Chí Minh, các văn phòng đại diện tại Hà Nội, Bangkok (Thái Land), Siem Reap, Phnom Penh (Campuchia), đảm bảo cho mọi khách hàng sự chăm sóc chu đáo, chuyên nghiệp và thuận tiện nhất trong quá trình sử dụng dịch vụ của Asiana Travel.
Asiana Travel là thành viên của Hiệp hội Du lịch Việt Nam (VITA), hiệp hội Du lịch Châu Á – Thái Bình Dương (PATA), Hiệp hội Du lịch Bắc Mỹ (ASTA) và Hiệp Hội Hàng Không Vận Tải Quốc Tế ( IATA ).

Với bề dày kinh nghiệm cùng đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp, nhiệt tình và năng động. Asiana Travel cam kết đem đến cho Quý khách hàng những dịch vụ cao nhất theo phương châm: "Chinh phục bằng dịch vụ - Phục vụ bằng trái tim".</description>
	<fans_country_VN>1214</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>818345378190358</id>
	<name>Du Lịch Bốn Phương</name>
	<category>Community Organization</category>
	<about>♫ Đi để thấy
♫ Đi để biết
♫ Đi để trải nghiệm
♫ Đi để thấy mình đang sống</about>
	<description>- Cùng nhau chiêm ngưỡng những bức ảnh đẹp ở hầu hết các điểm du lịch trong nước và trên thế giới.
- Cùng tìm hiểu thêm các nền văn hóa, lịch sử các công trình nổi tiếng.
- Khám phá các món ăn ngon, những câu truyện, nhân vật nổi tiếng ở mọi thời kỳ, mọi vùng miền.</description>
	<fans_country_VN>1205</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1412327195651966</id>
	<name>Du lịch giá rẻ</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Khánh Sinh Tour chuyên tổ chức tour hàng ngày đi Hạ Long, Cát Bà, Tuần Châu, Bái ĐÍnh, Chùa Hương, Sapa, Mai Châu,Mộc Châu.....</about>
	<description>Công ty du lịch Khánh Sinh
Chuyên tổ chức tour hàng ngày: Hạ Long ngủ tàu, Cát bà, Tuần Châu, Bái Đính, Tràng An, Hoa Lư, Hà Nội City , Mộc Châu.....
Nhận tổ chức tour riêng.
Liên hệ đặt tour : 0974479906 ( Ms. Giang)
Web: http://khanhsinhtour.com/
Email: ngangiang0305@gmail.com</description>
	<fans_country_VN>1155</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1376770155905964</id>
	<name>Sinhcafe Hà Nội - Chuyên tổ chức các tour du lịch chất lượng giá rẻ.</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>The Sinh Tour - Công ty du lịch tổ chức tour chất lượng giá rẻ
Website chính thức: http:/thesinhtour.com</about>
	<description>The Sinh Tour nay là thương hiệu mới của Sinh Cafe. Công ty đã có nhiều năm kinh nghiệm trong lĩnh vực lữ hành quốc tế và nội địa. Với đội ngũ nhân viên năng động, nhiệt tình, giàu kinh nghiệm, với phong cách phục vụ chuyên nghiệp The Sinh Tour xin được gửi đến Quý khách những chương trình du lịch đặc sắc, được tổ chức bằng tất cả tâm huyết của những người yêu nghề và sự trân trọng đối với các sản phẩm tour. Với phương châm ” Sự Hài Lòng Của Quý Khách Sẽ Là Thành Công Của Chúng Tôi”. The Sinh Tour cam kết đem đến cho khách hàng những sản phẩm dịch vụ chất lượng tốt nhất.
- See more at: http://thesinhtour.com/gioi-thieu/#sthash.ufMFFIFe.dpuf</description>
	<fans_country_VN>1110</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1536006676647872</id>
	<name>Du lịch Đà Nẵng Mới</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Tour ghép đoàn Đà Nẵng, Bà Nà, Cù Lao Chàm khởi hành hàng ngày</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1102</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>708911775798435</id>
	<name>Kinh Nghiệm Du Lịch</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Kinh nghiệm du lịch,Phượt,du lịch Bụi,tour du lịch,quán ăn ngon...Đặt phòng khách sạn giá rẻ, vé máy bay trong và ngoài nước...</about>
	<description>Chào mọi người! Mình tên Ngọc hiện đang học tập và làm việc ở Hà Nội. Mình đang làm Điều hành Tour cho Công ty CP Thương mại Dịch vụ và Du Lịch Hòa Bình. Là một người thích đi nhiều nơi và khám phá những điều mới lạ. Mình lập ra trang này với mong muốn chia sẽ những gì mình biết cho những bạn cũng cùng sở thích đi du lịch như mình. Nếu thấy hay click like ủng hộ mình nhé.</description>
	<fans_country_VN>1098</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>351474714945641</id>
	<name>Du Lịch Hòa Bình Tourist</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>CÔNG TY CỔ PHẦN DU LỊCH HÒA BÌNH TP.HCM</about>
	<description>Kính gửi : QUÝ CƠ QUAN

       Trước tiên, xin thay mặt toàn thể CB-CNV Công ty Cổ Phần Du Lịch Hòa Bình TP.Hồ Chí Minh (Hòa Bình Tourist HCM) xin gửi đến Quý đối tác lời chào trân trọng nhất. Với đội ngũ cán bộ &amp; nhân viên nhiều năm kinh nghiệm cùng hướng đến sự phát triển, cùng nhau vượt qua nhiều khó khăn và thử thách, Đã đưa Hòa Bình Tourist HCM từng bước khẳng định uy tín của mình trên thị trường du lịch đầy cạnh tranh.

Hòa Bình Tourist HCM đã trở thành một trong những thương hiệu có uy tín trong lĩnh vực dịch vụ lữ hành - chuyên tổ chức tour du lịch. Mong muốn của chúng tôi trở thành nguời bạn đồng hành đáng tin cậy, “Hòa Bình Tourist HCM– Uy tín một thương hiệu”, Chúng tôi, mang đến sự hài lòng tuyệt tối cho quý khách qua những dịch vụ:

- Du lịch trong nước.

- Du lịch nước ngoài.
- Tổ chức sự kiện (Event – Mice – Teambuiding)

- Cho thuê xe du lịch.
- Đại lý vé máy bay.
- Dịch vụ Visa, Passport.
- Dịch vụ đặt phòng khách sạn.

- Dịch Vụ Cho Thuê Xe

         Với phương châm của Hòa Bình Tourist HCM đề ra trong giai đoạn mới đó là: “ Tiếp tục cải tiến, nâng cao chất lượng sản phẩm, dịch vụ”. Giá cả hợp lý và phù hợp với nhiều đối tượng : Ban ngành, Công chức, Giáo viên, Công nhân viên, Sinh viên học sinh….Để cho du khách có nhiều so sánh và chọn lựa cho mình một chuyến đi bổ ích, thú vị và quan trọng hơn là hợp với túi tiền của mình nhưng chất lượng vẫn bảo đảm. Chúng tôi cam kết sẽ không ngừng phát triển, nâng cao chất lượng dịch vụ để phục vụ Quý khách ngày càng hoàn hảo hơn, Chúng tôi đưa ra các tiêu chí bảo đảm sau:

- Bảo đảm thực hiện đúng cam kết .

- Bảo đảm cung cấp những sản phẩm đã được chọn lọc.
- Bảo đảm giá cả hợp lý.
- Bảo đảm phong cách phục vụ nhiệt tình và chu đáo.

         Bên cạnh đó, Hòa Bình Tourist HCM đã thành lập trung tâm dịch vụ hỗ trợ và chăm sóc khách hàng thông qua các hoạt động khuyến mãi, hậu mãi và chất lượng chu đáo được tiến hành định kỳ đã góp phần nâng cao giá trị sản phẩm cho du khách khi đồng hành cùng công ty chúng tôi.

        Nhân dịp năm mới năm 2015, Hòa Bình Tourist HCM xin giới thiệu đến Quý cơ quan, Quý ban ngành, Quý trường học một số báo giá các chương trình tour. Để quý khách lên kế hoạch và chuẩn bị cho cơ quan mình chuyến tham quan du lịch trong năm nay.

        Kính mong quý khách dành chút thời gian để tham khảo và xem qua chương trình.

Rất mong nhận được sự quan tâm và hợp tác cùng quý khách.

Trân trọng cảm ơn!

THÔNG TIN LIÊN HỆ

Trụ Sở Công Ty

PHÒNG KINH DOANH

Hot line : 0913 37 37 49

Hot line : 0913 22 19 22

Tel : (08) 38 134 787 (Exit : 1 – 6 ) – Fax : (08) 38 134 77

Email: sales@hoabinhtourist.com.vn

Wesite : www.hoabinhtourist.com.vn
</description>
	<fans_country_VN>1097</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>583785331703484</id>
	<name>Du Lịch Miền Bắc Việt Nam</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du Lịch Miền Bắc giá rẻ, trọn gói: Hà Nội, Hạ Long, Sapa... LH: 04.39382195  - www.dulichaviet.com</about>
	<description>Du Lịch Á Việt chuyên tổ chức Tour Du Lịch Miền Bắc giá rẻ, trọn gói, khởi hành hàng ngày thăm quan các điểm du lịch: Hà Nội, Vịnh Hạ Long, Sapa, Yên Tử, Bái Đính - Tràng An, Chùa Hương, ....

Liên hệ 24/7:  +84.4.39382195  - http://www.dulichaviet.com</description>
	<fans_country_VN>1082</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1419347408284707</id>
	<name>Hội du lịch Bụi</name>
	<category>Community</category>
	<about>"du lịch bụi - hay còn gọi là tự túc. Là 1 người hay nhiều bạn bè họp lại để đi 1 chuyến du lịch . Tự đi, tự ăn - ở mà không cần thông qua 1 công ty lữ hành nào hết.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1046</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>196571673748067</id>
	<name>Cổng thông tin du lịch Ninh Bình</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Cổng du lịch Ninh Bình nơi cung cấp thông tin tour, danh lam thắng cảnh, đặc sản, nhà hàng khách sạn... tại Ninh Bình</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1031</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1645765492325532</id>
	<name>Du lịch Hạ Long</name>
	<category>Community</category>
	<about>Cung cấp, trao đổi tất cả những thông tin cần thiết về du lịch tại Hạ Long, Quảng Ninh</about>
	<description>Lựa chọn địa điểm du lịch nào phù hợp với nhu cầu và tiêu chí của bạn? Đặt phòng nghỉ ở đâu tiện lợi và ăn uống ở chỗ nào đảm bảo? Chia sẻ sự hài lòng và bày tỏ những vấn đề còn khiến bạn băn khoăn... Tất cả những vấn đề liên quan đến du lịch Quảng Ninh sẽ được chia sẻ tại đây, như 1 cuốn cẩm nang cần thiết cho những người yêu du lịch, yêu mảnh đất và con người Quảng Ninh.</description>
	<fans_country_VN>1020</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>630888237046513</id>
	<name>Phú Yên - Du Lịch và Ẩm Thực</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>like page nếu bạn cũng yêu Phú Yên nhé!! ^^</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1003</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>337969593010224</id>
	<name>Trang thông tin du lịch huyện Đồng Văn tỉnh Hà Giang</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Quản lý du lịch trên địa bàn huyện Đồng Văn tỉnh Hà Giang</about>
	<description>Nơi dành cho quảng bá, hợp tác, xúc tiến, thu hút đầu tư xây dựng cơ sở hạ tầng du lịch, xây dựng các tour tuyến du lịch trên địa bàn huyện Đồng Văn tỉnh Hà Giang.</description>
	<fans_country_VN>986</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>311109522419937</id>
	<name>Xe du lịch Hải Dương</name>
	<category>Community Organization</category>
	<about>Cho thuê xe du lịch tại Hải Dương
Cho thuê xe du lịch 4 chỗ, 7 chỗ, 16 chỗ, 29 chỗ, 35 chỗ, 45 chỗ
Cho thuê xe theo tháng tại Hải Dương

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>979</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>436367613087572</id>
	<name>Tour Du Lịch Biển Quỳnh</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Không chỉ có vẻ đẹp hoang sơ va kỳ ảo.Du khách còn được thoả thuê đùa dỡn với sóng, leo núi,tham quan các địa danh du lịch sinh thái va tâm linh,thưởng thức đặc sản biển mà ko nơi nào rẻ hơn.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>944</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>459305884092395</id>
	<name>Khu Du Lịch Prenn</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Hợp tác, kết nối, phát triển du lịch tại Đà Lạt .</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>913</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>591612040866126</id>
	<name>Du Lịch Chùa Hương</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Chùa Hương, Du Lịch Chùa Hương, Lễ Hội Chùa Hương
Tư vấn: 094 789 3386</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>885</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>983658194998614</id>
	<name>Du Lịch Thành Phố Quy Nhơn</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Tham Quan Khám Phá những địa danh và địa điểm Ăn uống tại Thành Phố Quy Nhơn </about>
	<description>Hãy để chúng tôi giúp bạn 1 ngày khám phá các địa  điểm và món ăn ngon của thành phố Quy Nhơn trên dãi đất miền trung đầy nắng gió và con người thân thiện mộc mạc </description>
	<fans_country_VN>877</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>529125157233545</id>
	<name>Ths Nguyễn Hữu Bắc - Chuyên gia Du lịch Lữ hành</name>
	<category>Public Figure</category>
	<about>Mọi thông tin xin quý vị vui lòng seach Nguyễn Hữu Bắc tại www.google.com.vn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>863</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>300289496834429</id>
	<name>Cho Thuê Xe Du Lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about>Cuộc đời là những chuyến đi và chúng tôi luôn đồng hành cùng bạn trên mọi nẻo đường 
Cho thuê xe từ 4 - 45 chỗ Mr Thạch . 0912485952</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>861</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>260441507446262</id>
	<name>Nhiếp Ảnh &amp; Du Lịch</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nơi tìm thấy thông tin bổ ích về du lịch và góc nhìn nhiếp ảnh trên cung đường bạn đi qua...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>853</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>618939151515020</id>
	<name>Nhà Xe Du Lịch Đà Nẵng - Cho Thuê Xe Du Lịch Đà Nẵng</name>
	<category>Cars</category>
	<about>Call: 096584846 
Nhà xe Du Lịch Đà Thành
Văn phòng: 15 Quang Trung, Hải Châu, Đà Nẵng, Việt Nam</about>
	<description>Call: 096584846 
Nhà xe Du Lịch Đà Thành
Văn phòng: 15 Quang Trung, Hải Châu, Đà Nẵng, Việt Nam
Mail : Hoainhi1912@gmail.com
Yh : Hoainhi_ecovico
Sky : nguyenhoainhi.baobinh</description>
	<fans_country_VN>849</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1625715347662758</id>
	<name>Xe du lịch huế 0965.64.2222</name>
	<category>Clothing</category>
	<about>Xe du lịch</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>848</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>525688050844165</id>
	<name>Du lịch nhé</name>
	<category>Community</category>
	<about>Du lịch mang lại năng lượng và tình yêu trở lại cuộc sống của bạn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>845</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>837451866336643</id>
	<name>Tôi Đi Du Lịch</name>
	<category>Society/Culture Website</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>841</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>782346518514573</id>
	<name>Thuê Xe Du lịch</name>
	<category>Business Service</category>
	<about>Thuê Xe Du lịch cung cấp thông tin về các loại xe du lịch đi các điểm tham quan lân cận Thành phố Hồ Chí Minh và Hà Nội với giá cực tốt.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>833</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1495366927413220</id>
	<name>Du Lịch Chùa Hương</name>
	<category>Society/Culture Website</category>
	<about>Chùa Hương trời điểm lại trời tô
Một bức tranh tình trải mấy Thu
Xuân lại xuân đi không dấu vết
Ai về ai nhớ vẫn thơm tho.
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>816</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>530586427043199</id>
	<name>Xe du lịch Minh Giang Hà nội</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>810</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>834316553349313</id>
	<name>Du lịch Quy Nhơn</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Địa điểm du lịch</about>
	<description>Là một chuyên trang giới thiệu tất cả về du lịch Quy Nhơn như: phương tiện, ẩm thực, khách sạn, tours, các điểm du lịch, danh lam thắng cảnh. 
</description>
	<fans_country_VN>807</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>260140607495553</id>
	<name>Cty CP Du Lịch Pha Luông</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Pha Luông Tourism</about>
	<description>Chinh phục đỉnh Pha Luông </description>
	<fans_country_VN>799</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>177249542323151</id>
	<name>Du Lịch Bà Nà Đà Nẵng</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Bà Nà đường lên tiên cảnh </about>
	<description>Bà Nà - Lá phổi xanh của thành phố Đà Nẵng, đã từng được biết đến như một trong những trung tâm du lịch nghỉ dưỡng cao cấp nhất Đông Dương. Bà Nà với khí hậu trong lành, bốn mùa tươi mát, nơi giao thoa của nhiều nền văn hóa, tín ngưỡng. Bà Nà - nơi duy nhất ở thành phố Đà Nẵng mà ở đó bạn có thể phóng tầm nhìn bao quát cả một vùng rộng lớn núi rừng nguyên sinh của dãy Trường Sơn hùng vĩ, cánh đồng phì nhiêu vùng châu thổ Miền Trung và toàn cảnh thành phố với bãi biển được bình chọn là một trong những bãi biển đẹp nhất hành tinh.

Bà Nà Hills được xây dựng nhằm phục hồi, tôn tạo lại một khu du lịch đã từng một thời vang bóng với những cái tên đã đi vào lịch sử như Khách sạn - Nhà hàng Morin, Debay bar,… Với hệ thống hạ tầng, trang thiết bị tiện nghi hiện đại; Với dự tinh tế và chu đáo đến từng chi tiết chúng tôi sẽ dành tặng cho quý vị những trải nghiệm hoàn toàn khác biệt.

Mời quý khách hãy đến và cảm nhận!</description>
	<fans_country_VN>788</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>200675523421153</id>
	<name>Du Lịch Hành Hương Quốc Tế Sen Việt</name>
	<category>Entrepreneur</category>
	<about>Quà tặng cuộc sống, câu chuyện tình yêu, nơi cất giấu những cảm xúc tận đáy tim mình</about>
	<description>Tôi không oán hận phút chia tay - Lặng lẽ đắm mình với men say - Cay cay trong mắt dường như lệ - Lưng tròng ướt đẫm những cơn mê - Khóc vơi bao cảm xúc đề huề - Khóc ngẫm lưới tình dạ chán chê.</description>
	<fans_country_VN>780</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1449618098666498</id>
	<name>Du lịch Kenya</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about></about>
	<description>KENYA – THIÊN ĐƯỜNG HOANG DÃ CHÂU PHI
Du lịch Kenya là một trong những điểm đến du lịch lớn của thế giới, nổi tiếng hấp dẫn bởi sự đa dạng của thế giới động vật hoang dã, cảnh quan thiên nhiên và các giá trị văn hóa truyền thống bản địa đặc sắc.
Đến với tour “ Kenya – thiên đường hoang dã châu Phi”, du khách sẽ được khám phá vườn quốc gia Aberdare  với nhiều sông băng, thác nước hùng vĩ, được tận mắt nhìn nhiều loài thú hoang dã; hay đến hồ Nakuru chiêm ngưỡng hàng triệu con Hồng Hạc nhộm hồng một góc trời, khám phá cuôc sống của các loài tê giác trắng – đen; đến khu bảo tồn Maasai Mara chụp ảnh các loài thú quý hiếm như sư tử, voi, báo, bò rừng…; nếu may mắn, du khách còn được chứng kiển cảnh săn mồi của các loài thú ăn thịt;  khám phá cuộc sống thổ dân Maasai, thưởng thức thịt thú rừng nướng theo phong cách thổ dân, mua sắm quà lưu niệm và thổ sản…
Hãy đến với tour Kenya của chúng tôi để có được những phút giây trải nghiệm vô cùng đáng nhớ cùng thiên nhiên, động vật hoang dã, hòa mình vào một không gian rất đặc trưng của châu Phi và ghi lại những hình ảnh hết sức ấn tượng.

Bạn có thể đặt trọn gói tour du lịch 8 ngày Hà Nội - Kenya tại Phòng Outbound Công ty Transviet Travel - số 9 Đào Duy Anh, Hà Nội. Điện thoại: (04) 39366777 - Fax : (04) 3577 2218
</description>
	<fans_country_VN>767</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>280683885426968</id>
	<name>Đoàn khoa Du Lịch Đại học Duy Tân</name>
	<category>Organization</category>
	<about>Faculty of Tourism Operations and Hospitality Management
Web khoa: http://kdulich.duytan.edu.vn/</about>
	<description>Nơi thông báo những thông tin về các hoạt động của Đoàn khoa Du lịch nói riêng và Đoàn trường Đại học Duy Tân nói chung</description>
	<fans_country_VN>755</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>180374542038492</id>
	<name>Hội Tư vấn du lịch miễn phí Đà Nẵng</name>
	<category>Entertainer</category>
	<about>Bạn cần gì khi đi du lịch Tại Đà Nẵng? Hãy nhấn " Like " và "share" cho mọi người cùng tham gia ! </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>714</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>751518518268254</id>
	<name>Du Lịch Cù Lao Câu</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Du lịch bụi đến Cù Lao Câu từ dân địa phương</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>693</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>500369243328929</id>
	<name>Du Lịch Hàng Ngày.</name>
	<category>Concert Tour</category>
	<about>Chuyên Cung Cấp Các Dịch Vụ Du Lịch Trong và Ngoài Nước. 
Hotline: 0936.092.368 - 0984.744.023
Mail: bao83tourism@gmail.com
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>693</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>308854429154669</id>
	<name>Khách Sạn Hạ Long - Du Lịch Tầm Nhìn Việt</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Du Lịch Tầm Nhìn Việt đặt phòng khách sạn tại Hà Nội và các khách sạn trên toàn quốc. Liên hệ với chúng tôi để có giá tốt nhất : 0435558038</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>688</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>216288685204706</id>
	<name>Công ty TNHH Du Lịch Cát Nhỏ</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Cung cấp các dịch vụ du lịch tại sa pa. tour du lịch sa pa</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>685</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>163171180521757</id>
	<name>Du lịch Ninh Chử - http://sangtaovietninhthuan.com</name>
	<category>Community Organization</category>
	<about>Bạn đã biết gì về Phan Rang - Hãy đến với chúng tôi và cùng khám phá những điều thú vị mà đặc sắc - nắng gió mà đượm tình người..
</about>
	<description>Bạn đã biết gì về Phan Rang - Hãy đến với chúng tôi và cùng khám phá những điều thú vị mà đặc sắc - nắng gió mà đượm tình người..
CTy TNHH Sáng Tạo Việt Ninh Thuận
Du lịch - Ngoại  khóa - Teambuilding - Đào tạo - Sự kiện - Truyền Thông và hơn thế nữa....</description>
	<fans_country_VN>674</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1426896710866529</id>
	<name>Du lịch Bát Tràng</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>671</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>488051767888073</id>
	<name>Du Lịch Côn Đảo</name>
	<category>Community</category>
	<about>Du Lịch Côn Đảo. Cùng condaolife.com khám phá các di tích được bảo tồn tốt cùng với thiên nhiên tinh khiết tuyệt vời.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>659</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>273930002634832</id>
	<name>Du Lịch Giá Rẻ</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>www.xethanhtam.com</about>
	<description>Giá rẻ cho mọi nhà</description>
	<fans_country_VN>658</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1680068388881692</id>
	<name>CLB Hướng dẫn viên du lịch Saigonact</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>653</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1473223712956092</id>
	<name>Du lịch Sông Hương</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chúng tôi sẽ đưa bạn đến những nơi mà bạn muốn đến!</about>
	<description>Trang quảng bá, giới thiệu sản phẩm du lịch bao gồm tour du lịch, phòng hội nghị, hướng dẫn viên du lịch và các dịch vị khác cho khách muốn đi du lịch, nhằm đáp ứng những nhu cầu tôt nhất cho khách hàng bao gồm giá tour, phòng hội nghị rẻ nhất và chất lượng dịch vụ tốt nhất.</description>
	<fans_country_VN>638</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>395312833862540</id>
	<name>Du Lịch Tây Bắc</name>
	<category>News/Media Website</category>
	<about>Giúp bạn tìm hiểu thêm về các danh lam thắng cảnh của vùng Tây Bắc VN. Đặt vé online các tuyến xe khách Hà Nội - các tỉnh Tây Bắc tại https://vexere.com/</about>
	<description>Trang tin tức giới thiệu về các danh lam thắng cảnh của Tây Bắc Việt Nam. Giúp mọi người có cái nhìn tổng quát và thực tế nhất về Vẻ Đẹp Tây Bắc^^</description>
	<fans_country_VN>635</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1546620605617235</id>
	<name>Du Lịch 24h</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Chương trình Tour du lịch trong nước giá rẻ cung cấp các thông tin lịch trình và bảng giá tour giá rẻ trong nước và ngoài nước</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>606</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>154259518253286</id>
	<name>Lều du lịch</name>
	<category>Games/Toys</category>
	<about>cho thuê lều trại du lịch bụi
liên hệ : 01689401420
địa chỉ :10/362 giải phóng , hoàng mai , hn
Nhận đặt các loại đồ phượt theo yêu cầu . 
Giá cả hợp lí :)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>603</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>287655304708812</id>
	<name>Trung Tâm Du Lịch Lữ Hành Việt Tiên Sơn</name>
	<category>Company</category>
	<about>CHUYÊN TỔ CHỨC:
Các sự kiện, hội nghị, hội thảo
Tour du lịch trong nước và quốc tế
Thiết kế và lập các tour theo yêu cầu
Tư vấn thủ tục hộ chiếu, visa
Đại lý vé máy bay
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>600</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>832229546863484</id>
	<name>Việc làm - Hướng Dẫn Viên - Du lịch Việt Nam</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Việc làm - Hướng Dẫn Viên - Du lịch Việt Nam
Kết nối hướng dẫn viên du lịch Việt Nam!</about>
	<description>Việc làm - Hướng Dẫn Viên - Du lịch Việt Nam là kênh trao đổi cho tất cả các bạn có sở thích và đam mê về du lịch cũng như ngành hướng dẫn viên. Để mong rằng du lịch Việt Nam luôn có những bước tiến xa với đội ngũ hướng dẫn viên chuyên nghiệp, nhiệt tình. Tại đây các bạn có thể thoải mái trao đổi, chia sẻ những kinh nghiệm quý báu từ những chuyến đi du lịch thực tế.
Kết nối các hướng dẫn viên du lịch Việt Nam!</description>
	<fans_country_VN>578</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>817677404992550</id>
	<name>Du Lịch Nha Trang</name>
	<category>Artist</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>567</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>136630883168782</id>
	<name>Trường TC Văn hoá Nghệ thuật &amp; Du lịch Hải Phòng</name>
	<category>School</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>563</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>298691793615101</id>
	<name>Du Lịch Lai Châu</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>http://laichautourist.com.vn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>543</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>672699152846271</id>
	<name>Cộng Đồng  Du Lịch Việt Nam</name>
	<category>Community</category>
	<about>Cộng đồng du lịch việt nam là trang giao lưu của mọi đối tượng thích du lịch và đam mê du lịch.. Dù bạn là ai , hãy đến với chúng tôi... I love Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>540</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>479464245514381</id>
	<name>Đoàn - Hội Khoa Thương Mai Du Lịch Trường Cao Đẳng Kinh Tế TP.HCM</name>
	<category>Education</category>
	<about>Là mơi hoạt của các bạn Đoàn viên, Hội viên, Thanh niên của Khoa TMDL! Nơi tạo cho các bạn những thử thách, trải nghiệm và chấp cách ước mơ!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>540</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>758304914200243</id>
	<name>Du lịch tự do Đà Lạt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>LH: 0126871769 - Thắng
Tư vấn Thông tin Du lịch Free. Tour du lịch Đà Lạt Đặt phòng Khách sạn online, cho thuê xe máy.</about>
	<description>Đà Lạt đã từng được gọi là Paris thu nhỏ vì khí hậu mát mẻ quanh năm và khung cảnh đẹp như công viên của mình. Thành phố Đà Lạt còn là nơi được ưa chuộng nhất để các cặp vợ chồng mới cưới hưởng tuần trăng mật.

Ngành công nghiệp chủ yếu của Đà Lạt là trồng hoa và rau của quả, nhưng du lịch lại đóng góp phần quan trọng nhất vào kinh tế của thành phố.

Người Đà Lạt thật hiếu khách. Nụ cười là phần không thể thiếu được trong văn hóa địa phương. Một trong những nét quyến rũ của Đà Lạt là cách sống thoải mái, vô tư của người thành phố. Du khách có thể thấy người Đà Lạt rảo bước chậm rãi như thể những khó khăn nhọc nhằn của cuộc sống không làm họ phải bận tâm nhiều.

Đà Lạt rất nổi tiếng về Atisô và dâu. Khí hậu và chất đất của Đà Lạt thật lý tưởng để trồng dâu tây và dâu tằm. Đây chính là một trong những thành phần chính cùng với nho làm nên hương vị tuyệt vời của Vang Đà Lạt.

LỊCH SỬ:
Vùng Đà Lạt chính thức được thế giới bên ngoài khám phá vào năm 1897 bởi bác sĩ người Pháp Alexandre Yersin (1863-1943). Thành phố được hình thành vào năm 1912 và năm nhanh chóng được người Châu Âu sống và làm việc ở Việt Nam ưa thích vì khí hậu mát mẻ của nó mà Sài Gòn và đồng bằng sông Cửu Long chẳng bao giờ có được. Theo ngôn ngữ Lạt ở địa phương thì Đà Lạt có nghĩa là "Sông của dân tộc Lạt"
Hồ Xuân Hương
Hồ Xuân Hương được đào năm 1919, ở ngay trung tâm thành phố. Hồ được đặt theo tên một nữ văn sĩ thế kỷ 17, rất nổi tiếng về những bài thơ châm biếm tầng lớp quý tộc, địa chủ, vua chúa. Hồ được bao quanh bởi con đường trải nhựa


DINH BẢO ĐẠI: 
Dinh II của Hoàng Đế Bảo Đại được xây dựng năm 1933. Kiến trúc bên trong của dinh không thay đổi nhiều qua hàng thập kỷ

ĐẠI HỌC ĐÀ LẠT:
Đại học Đà Lạt được thành lập năm 1957. Hiện có khoàng 2000 sinh viên đang theo học các ngành khác nhau

THUNG LŨNG TÌNH YÊU:
Ban đầu thung lũng có tên là Thung Lũng Hòa Bình, do Bảo Đại đặt, sau đó thung lũng đổi tên thành Thung Lũng Tình Yêu vào năm 1972

THÁC CAM LY:
Mở ra vào năm 1911, thác Cam Ly là một trong những điểm không thể bỏ qua của du khách bồn phương. Vùng cỏ xanh xung quanh khu vực thác thu hút những đàn ngựa cao nguyên đến gặm cỏ dưới sự chăm sóc của những chàng cao bồi 

THÁC PRENN:
Đây là một trong những thác lớn và đẹp nhất của Đà Lạt
Thác Datanla
Cách quốc lộ 20 không xa. Du khách có thể nhìn thấy sóc, chim và vô số bươm bướm trong khu vực này.

SÂN GOLF ĐÀ LẠT:
Sân Golf mở cửa cho thành viên và khách vãng lai. Phí tham gia thành viên từ 15.000 Đô La Mỹ cho 20 năm. Khách vãng lai có thể chơi golf cả ngày ở đây với 25-35 Đô La.

ĐỈNH LANG BIAN:
Có 5 ngọn núi lửa có độ cao từ 2100m đến 2400m. Con đường lên đỉnh Lang Bian dường như thu ngắn lại vì cảnh đẹp như tranh nhìn từ trên cao xuống
Cao nguyên Lâm Đồng khí hậu quanh năm mát mẻ, không khí trong lành, phong cảnh thiên nhiên thơ mộng với đồi thông, suối, hồ, thác và vườn hoa. Đà Lạt, thủ phủ của Lâm Đồng, nổi tiếng là thành phố nghỉ mát bậc nhất của người Pháp ở Đông Dương, được mệnh danh là "Thành phố Hoa", "Thành phố mùa Xuân".

Mảnh đất cao nguyên này có rất nhiều phong cảnh hữu tình như thung lũng Tình Yêu; hồ Xuân Hương, hồ Than Thở, hồ Dankia–suối Vàng; thác Pongour, Gougah, Prenn, Cam Ly, Dalanta, Hang Cọp; núi Lang Biang; đèo Ngoạn Mục…

Đà Lạt còn nổi tiếng với những kiến trúc đẹp như nhà thờ Đà Lạt, Tu viện Domain de Marie, Biệt điện Bảo Đại, Dinh Toàn quyền, Ga Đà Lạt, Đại học Đà Lạt… cùng rất nhiều biệt thự rải rác khắp thành phố; chùa Linh Sơn, Linh Phong, Linh Quang, Thiên Vương Cổ Sát, chùa Sành… và đặc biệt là Thiền viện Trúc Lâm nằm trên ngọn đồi 25ha trông xuông hồ Tuyền Lâm thơ mộng. Từ đầu năm 2003 đã có cáp treo đưa khách từ thành phố lên đến cổng chùa.

Đà Lạt còn là quê hương của các dân tộc M'nông, Mạ, Cơho… với nhiều phong tục tập quán độc đáo....</description>
	<fans_country_VN>535</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1537154183198564</id>
	<name>Radio Du lịch</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>532</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>307402566117223</id>
	<name>Du lịch Kon Rẫy</name>
	<category>Photographer</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>528</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>308344619343896</id>
	<name>Du lịch Kovic</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Kovic travel.Trên 10 năm kinh nghiệm lữ hành.
Gọi (04) 6273 6963 - 094 628 9393 để bắt đầu những chuyến mình cùng Kovic nhé!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>476</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>537859816258698</id>
	<name>DU LỊCH</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>470</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>505624996185938</id>
	<name>Niềm Đam Mê Du Lịch của Giới Trẻ Việt</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Uy tín về chất lượng sản phẩm</about>
	<description>TRANG HỖ TRỢ TỐT NHẤT CHO BẠN TRẺ ĐAM MÊ TRẢI NGHIỆM DU LỊCH -  PHƯỢT Ở VIỆT NAM</description>
	<fans_country_VN>469</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>110679999124901</id>
	<name>Du lịch Lào Cai</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nơi chia sẻ, cung cấp các thông tin hữu ích về Du lịch Lào Cai. Kiên quyết tẩy chay những hành động làm xấu hình ảnh của Lào Cai thân yêu!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>464</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1533588383560097</id>
	<name>Công ty du lịch và vận tải hành khách Tường Ánh</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Công ty du lịch và vận tải hành khách Tường Ánh  chuyên:
+ Tổ chức Tour du lịch trọn gói trong nước- quốc tế
+ Cho thuê xe du lịch đời mới</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>460</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>102393853287292</id>
	<name>Du lịch chất lượng cao - VADA</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Gọi (031) 385 8133  để bắt đầu chuyến đi của mình 
http://www.tntoursvietnam.com/
Luôn đem theo sự hài lòng đồng hành cùng Quý khách trên mọi chặng đường
It's VADA </about>
	<description>Nếu bạn cần tư vấn du lịch, đặt vé máy bay, khách sạn ... Vui lòng liên hệ :

• Hazu - email : MrHazu@gmail.com
• Phone : 0964 713 531
• Skype: MrHazu hoặc 
• Yahoo: hazu.vada

Bất kỳ công ty, khách sạn muốn chia sẻ những chương trình hấp dẫn của mình, vui lòng gửi thông tin qua email: mrhazu@gmail.com. Những thông tin tốt nhất sẽ được ưu tiên gửi đến thành viên của chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>426</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1479700209006774</id>
	<name>Du lịch Nam Phong</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Đại lý vé cấp 1 Vietnam Airline, vietjet air. Bán rẻ nhất, nhanh nhất, uy tín, trách nhiệm.
Làm các tour du lịch trong và ngoài nước, các dvu dlich</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>384</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1432281807066145</id>
	<name>Du Lịch Miền Tây ĐT : 0907083978</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Chuyên phục vụ du khách các tuyến du lịch sinh thái miệt vườn.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>384</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1629108074019468</id>
	<name>Du Lịch - Hang Núi Lửa Đăk Nông</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>344</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>937253669667317</id>
	<name>Du Lịch Khám Phá Bốn Phương</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Trang cung cấp thông tin để du lịch tự túc khám phá bốn phương &amp; hỗ trợ đặt vé giá rẻ Nội Địa &amp; Quốc Tế. Bắt đầu hành trình ngay hôm nay! </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>341</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>786475864722879</id>
	<name>Du lịch Tiền Giang-Bến Tre 0918170175 Huân</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Chương trình tham quan Cồn Phụng-Thới Sơn: Đi Thuyền trên sông,Xuồng chèo trong Kênh rạch,Xe ngựa đường làng,tham quan vườn cây ăn trái,tham quan lò kẹo dừ</about>
	<description> Du lịch Miền Tây(Tiền Giang-Bến Tre):”Tham quan các cồn,tát mương bắt cá,xe ngựa,xuồng chèo”.Với đội ngủ Hướng Dẫn Viên vui vẻ,nhiệt tình,giàu kinh nghiệm.Chắc chắn quý khách sẽ có 1 chuyến đi trãi nghiệm đầy thú vị.Quý khách liên hệ sđt : 0918170175 (Huân) để được tư vấn chi tiết hơn và đảm bảo quý khách hưởng một giá tốt nhất.</description>
	<fans_country_VN>325</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>426224774135452</id>
	<name>Du lịch Kỷ Nguyên Việt</name>
	<category>Community</category>
	<about>Tổ chức / điều hành các tour du lịch trong và ngoài nước
http://www.kynguyenviettravel.com/
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>323</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>383517365170322</id>
	<name>Sản xuất bán buôn VALI kéo du lịch</name>
	<category>Company</category>
	<about>Công ty, xưởng chuyên nhận may vali kéo, vali tay đẩy, vali nhựa in logo làm quà tặng khách hàng, quà tặng doanh nghiệp tại Hà Nội.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>293</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>725606564235472</id>
	<name>Du Lịch Đảo Minh Châu - Quan Lạn - Quảng Ninh</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Thông tin Du lịch Minh Châu - Quan Lạn - Quảng Ninh</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>283</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>359096197435025</id>
	<name>DU LỊCH MỌI MIỀN</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>cTY  có giấy phép kinh doanh lữ hành quốc tế, chuyên tổ chức tour trong và ngoaig nước, du học, XKLĐ...đặc biệt thị trường Mỹ, Hàn , Nhật, Ấn Độ...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>276</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>507125399323218</id>
	<name>Du Lịch Theo Cách Của Bạn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Bạn Đang Có Kế Hoạch Du Lịch...Bạn Cần Thông Tin Về: địa điểm ăn uống,khách sạn,điểm tham quan,thuê xe máy....Hãy Đến với 3T Travel-Du Lịch Theo Cách Của Bạn</about>
	<description>Hãy Để Lại Thông Tin (Chi Phí,Sở Thích,Loại Hình Du Lịch,Nick Yahoo or Skype ,So phone)...3T sẽ tư vấn cho các bạn trong khả năng tốt nhất</description>
	<fans_country_VN>263</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>366088143599728</id>
	<name>Du Lịch Ninh Bình</name>
	<category>Community</category>
	<about>thông tin mới về các điểm du lịch của ninh bình "35k"</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>254</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1016263871727771</id>
	<name>Du Lịch Nét Việt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>245</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>534821923295826</id>
	<name>Du Lịch Đông Sơn - Đông Sơn Tour</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Du Lịch Đông Sơn - Đông Sơn Tour
Nhà điều hành Tour chuyên nghiệp
Dịch vụ Du lịch hàng đầu Thanh Hoá</about>
	<description>Hân hạnh chào đón các bạn tới những chuyến du lịch của công ty chúng tôi. Đem tới cho bạn những phút giây nghỉ ngơi, giải trí, khám phá những thú vị từ mỗi Tour của chúng tôi. </description>
	<fans_country_VN>243</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>239076876246902</id>
	<name>Du lịch Việt Nam</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Du lịch Việt Nam, Các địa điểm du lịch hấp dẫn trong và ngoài nước. Dulich86.com :0129.848.6666 - 0963.916.619</about>
	<description>Du lịch Việt Nam sẽ đưa bạn đi khắm mọi miền của đất nước, mang non sông đi khắp năm châu. Dulich86.com chất lượng phục vụ tốt nhất, giá rẻ nhất. Hotline: 0945 372 889</description>
	<fans_country_VN>242</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>774753162596447</id>
	<name>Cho thuê xe du lịch,cuới hỏi - cty du lịch Hoàng Hải</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>CHÀO MỪNG BẠN ĐẾN VỚI HOÀNG HẢI TRAVEL :
 -CHO THUÊ XE GIÁ TỐT 
 -DỊCH VỤ CHU ĐÁO CHUYÊN NGHIỆP</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>241</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1418528931784237</id>
	<name>Tư vấn làm đẹp , du lịch và tăng thu nhập</name>
	<category>Entrepreneur</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>234</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>101390353542260</id>
	<name>Du Lịch Hành Hương</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Đoàn hành hương quốc tế Sen Việt</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>231</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1043958152287977</id>
	<name>Khám Phá Du Lịch Việt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about> 

 
UNIQUE – Teambuilding – Event – Travel được tao nên bởi những người đứng đầu trong lĩnh vực teambuilding, event và dịch vụ du lịch. </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>224</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>599529976751806</id>
	<name>Công Ty TNHH DV TM Du Lịch Tuấn Kiệt</name>
	<category>Company</category>
	<about>Chuyên cung cấp vé báy bay trong nước và quốc tế cam kết giá rẻ nhất 
Bán vé tàu hỏa Bắc Nam, vé tàu tết giá rẻ
Giao vé tận nơi, chuyên nghiệp, nhanh chóng và chính xác</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>221</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>533163483457214</id>
	<name>Khu Du Lịch Hòn Rơm 2</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Khu du lịch Hòn Rơm 2 đã là địa chỉ quen thuộc trong lòng du khách trong và ngoài nước bởi nét hoang sơ của tạo hóa.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>218</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>943608182326092</id>
	<name>Công ty TNHH Quảng Cáo và Du Lịch TTM</name>
	<category>Company</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>208</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>285305128174949</id>
	<name>HỘI CỰU SV DU LỊCH TRƯỜNG ĐH VĂN HÓA TP.HCM</name>
	<category>Community</category>
	<about>Dù chúng ta là ai...Chúng ta như thế nào...Chúng ta đến từ đâu...Chúng ta đang ở cương vị nào...Thì chúng ta vẫn Tự Hào rằng đã một thời tuổi trẻ là Sinh viên du lịch của ĐH Văn Hóa...</about>
	<description>Bốn phương trời ta về đây chung vui...</description>
	<fans_country_VN>205</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>486304324869808</id>
	<name>Tàu Du Lịch Thành Công Hạ Long</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Tàu Du Lịch Thành Công chuyên cung cấp các Tàu, Thuyền chất lượng nhằm phục vụ các nhu cầu cho khách du lịch trong và ngoài nước và các công ty lữ hành</about>
	<description>        Thưa Quý đối tác,Quý khách hàng !
    “Thành Công” là 1 trong những thương hiệu mạnh nhất trong lĩnh vực tàu thăm Quan Vịnh Hạ Long (bao gồm cả tàu tiếng+tàu ngủ đêm) được các hãng công ty du lịch lữ hành trong và ngoài nước Tin Cậy, Yêu Mến !
Đội tàu “Thành Công” . Sau nhiều năm trưởng thành và phát triển đã trở thành một đơn vị không thể thiếu trong lĩnh vực kinh doanh dich vụ thương mại du lịch
Kính gửi đến Quý đối tác, Quý khách hàng Bảng báo giá tàu du lịch thăm Vịnh Hạ Long năm 2015 trong file đính kèm. Ngoài ra Công ty chúng tôi còn cung cấp các Dịch vụ khác như:
-Chuyên vận chuyển khách thăm quan Vịnh Hạ Long bằng Du Thuyền. Đầy đủ tiện nghi hiện đại nhất 
-Hướng dẫn viên tại Hạ Long đi Hạ Long và toàn quốc.
-Cho thuê xe du lịch các loại tại Hạ Long.
-Đặt phòng khách sạn theo yêu cầu.
Mọi chi tiết vui lòng liên hệ số điện thoại 
Hotline:      Ms Thức        SĐT:  0978 095 620
HÃY LIÊN HỆ VỚI CHÚNG TÔI ĐỂ CÓ GIÁ TỐT NHẤT
Rất mong sự hợp tác của quý đối tác và quý khách hàng!
</description>
	<fans_country_VN>198</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>268229256718375</id>
	<name>Cẩm nang du lịch Quảng Bình</name>
	<category>Community</category>
	<about>Cung cấp cho bạn các thông tin cần thiết về du lịch Quảng Bình và trong nước</about>
	<description>- Tổ chức tour tham quan du lịch Quảng Bình và trong nước.
- Cho thuê xe du lịch 4 - 45 chỗ.
- Đặt phòng khách sạn trên toàn quốc.
- Đại lý vé máy bay nội địa, Quốc tế.
- Bán vé xe tour chất lượng cao, tàu hỏa tuyến Bắc Nam.
- Khai form, đặt hẹn, hoàn tất thủ tục cấp Visa.
- Cung cấp dịch vụ biên, phiên dịch các thứ tiếng
</description>
	<fans_country_VN>195</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>444231945636592</id>
	<name>Công ty Cổ phần Đầu tư Du lịch Trúc Việt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>ADD: TẦNG 3, TOÀ NHÀ 20-22 HOÀNG NGỌC PHÁCH  -  ĐỐNG ĐA  -  HÀ NỘI               (PHÒNG VÉ MÁY BAY)
HOTLINE: 0904 939980</about>
	<description>YOU TRAVEL, WE TRAVEL
CÙNG TẬN HƯỞNG NHỮNG CHUYẾN ĐI VÀ KHÁM PHÁ THÚ VỊ</description>
	<fans_country_VN>194</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1600166566898063</id>
	<name>Du Lịch Cô Tô - Hồng Vàn Sở Quán</name>
	<category>Business Person</category>
	<about>Nhận và phục vụ tổ chức  tour du lịch. Các  loại dịch vụ  vui chơi đi lại, ăn uống  nghỉ  ngơi...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>185</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1393230374250140</id>
	<name>Du lịch - Khám phá Việt</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Chuyên Tổ chức các Tour trong ca ngoài nước cho cán bộ công nhân viên vui chơi , giải trí, nghỉ dưỡng.</about>
	<description>Mỗi người đều có 1 cuộc sống, sống sao cho tốt,Sồng cũng phải biết mình là ai chứ.</description>
	<fans_country_VN>182</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1569791233248617</id>
	<name>Đặt Tour Du Lịch - Vé Máy Bay Giá Rẻ</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>- Nhận tour du lịch sinh thái, nghĩ dưỡng 3 miền. Nhận các tour Thái Lan, Singapore, Châu Âu
- Dịch vụ xe du lịch, bán vé máy bay giá rẻ</about>
	<description>CÔNG TY TNHH MTV DU LỊCH PHƯƠNG ĐÔNG
Kính chào Quý khách!
Lời đầu tiên, toàn thể cán bộ - nhân viên công ty du lịch Phương Đông (PHUONG DONG TOURIST), xin gửi lời chào trân trọng đến Quý khách hàng và đối tác. Kính chúc Quý khách hàng luôn dồi dào sức khỏe, thành đạt, thịnh vượng  và thành công trong công việc, có những chuyến du lịch thú vị cùng Phương Đông Tourist.
Phương Đông Tourist hoạt động trên nhiều lĩnh vực như tổ chức tour du lịch, tổ chức sự kiện, đại lý vé máy bay, các dịch vụ hỗ trợ khác như dịch vụ thuê xe, đặt phòng khách sạn, tư vấn du học – định cư nước ngoài – visa. Ngành nghề chính của công ty là chuyên tổ chức các tour du lịch trong và ngoài nước.
Với sứ mệnh cung cấp dịch vụ tốt nhất,  công ty chúng tôi luôn thiết kế chương trình tour mới lạ, hấp dẫn, đa dạng các loại hình du lịch theo từng vùng miền và từng thời điểm trong năm. Công ty có đầy các chương trình du lịch theo xu hướng.
        - Các tour du lịch xuyên Việt
        - Các tour du lịch biển (đặc biệt khám phá các đảo còn hoang sơ)
        - Các tour trải nghiệm và khám phá những địa điểm mới như tour du lịch cộng đồng
 (Homestay), du lịch mùa nước nổi…..
        - Các tour hành hương, lễ hội, an dưỡng....
Du lịch nước ngoài với:
       - Châu Á đầy sắc màu.
       - Châu Âu tráng lệ
       - Châu Mỹ kỳ vĩ
       - Châu Úc lãng mạn.
       - Châu Phi hoang dã.
       - Các tour đi các nước như: Campuchia, Thái Lan, Lào, Trung Quốc, Hong Kong, Malaysia, Singapore, Nhật, Pháp, Ý, Đức, Hà Lan, Bỉ.
       - Các tour du lịch kết hợp sự kiện, hội nghị.
       - Teambuilding.
       - MICE.
       - Ngoạn cảnh, thư giãn... trong và ngoài nước.
Với phương châm “Đến là khách, về là bạn” cùng chiến lược đa dạng hóa sản phẩm có chọn lọc, Phương Đông Tourist cùng với đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp và có kinh nghiệm trong lĩnh vực dịch vụ- du lịch, luôn cam kết mang đến cho Quý khách hàng và đối tác các dịch vụ chất lượng và lợi ích tốt nhất.
Sau cùng, toàn thể cán bộ - nhân viên Phương Đông Tourist, xin gửi đến quý khách lời chúc sức khỏe, thành đạt và vui vẻ. Chúc quý khách có những chuyến tham quan thú vị và ý nghĩa cùng Phương Đông Tourist.
Với đội ngũ cán bộ, nhân viên được đào tạo chuyên sâu, năng động, sáng tạo và nhiệt tình chắc chắn sẽ làm hài lòng quý khách khi sử dụng các dịch vụ của công ty chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>175</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>365867163580607</id>
	<name>Du lịch Phan Thiết - Cuocsongxanh</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nơi bạn tìm thấy những đam mê của mình, sau những vất vả của cuộc sống đời thường, để khám phá, tận hưởng, hay đơn giản là thách thức bản thân.</about>
	<description>Cảm nhận và khám phá những điều mới lạ nhưng đầy bí ẩn thú vị đang chờ đón bạn ở mọi vùng miền, gắn kết mọi con tim lại với nhau, tạo nên một ngôi nhà chung cho tất cả mọi người có thể chia sẽ cảm xúc và những kỷ niệm của mình đến với những vùng đất dấu yêu.</description>
	<fans_country_VN>164</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1608906972718768</id>
	<name>DU LỊCH GIÁ RẺ</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>158</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>106041523076252</id>
	<name>Cẩm nang du lịch đảo Cô Tô</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Cẩm nang chia sẻ kinh nghiệm du lịch đảo Cô Tô</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>155</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>723701507691806</id>
	<name>Du Lịch Singapore - Malaysia</name>
	<category>Community</category>
	<about>singaporesensetravel.com là website chuyên cung cấp tour du lịch singapre - malaysia hấp dẫn mới lạ tổ chức bởi Vietsense Travel - Hotline: 1900 545 519</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>154</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>165090490353955</id>
	<name>Du lịch nào</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Du lịch cùng chúng tôi http://dulich.nao.vn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>149</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>414154872112942</id>
	<name>DU LỊCH NƯỚC NGOÀI</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Đi du lịch với mức chi phí cân đối mà chất lượng lại không đổi</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>148</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>414498855414938</id>
	<name>Địa điểm du lịch hấp dẫn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Nơi cung cấp các địa điểm du lịch hấp dẫn cho mọi người.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>148</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1625599844363623</id>
	<name>CTY CP Truyền Thông &amp; Du Lịch Miền Sáng</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Công Ty Cổ Phần Truyền thông và Du lịch Miền Sáng được thành năm 2013 nhưng sớm được đánh giá là một đơn vị giàu tiềm năng, trẻ và đầy triển vọng.</about>
	<description>Công Ty Cổ Phần Truyền thông và Du lịch Miền Sáng là một đơn vị trẻ, năng động và giàu tiềm năng, triển vọng. Công ty được đánh giá cao và có thế mạnh trong các lĩnh vực: Truyền thông, Tổ chức Sự kiện, Du lịch, Thiết kế in ấn, Cho thuê và mua bán xe ô tô. 
Với đội ngũ cán bộ nhân viên đầy nhiệt huyết, tự tin, chuyên nghiệp và giàu kinh nghiệp, chúng tôi cam kết sẽ làm hài lòng quý khách hàng trong quá trình hợp tác. 
Với phương châm” Lợi nhuận của bạn-Thành công của tôi" Công ty Cổ phần  Truyền thông và Du lịch Miền Sáng sẽ là người đồng hành tuyệt vời trên con đường thành công của bạn.</description>
	<fans_country_VN>148</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>459182844161314</id>
	<name>Công Ty Cổ Phần Du Lịch Và Thương Mại DIC</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Khách sạn 4 sao vũng tàu, dịch vụ lữ hành du lịch </about>
	<description>kinh doanh dịch vụ lưu trú, bia rượu nước giải khát, yến sào khánh hòa</description>
	<fans_country_VN>135</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1035563973161666</id>
	<name>Đào tạo Hướng Dẫn Viên, MC Du Lịch chuyên nghiệp2</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>133</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>478414515557616</id>
	<name>Du lịch miền Trung - Việt Nam</name>
	<category>Personal Website</category>
	<about>Những di tích lịch sử, văn hóa, thắng cảnh của miền Trung - Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>132</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>715746078547630</id>
	<name>DU LỊCH TUYẾN KHỈ</name>
	<category>Community</category>
	<about>Du Lịch Tuyến Khỉ gửi tới ace lời thân ái
Dịch vụ xe từ 4 -7-16-29-35-45 chỗ 
Chuyên Du Lịch , Lễ Hội?Cưới Hỏi trọn gói 
DT:0943.1.2.1981
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>128</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1637802219787364</id>
	<name>Style Du Lịch</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Xách balo lên và đi theo cách của bạn...</about>
	<description>Style Du Lịch, là không gian dành cho những ai đam mê du lịch, muốn khám phá bản thân qua những trải nghiệm tuyệt vời với thế giới rộng lớn xung quanh.

Style Du Lịch hi vọng có thể tạo nên trải nghiệm khó quên cho bạn trong hành trình tìm hiểu và chinh phục thiên nhiên, con người và bản thân.</description>
	<fans_country_VN>128</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>914887488536621</id>
	<name>Tour Du Lịch Tết Nguyên Đán</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Tour di lịch tết </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>125</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>389419584581075</id>
	<name>Xe Du Lịch Điện Biên</name>
	<category>Cargo &amp; Freight Company</category>
	<about>DỊCH VỤ VẬN CHUYỂN DU LỊCH CHUYÊN NGHIỆP ( TÂM TÂM )CHUYÊN CUNG CẤP XE DU LỊCH TẠI ĐIỆN BIÊN hotline : 0989.868.679
Gmail : xedulich.dienbienphu@gmail.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>116</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1548254975433160</id>
	<name>Công Ty Cổ Phần Du Lịch Và Tổ Chức Sự Kiện Á Châu</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>CÔNG TY CỔ PHẦN DU LỊCH VÀ TỔ CHỨC SỰ KIỆN Á CHÂU</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>112</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1467005010219372</id>
	<name>Cổng thông tin du lịch Quảng Bình</name>
	<category>Community</category>
	<about>Với mong muốn giúp bạn có một kỳ nghỉ thoải mái và một chuyến du lịch thật thú vị, chúng tôi sẽ mang đến cho bạn những thông tin cần thiết về du lịch.</about>
	<description>- Tổ chức tour tham quan du lịch Quảng Bình và trong nước.
- Cho thuê xe du lịch 4 - 45 chỗ.
- Đặt phòng khách sạn trên toàn quốc.
- Đại lý vé máy bay nội địa, Quốc tế.
- Bán vé xe tour chất lượng cao, tàu hỏa tuyến Bắc Nam.
- Khai form, đặt hẹn, hoàn tất thủ tục cấp Visa.
- Cung cấp dịch vụ biên, phiên dịch các thứ tiếng
</description>
	<fans_country_VN>105</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>286983688084416</id>
	<name>DU LỊCH TRÂM ANH</name>
	<category>Community</category>
	<about>cho thuê xe du lịch từ 4 chổ đến 29 chổ liên hệ Hiệp 098.77.11.333 or 0933.320.720 dũng xin cảm ơn quý khách</about>
	<description>liên hệ Hiệp 098.77.11.333 or 0945.01.11.33</description>
	<fans_country_VN>97</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>355844977926159</id>
	<name>Đi du lịch mộc châu</name>
	<category>Community</category>
	<about>Đi Du lịch mộc châu với thác dải yếm, hang dơi, đồi chè Ô Long nổi tiếng hay lạc vào những con đường phủ kín bởi hai hàng mận chín</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>91</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>562066263944796</id>
	<name>Du Lịch Vn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>76</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>479378588910401</id>
	<name>Du Lịch Bưu Điện</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Trang Facebook chính thức của công ty cổ phần du lịch bưu điện-  Posts and Telecommunications Tourism Joint Stock Company</about>
	<description>Chi nhánh Công ty cổ phần Du lịch Bưu Điện - Trung tâm lữ hành (PT&amp;Tour)  là một Công ty Du lịch quốc tế được cấp Giấy phép lữ hành quốc tế bởi Tổng cục Du lịch Việt Nam.Thông qua trang Facebook này,PT&amp;Tour muốn giới thiệu với các bạn một số dịch vụ du lịch của trung tâm để các bạn tham khảo.</description>
	<fans_country_VN>68</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>414533928740126</id>
	<name>Xe 7-9 chỗ ngồi đi du lịch, dự tiệc, lễ hội.</name>
	<category>Concert Tour</category>
	<about>Xe du lịch, cưới hỏi, lễ hội</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>57</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
