<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>319565348062723</id>
	<name>Thế Giới Tin Học</name>
	<category>Computers/Internet Website</category>
	<about>Thế Giới Tin Học [www.thegioitinhoc.vn] [www.tgth.vn] - Cộng đồng CNTT-VT lớn mạnh tại Việt Nam. Hotline: 0906.26.26.26.</about>
	<description>www.TheGioiTinHoc.vn - Một trong những diễn đàn về CNTT-VT lớn mạnh, có số lượng thành viên đông đảo tại Việt Nam - hơn 400.000 thành viên</description>
	<fans_country_VN>418780</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>455149001208178</id>
	<name>Tin Học Số</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>http://clickbuy.com.vn/ Truy cập để xem nhiều điện thoại xách tay giá rẻ</about>
	<description>Hàng Chất - Bảo Hành Khủng - Giá Hấp Dẫn - Hậu Mãi Chu Đáo - Bán Hàng Toàn Quốc</description>
	<fans_country_VN>182355</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>371202429573648</id>
	<name>Hệ thống Đào tạo Lập trình viên Quốc tế Aptech</name>
	<category>Education</category>
	<about>TP. Hồ Chí Minh:
-Tòa nhà Aptech, 212-214 Nguyễn Đình Chiểu, Q3
Hà Nội:
-Tòa nhà Aptech,  43 Kim Đồng, Hoàng Mai
-Tòa nhà Aptech, 285 Đội Cấn, Ba Đình</about>
	<description>Hệ thống Đào tạo Lập trình viên Quốc tế Aptech được thành lập vào tháng 11 năm 2005 dựa trên cơ sở hợp tác giữa Tập đoàn APTECH và Công ty Cổ phần Đào tạo Ứng dụng APROTRAIN với định hướng hoạt động rõ ràng: tập trung đào tạo nghề, kĩ năng làm việc cho nhân lực trong ngành CNTT. Quy trình đào tạo tuân theo quy trình chuẩn của APTECH toàn cầu.

Liên tục nhiều năm (từ 2003 đến nay), APTECH vinh dự được Hội Tin học TP. Hồ Chí Minh và Tạp chí PCWorld trao cúp Đơn vị đào tạo CNTT số 1 Việt Nam, được Hiệp hội Phần mềm Việt Nam VINASA công nhận là đơn vị đào tạo CNTT xuất sắc nhất. Đầu năm 2012, APTECH Việt Nam đã giành giải thưởng “Đơn vị đào tạo CNTT xuất sắc toàn cầu 2012”.</description>
	<fans_country_VN>67503</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>514958918520089</id>
	<name>TIN HỌC NGÔI SAO</name>
	<category>Computers</category>
	<about>Tin Học Ngôi Sao - Phân Phối Linh Kiện Máy Tính Gía Rẻ.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>51226</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>308727535854790</id>
	<name>Học lập trình web</name>
	<category>School</category>
	<about>Học lập trình web online, học lập trình web miễn phí, học lập trình web cơ bản đến nâng cao</about>
	<description>Học lập trình web online, học lập trình web miễn phí, học lập trình web cơ bản đến nâng cao
http://www.hoclaptrinhweb.com
http://forum.hoclaptrinhweb.com
http://www.mastercode.vn
http://www.facebook.com/groups/hoclaptrinhweb/</description>
	<fans_country_VN>39619</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>382473218434262</id>
	<name>Viện Đào Tạo Kế Toán,Tin Học Đức Minh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm đào tạo thực hành kế toán Đức Minh
Website www.ketoanducminh.edu.vn
Diễn đàn www.dayketoan.net</about>
	<description>Công ty kế toán thực hành Đức Minh thành lập lâu năm và hoạt động trong lĩnh vực đào tạo thực hành kế toán trên chứng từ của công ty.
Ngoài ra còn nhận làm dịch vụ kế toán cho nhiều doanh nghiệp.

Các chuyên nghành công ty đào tạo:
- Kế toán thuế
- Kế toán thương mại dịch vụ
- Kế toán sản xuất, xây lắp, xnk, ngân hàng,...
- Kế toán máy
- Tin học văn phòng
- Hướng sinh thực tập kế toán và dạy nghiệp vụ kế toán cho sinh viên mới ra trường.
Nhận làm dịch vụ kế toán và BCTC cho nhiều doanh nghiệp.

Chi Nhánh Đống Đa: Phòng 211 - Nhà G1 - TT Học viện Ngân Hàng, Số 79 - Ngõ 82 - Phạm Ngọc Thạch (đầu cầu Trung tự), Đống Đa - HN
Chi nhánh Cầu Giấy: Phòng C4T13 (Phòng 4 Tầng 13) - Tòa nhà 335 Cầu Giấy – HN (Tầng 1 là Siêu thị Topce cũ)
Chi nhánh Hoàng Mai: Phòng 207 - Tòa 15T1 - 18 Tam Trinh - Hoàng Mai – HN (Cách cầu Mai Động 50m)
Chi nhánh Hà Đông: Phòng 1001 tầng 10, CT2 tòa nhà Fodacon (tầng 1 là siêu thị Coopmart, đối diện Học Viện An Ninh) - Trần Phú - Hà Đông.

ĐT: 04.66836337 Mobile: 0972711886
Nick hỗ trợ online: ketoanducminh - ketoanducminh01
EMail :ketoanducminh@gmail.com
Website : http://ketoanducminh.com</description>
	<fans_country_VN>39489</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>130256860348922</id>
	<name>FPT Aptech - Hệ thống đào tạo Lập Trình Viên Quốc Tế</name>
	<category>Education</category>
	<about>Là đơn vị sáng lập Aptech Việt Nam. Có hơn 14 năm kinh nghiệm đào tạo. Trực thuộc tập đoàn FPT hàng đầu tại VN.</about>
	<description>http://fpt.aptech.edu.vn/</description>
	<fans_country_VN>39193</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>216336591899833</id>
	<name>Tự Học Lập Trình</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nơi giao lưu học tập giữa mọi người. Cùng nhau học tập và phát triển</about>
	<description>Đăng ký mua khóa học C++ 2016 giảm giá tại

http://bit.ly/dangkymuakhoahoccpp</description>
	<fans_country_VN>32897</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>116043978568355</id>
	<name>Phát triển thương hiệu, website, app &amp; SEO</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about></about>
	<description>Báo giá dịch vụ tăng like fanpage: 300đ / like

Thời gian hoàn thành sẽ được tính theo đơn vị 5000 like/ngày

Chúng tôi đảm bảo lượng like chúng tôi cung cấp cho Fanpage của bạn 100% là  
người Việt Nam ( Thật 100% ) 

Hiện tại trên mạng có rất nhiều cách tăng Like vấn đề là bạn nên chọn giải pháp 
nào tăng like an toàn cho fanpage của bạn. Trước đây rất nhiều người sử dụng
app và tab để tăng like cho fanpage của họ. Viêc dùng app và tab hay còn gọi là 
những trò chơi yêu cầu người chơi phải click like để sử dụng đã và đang rơi vào tầm ngắm của Facebook. Bất kỳ Fanpage nào dùng hình thức tăng like trên sẽ bị Facebook chặn không cho phép tăng lượt like mới hoặc khóa Fanpage.
</description>
	<fans_country_VN>32431</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>562782927159603</id>
	<name>Trung Tâm Đào Tạo Tin Học - Thiết Kế Phần Mềm - Sơn Đẹp Trai</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Trung tâm đào tạo lập trình - thiết kế phần mềm uy tín - chất lượng.</about>
	<description>Đối với một lập trình viên trong thế giới công nghệ, có một thứ mà có thể kéo chúng ta ra khỏi nhà và đến nơi làm việc, đó là niềm vui và đam mê trong việc lập trình. Nhưng để khiến cho công việc thực sự vui vẻ và có thể tạo ra một niềm hứng khởi vĩnh cửu, chúng ta cần phải biết những điều căn bản để giúp trở thành một nhà lập trình viên giỏi.</description>
	<fans_country_VN>26119</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>989749524415496</id>
	<name>Chứng Chỉ Tiếng Anh - Tin Học Bao Đậu 100%</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện thi Tiếng Anh - Tin Học A,B,C bao đậu 100%. Bằng do Bộ GD cấp - Thi hàng tuần - Không đậu hoàn tiền</about>
	<description>Tổ chức các lớp thi cấp tốc chứng chỉ Quốc Gia Tiếng Anh - Tin Học A,B,C , A1, A2, B1, B2, C1 khung châu Âu cam kết đầu ra 100%.
Tổ chức thi hàng tuần, sau khi thi 4-5 tuần sẽ cấp chứng chỉ chính thức.
Là trung tâm liên kết trực tiếp với các trường ĐH Ngân Hàng TPHCM, ĐH Trần Đại Nghĩa, ĐH KHTN, ĐH Kinh tế - Luật, CĐ Công Thương, CĐ Đại Việt ...
Với việc liên kết trực tiếp với các trường ĐH, CĐ lớn mà không qua trung gian nào nên học phí được ưu đãi nhất cho học viên của trung tâm.
Mọi chi tiết xin liên hệ chị Ngọc - sđt: 0199.8181.555
Địa chỉ: 168/4 Bùi Quang Là, phường 12, quận Gò Vấp
Website: ChungChiNganHan.edu.vn</description>
	<fans_country_VN>22963</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>910375015659904</id>
	<name>Người Lập Trình</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>Người Lập Trình là đơn vị đi đầu với các dịch vụ về Công nghệ thông tin như: Thiết kế Website, Phần Mềm Bán Hàng, Quản Lý Tour Du Lịch, Nhà đất, SEO/SEM</about>
	<description>Người Lập Trình: Cung Cấp Các Dịch Vụ:
- Thiết kế Website chuẩn SEO
- Dịch vụ SEO/ Marketing
- Cung cấp phần mềm: 
 + Quản lý bán hàng
 + Quản lý nhân sự
 + QUản lý siêu thị
 + Phần mềm kế toán
 + ...</description>
	<fans_country_VN>19128</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>578372665634595</id>
	<name>Tin Học Đại Dương</name>
	<category>Teacher</category>
	<about>Đào Tạo Tin Học A-B, CNTT &amp; MOS</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>18376</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>249740088398464</id>
	<name>Hội Yêu Thích Lập Trình Di Động</name>
	<category>Education</category>
	<about>--- Sân chơi giao lưu bổ ích cho các bạn yêu thích Lập Trình Di Động ---</about>
	<description>Trung Tâm Tin Học ĐH Khoa Học Tự Nhiên chuyên đào tạo các khóa học: 
- Lập trình Android
- Lập trình iOS
- Lập trình Swift
- Lập trình Windows Phone
- Lập trình Web Service
- Lập trình Game</description>
	<fans_country_VN>10332</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>404319379707355</id>
	<name>Trung tâm Ngoại ngữ và Tin học AJC</name>
	<category>Education</category>
	<about>● Trung tâm Tiếng Anh dành cho SINH VIÊN HỌC VIỆN BÁO CHÍ VÀ TUYÊN TRUYỀN VÀ SINH VIÊN TRÊN ĐỊA BÀN HÀ NỘI.</about>
	<description>1.	ĐỊA CHỈ - ADDRESS:
●Trung tâm ngoại ngữ AJC https://m.facebook.com/profile.php?id=404319379707355
● Địa chỉ: Tòa nhà B2- Học Viện Báo chí và Tuyên truyền
36 Xuân Thủy, Cầu Giấy, Hà Nội.

2.	ĐỐI TƯỢNG ĐÀO TẠO:
     ● Trung tâm tiếng anh dành cho SINH VIÊN HỌC VIỆN BÁO CHÍ VÀ TUYÊN TRUYỀN VÀ SINH VIÊN TRÊN ĐỊA BÀN HÀ NỘI.
•	Đào tạo đối tượng học sinh, sinh viên MẤT GỐC TIẾNG ANH đến đáp ứng chuẩn TOIEC 450 và 
•	Đào tạo đối tượng GIẢNG VIÊN, GIÁO VIÊN, CÔNG NHÂN VIÊN CHỨC muốn HỌC TIẾNG ANH từ CƠ BẢN đến NÂNG CAO.

    3. ĐỘI NGŨ GIẢNG VIÊN:
●  S-chính thức trực thuộc Ban quản lý đào tạo của Học Viện Báo Chí Tuyên truyền. 
● Đội ngũ giáo viên, giảng viên uy tín, chất lượng:
	Thầy Nguyễn Văn Lượng – Tiến sĩ Quản lý giáo dục, Học viện Chính trị Quốc Gia Hồ Chí Minh.
	Thầy Nguyễn Gia Hùng – Thạc sĩ chuyên ngành Ngôn ngữ Anh, Học viện Chính trị Quốc Gia Hồ Chí Minh.
	Cô Đỗ Thu Trang – giảng viên khoa Tiếng Anh – Học viện Báo Chí và Tuyên Truyền.
	Cô Nguyễn Thị Anh – Trung tâm Anh ngữ Language Link – ĐH Hà Nội.
	Cô Phạm Thị Hà, Cử nhân ngành Ngôn ngữ Anh – ĐH Thương Mại.
GIÁO VIÊN BẢN NGỮ:
	Mr. LESTER – Quốc tịch Anh: Nhiều năm kinh nghiệm trong lĩnh vực giảng dạy.
	Mr. Daniel Taylor – Quốc tich Anh.
	Mr. Grey Verka – Tiến sĩ ngành Ngôn ngữ học Australia.
	Mr. Sadiq – Thạc sĩ ngành Xã Hội và Văn Hóa học – Đại học Nasarawa State. 

4.	LIÊN HỆ
Trung tâm bồi dưỡng Ngoại ngữ và Tin học AJC: 04.6327.3435
	Hotline: 
-	Mrs. Huyền: 0966761982













</description>
	<fans_country_VN>5782</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>298059050347446</id>
	<name>Ngoại Ngữ - Tin Học  Tây Bắc</name>
	<category>School</category>
	<about>IELTS; TOEFL; TOEIC; CEFR; Tin học quốc tế MOS; IC3; Tiếng Hàn, Tiếng Nhật,...
Hotline: 08.62.527.951 
website: http://tbc.edu.vn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3974</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>277806312391867</id>
	<name>Lập Trình Java</name>
	<category>Book</category>
	<about>http://workonline.name/
http://tritueworld.com/
http://tritueworld.org/
http://tritueworld.net/
http://search.tritueworld.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3430</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>174120366093046</id>
	<name>Học lập trình</name>
	<category>Education</category>
	<about>Đào tạo tin học, lập trình, ứng dụng công nghệ thông tin cho doanh nghiệp</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3278</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>632038696941833</id>
	<name>Cùng học lập trình</name>
	<category>Community</category>
	<about>Trang hỗ trợ các bạn học lạp trình. Nội dung học thuộc bài giảng trường ĐẠI HỌC CÔNG NGHỆ THÔNG TIN - ĐHQG HCM (UIT)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3192</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>450494578385648</id>
	<name>Học Tin Học Văn Phòng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang thông về các vấn đề, thủ thuật về tin học văn phòng như word, excel, powerpoint mới nhất, cập nhật nhất...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3086</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>287836704719432</id>
	<name>It One Việt Nam - SEO online</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>IT One Việt Nam - Dịch vụ marketing online</about>
	<description>IT One Việt Nam - Giải pháp truyền thông online doanh nghiệp !</description>
	<fans_country_VN>3076</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1653080341630657</id>
	<name>Tin học Cao Phong</name>
	<category>Computers</category>
	<about>Chuyên cung cấp linh phụ kiện và các sản phẩm tin học trên địa bàn huyện Cao phong và các huyện lân cận thuộc tỉnh Hòa Bình</about>
	<description>Chuyên sửa chữa cung cấp linh phụ kiện và các sản phẩm tin học trên địa bàn huyện Cao phong và các huyện lân cận thuộc tỉnh Hòa Bình
Hãy liên hệ với chúng tôi ngay, uy tín, nhanh gọn, phục vụ tận nơi, giá cả hợp lý.
Mr An: 0973078290</description>
	<fans_country_VN>2922</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>446199425405742</id>
	<name>Tin Học Nam Việt</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Thiết kế website - Sửa chữa máy laptop - Sửa chữa máy in - bơm mực in...</about>
	<description>- Thiết kế website giá rẽ.
- Chuyên sửa chữa máy tính, laptop, máy in các loại...
- Sửa máy tính, máy in tận nhà.

</description>
	<fans_country_VN>2486</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>429487670543996</id>
	<name>Công ty Công Nghệ Tin Học Viễn Sơn</name>
	<category>Company</category>
	<about>Công ty Công Nghệ Tin Học Viễn Sơn là nhà phân phối laptop, linh kiện máy tính hàng đầu Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2431</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>579581908749439</id>
	<name>Lập trình xử lý ảnh</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>Lập trình các dự án xử lý ảnh cho khách hàng 0123 382 6627. 
Diễn đàn cho dân IT yêu thích lĩnh vực xử lý ảnh.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2427</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>365079103587382</id>
	<name>Lập Trình Trái Tim</name>
	<category>Personal Blog</category>
	<about>Hãy can đảm để trao và nhận yêu thương. &lt;3</about>
	<description>Nơi tình yêu bắt đầu. Lập trình cho trái tim con đường tình yêu đúng đắn. Hãy biết nắm giữ cơ hội.</description>
	<fans_country_VN>2281</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>619150911463394</id>
	<name>Dạy Tin học văn phòng- Đào tạo tin học Trí Tuệ Việt</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Cập nhật các thông tin mới nhất về tin học văn phòng như Word, Excel, Powerpoint, Outlook, Access... http://tinhocvanphong.edu.vn</about>
	<description>Trung tâm đào tạo tin học văn phòng dành cho người đi làm ở tại Hà Nội, TP HCM, Đà Nẵng. Tư vấn đào tạo tin học văn phòng dành cho doanh nghiệp:
Tại Hà Nội: 0967.401.904
Tại HCM: 0902.936.936</description>
	<fans_country_VN>2149</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>633632340010654</id>
	<name>CLB Tin Học Trường THPT Chuyên Hùng Vương Gia Lai</name>
	<category>Community</category>
	<about>mọi góp ý và bài tập xin gửi về confession của clb https://docs.google.com/forms/d/1RWT5NoaT97am4eLV-MsH6C91EeC0tJwseRO2RLUF0oU/viewform
</about>
	<description>Câu lạc bộ dành cho những bạn trẻ yêu thích Tin học!</description>
	<fans_country_VN>2128</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>370194296395939</id>
	<name>Lập Trình Game</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>MMORPG Server Development Forums - Diễn đàn nghiên cứu, phát triển và lập trình game Offline/Online</about>
	<description>MMORPG Server Development Forums - Diễn đàn nghiên cứu, phát triển và lập trình game Offline/Online</description>
	<fans_country_VN>1824</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>544952668937347</id>
	<name>Công Ty TNHH Điện Tử Tin Học Viễn Thông Tân Đại Gia</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Sửa máy vi tính, sửa máy photo, nạp mực in, lắp đặt camera quan sát,tổng đài điện thoại, dịch vụ in ấn, photocopy</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1608</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>368535323351392</id>
	<name>Tin Học Kid'Mai</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Đào tạo Tin học KID'MAI – 250 Nguyễn Lương Bằng - TP Hải Dương

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1409</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>544346252261611</id>
	<name>Bán sách Tin học, Ngoại Ngữ Hàng sịn giá rẻ hơn so với giá bìa.</name>
	<category>Shopping/Retail</category>
	<about>Chúng tôi bán sách Tin học, Ngoại Ngữ Anh - Pháp - Nhật - Trung. Sách bảo đảm chất lượng 100%, giá luôn ưu đãi &amp; rẻ hơn giá bìa. Uy tín là phương châm sống còn của cửa hàng chúng tôi.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1404</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>213527202131650</id>
	<name>Tự Học Tin Học Văn Phòng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chuyên đào tạo Tin học, Kế toán, Nhân sự...số 1 tại Hà Nội
Web: http://hoctinvanphong.net
Hotline: 0977.987.865</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1357</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1516750618606551</id>
	<name>Học lập trình web</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>VNCOM Việt Nam - Sẽ dạy bạn làm thế nào để thiết kế một Website hoàn chỉnh, từ khâu thiết kế giao diện cho tới khi Website chạy ổn định trên Internet</about>
	<description>Hướng dẫn quy trình lập trình website trên ngôn ngữ php, wordpress, chúng tôi sẽ dạy bạn hoàn thiện một website hoàn chỉnh từ khâu thiết kế bằng photohop tới khi hoàn thiện một dự án chạy ổn định trên internet và bàn giao cho khách hàng như thế nào. Hãy cùng chúng tôi thảo luận và chia sẻ. </description>
	<fans_country_VN>1355</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>281390835331209</id>
	<name>Trường Trung cấp Kỹ thuật Tin học Hà Nội - ESTIH</name>
	<category>School</category>
	<about>Tuyển sinh Đào tạo hệ trung cấp các chuyên ngành: Tin học ứng dụng, Lập trình, Quản trị mạng, Kế toán, Tài chính - Ngân hàng, Quản trị văn phòng, Hành chính văn thư lưu trữ, Thông tin thư viện</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1283</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>153517944772585</id>
	<name>Trung Tâm Tin Học</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tin học Bảo Nghiệp  -  www.baonghiep.edu.vn  Đào tạo tin học ứng dụng - tin học kỹ thuật chuyên nghiệp. Giáo viên ĐH Khoa Học Tự Nhiên, ĐH Bách Khoa, ĐH Mỹ Thuật, ĐH Sư Phạm giãng dạy</about>
	<description>Như các bạn biết, hiện nay công nghệ thông tin tiến triển như vũ bảo, len lỏi vào mọi ngành nghề, nhịp sống xã hội. Nhu cầu được trang bị kiến thức công nghệ thông tin rất cấp bách. Vì vậy chúng tôi cho khai sinh Trung Tâm Tin Học Bảo Nghiệp này, đây là kết quả của sự hợp nhất của sự sáng tạo, tư duy logic của các giáo viên chuyên CNTT, cơ khí trường ĐHKHTN, ĐH Bách Khoa, ĐH Sư Phạm. Đây là điểm gặp gỡ tri thức của đội ngũ lãnh đạo, các GV, nhân viên. Giáo Viên giảng dạy ở đây đều là các thạc sĩ, kĩ sư, cử nhân khoa học,... dồi dào kinh nghiệm trong giảng dạy, tận tình tâm huyết và đầy trách nhiệm với học viên.</description>
	<fans_country_VN>1258</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1541121739450015</id>
	<name>Tin học VNUA</name>
	<category>Shopping/Retail</category>
	<about>- #Càiwin #VệSinh laptop, #Case tại nhà.
- Sửa chữa, thay thế linh kiện laptop, PC
- Lắp đặt &amp; bảo trì hệ thống mạng.
- In bạt, biển hiệu.</about>
	<description>Chúng tôi nhận:
- #Càiwin #XP,7, 8, 8.1, 10, #VệSinh laptop, #Case tại nhà.
- Sửa chữa, thay thế linh kiện laptop, PC
- Lắp đặt &amp; bảo trì hệ thống mạng, máy tính dãy trọ, dãy nhà, công ty,... 
- Lắp đặt #Camera an ninh.
- Thiết kế đồ họa, in ấn biển bạt,...
- Thay thế các loại màn hình laptop.
Màn 14' Bảo hành 1 năm chính hãng 1tr3 - bảo hành cả 1 điểm chết.
Màn 15.6' 1tr4 bảo hành 1 năm - BH cả 1 điểm chết.
#BànPhím #laptop các loại BH 6 -&gt; 12 tháng.
#SạcLaptop các loại ~200 -&gt; 250K sạc thường bảo hành 6 tháng đổi mới.
#Sạczin #ChínhHãng ~ 350 -&gt; 450K BH 9- 12 tháng !
#HDD laptop 250G, 320G, 500G, .... WD, #Segate, #TOSHIBA, #HITACHI chính hãng.
#HDD desktop pc..160G, 250, 320, 500, 1T,...
#SSD Laptop, PC 120Gb 128Gb 250 256Gb 512Gb
...
Cung cấp linh kiện, phụ kiện laptop, pc các loại như #Chuột, #BànPhím, đồ chơi #gaming, #VideoCard,....#Mànhình PC.</description>
	<fans_country_VN>1117</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>547374288682619</id>
	<name>Lập Trình Web</name>
	<category>Education</category>
	<about>Hướng dẫn và giúp đỡ các bạn mới học lập trình những kinh nghiệm để học tốt</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1101</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>352958491513871</id>
	<name>Làm đồ án công nghệ thông tin hà nội-gia sư lập trình</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Làm đồ án tin học-Gia sư lập trình-thiết kế web doanh nghiệp theo yêu cầu-Viết ứng dụng mobile theo yêu cầu tại hà nội</about>
	<description>http://longbalan.com
Nhận Làm đồ án công nghê thông tin nhanh,nhận làm eproject tại hanoi 0912490490
Chuyên Làm đò án thuê eProject sem 4 RadioCabs,Supportive learning,Nexus Service Marketing System,BluePumkin,TungA,AlluringDecors,Mail Server,East2West,Photoshare,Claim Processing,Insurance,Online bank,Web News,MySweetHome,Online Bus Tickets... với công nghệ web bằng java jsp,jsf sql server các project mới theo yêu cầu với nhiều năm kinh nghiệm.
Chuyên Làm đò án thuê eProject sem 3 Online Post Office Management System,Art,Doctor Web Forum,BookShopOnline,WebBusTicket,Vehicle Management,Online Bus Tickets,AlluringDecors,Symphony Limited,Nexus,The Environmental Protection Agency,Web news,... project công nghệ asp.net sql server
Chuyên Làm đò án thuê eProject sem 2 Loan Processing System,Leave Management System,Medical Store Billing,Patient Information System,Personal Manager,School Manager,EmployeeTransferManagement,Doctor Information System,Computer Lab Management System,Childcare Manager,Glamour Beauty Clinic,CrimeFile,Contact,CampaignInformationSystem,Library manager,Schedule manager viết ứng dụng quản lý bằng java swing trên mọi nền tảng hệ điều hành
Ngoài các project từ kỳ 2 đến kỳ 4 của aptech kể trên và các project kỳ 1 đơn giản
Nhận làm đồ án,bài tập lớn,bài kiểm tra công nghệ thông tin cho các bạn ở các trường như ĐH Bách khoa,ĐH Bưu chính viễn thông,ĐH greenwich,NIT với các sản phẩm như:quản lý thời khóa biều,quản lý nhân viên java và mysql,hay một số ứng dụng chat socket,tcp,webservice .hay một số thuật toán mô phỏng tìm đường đi ngắn nhất.một số dự án nghiên cứu khác như video call,cms,sms ...
Đồ án mobile ios và android :đọc tin,danh bạ,games,chat,thu chi, có nhúng định vị,camera,danh bạ,google map,audio,video,sqlite,cocos2d, web service,asmx,xml,json,...
Ngoài việc nhận làm đồ án mình còn nhận đào tạo  lập trình các ngôn ngữ cơ bản như Csharp,Java,Object C ,vb.net,html,javascript
Đào tạo lập trình ứng dụng winform csharp hoặc winform vb.net ứng dụng java swing kết nối các loại cơ sở dữ liệu khác nhau như sql server,my sql,sqlite,oracle,xml ...
Đào tạo lập trình web asp.net ,jsp, servlet,jsf,ejb,web service(java,csharp),php
Đào tạo lập trình di động,Đào tạo lập trình iphone
Chuyên đào tạo thực hành-gần như 100% thực hành

Hỗ trợ cài đặt
Bán account development của apple test trên thiết bị iphone 100k cho 1 máy (các bạn sẽ không cần bỏ ra 100$ để mua cho 1 năm từ apple)
Cài đặt sql server 70k,Cài win 70k,Tạo bản ghost 30k,càimáy ảo mac ox 150k ,win server và sharepoint 200k,Android 50k,Windows phone 50k
Cài visual studio 50k,Phần mềm làm phim 50k
NHẬN THIẾT KẾ WEB BÁN HÀNG,GIỚI THIỆU SẢN PHẨM THEO YÊU CẦU
Nhận viết phần mềm iphone theo yêu cầu
NHẬN POST BÀI VIẾT CHO DOANH NGHIỆP
BÁN SẠC DỰ PHÒNG CHO ĐIỆN THOẠI,IPAD,IPOD 
Chú ý hiện tại mình chỉ nhận dậy với các bạn trong khu vực hà nội liên hệ :Zalo,wechat,viber,ios:0912490490(long)
Nick Yahoo,Skype:longbalan
Mail:longbalan@gmail.com 






</description>
	<fans_country_VN>1099</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>447093588742722</id>
	<name>CÔNG NGHỆ LẬP TRÌNH</name>
	<category>Education Website</category>
	<about>Lập trình web với Java như Servlet, Jsp, Struts, Spring, Hibernate...
Lập trình web với công nghệ của Microsoft như ASP.NET, ASP.NET MVC...</about>
	<description>Trang web này được tạo ra để phục vụ các bạn yêu thích công nghệ lập trình mới nhất, hót nhất và thiết thực nhất trên thế giới hiện nay.
Các công nghệ được quan tâm gồm:
+ Java: Servlet/JSP, Struts, Spring, Hibernate
+ .NET: ASP.NET, ASP.NET MVC Framework
+ PHP
+ SQL Server, MySQL...</description>
	<fans_country_VN>1044</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1579612278993093</id>
	<name>Trung tâm Ngoại ngữ - Tin học &amp; Bồi dưỡng Văn hóa</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cung cấp các khóa học tiếng Anh, Tin học, Bồi dưỡng văn hóa của Trung tâm Tin học - Ngoại ngữ - Bồi dưỡng văn hóa thuộc Trường ĐH Giao thông vận tải TP.HCM</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1035</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>615933051828314</id>
	<name>Khoa Thư viện - Thông tin học</name>
	<category>University</category>
	<about>Đây là Fanpage chính thức của Khoa Thư viện - Thông tin học. Thông tin đăng tải đã được BCN khoa kiểm duyệt.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>999</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1977196055837981</id>
	<name>Dạy Tin học văn phòng- Đào tạo tin học Trí Tuệ Việt44</name>
	<category>Local Business</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>986</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>896624243733854</id>
	<name>Học lập trình  - Codeto Vietnam</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm lập trình Codeto 
Đào tạo lập trình PHP, Android, iOS chuyên nghiệp
Hotline : 0936.456.190 -Mr Sơn
http://codeto.vn/</about>
	<description>Trung tâm lập trình Codeto 
Đào tạo lập trình PHP, Android, iOS chuyên nghiệp
Hotline : 0936.456.190 -Mr Sơn
http://codeto.vn/</description>
	<fans_country_VN>969</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>431182386919316</id>
	<name>CLB Tin học- ICTU</name>
	<category>Organization</category>
	<about>CLB Tin Học trực thuộc Hội Sinh Viên trường Đại học Công nghệ Thông tin và Truyền thông - Đại học Thái Nguyên
Liên hệ: 0963.101.548 Chủ nhiệm.Nguyễn Bá Cường</about>
	<description>Bạn không là người bất tài, bạn không là người vô dụng vì bạn chưa thấy chữ "Kiên" và bạn chưa biết chữ "Nhẫn"</description>
	<fans_country_VN>862</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>849509471738965</id>
	<name>Học Lập Trình Qua Youtube</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>Trang học lập trình thông qua Youtube 
https://www.facebook.com/codetovietnam/?fref=ts</about>
	<description>https://www.facebook.com/codetovietnam/?fref=ts</description>
	<fans_country_VN>740</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>482487475138233</id>
	<name>SEO BRAND NAME</name>
	<category>Community</category>
	<about>SEO BRAND NAME năm 2013 được xem là xu thế tương lai. Anh em hãy tìm hiều và khám phá nhé</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>710</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1597207053869584</id>
	<name>Công ty tin học phát triển ứng dụng công nghệ THC</name>
	<category>Company</category>
	<about>Thiết kế Web tại Hưng Yên ,Hà Nam,Bắc Ninh,Nam Định,Thái Bình,Bắc Giang,Thái Nguyên,Bắc Kạn ,Hà Giang ...,Seo Web lên top google ,cung cấp Domain ,Hosting </about>
	<description>Công Ty Tin học phát triển ứng dụng công nghệ THC là đơn vị chuyên Thiết kế Website tại Hưng Yên, Hà Nam, Thái Bình, Bắc Kạn,Hà Giang, Nam Định,Thanh Hóa ,Quảng Bình, Quảng Tri, Quảng Nam, Thái Nguyên... cung cấp dịch vụ seo website, dịch vụ tư vấn seo từ khóa, dịch vụ seo tổng thể chuyên nghiệp, uy tín, giữ từ khóa Top cao bền vững cho website của bạn.
Dịch vụ SEO website là gì ?
Bạn đã thiết kế website ?Làm sao để ai ai cũng có thể biết đến website của bạn. Cách tốt nhất là bạn phải có thứ hạng cao với các từ khóa khi khách hàng Tìm kiếm trên các công cụ tìm kiếm nổi tiếng: Google, Bing, Yahoo..... Để làm được việc này, chính là bạn phải làm SEO từ khóa cho website của bạn. Đó chính là dịch vụ SEO website mà chúng tôi muốn đem đến cho các bạn. Hiệu quả khi sử dụng dịch vụ SEO website là như thế nào ? Theo điều tra, khi tìm kiếm bất kỳ món đồ, vật dụng hay tìm hiểu vấn đề gì, người dùng internet thường truy cập vào các website tìm kiếm lớn như Google, Bing, Yahoo để tra cứu. Vậy còn cách gì nhanh, tiết kiệm, tốn ít nhân lực bằng việc bạn đưa những từ khóa gắn với sản phẩm, thương hiệu của bạn lên vị trí cao của các công cụ tìm kiếm kia. Bạn có thể tăng lợi nhuận lên 300 % - 500 % từ nguồn khách hàng tiềm năng gần như là vô tận trên Internet. Đó thực sự là 1 kênh đầu tư cực kỳ khôn ngoan và có thể mang lợi nhuận tức thì cho công ty bạn. dịch vụ seo website
Dịch vụ SEO website ngốn thời gian và chi phí ra sao ? - Đối với 1 chiến dịch SEO, từ khóa có thể lên Top trong vòng 2 - 5 tháng tùy mức độ canh tranh và lĩnh vực ngành nghề. - Chi phí cực thấp so với các loại hình quảng cáo truyền thống: báo giấy, truyền hình ...
Bạn sẽ đặt ra nhiều câu hỏi về chất lượng và mức độ đảm bảo: 
1. Chúng tôi luôn tuân thủ và cập nhật thường xuyên các thuật toán Google mới nhất.
2. Hệ thống Website vệ tinh lớn luôn cam kết làm hài lòng khách hàng.
3. Chi phí đẩy và duy trì luôn ở mức thấp nhất nhằm tiết kiệm chi phí cho khách hàng.
4. Hỗ trợ kỹ thuật 24/24h.
Các từ khóa đã lên Top của website: http://tinweb.vn/
- Thiet ke web gia re, thiết kế website chuyên nghiệp
- Dịch vụ seo, dich vu seo, seo web, dịch vụ seo web..
- Quảng cáo google, quang cao google, quảng cáo google adwords, quang cao google gia re...
- Thiet ke website, thiet ke web, thiết kế website.
Hãy nhấc máy để nhận được tư vấn hữu ích từ chúng tôi:

CÔNG TY TIN HỌC PHÁT TRIỂN ỨNG DỤNG CÔNG NGHỆ THC 
Điện Thoại: 03213.965.430 - 0967.088.664
Địa chỉ: 1:Từ Hồ -Yên Phú-Yên Mỹ -Hưng Yên
Website: www.tinweb.vn – Email: tuyen.aptech01@gmail.com
Rất hân hạnh được phục vụ Quý Khách. Sự hài lòng của Quý Khách chính là sự thành công của Chúng tôi</description>
	<fans_country_VN>690</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>560728453985778</id>
	<name>Tin học văn phòng chuẩn MOS</name>
	<category>Education</category>
	<about> HV được cung cấp các kỹ năng: Word, Excel, Power Point, Outlook, sử dụng và khai thác tài nguyên Internet,  làm chủ được PC, sử dụng hệ điều hành Window.</about>
	<description>Tin học văn phòng chuẩn MOS. Cung cấp kỹ năng Tin VP toàn diện cho Học viên. Địa điêm học tập VnSkills Multimedia P1706, Tầng 17, Tòa nhà A1, 229 Phố Vọng, HBT, HN. ĐT 043.628.4956 ( 11). GV có kỹ năng sư phạm tốt, Kinh nghiệm giảng dạy &gt; 3 năm. Là những nhân sự cấp cao của các đơn vị trong và ngoài nước. Cơ sở học tập hiện đại mang đến cho hv không gian thoải mái. Giáo trình luôn được cập nhật theo chuẩn Quốc tế.</description>
	<fans_country_VN>667</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>355575704592659</id>
	<name>Trung Tâm Nghiên Cứu Ứng Dụng Tin Học Đồ Hoạ Xanh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Đào tạo các phần mềm dành cho kiến trúc sư, kỹ sư xây dựng, kỹ sư cơ khí như: autocad, revit, inventor, lumion, 3Ds mã, Vray, sketchup,..</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>611</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>127507827359004</id>
	<name>Trung Tâm Ngoại Ngữ - Tin Học, Học Viện Tài Chính</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>"Học viện Tài Chính" còn từ bình luận nào mạnh mẽ hơn?</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>585</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>834980663216966</id>
	<name>Video Lập Trình Revit</name>
	<category>Community</category>
	<about>Video Lập Trình Revit</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>554</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>435126979850739</id>
	<name>Shop Tin Học DakLak</name>
	<category>Local Business</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>546</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>818451724852112</id>
	<name>Trung tâm Ngoại ngữ - Tin học BigWorld</name>
	<category>Non-Profit Organization</category>
	<about>Nơi học hỏi, giao lưu, chia sẻ kinh nghiệm học tập</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>498</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1413535548948810</id>
	<name>CLB SEO Sinh Viên Everest</name>
	<category>Organization</category>
	<about>CLB SEO Sinh Viên Everest là tổ chức quy tụ những bạn sinh viên có đam mê và yêu thích nghề SEO. Chuyên cung cấp dịch vụ SEO, viết bài, seeding...</about>
	<description>CLB SEO Sinh Viên Everest (Everest SEO Club) là tổ chức quy tụ những bạn sinh viên có đam mê và yêu thích nghề SEO. Được thành lập vào ngày 06/3/2015 bởi Vượng Nguyễn và Nguyễn Hoàng, với mục đích cùng nhau trao đổi, học hỏi, phát triển kỹ năng SEO. Đồng thời tạo cơ hội trải nghiệm những dự án SEO thực tế, gia tăng thu nhập cho các bạn sinh viên ngay khi ngồi trên ghế nhà trường.

Hiện nay CLB có lực lượng thành viên khá hùng hậu và hoạt động rất mạnh trong mảng cung cấp dịch vụ SEO, viết bài SEO…

CLB SEO sinh viên Everest (Everest SEO Club)
CLB SEO sinh viên Everest (Everest SEO Club)

I/ Tầm nhìn

CLB SEO Sinh Viên Everest sẽ trở thành đơn vị cung cấp dịch vụ SEO chất lượng hàng đầu Việt Nam.

II/ Sứ mệnh

Đối với khách hàng:

Là đối tác đáng tin cậy, hợp tác lâu dài
Đem lại hiệu quả kinh doanh vượt trội với chi phí đầu tư thấp nhất
Quảng bá hình ảnh, nâng cao giá trị thương hiệu cho khách hàng
Cam kết đem lại sự hài lòng cho khách hàng từ những điều nhỏ nhất.

Đối với nhân sự:

Tạo môi trường làm việc thân thiện, gắn bó lâu dài
Nhiều cơ hội để phát triển năng lực, phát huy ý tưởng sáng tạo
Chia sẻ kinh nghiệm, cùng hoàn thiện và vươn tới tương lai.

III/ Chiến lược kinh doanh

Cung cấp dịch vụ SEO website tổng thể
Cung cấp dịch vụ viết bài SEO
Cung cấp nhân sự làm SEO</description>
	<fans_country_VN>467</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1455309341396255</id>
	<name>Ngoại Ngữ - Tin Học Toàn Cầu</name>
	<category>Education</category>
	<about>Nơi bạn có thể cập nhật những chương trình học bổng, từ thiện của Ngoại Ngữ Tin Học Toàn Cầu</about>
	<description>Bạn có thể cập nhật mọi tin tức và hoạt động của Toàn Cầu tại đây. </description>
	<fans_country_VN>462</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>329736693825729</id>
	<name>Search engine optimize - SEO</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>Diễn đàn SEO của người Việt. Trao đổi giới thiệu học hỏi về kỹ thuật SEO Website, Internet marketing.</about>
	<description>Chuyên trang trao đổi học hỏi kinh nghiệm SEO - Internet marketing</description>
	<fans_country_VN>429</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>543521212331770</id>
	<name>OogleSEO</name>
	<category>Internet/Software</category>
	<about>תנו לנו לטפל בשיווק המקוון שלכם! www.oogleseo.co.il</about>
	<description>תנו לנו לטפל בשיווק המקוון שלכם!שיווק ישיר | שיווק סלולרי | שיווק חברתי | שיווק במנועי חיפוש | SEO | PPCכל מה שאתם צריכים - במקום אחד!
צרו קשר עוד היום!</description>
	<fans_country_VN>397</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>510060569126790</id>
	<name>CTy TNHH MTV TM DV Tin Học Đăng Quảng</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>Cửa Hàng Mua Bán Sửa, Chữa Máy Vi Tính, Máy In, Laptop, Máy Văn Phòng, Nạp Mực In máy &amp; photo Các Loại....</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>383</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1378852345747381</id>
	<name>Công ty TNHH Điện Tử - Tin Học - Tự Động Hóa Tiến Thành</name>
	<category>Company</category>
	<about>Công ty TNHH Điện Tử -Tin Học - Tự Động Hóa Tiến Thành 
Chuyên lắp đặt, Sửa chữa
-Cân ô tô tại Đà Nẵng, Miền Trung
-Cân Băng tải tại Đà Nẵng</about>
	<description>Chuyên lắp đặt, Sửa chữa:
-Cân ô tô tại Đà Nẵng, Miền Trung
-Cân Băng tải tại Đà Nẵng, Miền Trung
-Cân Băng định lượng tại Đà Nẵng, Miền Trung</description>
	<fans_country_VN>383</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>162535093941415</id>
	<name>Cộng đồng lập trình Flash-Flex</name>
	<category>Community</category>
	<about>Trang cộng đồng dành cho các lập trình viên Flash-Flex</about>
	<description>- Bạn là lập trình viên Flash, thiết kế các giao diện game/đồ họa lung linh?
- Bạn là chuyên gia viết ứng dụng thương mại Rich Internet Application (RIA)?
- Bạn yêu ngôn ngữ ActionScript?
- Bạn đang ấp ủ một hệ thống có thể triển khai đa nền tảng, từ chạy trên browser, trên nền tảng desktop của cả Microsoft lẫn Apple, trên di động cho cả Android, trên iOS?

Tất cả bơi hết vào đây! Yeaaaaah!</description>
	<fans_country_VN>333</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1629635487251037</id>
	<name>Anh Ngữ Tin Học Cấp Tốc</name>
	<category>School</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>294</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>155552747941324</id>
	<name>Tin Học Mỏ</name>
	<category>Community</category>
	<about>Confess tại  http://tinyurl.com/tinhocmo

nơi giành cho các bạn giãi bày tâm sự bản thân</about>
	<description>nơi giành cho các bạn giãi bày tâm sự bản thân, tuyệt đối bí mật, không ai có thể biết được danh tính của các bạn, kẻ cả chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>270</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>877096835660273</id>
	<name>Trung Tâm Ngoại Ngữ - Tin Học Cti Hue</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>Trung tâm Ngoại ngữ - Tin học CTIHUE được thành lập vào năm 2011.Trung tâm có trụ sở đặt tại 48 Hồ Đắc Di , tp Huê, Thừa Thiên Huế. Đến nay, sau hơn 5 năm hoạt động, trung tâm đã phát triển và có cơ sở liên kết trong thành phố. 

Trung tâm tạo được uy tín lớn trong việc đào tạo và tổ chức các kỳ thi chứng chỉ quốc gia nghiêm túc, công bằng và đảm bảo chất lượng. Nhờ vậy, trung tâm đã thu hút được rất nhiều thí sinh đăng ký học và dự thi. Đến nay Trung Tâm đã tổ chức được nhiều lớp học Anh văn A, B, Toeic và Tin học A, B , đồng thời tổ chức các kỳ thi Chứng Chỉ Quốc Gia Anh văn và Tin học A, B tại TP. Huế và một vài tỉnh miền Trung như: Quảng Bình, Quảng Trị, Đà Nẵng... 

Trung tâm có một đội ngũ giảng viên uy tín, tên tuổi và nhiều kinh nghiệm. . Do đó, chất lượng giảng dạy được Trung Tâm xem là yếu tố quan trọng hàng đầu. Trung tâm không chỉ đào tạo Ngoại ngữ - Tin học để đáp ứng yêu cầu chuẩn đầu ra của bộ giáo dục -đào tạo mà còn đáp ứng được nhu cầu tuyển dụng lao động của các doanh nghiệp theo xu hướng phát triển ngày nay. Nhờ tiêu chí đào tạo như trên, Trung tâm đã đạt những thành tựu bước đầu trong việc làm cầu nối giữa Sinh viên và các doanh nghiệp</description>
	<fans_country_VN>265</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>435643499944309</id>
	<name>Học Lập Trình Căn Bản</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nơi trao đổi giao lưu cho các bạn mới bắt đầu học lập trình!!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>259</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>571142662915078</id>
	<name>Tin Học Hồng Phong</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Trung tâm thương mại và dịch vụ tin học Hồng Phong - Chuyên mua bán, sửa chữa máy tính, thiết bị văn phòng</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>256</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1579791518910786</id>
	<name>CLB Tin học - CTEC</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>253</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>354985141359642</id>
	<name>Học Tin học</name>
	<category>Community</category>
	<about>Khóa học tin học nâng cao dành cho các bạn sinh viên, giáo viên về ứng dụng công nghệ thông tin vào dạy học.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>236</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>765738696812882</id>
	<name>Khóa Học SEO TP.HCM</name>
	<category>Organization</category>
	<about>http://khoahocseo.com/ Khóa học Seo cơ bản, học Seo chất lượng tại TP.HCM. Hướng dẫn lập plan SEO hiệu quả. Cập nhật kiến thức SEO từ cơ bản đến nâng cao.</about>
	<description>http://khoahocseo.com/ Những khóa học chuyên sâu về Digital Marketing. Hướng dẫn cầm tay chỉ việc SEO, Adwords, Facebook Marketing, Youtube. Luôn cạp nhật thuật toán mới của Google và những diến đàn SEO chất lượng</description>
	<fans_country_VN>210</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1470924189880613</id>
	<name>Huấn luyện Thuật toán và Lập trình - Đà Nẵng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Huấn luyện kỹ năng lập trình cho học sinh, sinh viên</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>179</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>597787193573132</id>
	<name>TIN HỌC BÀN TUYÊN</name>
	<category>Computers</category>
	<about>http://bantuyen.vn</about>
	<description>- Không bán, không phục vụ các sản phẩm kém chất lượng.
- Giá có thể chưa phải rẻ nhất nhưng luôn là giá tốt.
- Luôn trung thực, nhiệt tình và tôn trọng khách hàng.
- Tư vấn, lắp đặt, bảo hành, bảo trì sản phẩm miễn phí.
- Nhiều ưu đãi đối với khách hàng thân thuộc.</description>
	<fans_country_VN>174</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>178895785614784</id>
	<name>Công ty CP Tin học Kinh Bắc</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Website: http://www.kinhbac24h.com.vn
Hotline: 0912 207 604</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>154</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>250245515164580</id>
	<name>Trung tâm ngoại ngữ và tin học ECO Quảng Trị</name>
	<category>Education</category>
	<about>Phân hiệu đại học Huế tại Quảng Trị
133 Lý Thường Kiệt tp. Đông Hà</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>154</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>811868172227579</id>
	<name>Luyện thi Tiếng Anh - Tin Học uy tín chất lượng</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Nơi đào tạo luyện thi chứng chỉ quốc gia tiếng anh tin học đảm bảo 100% - hoàn trả học phí cho thí sinh thi trượt hoặc không hài lòng với khóa học</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>137</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>638756352880543</id>
	<name>CLB Tin Học</name>
	<category>Community</category>
	<about>Các thủ thuật máy tính dành cho bạn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>133</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>266512913466543</id>
	<name>Công Ty TNHH Tin Học Phần Mềm Gudss</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>GUDSS – Good Services Seeking</about>
	<description>GUDSS – Good Services Seeking, được hiểu và biết đến như một công ty tìm kiếm các dịch vụ tốt. Các dịch vụ mà các công ty hiện đang xây dựng và phát triển bao gồm các dịch vụ mang tính sáng tạo và chuyên nghiệp cao. Bên cạnh đó, công ty đề ra chiến lược phát triển các sản phẩm con để thúc đẩy xây dựng và phát triển thương mại hóa điện tử và giáo dục tại Việt Nam.</description>
	<fans_country_VN>128</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>218114785045335</id>
	<name>BẢO AN  Chuyên Cung Cấp Sỉ Linh Kiện Máy Vi Tính - Phụ Kiện Tin Học</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>CÔNG TY CỔ PHẦN BATEXCO BẢO AN
ĐC: 499/3 Hoàng Sa - F8 - Q3 - Tp HCM
ĐT: 08.3 52 62 92 3 - Fax: 08. 35260731</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>127</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>734502419920774</id>
	<name>Trung Tâm Tin Học MẠNH HOÀN &amp; In Thiệp Cưới BÁCH HỶ</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>- Cung cấp, sửa chữa, bảo dưỡng máy tính - máy in

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>121</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>224848547706868</id>
	<name>Tin học - Ngoại ngữ</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Học và thảo luận các bài tập về CNTT
Kinh nghiệm về CNTT
</about>
	<description>đào tạo công nghệ thông tin - ngoại ngữ</description>
	<fans_country_VN>120</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>115420355468170</id>
	<name>Dạy tin học văn phòng tại Hải Phòng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dạy tin học văn phòng tại Hải Phòng | Xem chi tiết thông tin khóa học tin học văn phòng tại Website: http://giupbanhocnghe.com/</about>
	<description>Dạy tin học văn phòng tại Hải Phòng | Liên tục tuyển sinh các khóa đào tạo tin học văn phòng từ cơ bản đến nâng cao tại Hải Phòng. Chi tiết tại website: http://giupbanhocnghe.com/</description>
	<fans_country_VN>118</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1648480788713529</id>
	<name>Thảo Luận SEO Trực Tuyến</name>
	<category>Artist</category>
	<about>Công Ty CP Hướng Việt chuyên tư vấn thiết kế, sản xuất và thi công các công trình nội thất đặc biệt là đồ gỗ nội thất theo phong cách hiện đại sang trọng.</about>
	<description>Trong nhịp sống vội vã, bận rộn hiện nay, chúng ta dường như càng hiểu và quan tâm nhiều hơn về giá trị không gian sống. Bởi đó là nơi duy nhất giúp giữ gìn, gắn kết mối quan hệ gia đình, nơi mang lại cảm giác ấm cúng của sự yêu thương sau tất cả những áp lực của cuộc sống, công việc.

Chính vì vậy, TTA chúng tôi ra đời dựa trên sự nắm băt nhu cầu thực tiễn cùng với niềm đam mê và khao khát trong việc đem lại những vẽ đẹp tinh tế nhất cho ngôi nhà của bạn, góp phần “gắn kết yêu thương, xây dựng hạnh phúc” cho gia đình bạn.

Công ty chúng tôi với đội ngũ nhân lực trẻ, chuyên nghiệp, nhiều kinh nghiệm, sáng tạo và nhiệt huyết cam kết sẽ tạo ra những sản phẩm tốt nhất đem đến sự thành công cho mọi công trình, tạo ra nhiều giá trị thặng dư cho khách hàng. Tiến đến xây dựng một doanh nghiệp chuyên nghiệp, phát triển, uy tín và tin cậy.</description>
	<fans_country_VN>100</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>164005003945393</id>
	<name>Share tài liệu lập trình</name>
	<category>Non-Profit Organization</category>
	<about>*Chia sẽ cho mọi người những tài liệu IT dc tổng hợp từ nhiều nguồn trên Internet .Tất cả đều Free chỉ mất 3s là bạn có tài liệu mình cần .</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>97</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>392976237441611</id>
	<name>Công ty TNHH tin học và Thương mại Hùng Phát</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Kinh doanh trong lĩnh vực CNTT: Máy tính PC, Laptop, Camera , Thiết bị mạng....
</about>
	<description>Kể từ ngày đầu thành lập, chúng tôi Công ty Hùng Phát luôn luôn quan niệm: " Niềm tin của khách hàng là sự phát triển của công ty"    

     Đến với chúng tôi quý khách sẽ được hưởng những quyền lợi đặc biệt mà không phải bất cứ công ty nào cũng cung cấp được, đó là:

1. Hàng hoá đúng chất lượng

2. Giá cả rất cạnh tranh

3. Chế độ bảo hành tốt (nhanh,gọn, chính xác)

4. Dịch vụ hoàn hảo: Đội ngũ nhân viên bán hàng và kỹ thuật luôn niềm nở ,nhiệt tình và lịch sự. Đến với Hùng Phát bạn sẽ thấy mình là thượng đế đích thực.

         Với mong muốn ngày càng phục vụ khách hàng tốt hơn, Công ty Hùng Phát luôn sẵn sàng tiếp nhận và cảm ơn những thông tin phản hồi, đóng góp từ phía khách hàng. Nếu quý khách có bất cứ điều gì chưa hài lòng về sản phẩm hay cung cách phục vụ, vui lòng phản ánh trực tiếp với ban giám đốc công ty Hùng Phát theo số: 0351 3 683 000 hoăc mobile: 0919 734 969

Bằng tất cả nỗ lực của mình Hùng Phát  không chỉ mong được phục vụ quý khách một lần mà là mãi mãi.</description>
	<fans_country_VN>86</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>535637686557827</id>
	<name>Thủ thuật SEO</name>
	<category>Computers/Technology</category>
	<about>Cách mà trang của bạn có thể lên TOP nhanh nhất.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>79</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>421347104734802</id>
	<name>Hướng dẫn và chia sẻ Đồ án, luận văn, đề tài, chuyên đề Tin học</name>
	<category>School</category>
	<about>Bạn gặp vấn đề với Đồ án, luận văn, đề tài, chuyên đề ngành công nghệ thông tin!? Hãy đến với chúng tôi để được hướng dẫn!</about>
	<description>Bạn là người đi làm?
- Bạn đang học cao học và không có thời gian cho các đồ án môn học, luận văn tốt nghiệp?
- Bạn cần những chuyên đề, đề tài để có thêm thành tích trong công việc hiện tại?
Ban là sinh viên?
- Bạn không hoàn thành kịp tiến độ đồ án môn học, đề tài nghiên cứu, luận văn tốt nghiệp?
Chúng tôi, những người có nhiều năm kinh nghiệm về công nghệ thông tin bao gồm các mảng ( java, adroid, C, C#, ASP, Window phone, php, jquery + SQL sever, access, my sql,...) có thể hướng dẫn, giúp đỡ bạn hoàn thành tiến độ theo kế hoạch của mình!</description>
	<fans_country_VN>66</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1459517347612768</id>
	<name>Ngoại Ngữ Tin Học</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>TRUNG TÂM NGOẠI NGỮ TIN HỌC HUEITC</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>66</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>982320681824369</id>
	<name>Góc tin học</name>
	<category>Community</category>
	<about>Chia sẻ các kỹ thuật, thông tin về tin học</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>53</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
