<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>221136438008648</id>
	<name>Học Tiếng Trung Quốc</name>
	<category>Education</category>
	<about>Fanpage chia sẻ kiến thức tiếng Trung</about>
	<description>Học tiếng Trung Quốc là Fanpage FB chính thức của website http://kienthuctiengtrung.com!
- Chúng mình chia sẻ kiến thức tiếng Trung
- Chúng mình chia sẻ công cụ học tiếng Trung
- Chúng mình giúp các bạn học tiếng Trung!
Chúc cả nhà học tiếng Trung thật giỏi nhé!</description>
	<fans_country_VN>135905</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>381694015313458</id>
	<name>Học tiếng Trung Quốc trực tuyến</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang fanpage chuyên đề học tập thuộc Trung tâm Tiếng Trung Ánh Dương với mục đích chia sẻ và học tiếng Trung Quốc</about>
	<description>Trung tâm Tiếng Trung Ánh Dương với đội ngũ giáo viên giàu kính nghiệm, trinh độ cao, tận tâm, nhiệt huyết tốt nghiệp chuyên ngành tiếng Trung tại các trường đại học trong và ngoài nước, chúng tôi luôn tự hào là trung tâm có chất lượng đào tạo chất nhất trên địa bàn Hà Nội.

•	Phương pháp dạy học hoàn toàn mới sôi động,vui vẻ,dạy học kết hợp với trò chơi, tranh ảnh...giúp các bạn hiểu và nhớ bài ngay trên lớp.
•	Có các buổi khẩu ngữ do giáo viên Trung Quốc trực tiếp giảng dạy, học viên được luyện kĩ năng nghe nói với người trung quốc
•	Lớp học tổ chức các buồi picnic ngoại khóa cùng các bạn Trung Quốc để giao lưu học hỏi lẫn nhau 
•	Lớp học tối đa chỉ 15 học viên

Chi tiết tham khảo tại Website : 

http://tiengtrunganhduong.com/

Hotline: 
MsThoan: 097.5158.419 </description>
	<fans_country_VN>121118</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>146234435576838</id>
	<name>Tiếng Trung Cầm Xu - Học Tiếng Trung dễ như ăn kẹo</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm dạy phát âm tiếng Trung chuẩn nhất Hà Nội</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>65914</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>208063202651025</id>
	<name>Học Tiếng Trung Online Miễn Phí</name>
	<category>Education</category>
	<about>FanPage Học Tiếng Trung Online http://hoctiengtrungonline.com Website Học Online ĐẦU TIÊN và DUY NHẤT tại VIỆT NAM</about>
	<description>Học tiếng trung quốc online miễn phí có âm thanh các bạn có thể đọc theo giọng chuẩn Bắc Kinh và có hướng dẫn đi kèm</description>
	<fans_country_VN>36760</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>309902395787619</id>
	<name>Học Tiếng Trung</name>
	<category>Education</category>
	<about>Ai có nhu cầu tìm gia sư, dạy tiếng Trung qua Skype hoặc phiên dịch tiếng Trung ở Hà Nội xin liên hệ 01653532384.</about>
	<description>Chia sẻ kiến thức - Vui học Tiếng Trung!! 分享多知识 - 快乐学汉语！</description>
	<fans_country_VN>24420</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>467341733333704</id>
	<name>Lớp tiếng Trung cô ĐÀO HẠNH - Khâm thiên</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chuyên dạy tiếng Trung bồi, cho người du lịch, buôn bán không cần học chữ Hán.
Cô ĐÀO HẠNH - 221 NGÕ CHỢ KHÂM THIEN www.daohanhclass.blogspot.com/</about>
	<description>Phương pháp Khoa Học,chuẩn mực quốc tế</description>
	<fans_country_VN>5179</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>488321877932251</id>
	<name>Câu lạc bộ tiếng Trung Miền Bắc VN</name>
	<category>Education</category>
	<about>喜欢汉语会</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4080</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>866679480028690</id>
	<name>Trung tâm tiếng trung 123</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung Tâm Tiếng Trung 123 là nơi đào tạo Tiếng Trung uy tín số 1 Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3028</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>690308674370595</id>
	<name>Đào tạo Tiếng Trung</name>
	<category>Education</category>
	<about>bạn nào muốn học tiếng Trung thì pm m nhé.
 Yên tâm về chất lượng, học phí hợp lý, linh động thời gian
Liên hệ : Ms Hue Hoa : 0979 015 297
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2999</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1085928584758573</id>
	<name>Tiếng Trung 520</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chúng tôi cung cấp các bài giảng tiếng trung quốc online miễn phí cho tất cả mọi người.</about>
	<description>học tiếng trung online miễn phí qua video</description>
	<fans_country_VN>1934</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>243993212397620</id>
	<name>Dạy tiếng trung 301 câu giao tiếp trung hoa</name>
	<category>Education</category>
	<about>dạy tiếng trung online dành cho các em thích học tiếng trung
Chủ yếu chỉ dạy giao tiếp học viết và ngữ pháp các em phải được dạy bài bản riêng</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>759</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>405223239663531</id>
	<name>Tiếng Trung Minh Á</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tiếng Trung Minh Á - Nơi học Tiếng Trung dễ như trở bàn tay
ĐT: 0986284656</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>326</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>480686805432110</id>
	<name>Dạy tiếng Trung ở Đà Nẵng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Đào tạo tiếng Trung chuyên nghiệp tại Đà Nẵng</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>118</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
