<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>327019443975276</id>
	<name>Hội hóng hớt đốt nhà hàng xóm</name>
	<category>News/Media Website</category>
	<about>Liên hệ Quảng Cáo
Email: nguyensonph@gmail.com
FB: http://on.fb.me/1TWecnE
---------
Gửi Confession góp vui cùng page goo.gl/1TPrpB</about>
	<description>Hội chúng ta là hội có 7 đức:

+ Đức thứ nhất là "Hội" : Tất cả mục đích của hội là vì tất cả ACE được cười.

+ Đức thứ hai là "Hóng" : Luôn luôn hóng và ngóng để đốt nhà hàng xóm cho nhanh.

+ Đức thứ ba là "Hớt" : Phải hớt, phải vớt hết cái hay của thiên hạ đem về cho ACE.

+ Đức thứ tư là "Đốt" : Luôn có trách nhiệm đốt hết nỗi buồn của ACE trong hội.

+ Đức thứ năm là "Nhà" : Đây là mái nhà chung cho những người yêu tiếng cười.

+ Đức thứ sáu là "Hàng" : Tận tụy phục vụ ACE trong hội ta hàng ngày.

+ Đức thứ bảy là "Xóm" : Đến với chúng tôi là cả xóm cùng vui.

Ps: Là page thuần giải trí vui cười xả xì trét phi lợi nhuận và không chính trị, không tôn giáo, không phân biệt chủng tộc.</description>
	<fans_country_VN>686560</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>254563514652400</id>
	<name>Nhà hàng Bể cá</name>
	<category>Community</category>
	<about>Đồ ăn home-made - Ship tận nhà HN- 0462888833/ 0988282808 
Ngõ 64 Tô Hiến Thành, Hà NộI</about>
	<description>Cửa hàng đồ ăn home-made chế biến sẵn cung cấp hàng ngày cho các gia đình 

Tel: 0988282808 (Hotline)/ 04 62 8888 33 

Add: 64 Tô Hiến Thành (Trong ngõ cạnh bánh cuốn bà Hoành, nhà đầu tiên bên trái). Gửi xe ở Báo Hải quan 39 Tô Hiến Thành hoặc để ngoài vỉa hè (ko dắt xe vào ngõ vì ngõ chật khó quay xe)

Giờ mở cửa: 8:00 - 19:15 (Thứ 2 đến Thứ 7)

THÔNG TIN CHUYỂN KHỎAN
Chủ tài khoản: Nguyễn Thu Hương - Ngân hàng Ngoại Thương Việt Nam - Vietcombank Trung Ương - Số TK: 00 11 000 456 434
Lưu ý ghi rõ nội dung CK - Ví dụ: Nguyên Văn A (Điện thoại) - 2 lạng ruốc tôm, 2 lạng ruốc nấm

CÁCH ĐẶT VÀ MUA HÀNG TẠI NHBC (thời gian làm việc từ 8:00 - 19:15 từ thứ 2 đến hết thứ 7) 

MUA HÀNG NHANH NHẤT: Đến mua trực tiếp tại Ngõ 64 Tô Hiến Thành (nằm giữa bánh cuốn Bà Hoành và nhà Audio). Với 1 số mặt hàng hot hoặc số lượng ít có thể gọi điện check trước khi đến 04 62 8888 33. ĐỂ XE VỈA HÈ. NẾU KO CÓ CHỖ MỜI CÁC BẠN GỬI XE Ở 39 TÔ HIẾN THÀNH - BÃI GỬI XE BÁO HẢI QUAN

ORDER &amp; SHIP- THU
THUẬN TIỆN VÀ NHANH NHẤT: gọi điện đặt hàng qua điện thoại cửa hàng 04 62 8888 33 hoặc 098 828 2808. Tiền ship xe ôm tính riêng từ Tô Hiến Thành với giá 6k đồng/km. Trên 1 triệu đồng free ship (trong bán kính 10km).

ORDER HOẶC ĐĂNG KÝ HÀNG QUA FACEBOOK: Cách thực hiện: comment vào các phiên chợ nội dung "Tên - số điện thoại - số lượng và mặt hàng đặt - địa chỉ (nếu có thì tốt)

MỌI THÔNG TIN XIN LIÊN HỆ HOTLINE 098 828 2808 (24/7) HOẶC 04 62 8888 33 (Từ thứ 2 đến thứ 7 trong giờ làm việc)

</description>
	<fans_country_VN>247519</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>575320649176025</id>
	<name>Nhà hàng Potomac - Du thuyền Hồ Tây</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng Potomac trên Du thuyền sang trọng nhất Hồ Tây
www.potomac.com.vn
0986676689 - 0966182555 - 0904681998 </about>
	<description>Potomac là Du thuyền sang trọng nhất trên Hồ Tây. Dịch vụ chuyên nghiệp cho những bữa ăn gia đình, liên hoan, sinh nhật, tiệc cưới, hội nghị, hội thảo.
Đến với chúng tôi để hưởng dịch vụ tốt nhất với giá cả hợp lý. Được tiếp đón quý khách là niềm tự hào của nhà hàng</description>
	<fans_country_VN>96773</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>641103675903729</id>
	<name>Nhà Hàng Gia Viên</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Gia Viên- Nhà hàng Cơm Việt Nam  - 228 Bà Triệu, Hà Nội</about>
	<description>Nhà hàng Cơm Việt Nam – Gia Viên 228 Bà Triệu được thiết kế hiện đại, mang vẻ đẹp trang nhã ấm cúng, với hơn 200 món ăn chọn lọc từ các món truyền thống Việt Nam và những món ngon Châu Á, được bếp trưởng sáng tạo thành những món ăn "độc đáo riêng của Gia Viên", mang lại trải nghiệm ẩm thực "lạ" cho thực khách Việt.</description>
	<fans_country_VN>70467</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>895524747140449</id>
	<name>NHÀ HÀNG MÓN HUẾ</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Website: www.nhahangmonhue.vn
Email:facebookmonhue@huyvietnam.com
Phone: (08) 38 37 8383 / Giao hàng tận nơi: 1800 1111
</about>
	<description>Chuỗi nhà hàng Món Huế hiện có hơn 90 địa điểm tại Tp.HCM, Hà Nội với không gian sang trọng nhưng gần gũi và ấm cúng cùng phong cách phục vụ chu đáo, ân cần.
Nổi tiếng với những món Huế đặc trưng bởi hương vị đậm đà cùng cách bài trí đẹp mắt: Cơm Hến, Bún Bò Huế, Bánh Bèo, Bánh Lọc, Bánh Khoái….đến các loại chè như Chè Đậu Ngự, Chè Bột Lọc Dừa…</description>
	<fans_country_VN>57358</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>198744510219868</id>
	<name>Nhà Hàng Ao-Ta, 31.33 Huỳnh Thúc Kháng</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Các món ăn truyền thống Việt Nam
31-33 Huỳnh Thúc Kháng, Hà Nội
Đặt bàn: 093 533 1973</about>
	<description>“NHÀ HÀNG AO TA được thực khách khen ngợi như một nhà hàng có thức ăn ngon, khung cảnh đẹp, vừa ấm áp, nhẹ nhàng vừa đầy bản sắc riêng. Khách đến đây thường mê mẩn những món lẩu đồng quê, gà quay mật ong, món nem cuốn mùa xuân, bánh xèo hay quà quê ba miền ...”
 
Phong cách dân dã của làng quê Việt Nam xưa
Nằm trên con phố Huỳnh Thúc Kháng yên bình trong khu trung tâm thành phố, nhìn vẻ bề ngoài thì Ao ta thật giản dị và khiêm nhường. Tuy nhiên, khi bước vào bên trong, bạn sẽ thấy một Ao Ta hoàn toàn khác. Bởi nhà hàng Ao Ta có kiến trúc và cách bài trí, sắp đặt theo phong cách làng quê xưa, tuy mộc mạc nhưng tinh tế vô cùng . Những hoa văn được áp trên những tấm gỗ sát tường, trên mái vòm, những bức tượng sinh động, khung bàn gỗ đen như những vân mây được cách điệu.

Nhà hàng Ao Ta có 4 phòng Vip phong cách sang trọng, dùng để tiếp đón khách, chuyện trò cùng nhau tránh đi xô bồ ngoài thành thị. Chỉ có nước chảy róc rách bên hòn non bộ, thoang thoảng mùi tinh dầu quế và văng vẳng tiếng nhạc đàn bầu chắc chắn sẽ giúp quý khách quên đi mỏi mệt, thưởng thức bữa ăn thật ngon, do đầu bếp tài hoa của nhà hàng chuẩn bị. 

Những vật dụng trang trí tại nhà hàng được tuyển lựa và được chăm chút đến từng chi tiết nhỏ nhất. Khi quý khách bước chân vào nhà hàng, ai trong chúng ta cũng có thể gợi trong lòng chút hoài nhớ về quê hương, tuổi thơ của mình ... Trên hết, đó là ước muốn mà nhà hàng Ao Ta đem đến cho khách hàng một không gian thấm đẫm văn hóa và lịch sử của quê hương Việt xưa.

Chất lượng và sự chuẩn mực
Toàn bộ đội ngũ nhân viên được đạo tạo bài bản, có lòng yêu nghề vậy nên không chỉ chú trọng đến thiết kế và cách sắp đặt nhà hàng, chúng tôi còn khắt khe hơn thế nữa trong việc chế biến các món ăn. Các nguyên liệu chế biến tại đây hầu hết được nhập với chất lượng đã được kiểm định.

Thực khách đến với nhà hàng Ao Ta hầu hết đều rất hài lòng về các món ăn tại đây. Các món được ưa thích nhất thường là các món lẩu đồng quê, gà quay mật ong, món nem cuốn mùa xuân hay quà quê ba miền ... Chắc chắn khách hàng sẽ thấy mình được quay về tuổi thơ, về làng quê xưa và thưởng thức những món ăn thuần Việt. 
</description>
	<fans_country_VN>51800</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>405937159533298</id>
	<name>Nhà Hàng Phương Nguyên</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Phương Nguyên thu hút thực khách bởi những món ăn ngon, đa dạng, giá cả hợp lý</about>
	<description>Đông ấm áp – hè mát mẻ,  nằm giữa 2 hồ Quảng Bá và Tây Hồ, Phương Nguyên mang đến không gian tươi mới, thoáng đãng cho thực khách. Bao quanh nhà hàng là cửa kính trong suốt, thực khách có thể thoả thích ngắm nhìn phong cảnh mặt hồ.

     Phương Nguyên với thiết kế 5 tầng riêng biệt đáp ứng mọi nhu cầu khách hàng, tầng hầm và tầng 1 là không gian rộng rãi cho quý khách để xe oto và xe máy. Đến với tầng 2, không khí tiệc tươi vui, rộn rã tràn ngập giác quan thực khách, tầng 3 là không gian dành cho tiệc cưới. Tầng 4 với những phòng ăn gia đình, tiệc công ty… với không gian riêng, kín đáo, ấm cúng. Tầng 5 chuyên tổ chức tiệc ngoài trời, sinh nhật, liên hoan...</description>
	<fans_country_VN>42949</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>756445331107381</id>
	<name>Nhà hàng MasterChef</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Nơi thưởng thức tinh hoa ẩm thực từ những đầu bếp tài hoa MasterChef. 
Hotline: 097.211.28.28 - 04.39.34.28.28</about>
	<description>Nhà hàng Masterchef đầu tiên tại Việt Nam

* Không gian như một trường quay MasterChef thu nhỏ
* MENU được thể hiện bởi chính Chef Tuấn Hải – Giám khảo Vua đầu bếp Việt Nam, người dẫn đầu trường phái ẩm thực Fusion.
* Hương vị của MasterChef là sự kết hợp hài hòa giữa kinh nghiệm và sáng tạo của Vua Đầu Bếp với những góp ý trực tiếp của thực khách.
* Mang đến cảm nhận tốt nhất về chất lượng và mức giá.
* Nhân viên được đào tạo bài bản, chuyên nghiệp với thái độ phục vụ ân cần, chu đáo.</description>
	<fans_country_VN>36893</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>160742847444872</id>
	<name>Nhà hàng Royal Buffet</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Tầng 1, toà nhà R5, Quảng Trường Royal City (Đối diện tượng Tứ Mã)
Hotline: 093 6168 466
www.royalbuffet.vn
</about>
	<description>Toạ lạc tại tầng 1, toà nhà R5, quảng trường royal city, nhà hàng Royal Buffet được thiết kế  300 chỗ, mang phong cách Hoàng Gia, không gian sang trọng, phong cách phục vụ chuyên nghiệp sẽ là nơi tuyệt vời nhất Quý đối tác có thể tổ chức các buổi tiệc, để thưởng thức hơn 200 món ăn tự chọn từ Hải Sản, Bò Mỹ, Hàu Tươi, Cá Hồi, Cá Ngừ, Nai, Cá sấu, Đà Điểu... đến những món tráng miệng chỉ có tại Royal Buffet: Xôi xoài Thái Lan, bánh Wagashi Mochi Nhật Bản...
</description>
	<fans_country_VN>36824</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1706546169589807</id>
	<name>Nhà hàng Master Chef - 28 Hàng Tre</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Nơi thưởng thức những món ăn ngon từ các Vua Đầu Bếp Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>34955</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>645086138926220</id>
	<name>Nhà Hàng Việt Nướng</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Food is Life</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>31791</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>914023122005563</id>
	<name>Nhà hàng ZOO Nguyễn - Nào ta cùng zoo.</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>BUFFET nướng than hồng</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>31742</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>406574652792358</id>
	<name>Nhà Hàng Tiệc Cưới Đôi Uyên Ương</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>NHÀ HÀNG TIỆC CƯỚI 
Cho thuê mặt bằng 
www.tieckimminh.com
Nhà hàng Tiệc cưới 
Nhà hàng Tiệc cưới giá rẻ
Dịch vụ đặt tiệc tại nhà

</about>
	<description>NHÀ HÀNG TIỆC CƯỚI
THỰC ĐƠN TIỆC CƯỚI GIÁ RẺ
TỔ CHỨC TIỆC TẠI NHÀ CÔNG TY - XÍ NGHIỆP
ĐẶC BIỆT TIỆC CƯỚI HỎI - SINH NHẬT - GIỔ CHẠP - TIỆC BUFET - TIỆC TEABREAK - TIỆC BBQ KHAI TRƯƠNG - KHÁNH THÀNH 
www.tieckimminh.com</description>
	<fans_country_VN>28616</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>139613712748566</id>
	<name>WE - Phòng trà &amp; Nhà hàng</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Nơi hò hẹn của bạn và những tên tuổi hàng đầu làng nhạc: Khánh Hà, Ý Lan, Tuấn Ngọc, Đàm Vĩnh Hưng, Mỹ Tâm...</about>
	<description>Hãy sẻ chia những giây phút thư giãn tuyệt với nhất với những người thân yêu của mình tại WE. 

Tại đây, chúng tôi có những MÓN ĂN đậm chất Việt, có sự PHỤC VỤ tận tâm bởi đội ngũ nhân viên đào tạo bài bản và có những giây phút tâm tình cùng ÂM NHẠC bên cạnh dàn sao hàng đầu làng nhạc Việt.

WE
Restaurant - Lounge - Hall
8 Le Quy Don, Dist.3 , Ho Chi Minh City
Tel:  (08) 3930 9604  -  Fax:  (08) 3930 9606

WE Restaurant - Nhà hàng WE
Tel: (08) 2211 2307  -  0909 728 682
Website: http://nhahangwe.com  
Email: nhahangwe@gmail.com 

WE Hall - Phòng trà WE
Tel: 0906 388 172
Website:  http://phongtrawe.com 
Email: phongtrawe@gmail.com

</description>
	<fans_country_VN>27411</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>231508933569583</id>
	<name>Việc làm Nhà Hàng - Khách Sạn</name>
	<category>News/Media Website</category>
	<about>www.hoteljob.vn - Website việc làm chuyên ngành Khách sạn, Nhà hàng, Du lịch. Hotline: 091949 0330. Email: info@hoteljob.vn</about>
	<description>Việc làm ngành nhà hàng, khách sạn, du lịch.</description>
	<fans_country_VN>27087</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>218784394952826</id>
	<name>Nhà Hàng Hoàng An Quang Trung</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Gà lên mâm, bò mẹt, các món nướng và lẩu Thái</about>
	<description>Nhà hàng Hoàng An 185 Phan Đình Phùng chuyên gà lên mâm, bò mẹt, các món nướng và lẩu Thái</description>
	<fans_country_VN>24947</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>752283531499713</id>
	<name>Nhà hàng sân vườn Thoáng Việt</name>
	<category>Chef</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>20690</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>983010061740860</id>
	<name>Nhà Hàng Sơn Thiên - Ẩm thực Việt</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Ẩm thực Sơn Thiên – Luôn hân hạnh được đáp ứng mọi nhu cầu của Quý khách gần xa và là nơi hội tụ lý tưởng cho những buổi gặp gỡ đầy tình thân của Quý khách</about>
	<description>=&gt;Ẩm thực Sơn Thiên chuyên phục vụ các món ăn mang đậm bản sắc dân tộc của vùng miền Tây Bắc được chế biến từ ngựa bạch cùng với đặc sản rượu Sơn Thiên, rượu cao ngựa bạch, giò ngựa bạch,… do nhà hàng tự chế biến mang đậm nét tinh hoa và độc đáo.
-Ngày nay, cuộc sống đô thị với nhịp điệu hối hả, áp lực công việc khiến cho người ta đôi lúc cảm thấy mệt mỏi chỉ muốn tìm về một nơi thanh bình để lấy lại cân bằng cuộc sống. Cảm giác thân quen về chốn bình yên ấy, bạn sẽ bắt gặp ngay khi đặt chân đến Ẩm thực Sơn Thiên.
- Thực khách ngày nay không chỉ muốn ăn ngon mà còn muốn thưởng thức món ngon trong một không gian đẹp. Nắm bắt được thị hiếu của khách hàng, Ẩm thực Sơn Thiên đã có sự chăm chút, tỉ mỉ trong cách thiết kế. Với diện tích mặt bằng rộng, thiết kế theo phong cách nghệ thuật truyền thống xen lẫn hiện đại, trang thiết bị nội thất cao cấp, với các phòng riêng , đáp ứng mọi nhu cầu của khách hàng như: ăn nhanh, ăn cơm gia đình, tiếp khách, liên hoan, hội nghị, sinh nhật, tiệc cưới,…
=&gt;&gt;&gt;Với rất nhiều món ăn dân gian đặc sắc, tinh hoa của ba miền, các món ngon truyền thống của đất Việt, Ẩm Thực Thiên Sơn như một luồng gió mới mang hương vị mặn mà của biển với nhiều loại hải sản tươi sống, quý hiếm, cùng vị thơm ngon quyến rũ của những tô phở Hà Nội, bún ốc Hồ Tây, bún bò Huế, các món bánh cổ truyền,… sẽ chạm đến trái tim của thực khách, giúp thực khách hồi tưởng lại nét duyên dáng xưa của Hà Nội, của đất Việt.
=&gt;&gt;Đến với Ẩm thực Sơn Thiên Quý khách không cần phải đi đâu xa mà vẫn được tận hưởng vị mặn mà của biển, nét hoang sơ của núi rừng và những hương vị độc đáo của các vùng miền đất nước.
=&gt;&gt;Thực khách chọn Ẩm thực Sơn Thiên là địa điểm ẩm thực yêu thích bởi phong cách ẩm thực dân gian tinh tế mang đậm bản sắc văn hóa dân tộc. có bãi đỗ xe rộng, đảm bảo an ninh, an toàn tuyệt đối cho khách hàng, có đội ngũ quản lý, nhân viên phục vụ nhiệt tình, chu đáo cùng với đầu bếp chuyên nghiệp, giàu kinh nghiệm chắc chắn sẽ làm hài lòng Quý khách.</description>
	<fans_country_VN>20520</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>675598339130050</id>
	<name>Nhà Hàng POPEYE</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>POPEYE Resto - Beer Bar</about>
	<description>HẢI SẢN - CÁC MÓN ÂU - CÁC MÓN Á
ĐẶC SẢN RỪNG</description>
	<fans_country_VN>20379</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1408534852751598</id>
	<name>Nhà Hàng Ngọc Mai Vàng</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng Buffet Âu - Á Ngọc Mai Vàng
Tầng 17 Ruby Plaza, 44 Lê Ngọc Hân, Hai Bà Trưng, Hà Nội
Hotline: 0968 6060 86</about>
	<description>Nhà hàng Buffet Ngọc Mai Vàng – "ẨM THỰC BỐN PHƯƠNG" tại tầng 17 Ruby Plaza, nơi hội tụ đầy đủ những món ăn đặc sắc bốn phương với mô hình Buffet. Ngọc Mai Vàng đã trở thành địa chỉ quen thuộc của nhiều thực khách Hà thành và điểm lý tưởng cho các bữa tiệc đám cưới, sinh nhật, liên hoan…</description>
	<fans_country_VN>18615</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>432851296797214</id>
	<name>Nhà hàng Thùy Dương</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nhà hàng Thuỳ Dương 
• Đ/c: Số 1, CC2, khu đô thị Mỹ Đình - Sông Đà (đối diện Big C The Garden)
• Web: http://nhahangthuyduong.com.vn
• Tiệc buffet - Tiệc cưới - Tiệc lưu động (046.68.68.020)</about>
	<description>Toạ lạc tại số 1, CC2, khu đô thị Mỹ Đình - Sông Đà, Trung tâm tiệc cưới - hội nghị Thuỳ Dương ghi dấu ấn trong lòng thực khách bởi lối kiến trúc hiện đại, sang trọng, đặc biệt là sự kết hợp đặc sắc của văn hoá Ẩm thực năm châu trong thực đơn nhà hàng.
                                                    --------*-------
                           CÁC DỊCH VỤ CHÍNH NHÀ HÀNG CUNG CẤP

•	Buffet: Chắt lọc tinh hoa của nghệ thuật và văn hoá tiệc buffet đang trở thành trào lưu trong nhịp sống hiện đại, Thuỳ Dương cam kết mang đến cho thực khách không gian ẩm thực đa màu sắc với chất lượng dịch vụ tốt nhất. Với đại sảnh tiệc có sức chứa tối đa lên đến 400 người, thực đơn phong phú hơn 120 món ăn Âu - Á được chế biến bởi những đầu bếp chuyên nghiệp, Thuỳ Dương mong muốn trở thành địa chỉ Buffet tin cậy luôn được thực khách ưu tiên lựa chọn.

•	Tiệc cưới: Với phương châm “Tất cả đã sẵn sàng cho một tiệc cưới hoàn hảo”, chúng tôi luôn đồng hành cùng các cặp uyên ương với dịch vụ tư vấn trọn gói trong mùa xây tổ ấm. Thực đơn phong phú, giá cả hợp lý, phục vụ chuyên nghiệp, chăm sóc tận tình là những tiêu chí hàng đầu Thuỳ Dương đề ra với mong muốn thay bạn trao gửi lời yêu thương trong sự kiện trọng đại của cuộc đời. 
        
Ngoài tiệc cưới, nhà hàng Thùy Dương còn có thế mạnh tổ chức tiệc hội thảo, hội nghị, họp mặt hay các ngày lễ kỷ niệm … Không gian trang trọng, lịch sự tại Thuỳ Dương sẽ làm hài lòng những vị khách mời đáng quý.

•	Dịch vụ Tiệc lưu động: Thuỳ Dương đang đặc biệt phát triển và chuyên sâu thế mạnh dịch vụ tiệc lưu động (Outside Catering). Tự tin với kinh nghiệm dày dặn trong lĩnh vực tiệc lưu động cùng trang thiết bị hiện đại, chuyên nghiệp, chúng tôi luôn sẵn sàng mang đến những bữa tiệc hoàn hảo nhất tại bất cứ địa điểm nào bạn yêu cầu mà vẫn đảm bảo chất lượng tối ưu như tại nhà hàng.

•	Cho thuê thiết bị tiệc: Để tự tổ chức được một lễ cưới, lễ hỏi, tiệc sinh nhật hay những buổi tiệc trang trọng ngay tại nhà thì nhu cầu thuê dụng cụ thiết bị cho buổi lễ là hết sức cần thiết. Nắm bắt được nhu cầu đó, nhà hàng Thuỳ Dương đã mở rộng phát triển dịch vụ cho thuê thiết bị tiệc. Với hệ thống thiết bị đồng bộ đạt tiêu chuẩn 4 sao và luôn được tân trang, làm mới, thay đổi mẫu mã, kiểu dáng phù hợp, Thuỳ Dương mang đến cho quý khách hệ thống thiết bị đảm bảo về số lượng lẫn chất lượng.

       Hãy là những vị khách đầu tiên may mắn nhận được những ưu đãi và dịch vụ đặc biệt nhất tại đây, chúng tôi luôn sẵn sàng được tiếp đón và phục vụ!
---------------------------------
NHÀ HÀNG THUỲ DƯƠNG - Ẩm thực năm châu
Số 1, CC2, Khu đô thị Mỹ Đình
Sông Đà, Mỹ Đình, Hà Nội
Phong: 046.68.68.020
Hotline: 0912.31.31.31
Web: http://nhahangthuyduong.com.vn
Email: lienhethuyduong@gmail.com

</description>
	<fans_country_VN>13762</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>669825253148571</id>
	<name>Nhà Hàng Nướng Nhật Bản Kaede</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>là nhà hàng chuyên phục vụ các món thịt bò nướng không khói nổi tiếng trên thế giới . bò Mỹ và bò Nhật</about>
	<description>Nếu một ngày bỗng dưng bạn muốn được thưởng thức món nướng đúng chất Nhật Bản trong một không gian ấm cúng, gần gũi, không ồn ào, vội vã, thì nhà hàng nướng Nhật Bản KAEDE chính là địa điểm mà các bạn nên ghé qua.
Đến với nhà hàng nướng Nhật Bản KAEDE, thực khách sẽ được thưởng thức không gian ẩm thực nướng độc đáo của Nhật Bản. Khách hàng được thỏa mình lựa chọn hàng trăm món nướng yêu thích như: thịt bò, thịt heo, hải sản…. hòa cùng những món nướng sốt đặc trưng xứ sở hoa anh đào như: Miso, Shio, Tare.. Tất cả các nguyên vật liệu đều được nhập khẩu hoàn toàn từ Nhật Bản, Mỹ và trải qua các khâu kiểm tra nghiệm ngặt về vệ sinh và an toàn thực phẩm.
Nhà hàng nướng Nhật Bản KAEDE là nhà hàng thịt nướng không khói theo phong cách Nhật Bản.Nhà hàng đáp ứng và làm thoả mãn thực khách khó tính nhất về nhu cầu ẩm thực ngày càng cao.Đúng như tên gọi, nội thất của KAEDE sáng và thân thiện. Các chi tiết trang trí tinh tế và hoàn hảo, vừa đủ để tạo phong cách hiện đại, nhưng cũng vừa đủ để gợi sự ấm cúng, dễ gần cho các thực khách.
Chủ nhà hàng cũng là bếp trưởng của nhà hàng anh có hơn 10 năm kinh nghiệm về văn hoá ẩm thực Nhật Bản anh nghiên cứu về kỹ thuật cắt thịt và cách chế biến các loại sốt chấm thịt đặc biệt là nước sốt ướp thịt để phát huy tối đa vị ngon của thịt bò .Đồng thời giữ nguyên hương vị của thịt bò điều này không đơn giản một chút nào bên cạnh đó anh có nhưng sáng tạo riêng trong cách trang trí 
món ăn để mang đến cho thực khách những món ăn hấp dẫn nhất.
KAEDE ra đời như một đứa con tinh thần, được chăm chút kĩ lưỡng và hoàn thiện từng ngày. Hiếm có nơi nào mà mỗi ngóc ngách, mỗi họa tiết trang trí, đến từng món ăn, từng ly nước,... lại được đặt vào cả tâm huyết và trái tim như KAEDE.Không gian nhà hàng nướng Nhật Bản KAEDE mang đậm kiến trúc Nhật Bản với các vách giấy (shoji ) truyền thống của người Nhật , bàn ngồi thả chân xuống sàn tạo sự thoải mái , không gian sang trọng thoáng mát.Hệ thống bếp nướng hiện đại khách hàng khi nướng món tại bàn yên tâm không lo bị bắt mùi vào quần áo ,nhân viên phục vụ chuyên nghiệp nhiệt tình chu đáo.Tầng một là không gian mở ghế ngồi sofa , tầng hai và ba thiết kế phòng cho khách một không gian riêng tư.nhà hàng có phòng 20 đến 25 người thích hợp cho liên hoan công ty hay tổ chức sinh nhật bên cạch đó có phòng 4 ,6 ,10 ,12 người thích hợp cho gia đình hay bạn bè ,tiếp khách đối tác làm ăn các món thịt nướng phong phú , thịt bò nhà hàng nướng Nhật Bản KAEDE chúng tôi được lựa chọn kỹ càng từ nơi xuất xứ nuôi , cấp độ ngon cho đến vị trí từng bộ phận trong con bò không phải đầu bếp nào cũng biết được nhà hàng nướng Nhật Bản KAEDE sử dụng bò Nhật , Mỹ . Đây là những nước có nghành công nghiệp nuôi bò phát triển nhất thế giới mặc dù Austri ( Úc ) cũng là nước phát triển nhưng nhà hàng chúng tôi không chọn vì bò úc được chăn nuôi bằng ăn cỏ mầu thịt và vị thịt nhạt hơn không có vân mỡ đan xen trong thớ thịt không thích hợp cho thịt nướng khi ăn sẽ bị khô . Còn bò Nhật và bò Mỹ được chăn nuôi bằng ngũ cốc , thịt có nhiều vân mỡ đan xen trong thớ thịt , thịt mềm hương vị đậm hơn rất thích hợp cho nướng không khói.
Chúng tôi xây dựng nhà hàng với ý niệm: "An tâm, an toàn, ngon, đậm đà cảm xúc", quan tâm tới chất lượng món ăn, cũng như luôn cải tiến để hương vị món ăn ngày càng hấp dẫn hơn nữa.
Hãy để nhà hàng chúng tôi có cơ hội phục vụ bạn! </description>
	<fans_country_VN>10266</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>987170964680886</id>
	<name>Nhà Hàng 123Zzo. Mỹ Đình</name>
	<category>Politician</category>
	<about>Nhà Hàng 123Zzo Mỹ Đình. CS 2: Số 2 Lê Quang Đạo (cạnh cổng chính Sân Vận Động Mỹ Đình), ĐT: 01212.698.698.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>9795</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>506747349477845</id>
	<name>Nhà hàng Nhật Bản Matsu</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng Nhật Matsu - một không gian ẩm thực, văn hoá Nhật trong lòng Hà Nội.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>9017</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>112003659134488</id>
	<name>Nhà Hàng Miệt Vườn</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng Miệt vườn - Đậm đà hương vị Miền Nam. 
Đến với Miệt Vườn để thưởng thức đặc sản Miền Nam ngay tại Hà Nội với giá cả hợp lý.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>6036</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>772626629417730</id>
	<name>Nhà hàng MẠNH HOẠCH OFC</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>- CT1 Bắc Linh Đàm, Hoàng Mai, HN
- Số 3A1 Hoàng Cầu, Đống Đa, HN
- Gà tươi Mạnh Hoạch/nhà hàng, chuyên đặc sản, Gà ngon:
</about>
	<description>Đặc sản gà Mạnh Hoạch tươi, chính gốc Hải Dương. Da vàng ươm giòn tan, thịt thơm ngọt vừa dai vừa chắc. Phong cách phục vụ chuyên nghiệp, chu đáo.</description>
	<fans_country_VN>5625</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>195805030514671</id>
	<name>Nhà hàng Phì Lũ</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Hệ thống nhà hàng Phì Lũ.Trụ sở chính : 225 Nguyễn Chí Thanh st, Hải Châu Dist, Đà Nẵng city, Việt Nam.</about>
	<description>Đến với thành phố biển Đà Nẵng, một trong những địa điểm hấp dẫn nhất đối với du khách Việt Nam &amp; Quốc tế là chuỗi các Nhà hàng thuộc Hệ thống DTTN Trần Gia - Nhà hàng Phì Lũ. Trải qua hơn 20 năm hình thành và phát triển, hệ thống nhà hàng Phì Lũ đã và đang trở thành một hệ thống nhà hàng có qui mô lớn nhất tại khu vực Miền Trung và của cả nước. Quý du khách biết đến Nhà hàng Phì Lũ I, Nhà hàng Phì Lũ III và Trung Tâm Hội Nghị Tiệc Cưới Golden Phoenix bởi những món ăn đặc trưng của Việt Nam và Trung Hoa.
 
       Với các lối kiến trúc khác nhau của ba nhà hàng Phì Lũ, vừa hiện đại sang trọng, vừa cổ kính mang đậm nét văn hóa Trung Hoa. Cùng với những đầu bếp giỏi, nhiều năm kinh nghiệm, đội ngũ nhân viên trẻ được đào tạo nghiệp vụ bài bản, phục vụ nhiệt tình chu đáo chắc chắn đây sẽ là nơi lý tưởng dành cho Quý khách khi ghé thăm thành phố biển. </description>
	<fans_country_VN>5549</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>582120175190022</id>
	<name>Nhà hàng Hà Phong II</name>
	<category>Organization</category>
	<about>Nhà hàng tổ chức tiệc cưới, sự kiện
Địa chỉ: 493 Trương Định- Tân Mai
SĐT: 0968 388 368
Website: http://nhahanghaphong2.com</about>
	<description>chuyên tổ chức tiệc cưới, tiệc hội nghị, tiệc liên hoan, tiệc cuối năm, tiệc theo yêu cầu</description>
	<fans_country_VN>4349</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>348792041870182</id>
	<name>Nhà Hàng Xoay Hoàng Gia</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3646</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>169489623218911</id>
	<name>Nhà hàng Gogi House Hàn Quốc</name>
	<category>Community</category>
	<about>Chuyên đồ ăn nướng Hàn Quốc</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3604</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>404300023037062</id>
	<name>Nhà Hàng Phong Phú</name>
	<category>Club</category>
	<about>Quan an dem- noi tu hop anh em cu dem cua Nb</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3454</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>202210403235545</id>
	<name>Việc Làm Bán Thời Gian Tại Nhà Hàng Tiệc Cưới 25</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3167</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>653846314681187</id>
	<name>Nhà Hàng Long Phụng</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Tổ chức sự kiện, tổ chức tiệc cưới.
phục vụ : bữa sáng, bữa tối , bữa chưa tại nhà hàng.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2836</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1618858768367384</id>
	<name>Nhà hàng Những Người Bạn Gò Vấp</name>
	<category>Entrepreneur</category>
	<about>Nhà hàng Những Người Bạn nơi bạn họp mặt với bạn bè gia đình. Nhận đặt tiệc các buổi sinh nhật, thôi nôi, báo hỷ. 

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2689</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1421452198088345</id>
	<name>Dịch Vụ Marketing Online Cho Nhà Hàng</name>
	<category>Community</category>
	<about>Chuyên cung cấp dịch vụ marketing online cho nhà hàng.
Chất lượng tốt nhất,giá rẻ nhất.
Liên hệ: 098.3596.147</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2667</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>878912028789447</id>
	<name>Chuyên setup bếp nhà hàng,nhận bếp thầu,bếp lẻ.</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Chúng tôi chuyên nhận setup Nhà hàng,quán nhậu,quán ăn gia đình,quán cafe</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2105</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1411353235766708</id>
	<name>Nhà Hàng Gió Biển Kiên Giang</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Chuyên Hải Sản Tươi Sống Rừng và Biển</about>
	<description>Gió Biển Kiên Giang Hình Ảnh Mới, Phong Cách Mới, Chất Lượng Mới...!</description>
	<fans_country_VN>1927</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>718421898235732</id>
	<name>Nhà hàng Ngói</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng chuyên các món rươi, chim trời, cá sông,cơm gà Tam Kỳ, vịt quay Bắc Kinh và lẩu các loại.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1899</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>519692854833840</id>
	<name>Nhà Hàng Chay Thiện Duyên Vegetarian Restaurant</name>
	<category>Community</category>
	<about>505 Xa lộ Hà Nội Q2 HCM. Hotline: 08 6683 8999
Nhà hàng chay với hơn 70 món chay ngon và lành. Buffet chay ngày mùng 1 và rằm hàng tháng. Kính mời!</about>
	<description>Nhà hàng chay lớn nhất Sài Gòn - The biggist vegetarian restaurant in Saigon
Với sức chứa trên 500 chổ, với tâm huyết của những người sáng lập, nhà hàng chay Thiện Duyên hướng đến mục tiêu trở thành một điểm hẹn văn hóa ẩm thực chay Việt Nam, của lòng thiện tâm vì Đạo pháp và của hoạt động thiện nguyện vì cộng đồng ...</description>
	<fans_country_VN>1862</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1523161201230501</id>
	<name>Nhà hàng Hàn Quốc MaDang - 마당 한식당</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>........................................</about>
	<description>Cùng thưởng thức hương vị độc đáo của ẩm thực xứ sở kim-chi
***Món ăn tại nhà hàng đậm đà hương vị của Hàn Quốc vì chủ nhà hàng là người Hàn Quốc
1.Nguyên liệu nhập khẩu
2.Giá thành hợp lí
3.Nhiều món ăn với những hương vị khác nhau để lựa chọn theo khẩu vị và sở thích.</description>
	<fans_country_VN>1771</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>463700357120940</id>
	<name>Nhà Hàng Phố Xưa - 75 Phạm Hồng Thái, Hà Nội</name>
	<category>Business Service</category>
	<about>Nằm trên con phố Phạm Hồng Thái yên bình, nhà hàng Phố Xưa nổi bật như một lát cắt thời gian, đưa thực khách tìm về những phút giây thư giãn, thoải mái sau</about>
	<description>Đến với Phố Xưa, thực khách sẽ được thưởng thức những món ăn truyền thống, đưa đẩy tâm hồn mình trở về một Hà nội yên bình của những ngày tháng xưa kia đẻ tạm quên đi những lo toan thường nhật trong cuộc sống.</description>
	<fans_country_VN>1713</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>179830645700436</id>
	<name>Nhà Hàng: BÒ TƠ MỘC CHÂU</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Chuyên các món ăn đặc biệt về bò tơ đc tuyển chọn từ vùng cao nguyên Mộc Châu - Sơn La
Nhà hàng có chỗ ngồi rộng dãi cho tổ chức các sự kiện giá bình dân..</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1704</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1468110310070307</id>
	<name>Khoa Quản Trị Khách Sạn - Nhà Hàng</name>
	<category>University</category>
	<about>Khoa Quản Trị Khách Sạn Nhà Hàng - Trường Cao Đẳng Du Lịch Hà Nội</about>
	<description>Phó Trưởng khoa phụ trách: Ths. Nguyễn Tuấn Dũng

Phó Trưởng khoa: 


Địa chỉ liên hệ: Tầng 2 Nhà A


Điện thoại: 043 7561661


1. Xây dựng kế hoạch giảng dạy, kế hoạch bồi dưỡng, nâng cao trình độ chuyên môn, nghiệp vụ cho giảng viên thuộc khoa và tổ chức thực hiện sau khi được Hiệu trưởng duyệt;


2. Tổ chức thực hiện và quản lý quá trình đào tạo, kế hoạch giảng dạy, học tập và các hoạt động đào tạo khác thuộc phạm vi trách nhiệm quy định tại chương trình, kế hoạch đào tạo của Trường;


3. Tham gia xây dựng chương trình đào tạo, chương trình môn học, biên soạn giáo trình, tài liệu và các phương tiện phục vụ đào tạo theo phân công của Trường;


4. Thực hiện hoạt động nghiên cứu khoa học, ứng dụng tiến bộ kỹ thuật công nghệ được Trường giao. Chịu trách nhiệm trước Hiệu trưởng về chuyên môn nghiệp vụ trong phạm vi khoa;


5. Quản lý giảng viên, nhân viên; điều hành các hoạt động của khoa theo phân cấp của Hiệu trưởng;


6. Quản lý, sử dụng có hiệu quả cơ sở vật chất, trang thiết bị, phòng làm việc và phòng thực hành thuộc Khoa;


7. Xây dựng lề lối, nội quy làm việc của Khoa trên cơ sở quy định của Trường nhằm thực hiện nhiệm vụ được giao;


8. Thực hiện các nhiệm vụ khác do Hiệu trưởng giao.</description>
	<fans_country_VN>1678</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>698905743499708</id>
	<name>Nhà hàng Lẩu Nướng Yên Bình BBQ</name>
	<category>Community</category>
	<about>Nhà Hàng Yên Bình BBQ lẩu và nướng
Cơ sở 1: Số nhà 08. Đường 91. TT Ba Hàng. Phổ Yên
Cơ sở 2: Cổng 6 ký túc xá Sam Sung
Số ĐT: 0987.063.353</about>
	<description>Nhà hàng Yên Bình BBQ lẩu và nướng
Số nhà 08. Đường 91. Thị Trấn Ba Hàng. Phổ Yên. TN
ĐT: 0987.063.353</description>
	<fans_country_VN>1603</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>522059781256384</id>
	<name>Nhà Hàng Hoàng Gia</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà Hàng Hoàng Gia (44 Ngô Quyền), lựa chọn tốt nhất cho những thực khách yêu thích ẩm thực Hong Kong. ĐT đặt bàn: 0988 928489 - 0989438195</about>
	<description>Nhà hàng Hoàng Gia là địa chỉ tốt nhất cho những bữa ăn khuya của thực khách yêu thích ẩm thực Hong Kong, trung bình giờ mở cửa của Nhà hàng đến 3h sáng ngày hôm sau. 
Với hai món ăn sở trường là Dimsum và Lẩu, nguyên liệu của nhà hàng được nhập từ TPHCM với các loại rau tươi và sạch cung cấp duy nhất ở Hà Nội, nhà hàng Hoàng Gia sẽ là lựa chọn của nhiều thực khách với không gian ấm cúng, đẹp và đầy lãng mạn. 
Địa chỉ nhà hàng: Số 44 Ngô Quyền, Hà Nội. 
Điện thoại đặt bàn: 0988928489 - 0989438195</description>
	<fans_country_VN>1581</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>150149008494571</id>
	<name>Nhà hàng Đạt Che</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1450</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1535561136721124</id>
	<name>Thiết Kế Nhà Hàng Sân Vườn</name>
	<category>Consulting/Business Service</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1444</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>576969268992399</id>
	<name>Nhà Hàng Hàn Quốc- Korean Restaurant</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Open: 10h AM 
Close: 22h PM</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1310</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>254469397930488</id>
	<name>Setup Nhà Hàng Cafe Đồng Nai</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>TƯ VẤN KINH DOANH NHÀ HÀNG VÀ QUÁN CAFE

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1274</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>232316640266178</id>
	<name>Nhà hàng cafe Việt Hương</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Cảm nhận và thưởng thức
Thư giãn và tận hưởng
Vui vẻ và chia sẻ
Trong lành và thoải mái :)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1147</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>326783954064144</id>
	<name>Nhà hàng tiệc cưới SUSÊ</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>0937-555-234</about>
	<description>Mọi nhu cầu đặt tiệc và tuyển dụng.
liên hệ : 0937-555-234 </description>
	<fans_country_VN>1129</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>667800049996602</id>
	<name>Nhà hàng - Tiệc cưới Bảo Cường</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>* CÓ 2 ĐỊA ĐIỂM:  BAO GỒM NHẬN TRỌN GÓI VÀ CHO THUÊ MẶT BẰNG
</about>
	<description>ĐỊA ĐIỂM 1: - KHÁCH SẠN NHÀ HÀNG BẢO CƯỜNG 1 - VIP (Tại 03 Lý Thường Kiệt - TT Lao Bảo – Hướng Hóa - Quảng Trị)- SỐ LƯỢNG: 1.200 GHẾ
ĐỊA ĐIỂM 2: Nhà Hàng Tiệc Cưới Bảo Cường 2  (Tại Đường Trần Phú - TT Lao Bảo-Hướng Hóa - Quảng Trị ; Đối Diện Khách Sạn Bảo Sơn)  - SỐ LƯỢNG: 600 GHẾ
</description>
	<fans_country_VN>1015</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>253564258134159</id>
	<name>Nhà hàng Hiến Thi</name>
	<category>Entrepreneur</category>
	<about>Cung cấp dịch vụ nhà hàng ăn uống, tổ chức sinh nhật, hội họp, TIỆC CỨOI  tối đa 400 khách. Không gian đẹp</about>
	<description>Trang thông tin chính thức của Nhà hàng Hiến Thi

Nơi cung cấp hình ảnh bài trí, các món ăn trong thực đơn và đưa thông tin về các chương trình diễn ra tại Nhà hàng.

Thông tin về Nhà hàng Hiến Thi:

Phục vụ ăn uống, Hội hop, Tiệc cưới, sinh nhật (chuẩn bị bánh sn tặng riêng cho khách)

Nhà hàng gồm 2 sàn phục vụ với tổng diện tích &gt;600m2. Khả năng phục vụ tối đa 400 khách.

Thiết kế theo tiêu chí " Thưởng thức ẩm thực, giá rẻ cho mọi nhà"

Tầng 1 trong trí lịch sự đơn giản gồm: 2 phòng VIP điều hòa 2 chiều, và khu vực ngoài.

Tầng 2 được trang trí tinh tế có hồ cá, tiểu cảnh hàng cây tạo cảm giác tươi mát. Góc view đẹp, thoáng đãng. Có khu vực sân khấu ca nhạc tự chọn. 

Giá cả tuân theo tiêu chí "Giá cho mọi nhà"</description>
	<fans_country_VN>978</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1042655832418419</id>
	<name>Nhà Hàng GÀ ĐỒI chính hiệu</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>945</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>205688122947471</id>
	<name>Nhà hàng nổi Hải Đăng</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng nổi Hải Đăng, điểm đến tuyệt vời!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>864</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1499237183660010</id>
	<name>Nhà Hàng Lẩu Ngon</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>846</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1423119181271532</id>
	<name>Nhà hàng Hồng Khánh</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Nhà hàng HỒNG KHÁNH chuyên phục vụ ăn uống các món ăn đặc sản của địa phương: dê núi đá, cá sông Đà, gà đồi, lợn mán, ếch quê, ba ba gai... </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>812</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>304230699749247</id>
	<name>NHÀ HÀNG LẠC VIÊN</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Địa chỉ: 839/2 Lê Hồng Phong - Phường 12 , Quận 10, TP. Hồ Chí Minh
Điện thoại: (08) 3505 5903</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>798</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>652904214724643</id>
	<name>Nhà Hàng Tiệc Cưới - Aó Cưới Lê Thanh</name>
	<category>Business Service</category>
	<about>Nhà hàng Tiệc Cưới . Mua bán.cho thuê Aó Cưới.Chụp Hình,Trang Điểm Cô Dâu......................</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>776</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>580549068632815</id>
	<name>Nhà Hàng Anh Tôm</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Chào mừng đã đến với Page Nhà hàng Anh Tôm
Nhà hàng nhận đặt tiệc ăn hỏi, sinh nhật, hội nghị...
Giá cả bình dân hợp túi tiện mọi người</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>770</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1551827938425292</id>
	<name>Nhà Hàng Cánh Buồm Vàng</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Nha hang hai san phan thiet chuyên cung cấp các món hai san phan thiet tươi ngon. Cánh Buồm Vàng la nhà hàng hải sản Phan Thiết với hải sản Phan Thiết tươi</about>
	<description>Được mệnh danh là trung tâm nghỉ mát và nghỉ dưỡng lớn nhất cả nước với danh lam thắng cảnh đẹp, các món ăn đặc sản của địa phương. Có thể kể đến như: thịt dông, mực một nắng, nước mắm và nhiều món ăn độc đáo được chế biến từ các loại hải sản phan thiết tươi sống. Hơn nữa, du khách sẽ được tận hưởng những giây phút thư giãn trên bãi biển thơ mộng dài hàng chục km.

Mũi Né hôm nay không ngừng phát triển với các khách sạn, resort,  trung tâm mua sắm, nhà hàng cao cấp nhằm phục vụ tối đa nhu cầu của du khách khi đến tham quan và nghỉ dưỡng. Với phương châm “Nâng cao giá trị cuộc sống” Nhà Hàng Hải Sản Và Khách Sạn Cánh Buồm Vàng là một trong số các nhà hàng hải sản phan thiết mang trên mình sứ mệnh đem đến cho bạn một kỳ nghỉ trọn vẹn &amp; ý nghĩa.
Nhà Hàng Hải Sản Và Khách Sạn Cánh Buồm Vàng  tọa lạc liền kề với Làng Chài, (Fishing Village) một địa điểm tham quan hàng đầu của các du khách khi đến với Mũi Né.  Nằm trong khuôn viên rộng trên 4.000m2 , cập sát bờ biển đẹp được thiết kế theo phong cách hiện đại và sang trọng, cùng hệ thống không gian mở, không gian sân vườn, không gian biển thoáng mát,… Với những lợi thế đó, Cánh Buồm Vàng được đông đảo các đơn vị lữ hành, đối tác và du khách gần xa chọn là điểm đến lý tưởng cho mỗi kỳ nghỉ dưỡng.

Sở hữu đội ngũ đầu bếp giàu kinh nghiệm, phục vụ chuyên nghiệp cùng các phong cách Âu – Á kết hợp sẽ mang đến sự hài lòng tuyệt đối cho Quý du khách gần xa. Song song đó là sự đầu tư bài bản về món ăn cũng như quy trình tổ chức đẳng cấp dành cho tiệc cưới. Nhà hàng khách sạn Cánh Buồm Vàng đã và đang nhận được sự quan tâm, yêu mến của người dân địa phương cùng du khách trong và ngoài nước.

Đặc biệt, hệ thống phòng nghỉ đạt chuẩn với 3 loại phòng Superior Double, Standard Double và Family đầy đủ tiện nghi hiện đại sẽ mang lại cho bạn và gia đình một kỳ nghỉ tuyệt vời.

Thời gian đi bằng xe máy đến các điểm tham quan tại Phan Thiết tính từ Nhà hàng khách sạn Cánh Buồm Vàng:

Làng Chài: 3 phút
Suối Tiên: 5 phút
Đồi Hồng: 5 phút
Bàu Sen: 15 phút
Tháp chàm Poshanư: 15 phút</description>
	<fans_country_VN>747</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>368627753243881</id>
	<name>Nhà Hàng Tiệc cưới Hải Yến</name>
	<category>Chef</category>
	<about>Nơi tổ chức tiệc cưới ấn tượng dành cho bạn!!!!!!!!
Và là nơi dừng chân lý tưởng cho các tour hài lòng!!!!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>746</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>473173079426105</id>
	<name>Nhà Hàng Đồng Quê Cẩm Thủy</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Địa điểm đẹp, Khang trang Thoáng mát có bãi đỗ xe rộng.Phục vụ ăn nhanh, Đặt các món ăn theo yêu cầu... Là điểm dừng nghĩ của Công ty du lịch VĂN MINH 0918072205</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>730</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1656676957907320</id>
	<name>Nhà hàng thực dưỡng Homefood</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng dưỡng sinh
Bánh pizza &amp; các loại mì Ý
Món ăn thuần thực vật Âu - Á
Cafe sạch &amp; các loại sữa ngũ cốc, trà hữu cơ
Nước ép từ rau củ sạch</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>722</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>715273338576763</id>
	<name>Việc làm khách sạn, nhà hàng tại Cần Thơ</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Việc làm khách sạn, nhà hàng tại Cần Thơ</about>
	<description>Việc làm khách sạn, nhà hàng tại Cần Thơ,
Thông tin việc làm tại khách sạn, nhà hàng, resort tại cần thơ</description>
	<fans_country_VN>706</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>487737517969291</id>
	<name>Nhà hàng 555 Hải Dương</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng phục vụ ăn sáng, ăn trưa, ăn tối, thời gian phục vụ từ 05h00 tới 22h30 - Thưởng thức món ngon mỗi ngày.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>676</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>370504909751944</id>
	<name>Nhà hàng Cây Me</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng ăn uống phục vụ cả thực khách việt nam và nước ngoài như Trung Quốc, Pháp, Nga,...</about>
	<description>Nhà hàng Cây Me (Nhà hàng Việt Hường) hy vọng sẽ được phục vụ các thực khách trong và ngoài tỉnh đặc biệt là khách du lịch thăm quan các thắng cảnh phía bắc như Hồ Ba Bể (tỉnh Bắc Kan); di tích lịch sử Pác Pó,Thác Bản Dốc (tỉnh Cao Bằng) từ các vùng miền của đất nước có dịp hãy ghé qua nhà hàng để có cơ hội thưởng thức các món ngon với hương vị dân dã nhưng sẽ là những trải nghiệm ấn tượng. Welcome to Cay Me restaurant. </description>
	<fans_country_VN>674</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>151849731652408</id>
	<name>Nhà hàng tiệc Cưới  Hùng Trang</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>Chuyên nhận nấu ăn , phục vụ các lễ , tiệc cưới hỏi , sinh nhật , đãi tiệc ......
Chúng tôi luôn đảm bảo phục vụ chu đáo , tận tình , chất lượng .....</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>641</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>672033432826296</id>
	<name>Nhà hàng hải sản Hương Quỳnh</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>634</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1445521655718803</id>
	<name>Nhà Hàng Tiến Tấm Vườn Quốc Gia Ba Bể</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng hân hạnh được phục vụ tất cả các lượt khách: cá nhân, gia đình, khách du lịch, khách đoàn, cơ quan...
 



</about>
	<description>1. Giới thiệu về Nhà Hàng
+ Tên gọi: Nhà Hàng Tiến Tấm
+ Tên Công ty: Công ty TNHH Huyền Sơn
+ Địa chỉ: Vườn quốc gia Ba Bể - Bắc Kạn
+ Điện thoại: 0963.087.596
+ Email: tientam1968@gmail.com

Sự hài lòng của quý khách là niềm vui và hạnh phúc của Nhà Hàng chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>585</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>428871640494822</id>
	<name>Nhà hàng Hương Nhật</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>554</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>808420949229759</id>
	<name>Nhà Hàng Bếp Rơm</name>
	<category>Kitchen/Cooking</category>
	<about>Đặc sản cá sông 11 món</about>
	<description>Hãy để chúng tôi mang đến cho bạn những cảm nhận mới về món ăn</description>
	<fans_country_VN>511</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1588379708077418</id>
	<name>Nhà hàng Ớt Xanh</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Nhà hàng Ớt Xanh! Với các món ăn ngon, không gian thoáng mát, phục vụ chu đáo sẽ là nơi gặp gỡ lý tưởng của tất cả mọi người!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>509</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>175922355898706</id>
	<name>Nhà Hàng Thiên Trang</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Phục vụ ăn uống , hải sản bơi sống</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>503</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>785919964773524</id>
	<name>Nhà hàng Hương Việt</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about> Nhà hàng Hương Việt - Đặc sản những món ăn thuần Việt - Kiến trúc cổ Hội An giữa lòng Hà Nội
</about>
	<description>      Tọa lạc tại địa chỉ số 22 – Đỗ Đức Dục – Mễ Trì – Từ Liêm – Hà Nội, gần Trung tâm hội nghị Quốc gia, Nhà hàng Hương Việt dễ dàng được nhận biết bởi lối thiết kế mang đậm phong cách cố đô xưa. Nổi bật với không gian rộng, cổ kính, trên nền cây xanh mướt kết hợp với ao cá, hồ sen, mang lối kiến trúc cổ điển, nhưng không kém phần hiện đại, sang trọng Nhà hàng Hương Việt là điểm đến lý tưởng cho những bữa tiệc sum họp gia đình, gặp gỡ đối tác, bạn bè.</description>
	<fans_country_VN>495</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1395018897409653</id>
	<name>Nhà Hàng Tiến Linh</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>nhà hàng tiến linh đặc sản dê núi ninh bình
</about>
	<description>Là nhà hàng đi đầu trong việc đảm bảo chất lượng phục vụ  khách tại khu vực Tỉnh Ninh Bình trong lĩnh vực ăn uống. Luôn đáp ứng mọi nhu cầu tốt nhất khi khách hàng đến với nhà hàng chúng tôi.</description>
	<fans_country_VN>471</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>596676993781292</id>
	<name>Nhà Hàng Nổi Lạc Hồng - Mỹ Tho</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>"Ấm lòng khách đến
Vừa lòng khách đi
Trong từng hương vị....."</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>424</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>192717670915972</id>
	<name>Nhà Hàng Quế Vũ</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Địa Chỉ nhà hàng tại thôn </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>413</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>486205741434429</id>
	<name>Nhà Hàng Hồng Minh</name>
	<category>Media/News/Publishing</category>
	<about>Nhà Hàng Hồng Minh thực đơn phong phú với nhiều món ăn hấp dẫn tươi ngon để lại dư âm tốt đẹp trong lòng khách hàng</about>
	<description>Nhà hàng chuyên phục vụ những món ăn Hải Sản, đúng hương vị do chính các đầu bếp Việt Nam chế biến từ những nguyên liệu tươi ngon nhất với một mức chi phí hợp lý.
Nhà hàng được thiết kế theo phong cách sang trọng, là nơi lý tưởng cho gia đình, bạn bè họp mặt hoặc giới văn phòng muốn có một nơi để tận hưởng những món ăn ngon được chế biến một cách chăm chút, tỉ mỉ</description>
	<fans_country_VN>395</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>218767678250127</id>
	<name>Nhà hàng Beer 39</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Với không gian rộng dãi thoải mái, Menu phong phú, phục vụ chu đáo chắc chắn sẽ làm hai lòng tất cả quý khách </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>391</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>922324091156482</id>
	<name>NHÀ HÀNG BÌNH MINH</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng Hải sản BÌNH MINH chuyên cung cấp các món Nướng &amp; Lẩu hải sản tươi ngon.
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>387</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1130768320275239</id>
	<name>Nhà hàng sinh thái Việt Nhật Bến Tre</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>nhà hàng du lịch sinh thái ẩm thực việt Nhật Bến Tre. Call: 0985.56.55.89</about>
	<description>nhà hàng du lịch sinh thái ẩm thực Việt Nhật nằm trong khu du lịch sinh thái việt nhật  phục vụ các món ăn miệt vườn địa phương. Dịch vụ: đi du thuyền sông Tiền Giang - mekong, Đi đò chèo, thưởng thức trà mật ong, đi xe ngựa, xe đạp đường làng tham quan lò kẹo dừa Bến tre, vườn trái cây nghe đàn ca tài tử nam bộ, trãi nghiệm tát mương bắt cá ..v.v.</description>
	<fans_country_VN>387</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1446844925589430</id>
	<name>Nhà hàng Gà Tươi Kinh Bắc</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Đậm đà tình Quê</about>
	<description>  Là một người thành đạt, bạn hãy tìm không gian ẩm thực để thư giản và trút bỏ đi những căng thẳng thường ngày trong công việc! Ở đâu có thể lý tưởng hơn nhà hàng Lam Chiều

         Nhà hàng Lam Chiều  – tọa lạc tại 42 Cầu bươu, Thanh Trì,  thành phố Hà Nội , với phong cách hiện đại.

         Nếu ngân sách có giới hạn, bạn cũng đừng ngần ngại khi đến với  nhà hàng Lam Chiều . Chúng tôi sẵn sàng tư vấn cho bạn và người thân của bạn thực đơn ăn uống theo đúng mong muốn và hợp với túi tiền.

Nhà hàng Lam Chiều luôn có  nhiều chương trình tri ân và khuyến mãi dành cho khách hàng : thẻ Khách hàng thân thiết, Thẻ Doanhnhancard, Vietnamcard, giảm 10 đến 20% tiền thức ăn,  tặng bia, rượu cho những dịp đặc biệt: Lễ hội, tiệc tùng, đám cưới, đảm hỏi, sinh nhật,.. Nhà hàng Lam Chiều Quán là nơi có đầy đủ các yếu tố phù hợp để tổ chức những bữa tiệc từ 20 đến 200 khách.

              Cả 3 yếu tố : Giá cả - Thái độ phục vụ - Chất lượng thực phẩm là phương châm hàng đầu tại nhà hàng Lam Chiều.

Rất hân hạnh được đón tiếp và phục vụ Quý khách!

Địa chỉ: 42 Cầu Bươu, Thanh Trì , Hà Nội
Đt : 043.685.6262  - Fax : 043.685.6262 
Email : khoapcvim@gmail.com
Rất hân hạnh được đón tiếp 
và phục vụ Quý khách!</description>
	<fans_country_VN>362</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>293085964232427</id>
	<name>Nhà Hàng Sông Rạch Hào II</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng Sông Rạch Hào, tiền thân là nhà hàng Thiên Phúc, hoạt động từ năm 2000 tại TP. Bà Rịa, nổi tiếng với những đặc sản miền biển và đồng quê.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>357</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>334847563341374</id>
	<name>Nhà hàng SONG ANH QUÁN</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Dịch vụ ăn uống</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>336</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>503430943144954</id>
	<name>Nhà Hàng Đại Hỷ Palace Cao Bằng Tuyển Dụng Nhân Tài</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Nhà Hàng Đại Hỷ Palace Cao Bằng Tuyển Dụng Nhân Tài. Địa chỉ: Tổ 03, Phường Hòa Chung, Tp.Cao Bằng. Hotline: 01232.882.992 - ĐT: 026.3.882.992/ 993</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>332</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>667957966607270</id>
	<name>Nhà hàng Nhật Bản Miraku</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng MIRAKU phục vụ các món ăn truyền thống của Nhật Bản</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>332</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>961820563830423</id>
	<name>Nhà Hàng Sơn Ca</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>326</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>503911686427212</id>
	<name>Nhà Hàng A99</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Nhà hàng A 99  chuyên phục vụ bia hơi các món nhậu, lẩu nướng  các loại  24/24h.Lẩu ngon!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>322</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1644532899092827</id>
	<name>Nhà Hàng Cao Bằng</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Nhà Hàng Đại Hỷ Palace Cao Bằng. Chuyên: Tổ chức sự kiện, hội nghị, họp lớp, sinh nhật, cưới hỏi.
Món ăn: Dân Tộc, Rừng, Biển, Sông, Núi, Lẩu, Buffet...</about>
	<description>****** Trung tâm tổ chức sự kiện tại Cao Bằng: Nhà Hàng Đại Hỷ Palace 
+ Chuyên tổ chức sự kiện, hội nghị, họp lớp, sinh nhật, cưới hỏi 
+ Các món ăn: Dân Tộc, Rừng, Biển, Núi, Lẩu, Buffet...
+ Hệ thống âm thanh, ánh sáng &amp; người điều khiển âm thanh ánh sáng chuyên nghiệp, cho buổi sự kiện của quý quan khách trọn niềm vui !!! 
****** ĐC: Tổ 03, Phường Hòa Chung, Tp.Cao Bằng, Cao Bằng 
****** Website: http://nhahangdaihy.vn/
****** Hotline: 01232.882.992 - ĐT: 026.3.882.992 - 026.3.882.993</description>
	<fans_country_VN>310</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>645571112213500</id>
	<name>Nhà Hàng Hải Sản Nam Sang - Quảng Bình</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>300</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>748671948487530</id>
	<name>Sang quán cà phê, sang nhà hàng, sang shop thời trang</name>
	<category>Real Estate</category>
	<about>www.alomoigioi.com - www.moigioibatdongsan.net
www.alomoigioi.net - www.moigioibatdongsan.info
Sang quán cà phê, sang quán cafe, sang nhà hàng</about>
	<description>Sang quán cà phê, sang quan ca phe, sang quán cà phê giá rẻ, sang quan ca phe gia re, sang quán cafe, sang quán cafe giá rẻ, sang nhà hàng, sang shop quần áo, sang shop thời trang</description>
	<fans_country_VN>279</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>106139103054382</id>
	<name>Nhà Hàng Ẩm Thực 6 Hòn</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>264</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1432650897008758</id>
	<name>Nhà Hàng Nàng Hương</name>
	<category>Kitchen/Cooking</category>
	<about>KHAI TRƯƠNG NHÀ HÀNG NÀNG HƯƠNG
Chuyên phục vụ: Cá tầm, dê, bò, ếch. mực và theo yêu cầu quý khách hàng đặt bàn</about>
	<description>Với diện tích lớn,nhà hàng chúng tôi có thể đáp ứng được mọi nhu cầu của thực khách từ những phòng Vip sang trọng dành cho việc gặp gỡ đối tác đến những phòng Vip lớn để tổ chức hội nghị, sinh nhật hay những phòng nhỏ ấm cúng dành cho gia đình, bạn bè. Bên cạnh lối kiến trúc thuần Việt, không gian của nhà hàng còn được điểm xuyết phong cách phương tây. Hệ thống nội thất, đèn chiếu sáng sang trọng cùng quầy bar rộng rãi luôn đáp ứng được mọi nhu cầu đồ uống của các “thượng đế" Đến với nhà hàng , thực khách có thể thưởng thức được hương vị tươi ngon của các món ăn hải sản ở cả ba miền bắc, trung, nam của tổ quốc. Với cách lựa chọn thực phẩm kỹ càng, gia vị khéo léo ,các món ăn tại nhà hàng luôn làm vừa lòng thực khách bởi sự thanh nhẹ, hài hòa và tinh tế. Dưới bàn tay tài ba của đội ngũ đầu bếp chuyên nghiệp,từng được tu nghiệp ở nước ngoài.</description>
	<fans_country_VN>256</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1394515144125760</id>
	<name>Nhà Hàng Cà Phê Gia Anh</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about> nơi thư giãn và thưởng thức những món ăn ngon  cộng hưởng với cách bố trí và dịch vụ nơi đây vừa sang trọng lại ấm áp giống như cái tên GIA ANH</about>
	<description>Nhà hàng Cà phê Gia Anh chính thức khai trương ngày 23/11/2013</description>
	<fans_country_VN>241</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>875500482482382</id>
	<name>Nhà hàng Huyền Oanh - www.datcotainha.net</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Dịch vụ đặt cỗ mang đến tận nhà Huyền Oanh, thực phẩm vùng cao tươi ngon Lợn mán-Gà đồi, hương vị đặc trưng, chế biến vệ sinh, có bát đĩa trọn gói</about>
	<description>Nhà Hàng Huyền Oanh chuyên chế biến cỗ phục vụ tận nhà, thực phẩm chính gồm lợn mán, gà đồi nộm rong biển... luôn đảm bảo tươi ngon, giá cả hợp lý chỉ từ 600-800 nghìn đồng/mâm 6 người ăn.
Khuyến mãi đặc biệt cho các gia đình làm tân gia, phục vụ bát đĩa chọn gói và thực phẩm khác theo yêu cầu.</description>
	<fans_country_VN>225</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>767476736703865</id>
	<name>Nhà Hàng Tre Xanh Phú Quốc</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>&gt; Phục vụ các món ăn đặc sản, hải sản tươi ngon của Phú Quốc.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>217</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1585686088328986</id>
	<name>Nhà hàng Sơn Nụ - Lẩu Mọc Cua Đồng</name>
	<category>Business Service</category>
	<about>Lẩu Mọc Cua Thơm ngon, tuyệt vời lắm ạ. 
Giá cả phải chăng</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>213</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>548666138553459</id>
	<name>Nhà Hàng Làng Biển</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Công Ty TNHH - Thương Mại - Dịch Vụ - Du Lịch Làng Biển</about>
	<description>- GIỚI THIỆU CHUNG VỀ NHÀ HÀNG "LÀNG BIỂN":
+ Mang kiến trúc hoà mình với thiên nhiên.
+ Không gian thoáng mát.
+ Đội ngủ Phục Vụ khách Hàng Tốt và Lịch Sự.
+ Đội ngủ Bếp Chế Biến chuyên nghiệp.
+ Các món ăn đầy sáng tạo, ngon, đẹp mắt...
- THÍCH HỢP:
+ Tổ chức Tiệt Tùng, Sinh Nhật,...
+ Gia Đình ăn tối.
+ Bạn Bè giao lưu.
- MENU:
+ Chuyên về Hải Sản.
+ Đa dạng các món Á và Âu.
&lt;=&gt; Chúng tôi với tiêu chí "Vui Lòng Khách Đến - Vừa Lòng Khách Đi"
Thân!</description>
	<fans_country_VN>203</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1639403089656253</id>
	<name>Nhà hàng HÀ LÃ VỌNG</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Nhà hàng Hà Lã Vọng chuyên các món Cá mang Phong Vị Hà Thành</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>198</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>300474586743327</id>
	<name>Dịch vụ cung cấp bảo vệ doanh nghiệp, siêu thị, tòa nhà, nhà hàng - Âu Lạc</name>
	<category>Community</category>
	<about>Công ty cổ phần dịch vụ bảo vệ Âu Lạc, chuyên cung cấp các dịch vụ, bảo vệ, bảo vệ an ninh, cho các doanh nghiệp, siêu thị, tòa nhà, nhà hàng, cafe.</about>
	<description>Công ty cổ phần dịch vụ bảo vệ Âu Lạc, chuyên cung cấp các dịch vụ, bảo vệ, bảo vệ an ninh, cho các doanh nghiệp, siêu thị, tòa nhà, nhà hàng, cafe, showroom ... tuyển nhân viên bảo vệ đi làm ngay lương cao</description>
	<fans_country_VN>184</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>434964320009290</id>
	<name>Nhà hàng ĐẢM - Hải sản Nha Trang giá rẻ</name>
	<category>Grocery Store</category>
	<about>NHÀ HÀNG ĐẢM - HẢI SẢN NHA TRANG GIÁ RẺ
-Phục vụ các món ăn Hải sản tươi sống
-Chuyên mua bán các loại Hải sản tươi sống
-Nhận đóng hàng đi các tỉnh</about>
	<description>NHÀ HÀNG ĐẢM - HẢI SẢN NHA TRANG GIÁ RẺ
-Phục vụ các món ăn Hải sản tươi sống
-Chuyên mua bán các loại Hải sản tươi sống
-Nhận đóng hàng đi các tỉnh

ĐT: 0913463636 - 0932324884</description>
	<fans_country_VN>164</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>960099317363710</id>
	<name>Nhà Hàng Phương Hà</name>
	<category>Public Places</category>
	<about>Nhà Hàng chuyên phục vụ cho các thực khách thích các món nướng 3 miền.
tiệc cưới có sức chứa hơn 1.000 khách.
NH còn kinh doanh thêm cà phê vườn giá rẻ.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>158</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>359169254264809</id>
	<name>Nhà hàng Thanh Niên</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Phục vụ sinh nhật, đám tiệc, các buổi họp mặt với đa dạng món ăn và không gian đẹp</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>155</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>700857293374504</id>
	<name>Nhà Hàng Hoàng Sa 52 Trần Phú Nha Trang</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Nhà Hàng Hoàng Sa khẳng định đẳng cấp , xứng tầm với bạn </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>154</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>609249219232178</id>
	<name>Nhà Hàng TẾT</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Sức chứa 50 người 
Có phòng VIP 
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>153</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>578000182253333</id>
	<name>NHÀ HÀNG THÀNH LONG</name>
	<category>Event Planner</category>
	<about>nhà hàng Thành long chuyên nhận hội nghị, tiệc cưới, sinh nhật, các món ăn theo yêu cầu, phục vụ tại nhà , .....</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>141</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1441563452730755</id>
	<name>Nhà Hàng Số 1 Bờ Sông</name>
	<category>Community</category>
	<about>Địa chỉ: Số 1 Nguyễn Thị Minh Khai, Phường Bến Nghé, Quận 1, TP.HCM
Điện thoại: 08.39105970  - 0909533753
</about>
	<description>Với lợi thế nằm dọc bờ sông, tận hưởng được không gian thoáng mát bên bờ sông xinh đẹp, Nhà hàng số 1 Bờ Sông đã lôi cuốn được nhiều thực khách bởi không gian thoáng mát, lãng mạn và những món ăn Bắc Nam mang đậm phong cách Việt.

Đến với Nhà hàng, thực khách sẽ hoàn toàn hài lòng ở những món ăn ngon được chế biến theo phong cách ẩm thực Bắc Nam, được trình bày công phu, đẹp mắt với thực đơn phong phú đa dạng. Đặc biệt, với rất nhiều loại hải sản tươi sống từ các vùng biển như Nha Trang, Côn Đảo, Phú Quốc… 

Với phương châm “Sáng tạo ẩm thực - Đam mê mỗi ngày”, Nhà hàng luôn đặt lợi ích và sức khỏe của khách hàng lên hàng đầu, hết lòng nhiệt tình phục vụ khách hàng. Những năm vừa qua, Nhà hàng đã khẳng định được vị thế là người bạn thân thiết, thân thuộc của nhiều thực khách trong và ngoài thành phố. 

Không những thu hút thực khách ở không gian thoáng mát bên bờ sông thơ mộng, thực đơn đa dạng, Nhà hàng số 1 Bờ Sông còn là điểm đến lý tưởng của Quý khách trong những sự kiện như: Tiệc sinh nhật, tiệc gia đình, tiệc cưới, tiệc liên hoan, hội nghị…Ngoài ra, hàng đêm Nhà hàng còn tổ chức chương trình Hát với nhau, tạo sân chơi âm nhạc lý thú cho thực khách với hệ thống âm thanh, ánh sáng hiện đại. Đến với Nhà hàng số 1 Bờ Sông, Quý khách sẽ hoàn toàn thoải mái và thích thú sau những mệt mỏi trong cuộc sống thường ngày.
</description>
	<fans_country_VN>137</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>719635318180888</id>
	<name>Nhà hàng tiệc cưới &amp; hội nghị Chín Hoàng</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>135</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>119557491537895</id>
	<name>Nhà Hàng Hoa Việt - Hoa Viet Restaurent</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>nha hang hoa viet - nha hang phu my hung - restaurent  phu my hung</about>
	<description>Nhà hàng Hoa Việt - Món ngon từ sự kết hợp giữa 2 nền văn hóa Ẩm thực Việt Nam và Trung Hoa. Một không gian hoàn hảo cho những bữa ăn gia đình, kết nối những yêu thương, kết nối những cơ hội hợp tác.
-   Chuyên phục vụ các món ăn mang hương vị Trung Hoa và Việt Nam
-   Chuyên phục vụ tiệc liên hoan, sinh nhật</description>
	<fans_country_VN>127</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>383022881836504</id>
	<name>Nhà Hàng Nam Hải Tiến -  Biển Hải Tiến</name>
	<category>Concert Tour</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>124</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1391781661140545</id>
	<name>Nhà hàng Bích La Thôn</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Đặc sản Dê thui, Dê các món, các con đi chậm và chạy . Cơm gà Hội An,Bánh cuốn Khuê Trung Đà Nẵng, Cơm tấm Sài Gòn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>117</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>914367721971618</id>
	<name>Nhân Viên Phục Vụ Nhà Hàng Tiệc Cưới Cuối Tuần</name>
	<category>Community</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>113</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>736125719842101</id>
	<name>Nhà hàng KHÁNH SƠN</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Cung cấp dịch vụ nhà hàng ăn uống, suất ăn công nghiệp, cơm văn phòng
Quán cafe, tổ chức sự kiện
Khách sạn, nhà nghỉ
Siêu thị thực phẩm sạch VietGAP

</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>108</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>960897737264302</id>
	<name>Nhà hàng Đăng Tùng</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>Dịch vụ nấu cỗ chuyên nghiệp</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>107</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>713797388668363</id>
	<name>Nhà hàng Minh Châu</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about>Dịch vụ ăn uống</about>
	<description>Nhà hàng chuyên phục vụ những món ăn đặc sắc, đúng hương vị do chính các đầu bếp Việt Nam chế biến từ những nguyên liệu tươi ngon nhất với một mức chi phí hợp lý.
Chắc chắn Quý khách sẽ hài lòng bởi sự kết hợp hoàn hảo giữa không gian sang trọng, ấm cúng với những món ăn tuyệt vời trong tiếng nhạc êm dịu và chất lượng dịch vụ tốt nhất do các nhân viên chuyên nghiệp phục vụ.</description>
	<fans_country_VN>101</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>430146943837606</id>
	<name>Nhà Hàng HÙNG VÂN</name>
	<category>Restaurant/Cafe</category>
	<about> Nhà Hàng Hùng Vân nơi sẻ chia ẩm thực Việt (_&lt;3_)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>101</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>503002033077889</id>
	<name>Nhà hàng THANH THẾ</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Nhà hàng THANH THẾ có thâm niên hoạt động đã 20 năm. 

Ngoài phục vụ khách lẻ, nhà hàng còn chuyên phục vụ khách đoàn cho các tour nội địa và quốc tế.

</about>
	<description>Nhà hàng THANH THẾ niêm yết giá rõ ràng, giá phải chăng. 

Gọi 0905057977 ( SƠN ), Quí khách sẽ được phục vụ miễn phí máy lạnh cho nhóm &gt;6 khách.

Ngoài CƠM VIỆT NAM, nhà hàng còn phục vụ HẢI SẢN TƯƠI SỐNG. Đặc biệt LẨU THÁI LAN với gia vị của THÁI, GỎI CÁ MAI với nước chấm đặc biệt, lạ miệng được nhiều người ưa thích

Nhà hàng nấu theo khẩu vị 3 miền BẮC - TRUNG - NAM

Nhà hàng có 1 phòng trệt 60 ghế thoáng mát, 1 phòng máy lạnh 60 ghế và 1 phòng tầng mái thoáng mát hơn 100 ghế.

Ngoài phục vụ khách lẻ, nhà hàng còn chuyên phục vụ khách đoàn VIỆT NAM và QUỐC TẾ. Nhà hàng có nhiều mức giá phù hợp với nhu cầu của Quí khách. Nhà hàng có thực đơn tiết kiệm.

Rất hân hạnh được phục vụ Quí khách.

</description>
	<fans_country_VN>100</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>236942043170269</id>
	<name>Nhà Hàng Minh Hải - 34.Bãi Biển Song Ngư Cửa Hội</name>
	<category>Business Service</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>98</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>496847160425643</id>
	<name>Phần mềm quản lý Nhà hàng, Cafe, Quán ăn, Club</name>
	<category>Software</category>
	<about> Phần mềm quản lý nhà hàng, cafe, quán ăn
Máy in bill, giấy in, mực in.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>96</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>929144347174607</id>
	<name>Nhà Hàng Nam Cá</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Chuyên đặc sản Cá</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>94</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>292311690971423</id>
	<name>Nhà Hàng Phương Hương-Gà Tươi Mạch Hoạch</name>
	<category>Business Service</category>
	<about>Nhận Đặt Tiệc-Liên Hoan-Sinh Nhật-Hội Họp
Uy Tín Chất Lượng-Giá Cả Hợp Lý</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>77</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>428917517295473</id>
	<name>Nhà hàng Chu Gia</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>75</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>714397442002625</id>
	<name>Nhà hàng Dũng Kều</name>
	<category>Food/Beverages</category>
	<about>Các món nhậu đồng quê , lẩu , đặc sản các vùng miền....</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>74</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>892580394111363</id>
	<name>Nhà hàng Tường béo - DÊ 35 món</name>
	<category>Kitchen/Cooking</category>
	<about>Thời tiết se lạnh rồi.quán mình đã có bán LẨU DÊ , LẨU THÁI  và món cháo DÊ.Kính mời mọi người đến ăn ủng hộ quán nhé.                                   DC</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>66</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
