<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>257661180965337</id>
	<name>Trung tâm dạy nghề bánh Nhất Hương</name>
	<category>School</category>
	<about>Trung tâm dạy nghề bánh Nhất Hương - 08.62903711 - http://www.daynghebanh.vn</about>
	<description>Là một trung tâm chuyên đào tào nghề làm bánh, sau khi kết thúc khóa học, học viên có thể ra nghề và tự hoạt động kinh doanh trong ngành. Bên cạnh đó thì, trung tâm còn có mở các lớp cho các học viên có niềm đam mê, thích thú với việc làm bánh, sau khóa học các học viên có thể tự chế biến các món bánh tại nhà. Nhất Hương tự hào với đội ngũ giảng viên có bề dày kinh nghiệ và cơ sở vật chất hiện đại, môi trường làm việc chuyên nghiệp, học viên đến với Nhất Hương hoàn toàn hài lòng.

http://www.daynghebanh.vn

Địa chỉ:
Trung Tâm Dạy Nghề Bánh Nhất Hương Hồ Chí Minh.
61A Trần Quang Diệu - P13 - Q3 - TP. Hồ Chí Minh
ĐT: 84.8. 62903711 - 62903712 Fax: 84.8. 62903714
Email: info@daynghebanh.vn

Trung Tâm Dạy Nghề Bánh Nhất Hương Hà Nội:
Khu Liên Hợp Thể Thao Quốc Gia Mỹ Đình - Từ Liêm - Hà Nội
ĐT: (+84.4). 6262 6233, (+84.4). 6262 6220
Email: info@daynghebanh.vn
</description>
	<fans_country_VN>103723</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>181809698666697</id>
	<name>Trường Dạy Nghề Ẩm Thực Netspace Đà Nẵng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trường dạy nghề ẩm thực Netspace Đà Nẵng
ĐC:03 Phan Thành Tài-Tp Đà Nẵng
SĐT: 0511 3634879
Hotline: 0979 391391
Web: www.netspace.edu.vn</about>
	<description>Trường dạy nghề ẩm thực NETSPACE Đà Nẵng là đơn vị đi đầu trong lĩnh vực đào tạo và cung ứng nguồn nhân lực ngành ẩm thực tại Đà Nẵng. Học đầu bếp, học nấu ăn tại Đà Nẵng với NETSPACE - Cam kết: phương pháp 100% thực hành tại lớp, mỗi học viên khi tham gia đều có thể đảm bảo một cách tốt nhất tay nghề. Mặt khác, nhà trường hỗ trợ việc làm sau khi tốt nghiệp. Ngành pha chế tại Đà Nẵng đang là một ngành "hot", được nhiều bạn trẻ lựa chọn, học pha chế tổng hợp, bartender tại Đà Nẵng đang là một lựa chọn có nhiều cơ hội việc làm. Cơ sở vật chất hiện đại, đội ngũ giảng viên chuyên nghiệp đáp ứng mọi nhu cầu học của học viên. Thư viện bí quyết ẩm thực với hơn 1000 đầu sách chất lượng miễn phí dành cho học viên nân g cao kiến thức và tay nghề. </description>
	<fans_country_VN>74660</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>228412557280539</id>
	<name>Trường dạy nghề ẩm thực - NetSpace</name>
	<category>School</category>
	<about>Trường dạy nấu ăn NETSPACE - Website: www.dayamthuc.vn
Địa chỉ: 30 Nguyễn Huy Tự, P.ĐaKao, Q1, Tp.HCM
ĐT: 08 6291 2698 - 08 6291 0908
</about>
	<description>Trường dạy nấu ăn NETSPACE

Được thành lập từ năm 2010, Netspace institute với khẩu hiệu "Human resource power", mong muốn tập hợp tất cả sức mạnh nguồn nhân lực có năng lực và có tâm huyết với ngành giáo dục trên cơ sở sự kết hợp hài hòa về sự đóng góp và lợi ích vào sự nghiệp giáo dục chung của đất nước. Cùng với một định hướng về giáo dục là dạy nghề theo chuẩn đào tạo quốc tế dựa trên tiêu chí hoạt động đó là kết nối trường học với xã hội, doanh nghiệp:

- Netspace School là trường học, cung ứng cho xã hội, các doanh nghiệp những con người có khả năng làm việc tốt giúp xã hội, doanh nghiệp phát triển.

- Netspace School định hướng phát triển nhằm thiết lập nhiều mối quan hệ cùng với các đối tác, kết hợp những điểm mạnh của mỗi đối tác, tạo sức mạnh tổng hợp phát triển sự nghiệp giáo dục tại Việt Nam.

Địa chỉ: 30 Nguyễn Huy Tự, Phường ĐaKao, Quận 1, Tp.HCM
Điện thoại: (08) 6291 2698 - (08) 6291 0908
Hotline: 0903 646 893
Email: info@dayamthuc.vn
Website: http://dayamthuc.vn/</description>
	<fans_country_VN>68623</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1379127389029056</id>
	<name>Sở Giao Thông Vận Tải Hà Nội - Trung Tâm Dạy NGhề Sao Bắc Việt</name>
	<category>Community</category>
	<about>đào tạo lái xe
học lái xe
trung tâm day nghe lai xe
trung tâm đào tạo lái xe
học lái xe ô tô
dạy lái xe ô tô
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>45207</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1564797037074528</id>
	<name>Dạy Nghề Thanh Xuân</name>
	<category>School</category>
	<about>Sở lao động thương binh xã hội
Trường dạy nghề thanh xuân 
Đào tạo 20 nghề
ĐC : 90B Nguyễn Tuân - Thanh Xuân - Hà Nội
0936 98 90 90 - 04 35 58 95 95</about>
	<description>Sở lao động thương binh xã hội
Trường Dạy Nghề Thanh Xuân
Thành Lập 1991
Đào tạo 20 ngành nghề
Địa chỉ nhập học : 90B nguyễn tuân - thanh xuân - Hà Nội
SDT: 0936989090 - 04 35589595</description>
	<fans_country_VN>37098</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>572493056195416</id>
	<name>Dạy Nghề Minh Đức</name>
	<category>Education</category>
	<about> Trung Tâm Minh Đức - Học Viện Tóc Seoul

★ Địa chỉ: 47D Đường x4 - Khu Tập Thể Thương Mại - Mai Dịch - Cầu Giấy - Hà Nội

★ Liên Hệ: 0984.628.976</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>25360</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>499033776900096</id>
	<name>Trung Tâm Dạy Nghề Thanh Xuân</name>
	<category>School</category>
	<about>DẠY NGHỀ THANH XUÂN
Đào tạo 20 ngành nghề: điện tử, điện lạnh, điện dân dụng, điện công nghiệp, ô tô, xe má</about>
	<description>Trung tâm đào tạo 20 ngành nghề: Sửa ô tô, xe máy, máy may, máy vi tính - laptop - macbook , điện thoại di động, điện lạnh, điện dân dụng, điện nước, đầu  bếp, may thời trang, may công nghiệp...</description>
	<fans_country_VN>13460</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>130488073809135</id>
	<name>Dạy nghề Rosa</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>✔ Dạy nghề rosa - www.rosavn.net
✉ 46-Võ thị sáu - P.Quyết Thắng - Biên Hòa Đồng Nai
☏ 061.8820.369 - 0907.3456.15</about>
	<description>CÁC NGÀNH NGHỀ ĐÀO TẠO
Đầu bếp - Quản lý nhà hàng
Tỉa rau củ
Quản lý &amp; điều hành yến tiệc
Quản lý khách sạn
Tiếp tân nhà hàng khách sạn
Nghiệp vụ phòng
Nghiệp vụ nhà hàng
Pha chế thức uống - Quản lý bar Caffe
Trang trí bánh kem
Bánh Việt Á Âu
Cắm kết hoa tươi &amp; Làm hoa Voan
Trang điểm &amp; Hóa trang
Săn sóc da, Xăm phun
Cắt uốn &amp; Tạo mẫu tóc
Massge trị liệu
Nail - Trang trí móng
Cắt may &amp; thiết kế thời trang
Kỹ thuật quay_dựng phim &amp; chụp hình
Thiết kế quảng cáo
Chứng chĩ sư phạm nghề</description>
	<fans_country_VN>7766</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>597924137029912</id>
	<name>Trường dạy nghề Minh Đan Cần Thơ</name>
	<category>Consulting/Business Service</category>
	<about>Chuyên dạy nghề cắt ,uốn tóc, trang điểm, nail, chăm sóc da chuyên nghiệp</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>6151</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1064457170253150</id>
	<name>Hội Cuồng Nails Hà Nội / Dạy Nghề Nails / Vẽ Móng Nghệ Thuật</name>
	<category>Spas/Beauty/Personal Care</category>
	<about>Dạy nghề nail, đào tạo nail từ cơ bản đến nâng cao. Học bài bản chất lượng, giáo viên có kinh nghiệm lâu năm trong nghề.
Vẽ móng đẹp!
LH: 0974 23 5554</about>
	<description>Quỳnh Nga Nails Spa là địa chỉ làm đẹp uy tin hàng đầu tại hà nội
Dịch vụ đa dạng: Chăm sóc móng, vẽ móng nghệ thuật
Nhận dạy nghề, đảm bảo đầu ra công việc, lương cao. 
Liên hệ: 0974 23 5554</description>
	<fans_country_VN>5807</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>458764180885846</id>
	<name>Dạy Nghề Trang Điểm Lê Lâm</name>
	<category>Health/Beauty</category>
	<about>Chuyên đào tạo :
.Trang điểm cá nhân 
. Trang điểm chuyên nghiệp (cơ bản, nâng cao ) 
. Phun,xâm, thêu,tán bột,  khắc lông mày .
. Nối mi, lông mày....</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>5424</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>480261368799017</id>
	<name>Dạy nghề cắt tóc</name>
	<category>Spas/Beauty/Personal Care</category>
	<about>Đào tạo nghề Tóc thời trang Nam Nữ hoặc chuyên Nam.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2315</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1488748584746277</id>
	<name>Dạy Nghề Sửa Xe Gắn Máy Hải Phòng</name>
	<category>Consulting/Business Service</category>
	<about>CHUYÊN ĐÀO TẠO VÀ CUNG CẤP THIẾT BỊ CHẨN ĐOÁN LỖI CÁC DÒNG XE FI</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1234</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1568251500101025</id>
	<name>Trung Tâm Dạy Nghề Trang Điểm, Bới Tóc Cô Dâu</name>
	<category>Attractions/Things to Do</category>
	<about>Dạy nghề trang điểm cô dâu, trang điểm chuyên nghiệp, trang điểm cá nhân</about>
	<description>  Beauty Center ĐẹpHiệnĐại được thiết kế với 2 trung tâm đào tạo nghề trang điểm và nghề tạo mẫu tóc,  2 showroom mỹ phẩm, Hệ thống Salon tóc gồm 1 salon Tóc 2 tầng &amp; 1 Salon tóc với diện tích 100m2. Trung tâm đào tạo với 10 phòng học thân thiện, tiện dụng và rộng rãi. Trung tâm đã tham gia nhiều các chương trình dạy trang điểm, tạo mẫu tóc, làm đẹp trên các kênh truyền hình uy tín, tài trợ, trang điểm và tạo mẫu tóc cho nhiều chương trình biểu diễn thời trang và sắc đẹp.</description>
	<fans_country_VN>1215</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>444430252312521</id>
	<name>Trung tâm dạy nghề tóc uy tín nhất Hà Nội Korigami 0915804875</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm dạy nghề tóc cắt tóc tạo mẫu tóc nam nữ uy tín trách nhiệm nổi tiếng nhất Hà Nội _ Học viện tóc Korigami 0915804875 (www.korigami.vn)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>692</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>330133207061717</id>
	<name>Trường TCN NHÂN ĐẠO (Đạt chuẩn dạy nghề cấp quốc gia)</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trường TCN Nhân Đạo, trường công lập đạt chuẩn dạy nghề cấp quốc gia. Trường đạt hệ thống quản lý chất lượng ISO 9001:2008. Năm 2012 nhận Huân chương lao động hạng 2.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>657</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>272338549528504</id>
	<name>Trường dạy nghề tạo mẫu tóc HuA Academy</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dạy nghề tạo mẫu tóc nam nữ, cơ bản, nâng cao, hoàn thiện kỹ thuật.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>639</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1470003133313823</id>
	<name>Trung Tâm Dạy Nghề Đào Tạo Và Sát Hạch Lái Xe - Đại Học An Ninh Nhân Dân</name>
	<category>School</category>
	<about>Với việc sở hữu thiết bị hiện đại ( xe TOYOTA VIOS, KIA đời mới...) cùng đội ngũ giáo viên trẻ chuyên nghiệp sẽ mang lại hiệu quả tốt nhất cho học viên.</about>
	<description>NHỮNG QUYỀN LỢI CỦA HỌC VIÊN KHI HỌC KHÓA B2 TẠI TRUNG TÂM
HỌC LÝ THUYẾT:
+ Tùy thuộc vào ý kiến khách hàng:
- Dạy chuyên sâu về lý thuyết trên cơ sở trang thiết bị.
- Học luật vào 8h sáng t7 hàng tuần tại 65 Sương Nguyệt Ánh. 
+ Thi thử:
-Tổ chức thi thử lý thuyết trên máy tính với phần mềm chuẩn. 
HỌC THỰC HÀNH:
+ Thời gian học nhanh:
- Học 3 tháng.
+ Thời gian thực hành nhiều (18 giờ)
- 24 Buổi thực hành, mỗi tuần 2 buổi, mỗi buổi 45-60 phút.
+  Thời gian thực hành thỏa mái:
- Học viên có thể tự sắp xếp lịch học với giáo viên sao cho hợp lý. 
+ Chọn cách học:
- Học để lấy bằng: “Chọn sân tập sa hình, thời gian học ít hơn”.
- Học để biết chạy cứng tay: “Sân tập quận 7 hoặc quận 12”.
+ Miễn phí xe thiết bị:
- Học miễn phí xe cảm ứng trên sa hình, giúp việc sát hạch tốt hơn.
+ Bảo lưu: 
-Trong trường hợp đóng tiền mà không có khả năng học, học viên có thể thể báo cho trung tâm để tiến hành bảo lưu hồ sơ. Thời gian bảo lưu là 1 năm. 
THI SÁT HẠCH:
+ Sau 2 tuần kết thúc khóa học sẽ thi.
+ Được tùy ý chọn xe lúc thi:
- Được chọn xe tải hoặc xe Toyota Vios theo khả năng mỗi học viên. 
+ Xử lý trục trặc khi không thể đến thi:
- Chuyển khóa: nếu biết trước ngày đó không thể tới thi, học viên báo trước với trung tâm 2 tuần để tiến hành thủ tục chuyển khóa thi. 
- Vắng thi: học viên không đến thi được mà không báo trước thì coi như vắng thi, khóa thi sẽ được chuyển vào khóa khác tùy học viên. Mỗi học viên được phép vắng thi 3 lần. 
THỦ TỤC GIẤY TỜ: 
+ Các loại giấy tờ có thể được làm tại nhà theo lịch hẹn giữa học viên và trung tâm. 
+ Miễn thi tốt nghiệp dành cho tất cả học viên nhằm tiết kiệm thời gian. 
+ Thủ tục giấy giờ làm hoàn toàn miễn phí:”giấy khám sức khỏe, hình thẻ”.
 
</description>
	<fans_country_VN>484</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1649028258674300</id>
	<name>Trường dạy nghề Minh Đan Cần Thơ</name>
	<category>School</category>
	<about>Chuyên dạy nghành tóc nữ, từ cơ bản tới nâng cao, luôn cập Nhật xu hướng mới, đội ngũ dạy chuyên nghiệp.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>309</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1439674389581826</id>
	<name>Chuyên Dạy nghề Thẩm Mỹ</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Dạy nghề Thẩm Mỹ</about>
	<description>Chuyên dạy nghề và làm đẹp trong nghành Thẩm Mỹ</description>
	<fans_country_VN>282</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>647684345253296</id>
	<name>Trung tâm dạy nghề hàn công nghệ cao</name>
	<category>School</category>
	<about>Trường dạy nghề công nghệ cao
Chuyên: Đào tạo cấp tốc thợ hàn 3g va 6g ,cấp chứng chỉ va đưa ld lam viec ở nước ngoài tại các công trình nhà máy lọc dầu</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>282</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1015277635179181</id>
	<name>HIỆP HỘI VẬN TẢI Ô TÔ VIỆT NAM - TRUNG TÂM DẠY NGHỀ LÁI XE ĐÔNG ĐÔ</name>
	<category>Transportation</category>
	<about>HIỆP HỘI VẬN TẢI Ô TÔ VIỆT NAM - TRUNG TÂM DẠY NGHỀ LÁI XE ĐÔNG ĐÔ</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>180</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>800566650022636</id>
	<name>Trung Tâm Dạy Nghề Người Khuyết Tật tỉnh Bình Dương</name>
	<category>School</category>
	<about> Trung tâm Dạy Nghề Người Khuyết Tật Tỉnh Bình Dương được thành lập theo Quyết định số 4540/QĐ.UBND do Chủ Tịch UBND Tỉnh ký ngày 06/10/2006.</about>
	<description>TỰ GIỚI THIỆU

     Trung tâm Dạy Nghề Người Khuyết Tật Tỉnh Bình Dương được thành lập theo Quyết định số 4540/QĐ.UBND do Chủ Tịch UBND Tỉnh ký ngày 06/10/2006.

     Trung tâm là tổ chức đào tạo nghề thuộc lĩnh vực hoạt động xã hội, là đơn vị sự nghiệp chịu sự lãnh đạo và quản lý trực tiếp của Sở Lao Động – TB&amp;XH.

     Trung tâm có tư cách pháp nhân được sử dụng con dấu riêng và có tài khoản tại kho bạc Nhà nước tỉnh Bình Dương.

     Trung tâm có chức năng dạy xoá mù chữ, dạy bổ túc văn hoá, đào tạo nghề, đào tạo lại nghề, bổ túc nghề, tư vấn học nghề và hướng nghiệp, giới thiệu việc làm cho Người tàn tật trong toàn Tỉnh

     Trung tâm thường xuyên chiêu sinh với 07 lớp nghề TIN HỌC - MAY - DỆT COCORO - ĐIỆN CƠ - ĐIỆN TỬ - IN LỤA - CẮT UỐN TÓC. học viên được học chương trình sơ cấp với thời gian học là 11 tháng.

     Thời gian chiêu sinh mỗi khóa học bắt đầu từ tháng 6 liên tục đến tháng 10 hàng năm.

     Ngoài ra Trung tâm còn tổ chức nội trú cho hơn 50 học viên ngoài Thành phố Thủ Dầu Một và phục vụ ăn uống, giới thiệu việc làm cho các em hoàn toàn miễn phí

    Xin hoan nghênh sự quan tâm hổ trợ, giúp đỡ, liên kết, tạo điều kiện về vật chất cũng như tinh thần của các Cơ quan, Ban ngành, Đoàn thể, Công ty, Xí nghiệp trong và ngoài Tỉnh.

    Xin chân thành cảm ơn sự chia sẽ khó khăn của Trung Tâm thời gian qua và trong tương lai.
 I.MỤC TIÊU :
Nhằm cung cấp những kiến thức chuyên môn và giới thiệu việc làm cho Người tàn tật, giúp họ ổn định cuộc sống và hoà nhập với cộng đồng. Trung tâm Dạy nghề Người tàn tật thường xuyên chiêu sinh các lớp nghề như sau :
• TIN HỌC ( CCA, ĐỒ HỌA, …)

• MAY DÂN DỤNG - CÔNG NGHIỆP

• DỆT COCORO

• CƠ ĐIỆN

• ĐIỆN TỬ

• IN LỤA

• CẮT UỐN TÓC NAM NỮ

II. NƠI PHÁT và NHẬN HỒ SƠ:

     Phòng Lao động huyện, thị    
    Trung tâm Dạy nghề Người tàn tật

    - Buổi sáng  : 7h30 – 11h
    - Buổi chiều  : 13h30- 16h
    Các ngày Thứ 2,3,4,5,6 hàng tuần
            
Đặc biệt :
- Học viên được miễn phí hoàn toàn trong thời  gian học và giới thiệu việc làm
- Đội ngũ Giáo viên tận tình hướng dẫn
- Khi tốt nghiệp học viên sẽ được cấp Chứng chỉ nghề
- Có chỗ nội trú miễn phí cho học viên có Hộ Khẩu ở ngoài TX.TDM</description>
	<fans_country_VN>179</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>962899590404386</id>
	<name>Trung tâm dạy Nghề Điện nước Bimexco</name>
	<category>Education</category>
	<about>Mục đích tạo diễn đàn chia sẻ kiến thức kinh nghiệm trong lĩnh vực thi công công trình cấp - thoát nước, điện dân dụng và công nghiệp,..</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>110</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>237934503021253</id>
	<name>Chi đoàn Trung tâm Dạy nghề huyện Đức Cơ</name>
	<category>Political Organization</category>
	<about>Chúng tôi là một tập thể đoàn kết, vững mạnh.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>82</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
