<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>831913126876646</id>
	<name>Khách Sạn Huyền Bí</name>
	<category>Movie</category>
	<about>Khách sạn huyền bí 2 tiếp nối những điều thú vị của phần 1</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>253472</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>163289133860981</id>
	<name>Khách sạn Đà Lạt / biệt thự du lịch Đà Lạt / Dalat hotel</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Trang thông tin du lịch Đà Lạt, thông tin khách sạn Đà Lạt giá rẻ với dịch vụ đặt phòng chuyên nghiệp tại thành phố hoa</about>
	<description>Du lịch Đà Lạt giá rẻ với thông tin chi tiết về khách sạn Đà Lạt:
- Thông tin khách sạn Đà Lạt giá rẻ, luôn có giá tốt nhất cho du khách
- Thông tin du lịch Đà Lạt với các chương trình tour hấp dẫn, giá tốt nhất
- Thông tin điểm đến Đà Lạt, địa điểm ăn uống, mẹo du lịch Đà Lạt và các thông tin hữu ích giúp du khách có chuyến đi tiết kiệm nhất khi đến Đà Lạt
- Thông tin về vườn dâu, đặc sản trứ danh Atiso Đà Lạt...
Chào mừng bạn đến với Đà Lạt - Phố ngàn hoa hiền hòa ẩn hiện trong sương mờ với thác nước hùng vỹ giữa đại ngàn rừng thông...

Datphongdalat.vn ra đời với niềm tin “Du lịch là cánh cửa mở ra thế giới cả về tâm hồn và tầm nhìn cho mỗi con người”, với khát khao “Đem đến nụ cười cùng sự đam mê trên những hành trình trải nghiệm thành phố hoa Đà Lạt cũng như đất nước Việt Nam” và sứ mệnh “Kết nối, chia sẻ văn hóa và hiểu biết của từng vùng miền, từng điểm đến cho du khách”, luôn tư tin và phấn đấu mang đến cho khách hàng dịch vụ đặt phòng khách sạn Đà Lạt uy tín, nhanh nhất và tốt nhất hiện nay</description>
	<fans_country_VN>90373</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>943023962431683</id>
	<name>Khách sạn HappyDay  Đà Lạt</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>HAPPY DAY HOTEL -Khách sạn Đà Lạt giá rẻ gần chợ.</about>
	<description>HAPPY DAY HOTEL -Khách sạn Đà Lạt giá rẻ gần chợ.</description>
	<fans_country_VN>48893</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>231508933569583</id>
	<name>Việc làm Nhà Hàng - Khách Sạn</name>
	<category>News/Media Website</category>
	<about>www.hoteljob.vn - Website việc làm chuyên ngành Khách sạn, Nhà hàng, Du lịch. Hotline: 091949 0330. Email: info@hoteljob.vn</about>
	<description>Việc làm ngành nhà hàng, khách sạn, du lịch.</description>
	<fans_country_VN>27087</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>865130593556137</id>
	<name>Nệm cao cấp, nệm khách sạn, nệm đẹp, nệm vip</name>
	<category>Company</category>
	<about>Công ty Vivian chuyên sản xuất nệm lò xo cao cấp, nệm chuyên dùng cho khách sạn, nệm cao su khoa học, nệm cao su nhân tạo, nệm bông ép ...</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>18369</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>923291121084515</id>
	<name>DaLat Otel - Khách Sạn Ống Cống</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Hệ thống khách sạn, nhà nghỉ mô hình ống cống đang rất “hot” tại Đà Lạt. Loại hình nhà nghỉ độc đáo được nhiều du khách yêu thích và mong muốn trải nghiệm </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>9913</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>545859045439197</id>
	<name>Trường Trung Cấp Du Lịch Và Khách Sạn Sài Gòn Tourist. 1</name>
	<category>Education</category>
	<about>Địa chỉ:23/8 Hòang Việt, P.4, Q.Tân Bình, TP.HCM
Điện thoại:08 38442238
Email:admin@sthc.edu.vn
Website: www.sthc.edu.vn
Fax: 08 38442234</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>6347</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>456052701264110</id>
	<name>Khách Sạn Thành Long-Đà Nẵng</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>Tọa lạc ngay bên cạnh bãi biển Phạm Văn Đồng, một trong 6 bãi biển hấp dẫn nhất hành tinh, cách bãi biển Mỹ khuê 100m và bãi biển Phạm Văn Đồng 50</about>
	<description>Tọa lạc ngay bên cạnh bãi biển Phạm Văn Đồng, một trong 6 bãi biển hấp dẫn nhất hành tinh, cách bãi biển Mỹ khuê 100m và bãi biển Phạm Văn Đồng 50</description>
	<fans_country_VN>6081</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>264975926983180</id>
	<name>Tổng hợp khách sạn tại Cửa Lò</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Trang thông tin tổng hợp khách sạn tại cửa lò.</about>
	<description>Trong dân gian, Cửa Lò còn lưu giữ được một truyền thuyết cổ tích: "Nàng Tố Nương mỏi mắt trông chồng" nói về hòn đảo này. Tố Nương quê ở vùng An Lạc , Sơn Tây. Chồng Nàng quê ở Hàm Hoan, nay là xứ Nghệ An. Vợ chồng đều là tướng lĩnh của Hai Bà Trưng. Khi cuộc khởi nghĩa bị đàn áp, vợ chồng lưu lạc mỗi người một nơi. Tố Nương quyết định dong buồm về Hàm Hoan tìm chồng. Gần đến nơi, không may thuyền bị phong ban dạt vào đảo Quỳnh Nhai. Đến đây, nàng không còn sức lực và phương tiện để vào đất liền được nữa, đành phải ở lại trên đảo, ngày đêm gián mắt nhìn vào quê chồng. Đảo Mắt - Nhãn Sơn có tên từ đó. Đảo Mắt là vị trí tiền tiêu quan trọng để bảo vệ sự bình yên cho đất liền. Trên Đảo có rừng xanh với nhiều loài chim biển, khỉ, dê, lợn rừng...là tiềm năng du lịch sinh thái đa dạng thu hút du khách.

Đảo Hòn Ngư

 Song Ngư là hòn Đảo nằm cách đất liền hơn 4 km. Đảo gồm hai hòn lớn nhỏ. Hòn lớn cao 133m, hòn nhỏ cao 88m so với mặt nước biển. Phan Huy Chú viết trong sách "Lịch triều hiến chương loại chí”: Núi Song Ngạn ở cửa bể Hội Thống…giống như hình hai con cá, tục gọi là núi Song Ngư, người địa phương đơn giản gọi nó là Đảo Ngư hay Hòn Ngư. Muốn nhìn sõ toàn cảnh của Hòn Ngư ta phải đứng từ bến sông. Sông Cửa Lò nhánh chính xuất phát từ nhánh tây, chảy qua Hương Vận, Phan Thanh. Sau khi chia nước cho Kênh Nhà Lê, sông băng qua đường Thiên lý, nay là Quốc lộ 1A ở Cầu Cấm rồi chảy giữa Rú Đầu Voi và Rú Cấm, ra đến gần biển thì gặp rú Dung, tiếp đến là rú Làng Khô ở bờ Bắc nên sông uốn dòng chảy về phía nam rồi đổ ra biển.



Tục ngữ nói: cảnh có núi sông nhiều thú lạ. Đây không chỉ có núi sông mà còn có biển biếc. chính có Song Ngư án ngự ở phía ngoài, nó làm cho bãi biển Cửa Lò thêm nên thơ, mỹ lệ. Màu xanh bốn mùa của nước biển sải dài ra tít tận xa thì gặp màu mây pha sắc hung hung đỏ của vách đảo lúc trời sáng trong. Vào những chiều bảng lảng, bến vắng, con người dù trong lòng còn nặng thì khi nhìn ra đấy cũng bớt phần xót xa. Đảo che chở cho những chiếc thuyền đánh cá nhỏ nhoi. Bãi chùa nằm ở phía tây Đảo Ngư ­ Chùa được xây dựng ở thế kỷ thứ XIII có Chùa và Vườn chùa; Chùa có chùa Thượng, chùa Hạ, mỗi Chùa có 3 gian lợp ngói âm dương; Các xà hạ khắc chạm các vật Tứ linh ( Long, Ly, Quy, Phượng) rất đẹp và rất linh thiêng; Vườn chùa có nhiều cây xanh mọc tự nhiên như­ : Đại, Mưng, Dưới ( trong Vườn chùa hiện có 02 cây Dưới cổ thụ ) và 01 giếng nước ngọt gọi là Giếng Ngọc. Ngoài du lịch tắm biển, ngắm đảo hưởng khí hậu trong lành quý khách còn có thể tham gia du lịch leo núi, du ngoạn bằng thuyền quanh đảo, thăm khu nuôi Cá Dò Đảo Ngư. Khu đảo thực sự trở thành một điểm du lịch hấp dẫn đối với tất cả du khách đến Cửa Lò và " Đến Cửa Lò phải đến với Đảo Ngư".

Đảo Lan Châu

Hiện nay, UBND Tỉnh đồng ý cho thị xã Cửa Lò tiến hành dự án làm cầu tàu du lịch tại đảo Lan Châu và Đảo Ngư để kịp phục vụ cho năm Du Lịch Nghệ An 2005.

Đảo Lan Châu nằm ngay sát bờ biển, tiếng địa phương còn gọi là Rú Cóc, vì đảo có hình dáng như một con cóc khổng lồ đang vươn mình ra biển khơi. Đảo Lan Châu chia bãi tắm Cửa Lò thành hai khu vực riêng biệt. Điều đặt biệt là khi thuỷ triều lên, tất cả chân đảo chìm dưới nước biển, khi thuỷ triều xuống, phía tây hòn đảo nối với đất liền thành bán đảo. Phía đông là những vách đá lô nhô trải dài ra phía biển, do sự bào mòn của gió và sóng tạo cho những hòn đá này có những hình thù kỳ thú. Trên đỉnh cao của đảo có lầu nghinh phong của vua Bảo Đại, từ vị trí này có thể quan sát toàn cảnh Thị xã, cảng Cửa Lò và phóng tầm mắt ra biển khơi bao la.



Hiện nay, Đảo Lan Châu đang được quy hoạch thành khu du lịch cao cấp và thể thao nước, sắp tới nơi đây sẽ được xây dựng cầu tàu phục vụ khách du lịch tham quan Đảo Ngư, Đảo Mắt và các tuyến du lịch biển. Cửa Lò được Tổ chức Du lịch thế giới (WTO) đánh giá là một trong những bãi tắm lý tưởng nhất Việt Nam:Với chiều dài gần 10 km, được bao bọc bởi hai con sông ở hai đầu, độ dốc thoải đều, nước biển trong xanh, sóng vừa phải, độ mặn thích hợp là những đặc điểm mà không phải bãi tắm nào cũng có.  Bãi tắm Cửa Lò chia thành ba bãi nhỏ: Bãi tắm Lan Châu (ở phía Bắc), Bãi tắm Xuân Hương (ở giữa) và Bãi tắm Song Ngư (ở phía Nam). Hiện nay, khu vực khai thác du lịch chủ yếu ở Bãi tắm Xuân Hương. Vì vậy tiềm năng bãi biển Cửa Lò còn rất lớn. Trong tương lai, hai bãi tắm còn lại sẽ được đầu tư xây dựng các du án du lịch cao cấp như: khu resort, thể thao nước, Công viên thế giới tuổi thơ, Khu liên hiệp du lịch-thương mại-thể thao, Làng văn hoá các dân tộc Việt Nam, Bảo tàng hải dương học... Khi các dự án này đi vào hoạt động sẽ đưa du lịch Cửa Lò hoạt động quanh năm, tăng thêm thu nhập, giải quyết nhiều việc làm cho người dân địa phương.

Khu du lịch sinh thái Cửa Hội

Khu du lịch sinh thái Cửa Hội được thành lập năm 2000 trên diện tích 5ha, nằm ẩn mình dưới rừng phi lao xanh mát. Khu du lịch sinh thái có dịch vụ ăn uống hải sản biển, nghỉ nhà sàn riêng biệt, câu cá hồ nước ngọt, tắm biển...Đây là địa điểm nghỉ mát lý tưởng cho những ai muốn thoát khỏi không khí ồn ào, náo nhiệt của chốn thị thành. Đặc biệt từ vị trí này, du khách có thể nhìn Đảo Ngư với hai hòn nối tiếp nhau, giải thích vì sao, đảo còn có tên là Song Ngư. Tương lai không xa, khu du lịch sinh thái Cửa Hội được quy hoạch nằm trong phần đất của dự án Làng du lịch văn hoá các dân tộc Việt Nam tại Cửa Lò. Khi dự án này đi vào hoạt động sẽ góp phần giữ gìn và phát huy bản sắc văn hoá xứ Nghệ, kéo dài thời gian lưu trú của du khách, tạo nên một điểm nhấn quan trọng cho du lịch Cửa Lò.



Cảng Cửa Lò

Cảng Cửa Lò nằm phía bờ nam con sông Cấm, thuộc địa phận phường Nghi Tân, thị xã Cửa Lò, vị trí thuận lợi cho giao dịch thông thương hàng hoá quốc tế đặc biệt là trung chuyển hàng cho nước bạn Lào và đông bắc Thái Lan. Cảng được xây dựng năm 1979, đến năm 1985 đưa vào khai thác sử dụng. Sau nhiều lần mở rộng và nâng cấp, cảng Cửa Lò có tổng diện tích 32ha, có 4 cầu cảng với tổng chiều dài 780m; độ sâu vùng đậu tàu là 7,5m, độ sâu vùng luồng là 5,5m; được trang bị nhiều thiết bị hiện đại đồng bộ, có cần cẩu sức nâng 130 tấn để bốc xếp các loại hàng siêu trường siêu trọng.



Cảng có thể tiếp nhận một lúc 4 tàu có trọng tải mỗi tàu 10.000 tấn. Mỗi ngày có thể bốc xếp 6000-8000 tấn, mỗi năm lượng hàng hoá thông qua cảng đạt gần một triệu tấn. Hiện nay, cảng đã được nạo vét, mở rộng, nâng cấp để có thể đón tàu 20.000 tấn và nâng khối lượng hàng hoá thông qua cảng mỗi năm trên 2 triệu tấn. Về lâu dài, với kế hoạch phát triển du lịch để biến Cửa Lò thành khu du lịch nghỉ mát, việc sử dụng tàu nhỏ và vừa là điều khả thi. Về mặt địa lý, tàu từ Singapore, Thái Lan, Malaysia và đảo Hải Nam (Trung Quốc) đều có thể đưa Cửa Lò vào hành trình của mình và chỉ cần vài ngày ở trên bờ là có thể du lịch thăm những nơi du lịch nổi tiếng của Nghệ An, Hà Tĩnh và cả Di sản thiên nhiên thế giới- Phong Nha-Kẻ Bàng. Tàu chở khách là một một ngành kinh doanh lớn và phát triển trong cộng đồng đặc biệt với người cao tuổi, đây là một biện pháp lý tưởng để tham quan Châu á và Đông phương. Cảng Cửa Lò nằm trên vị trí tốt nhất ở phía Bắc Trung bộ Việt Nam cho việc phát triển thị trường dịch vụ biển. Những khả năng du ngoạn trên bờ tới những địa danh đẹp nhất Việt Nam đã tạo cho Cửa Lò một địa điểm lý tưởng cho cả các công ty du lịch tàu biển đến cả những cảng quanh đấy.

Đền Nguyễn Sư Hồi

Người có công khai phá vùng đất Cửa Lò Là khu di tích lịch sử đã được Nhà nước công nhận và hàng năm đến ngày 1/5 (dương lịch) thị xã tổ chức rước hội và mở lễ hội sông nước Cửa Lò cùng với khai trương mùa du lịch biển. Nằm ngay đầu ngọn núi Yên Ngựa, với một quần thể các chùa rất đẹp, huyền bí.



Đền thờ Cương Quốc Công Nguyễn Xí

Đường đến di tích từ thành phố Vinh đi xuống theo Quốc lộ 46 xuống cảng Cửa Lò đoạn cắt đường Nam Cấm rẽ trái khoảng 1km là đến nơi. Hoặc từ Từ QL1A rẽ theo đường Nam Cấm (đi Cửa Lò) khoảng 5km rẽ trái là đến nơi. Khu di tích là một thắng cảnh thuộc xã Nghi Hợp (xưa là Thượng Xá), huyện Nghi Lộc (xưa là Chân Phúc, Chân Lộc). Tọa trên một khu đất cao ráo, nằm tách riêng với khu dân cư về phía tây.

Trước đây khu đền rộng hơn bao gồm có cả một khu vực lùm cây vây mọc xung quanh, tới mức có lần đã có hổ lạc rừng vào trú ngụ. Hiện tại thì diện tích của khu di tích khoảng 1,6ha. Hướng chính của di tích là hướng Nam. Phía sau là một quần thể núi non gồm núi Mão, núi Gươm, núi Cồn Thông, núi Voi làm điểm tựa, trông thật hùng vĩ và khoáng đạt. Riêng núi Cờ nằm phía Đông, xưa có tượng đá thần đồng, cũng góp phần tăng thêm vẻ hùng vĩ. Có 2 cách gọi tên khu di tích: Theo Hán ngữ là Cương Quốc Công Từ (Đền thờ Cương Quốc Công). Gọi theo tiếng Hán Nôm là Đền Nguyễn Xí dân gian còn quen gọi là đền thờ họ Nguyễn Đình.



Khu đền được khởi công theo lệnh của vua Lê Thái Tông vào năm 1467. Nhưng trải qua binh hỏa trong thời kỳ chiến tranh phong kiến Lê - Mạc, rồi Trịnh - Nguyễn, chống Pháp, Chống Mỹ đền thờ đã bị thiêu hủy, có lúc chỉ trơ lại một số cây cột ở nhà thượng điện. Nhưng rồi sau đó được trùng tu lại. Đợt trùng tu năm 1990 -1902 làm ngôi Thượng điện 3 gian, lợp ngói xây tường và được giữ nguyên cho đến nay. Kế đó là đợt trùng tu kéo dài trong nhiều năm thuộc thập kỷ 20.</description>
	<fans_country_VN>5317</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>177904445649011</id>
	<name>Hotel Majestic Saigon  - Khách sạn Majestic Saigon</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Hotel Majestic Saigon - Viet nam</about>
	<description>History 
  
Since 1925, Majestic Hotel has occupied one of the finest locations in Saigon where guests can enjoy the stunning views of Saigon River. The old world boutique charm of the hotel, the elegance of columned and arched classical French colonial design glorify the Golden Age of architecture. Luxury is achieved through attention to details and complete comfort ensured through courteous service.
 
The Majestic has gone through several reincarnations over the years, changes that reflect the tumultuous history of Vietnam. During World War II, the Japanese Imperial Army used this French colonial structure as a military barracks. During the Vietnam War, it was frequented by foreign correspondents and espionage agents. 
 
It is A Hotel of Tradition - Hospitality - Elegance. 
 
</description>
	<fans_country_VN>3619</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>996556983752918</id>
	<name>Khách Sạn World Club - Biển Đà Nẵng</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Tọa lạc ngay bên cạnh bãi biển Phạm Văn Đồng, một trong 6 bãi biển hấp dẫn nhất hành tinh, cách bãi biển Mỹ khuê 100m và bãi biển Phạm Văn Đồng 50</about>
	<description>World Club Hotel . Với vị trí hết sức thuận lợi, khách sạn nằm ngay bên bờ biển xinh đẹp của Đà Nẵng và đã được công nhận là một trong những bải biển đẹp nhất hành tinh. Khách sạn cách bãi tắm Phạm Văn Đồng, bãi biển du lịch Mỹ Khê 200 met.
Lưu trú tại Khách sạn, quý khách ở các phòng 2 giường đôi sẽ thấy toàn cảnh bãi biển xinh đẹp, toàn cảnh thành phố Đà Nẵng. Đặc biệt, Quý khách có thể thư giãn bằng cách tản bộ dọc bờ biển, bên dòng sông Hàn để ngắm cảnh sơn thủy hữu tình, xem sự xoay chuyển của chiếc Cầu Quay, Cầu Rồng phun lửa, phun nước vào mỗi tối thứ bảy và chủ nhật.
Khách sạn gồm 20 phòng với những trang thiết bị cao cấp, nội thất sang trọng, tiện nghi sinh hoạt và các phương tiện thông tin hiện đại. Với sự phục vụ tận tình, ân cần, chu đáo của đội ngũ nhân viên nhiều kinh nghiệm chắc chắn khách sạn sẽ mang lại cho quý khách sự hài lòng. Đặc biệt, quý khách có thể tham gia các tour du lịch trong ngày đi Huế, Hội An, Bà Nà, Mỹ Sơn, Cù Lao Chàm, Ngũ Hành Sơn, Bán đảo Sơn Trà, Chùa Linh Ứng, bảo tàng Chăm do các công ty Du lịch tổ chức với chất lượng phục vụ tốt, giá cả hợp lý, đón trả khách tại khách sạn.</description>
	<fans_country_VN>3085</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>541335925920257</id>
	<name>Khách Sạn Đà Lạt</name>
	<category>Consulting/Business Service</category>
	<about>- Dịch vụ Tư vấn chọn phòng Khách sạn, Nhà hàng, Tour du lịch: Mr.Tâm 0988223155
- Cung cấp Hoa- Nông sản- Đặc sản Đà Lạt: Ms.Duyên 0947262969</about>
	<description>Đi du lịch là cách thư giãn hiệu quả, giúp lấy lại cân bằng cho tinh thần sau những ngày làm việc căng thẳng. Tuy nhiên, làm sao để chi tiêu hợp lý, tiết kiệm nhưng vẫn có được chất lượng dịch vụ tốt nhất, du khách hãy tham khảo fanpage này, để có sự lựa chọn sáng suốt nhất!</description>
	<fans_country_VN>2791</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>876516612418087</id>
	<name>Khách Sạn QUEEN 2 Nha Trang</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách Sạn Queen 2 tốt nhất và dịch vụ giá rẻ nhất nha trang .
Cam kết hoàn 100% tiền nếu khách hàng không hài lòng .</about>
	<description>QUEEN2 Hotel với đội ngũ nhân viên phục vụ nhiệt tình, giàu kinh nghiệm, vị trí gần biển, gần trung tâm. Đến với QUEEN 2 Quý Khách sẽ có cảm giác thoải mái, hài lòng.
Mọi chi tiết đặt phòng, tư vấn quý khách thoải mái liên hệ với chúng tôi:
96B/15 Trần Phú, P. Lộc Thọ, Tp. Nha Trang, Khánh Hòa. Điện thoại: 0914103100. Email: Khachsanqueen2@gmail.com</description>
	<fans_country_VN>2515</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>742604425793537</id>
	<name>Voucher Khách Sạn Giá Rẻ Lên Tới 60%</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Chi tiết xin liên hệ : 
Hotline: 091 232 0088 - 0125.833.8803</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1785</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>132553663595598</id>
	<name>Khách Sạn Công Đoàn Sơn La</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Công Đoàn tọa lạc gần trung tâm thành phố, là địa chỉ quen thuộc của nhiều đoàn du lịch. </about>
	<description>Khách sạn Công Đoàn tọa lạc gần trung tâm thành phố, là địa chỉ quen thuộc của nhiều đoàn du lịch. Nằm ở trung tâm thành phố Sơn La, trong quần thể khu vực các điểm tham quan và du lịch, gần trung tâm văn hóa tài chính…
Vị trí thuận lợi, giá phòng hấp dẫn, phòng trang trí trang nhã lịch sự cùng phong cách phục vụ lịch thiệp. Khách sạn thường xuyên phục vụ các đoàn du lịch của chính phủ, và các phái đoàn quốc tế.
Với 100 phòng tiện nghi, nhà hàng sang trọng, phòng họp, phòng hội thảo… và dịch vụ đạt tiêu chuẩn quốc tế 2 sao, được phục vụ bởi đội ngũ nhân viên được đào tạo chuyên nghiệp hiếu khách chắc chắn sẽ làm hài lòng quý khách.</description>
	<fans_country_VN>1745</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1468110310070307</id>
	<name>Khoa Quản Trị Khách Sạn - Nhà Hàng</name>
	<category>University</category>
	<about>Khoa Quản Trị Khách Sạn Nhà Hàng - Trường Cao Đẳng Du Lịch Hà Nội</about>
	<description>Phó Trưởng khoa phụ trách: Ths. Nguyễn Tuấn Dũng

Phó Trưởng khoa: 


Địa chỉ liên hệ: Tầng 2 Nhà A


Điện thoại: 043 7561661


1. Xây dựng kế hoạch giảng dạy, kế hoạch bồi dưỡng, nâng cao trình độ chuyên môn, nghiệp vụ cho giảng viên thuộc khoa và tổ chức thực hiện sau khi được Hiệu trưởng duyệt;


2. Tổ chức thực hiện và quản lý quá trình đào tạo, kế hoạch giảng dạy, học tập và các hoạt động đào tạo khác thuộc phạm vi trách nhiệm quy định tại chương trình, kế hoạch đào tạo của Trường;


3. Tham gia xây dựng chương trình đào tạo, chương trình môn học, biên soạn giáo trình, tài liệu và các phương tiện phục vụ đào tạo theo phân công của Trường;


4. Thực hiện hoạt động nghiên cứu khoa học, ứng dụng tiến bộ kỹ thuật công nghệ được Trường giao. Chịu trách nhiệm trước Hiệu trưởng về chuyên môn nghiệp vụ trong phạm vi khoa;


5. Quản lý giảng viên, nhân viên; điều hành các hoạt động của khoa theo phân cấp của Hiệu trưởng;


6. Quản lý, sử dụng có hiệu quả cơ sở vật chất, trang thiết bị, phòng làm việc và phòng thực hành thuộc Khoa;


7. Xây dựng lề lối, nội quy làm việc của Khoa trên cơ sở quy định của Trường nhằm thực hiện nhiệm vụ được giao;


8. Thực hiện các nhiệm vụ khác do Hiệu trưởng giao.</description>
	<fans_country_VN>1678</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>619334201489274</id>
	<name>Dụng Cụ Đồ Dùng Nhà Hàng Khách Sạn</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>CÔNG TY CP GIẢI PHÁP DỊCH VỤ KHÁCH SẠN HFS
Chúng tôi đảm bảo sẽ cung cấp đầy đủ mọi sản phẩm về nhà hàng khách sạn mà quý khách hàng yêu cầu.</about>
	<description>Công ty Cổ phần giải pháp dịch vụ khách sạn HFS
Địa chỉ: P603B-Hà Thành Plaza-102 Thái Thịnh, Đống Đa, Hà Nội
Mr Kinh Bắc _ Phòng dự án
Hotline:0968.5.80.80.5
</description>
	<fans_country_VN>1652</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>521411651297089</id>
	<name>Nghề Quản trị Du lịch Khách sạn tại Thụy Sỹ</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Tư vấn Du học và Đào tạo Interconex
Phòng 268, Tòa nhà số 26,  Đường Láng
Đống Đa - Hà Nội
Tel: 04.3748.0819  - Hotline: 0904.890.911</about>
	<description>Page thông tin và tư vấn du học Thụy Sĩ</description>
	<fans_country_VN>1637</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>168080429923805</id>
	<name>Đồ dùng khách sạn - Phúc Hòa</name>
	<category>Consulting/Business Service</category>
	<about>Công ty TNHH Sản xuất và Thương mại Phúc Hòa
Địa chỉ: Số 321 Phố Vĩnh Hưng, Quận Hoàng Mai, Thành Phố Hà Nội.
Hotline: 0904151076</about>
	<description>Phúc Hòa chuyên cung cấp các sản phẩm dành cho khách sạn. Từ 2 sao tới 5 sao. Chất lượng sản phẩm luôn là số 1. Một số mặt hàng tiêu biểu như:
- Đồ Amenities (bàn chải, dầu gội, dầu tắm, dao cạo, tăm bông, kim chỉ...v...v...)
- Tủ mát khách sạn, tủ lạnh cho khách sạn
- Két sắt khách sạn, két điện tử cho khách sạn
- Xe đẩy hành lý, biển bản thông tin, bảng welcome, xe dọn phòng
- Thùng rác sảnh, cột chắn inox
- Giá để báo, kệ để tạp chí
- Bàn ghế nhà hàng, phòng tiệc. Bàn mặt kính xoay
- Bục phát biểu
- Giường extrabed

Và rất nhiều sản phẩm khác thuộc hạng mục nội thất khách sạn</description>
	<fans_country_VN>1530</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>300811003375970</id>
	<name>Khách sạn Hoà Bình</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Hòa Bình là sự kết hợp hài hòa giữa kiến trúc nhà sàn của người Mường Hòa Bình và nét hiện đại.</about>
	<description>Nằm giữa một không gian thoáng đãng, xanh mát, ở vị trí thuận lợi, cách trung tâm thành phố 1 km trên đường đi Sơn La, khách sạn Hòa Bình là sự kết hợp hài hòa giữa kiến trúc nhà sàn của người Mường Hòa Bình và nét hiện đại. Khách sạn 3 sao gắn liền với nhà hàng sang trọng, bar ngoài trời, đội văn nghệ dân tộc đặc sắc cùng với du thuyền cao cấp đầu tiên tại lòng Hồ Hòa Bình sẽ mang lại cho du khách những trải nghiệm bất ngờ, thú vị của sự hoàn hảo.</description>
	<fans_country_VN>1339</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>257245887642807</id>
	<name>Khách sạn tại Phú Quốc</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Tour Phú Quốc giá rẻ http://vngoing.com/tim-kiem?q=ph%C3%BA+qu%E1%BB%91c</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1290</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>212028018948251</id>
	<name>Khách Sạn Đà Nẵng Giá Rẻ</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Nhà Nghỉ - Khách sạn Đà Nẵng Giá Rẻ
Các khuyến mại đặc biệt của nhà nghỉ - khách sạn tại Đà Nẵng</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1084</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1513841028874996</id>
	<name>Khách Sạn Thảo Nguyên</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Khách sạn Thảo Nguyên Mộc Châu là khách sạn 3 sao đẹp, sang trọng và lịch sự bậc nhất khu vực Mộc Châu</about>
	<description>Là khách sạn 3 sao đẹp, sang trọng và lịch sự bậc nhất khu vực Mộc Châu, Khách sạn Thảo Nguyên Mộc Châu có khuôn viên rộng, kiến trúc mở ,tất cả các phòng được trang bị tiện nghi hiện đại; các dịch vụ vui chơi giải trí đa dạng: sân tennis, cầu lông, bóng đá, spa, massage và ẩm thực dân tộc…</description>
	<fans_country_VN>1050</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>112764195450826</id>
	<name>Khách sạn Thiên tân - Nha trang</name>
	<category>Hotel</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>935</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>137886356286434</id>
	<name>Khách sạn Đức Cường- khách sạn giá rẻ sát biển Bãi Sau.</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Đức Cường- khách sạn giá bình dân gần Biển Bãi Sau Vũng Tàu.</about>
	<description>Nơi dừng chân lý tưởng khi du lịch tại Vũng Tàu
Cách biển Bãi Sau ( Thùy Vân) 0.1km, 2 phút đi bộ ra biển, gần núi Nghinh Phong, Hòn Bà, Cáp treo.
1. Phòng ốc tiện nghi, trang thiết bị đầy đủ ( tivi, tủ lạnh, máy lạnh, wifi, nước uống...)
2. Loại phòng: phòng cá nhân và tập thể ( từ 1 giường đến 5 giường)
3. Giá chỉ từ 200.000 VND/phòng/1 giường ( không áp dụng cuối tuần, lễ, tết)
4. Địa chỉ: 172/14 Hoàng Hoa Thám, P.2, TP. Vũng Tàu.
5. Liên hệ: A.Cường ( 091 826 1890 hoặc 0643 572 599)</description>
	<fans_country_VN>874</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1424607631120857</id>
	<name>Ông Hoàng Khách Sạn/ Hotel King</name>
	<category>Movie</category>
	<about>Là nơi hội tụ của những người yêu thích phim Hàn. Hotel King là sự tái hợp của diễn viên Lee Dong Wook và Lee Dae Hee sau 8 năm từ thành công của My Girl.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>743</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>715273338576763</id>
	<name>Việc làm khách sạn, nhà hàng tại Cần Thơ</name>
	<category>Local/Travel Website</category>
	<about>Việc làm khách sạn, nhà hàng tại Cần Thơ</about>
	<description>Việc làm khách sạn, nhà hàng tại Cần Thơ,
Thông tin việc làm tại khách sạn, nhà hàng, resort tại cần thơ</description>
	<fans_country_VN>706</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>308854429154669</id>
	<name>Khách Sạn Hạ Long - Du Lịch Tầm Nhìn Việt</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Du Lịch Tầm Nhìn Việt đặt phòng khách sạn tại Hà Nội và các khách sạn trên toàn quốc. Liên hệ với chúng tôi để có giá tốt nhất : 0435558038</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>688</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>971449569584661</id>
	<name>Tiệc cưới Khách sạn Đệ Nhất</name>
	<category>Event Planner</category>
	<about>TT Hội nghị &amp; Tiệc cưới Đệ Nhất thuộc Khách sạn 4 sao Đệ Nhất, là một trong những trung tâm tiệc cưới chuyên nghiệp đầu tiên vào thập niên 90 tại TP HCM.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>651</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>196166420542052</id>
	<name>Khách sạn 2 Sao ở Hà Nội - Giảm Giá 50%</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Khách Sạn 2 Sao Ở Hà Nội Giảm Giá, chỉ từ 250 000/phòng 
Xem nhiều hơn tại: http://datphong.tructuyenvietnam.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>622</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>768857716464375</id>
	<name>Khách sạn Tấn Hằng</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách Sạn Hai Sao 
Tiện Nghi Thoáng Mát
Sạch Đẹp Ân Cần
Lịch Sự Thân Thiện
Có Bãi Đậu Xe
Phục Vụ 24/24</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>612</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>503806899649850</id>
	<name>Thành Đồng Khách Sạn Đà Nẵng</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Thành Đồng Hotel là một trong những khach san da nang với thiết kế nội thất gần gũi với thiên nhiên</about>
	<description>Thành Đồng Hotel là một trong những khach san da nang với thiết kế nội thất gần gũi với thiên nhiên http://khachsanthanhdong.com/</description>
	<fans_country_VN>592</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>700103170103389</id>
	<name>Khách sạn Gia Linh</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Gia Linh</about>
	<description>Khách sạn Gia Linh Đà Nẵng cao 11 tầng, toạ lạc tại số 88 - 90 Loseby, P. An Hải Bắc, Q. Sơn Trà, Tp. Đà Nẵng. Khách sạn nằm sát bãi biển Mỹ Khê, 1 trong 6 bãi biển được đánh giá bình chọn là bãi biển đẹp quyến rũ nhất hành tinh. Từ khách sạn quý khách có thể phóng tầm mắt ngắm nhìn cảnh thành phố Đà Nẵng sôi động và toàn bộ vẻ đẹp hoang sơ của bán đảo Sơn Trà, đặc biệt là chùa Linh Ứng nơi có tượng phật Quan Âm cao nhất Việt Nam. 
Đến với Khách sạn Gia Linh Đà Nẵng quý khách có đầy đủ không gian tiện lợi để ngắm cầu quay Sông Hàn xinh đẹp, cầu Thuận Phước lấp lánh dưới ánh đèn màu đêm huyền ảo và cầu Rồng uy nghi niềm tự hào của người dân thành phố Đà Nẵng. 
 Khách Sạn Gia Linh không chỉ sở hữu một không gian lý tưởng mà còn có 50 phòng nghỉ sang trọng, tiện nghi. Các phòng đều có cửa sổ riêng hướng ra biển, bao quát toàn cảnh vịnh Đà Nẵng xinh đẹp. 
</description>
	<fans_country_VN>488</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1487374098210933</id>
	<name>Khách sạn Phương Ngọc</name>
	<category>Professional Service</category>
	<about>Khách sạn Phương Ngọc được đưa vào hoạt động nhằm đáp ứng nhu cầu lưu trú, ẩm thực, tổ chức sự kiện cho tập thể và các cá nhân trong địa bàn và lân cận.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>458</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>198851453536774</id>
	<name>Khách Sạn</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>www.dulichvtv.com là website chuyên cung cấp phòng cho cá nhân và tổ chức trong nước và nước ngoài tại Việt nam</about>
	<description>Chúng tôi luôn đáp ứng yêu cầu đặt phòng nhanh nhất qua trung tâm hỗ trợ khách hàng trực tiếp 24/7. Hãy liên hệ ngay với chúng tôi để có được giá và dịch vụ tốt nhất cho khách sạn ở Việt Nam</description>
	<fans_country_VN>439</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>357596217764989</id>
	<name>Khách sạn Candle Hotel</name>
	<category>Real Estate</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>437</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>336328776522526</id>
	<name>Đồ Dùng Cá Nhân Trong Khách Sạn</name>
	<category>Retail and Consumer Merchandise</category>
	<about>Shop Hạt Giống Tí Hon Sỉ và Lẻ TPHCM

Chuyên bán các loại hạt giống tí hon
http://www.phanngocloi.com/</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>424</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>777433675624152</id>
	<name>Khách sạn Tây Hồ</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Tây Hồ đạt chuẩn 1 sao, đến Hotel Tây Hồ du khách  sẽ được tận hưởng quan cảnh tuyệt đẹp của sông Cần Thơ, Công viên trung tâm, Bến Ninh Kiều.</about>
	<description>Khách sạn Tây Hồ đạt chuẩn 1 sao, tọa lạc tại trung tâm thành phố, đối diện Bến Ninh Kiều - một thắng cảnh nổi tiếng của Cần Thơ, bên cạnh là chợ cổ Cần Thơ, là nơi thích hợp cho du khách tìm kiếm một nơi lưu trú thuận tiện tại thành phố Cần Thơ.
Ngay tại phòng ngủ, ngồi trên lang cang, du khách có thể tận hưởng quang cảnh tuyệt đẹp của dòng sông Cần Thơ và công viên trung tâm, nơi diễn ra tất cả những sự kiện của thành phố.

Khách sạn có tổng cộng 18 phòng nghỉ sang trong, tiện nghi gồm có 3 loại phòng: Deluxe, Superior và Standard.

Khách sạn có đầy đủ các dịch vụ đạt chất lượng, an ninh, an toàn, internet wifi tốc độ cao cùng đội ngũ nhân viên nhiệt tình, luôn sẵn sàng phục vụ Quý khách.

Từ khách sạn Tây Hồ, du khách có thể đi bộ dọc theo Công viên Ninh Kiều, ngắm tượng đài Bác Hồ và vẻ đẹp uy nghi của cây Cầu Cần Thơ dài nhất khu vực Đông Nam Á, tham quan Chùa Ông, thưởng ngoạn vẻ đẹp về đêm của thành phố trên Du thuyền Sông Hậu. Bên cạnh đó, du khách có thể thưởng thức những món ăn ngon cùng với những trãi nghiệm thú vị tại khu phố ẩm thực và phố mua sắm hai bên tuyến phố đi bộ về đêm của Bến Ninh Kiều.

Website: http://www.canthotourist.vn/khach-san/tay-ho ; Google plus: https://plus.google.com/+Kh%C3%A1chS%E1%BA%A1nT%C3%A2yH%E1%BB%93TayHoHotelC%E1%BA%A7nTh%C6%A1</description>
	<fans_country_VN>313</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>749228721874762</id>
	<name>Hội thảo định hướng kỹ năng và cơ hội làm việc trong ngành khách sạn</name>
	<category>Non-Profit Organization</category>
	<about></about>
	<description>Hội thảo “Định hướng kĩ năng và cơ hội làm việc trong ngành khách sạn” do sinh viên Khoa quản trị dịch vụ du lịch và lữ hành – trường Đại học Hà Nội tổ chức nhằm trang bị cho các bạn sinh viên yêu thích lĩnh vực khách sạn những thông tin về kĩ năng cần thiết cũng như cơ hội nghề nghiệp tại các khách sạn quốc tế hàng đầu tại Việt Nam.
Tại hội thảo, bạn sẽ có cơ hội trò chuyện và lắng nghe những kinh nghiệm được chia sẻ bởi các khách mời của chúng tôi. Họ là những nhà quản lí của các tập đoàn khách sạn cao cấp hàng đầu thế giới như IHG, Hilton Hotels Corp và Marriott International. Ngoài ra đến với hội thảo của chúng tôi , bạn còn có thể  có cơ hội thực tập và làm việc tại các khách sạn này. 
Thời gian: 16:30 – Thứ năm ngày 26 tháng 11 năm 2015
Địa điểm: Phòng 901C, trường Đại học Hà Nội
Km9 – Nguyễn Trãi, Thanh Xuân, Hà Nội
Đăng kí tham gia tại: http://bit.ly/1ktQmEE
Mọi thắc mắc xin vui lòng liên hệ email: hoithaokhachsanhanu@gmail.com</description>
	<fans_country_VN>272</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>142378522483734</id>
	<name>Phòng đọc khách sạn sinh viên HPU</name>
	<category>Community</category>
	<about>Phòng đọc khách sạn sinh viên HPU</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>238</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1413880845553446</id>
	<name>Khách sạn Vườn Hồng</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>thoáng mát, sạch sẽ, tiện nghi</about>
	<description>Khách sạn Vườn Hồng nằm ở trung tâm TP Đà Nẵng, gần ngay bãi biển Mỹ Khê nổi tiếng xinh đẹp với bãi cát dài trắng mịn màng, gần sân bay quốc tế Đà Nẵng, nhà ga, bến xe, cảng biển, siêu thị, sông Hàn, bảo tàng Chàm... và những nơi tham quan hấp dẫn.
Khách sạn gồm 18 phòng đạt tiêu chuẩn 1 sao, đáp ứng yêu cầu của khách trong và ngoài nước, phù hợp với nhiều đối tượng khách.
Các phòng ngủ thoáng mát, đầy đủ tiện nghi, có hệ thống thông tin liên lạc IDD, điều hòa 2 mảnh, tủ lạnh, nước nóng, có bãi đỗ xe và nhiều tiện ích khác.
Hệ thống vệ sinh khép kín..
Nhà Hàng khách sạn với 100 ghế ngồi, phục vụ các món ăn Âu - Á, các món đặc sản, món ăn dân tộc Việt Nam sẽ giúp quý khách thưởng thức những đặc sản tại thành phố.
Đội ngũ nhân viên phục vụ mến khách và chuyên nghiệp.
Nếu quý khách có nhu cầu gì chỉ cần gọi xuống tiếp tân, sẽ có phục vụ đến tận phòng bạn để đáp ứng mọi nhu cầu, thắc mắc của quý khách.
Ngoài ra, khách sạn có các dịch vụ khác như: giặt là, hướng dẫn tham quan, cho thuê xe du lịch, xe máy, đặt vé máy bay, tàu hỏa, làm visa và thực hiện các tour tham quan du lịch với chi phí thấp.
Để giúp quý khách vẫn có thể làm việc bình thường, khách sạn chúng tôi có hệ thống mạng wifi miễn phí, kết nối 24/24. Ngoài ra, chúng tôi có các dịch vụ kèm theo như thức ăn được chế biến tại khách sạn, dịch vụ giặt giũ cho quý khách... Sau đây là danh mục dịch vụ của khách sạn chúng tôi:
- Dịch vụ từng phần khách sạn, nhà hàng
- Dịch Vụ cho thuê xe
- Đại lý vé máy bay
- Dịch vụ đặt vé đi BaNaHills (Cam kết giá rẻ hơn khi mua tại trạm vé lên Bà Nà)
- Vận chuyển khách du lịch
- Phục vụ ăn uống tại chỗ
- Đón đưa khách tham quan
- Giặt ủi quần áo
Quý khách sẽ có cảm giác thân thiện và thỏa mái, hài lòng khi dừng chân nơi đây. Đến với khách sạn chúng tôi, mọi thứ đều trong tầm tay của bạn.</description>
	<fans_country_VN>234</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>723594687726134</id>
	<name>Khách sạn giá rẻ Quy Nhơn</name>
	<category>Local Business</category>
	<about>KHÁCH SẠN Ở TẠI QUY NHƠN KHANG KHANG 2 HOTEL
A : 37-39 Ngô Gia Tự, Quy Nhơn, Bình Định
T :056 3747.727
F :056 3747.929
W :  www.khangkhanghotel.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>224</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1430911280537317</id>
	<name>Khách sạn Ánh Phương</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>Khách sạn Ánh Phương biển Hải Tiến - Thanh Hóa</about>
	<description>http://khachsananhphuong.com</description>
	<fans_country_VN>215</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>421377324708407</id>
	<name>Khách sạn Minh Hạnh</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Minh Hạnh rất hân hạnh chào đón và phục vụ quý khách!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>193</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1664000593822020</id>
	<name>Khách sạn Vinh Plaza</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Khách sạn tiêu chuẩn 4 sao nằm trong trung tâm Tp Vinh - Nghệ An</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>155</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>579804102091300</id>
	<name>Khách sạn Mai Quyền</name>
	<category>Tours &amp; Sightseeing</category>
	<about>MAI QUYEN HOTEL 
Add:      Bãi Dài - Vân Đồn - Quảng Ninh
Phone:  0333.796198 
Email:    Maiquyenhotel
Manager:     Nguyễn Thị Hương
Mobile:    0984934430 

Du lịch Vân Đồn
</about>
	<description>Dẫu đã có dịp đến vịnh Hạ Long với hơn một ngàn đảo đá thiên hình vạn trạng, bạn vẫn sẽ không khỏi ngỡ ngàng khi đến Bái Tử Long - một vùng vịnh duyên dáng như một Nàng Tiên,với những Bãi cát mịn như nhung, làn nước xanh trong như pha lê, những địa danh lịch sử và vô vàn sản vật. 
Du lịch vịnh Bái Tử Long, bạn có thể đến với một điểm nhấn trong quần thể du lịch sinh thái biển chỉ cách Bãi Cháy khoảng 60 km đường bộ bạn đã Ðến với vịnh Bái Tử Long tươi đẹp. Cảnh quan của đảo vẫn còn giữ nguyên dáng vẻ hoang sơ và nét tinh khôi của tạo hóa. 
Bãi Dài là tên gọi của nhân dân địa phương đặt cho bãi biển của Vịnh Bái Tử Long vì lẽ đơn giản nó trải dài gần chục cây số. Nằm nép mình bên ngọn núi Xà Kẹp, được bao bọc xung quanh bởi những ngọn núi đá vôi kỳ vĩ. Khu du lịch sinh thái là sự Kết hơp hài hoà giữa rừng và biển chắc chắn sẽ tạo cho kì nghi của bạn nhiều ấn tương thực sự khó quyên. 
Khi một ngày mới bắt đầu, du khách sẽ được tận hưởng không khí trong lành của những cơn gió mát lạnh mang đến từ biển cả. Trong những căn nhà đầy đủ tiện nghi được bố tri ngay sát mép nước, du khách sẽ có được cảm giác gần gũi với thiên nhiên, tạm quên đi những ồn ào, náo nhiệt của cuộc sống thường nhật với biển cả mênh mông. 
Đến đây, bạn sẽ được thưởng thức những món đặc hữu như cá song, cá giò đang bơi ngay tại những bè cá trên mặt biển. Chỉ riêng cá giò, người dân ở đây đã có thể chế biến tới 12 món khác nhau như chiên, hấp, nướng, lòng cá xào, da cá chiên giòn và tuyệt nhất là ăn gỏi cá với mù tạt và có nhiều chủng loại hải sản quý như: tôm he, cá mực, sá sùng, cua, ghẹ, tu hài ngọc trai, bào ngư, …cũng là những món ăn đáng nhớ, làm tăng thêm nét hấp dẫn cho cuộc hành trình đầy kỳ thú của bạn về một vùng du lịch còn đang được đánh thức. 
Vinh Bái Tử Long hiện đã trở thành một điểm du lịch hấp dẫn những du khách yêu thích cái mặn mòi của biển cả, của núi rừng tìm về. 
Nếu du khách đã có dịp Ðến đây một lần, hẳn các bạn sẽ nghĩ đến ngày quay trở lại. 
</description>
	<fans_country_VN>135</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>714145255265020</id>
	<name>Khách sạn Đức Ninh</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Hotel Đức Ninh tọa lạc A6 Phù Đổng Thiên Vương, ngay trong lòng trung tâm phố Đà Lạt, giữa hệ thống các điểm tham quan nổi tiếng như Chợ Đà Lạt, Vườn Hoa,.</about>
	<description>Khách sạn bao gồm 12 phòng ngủ được thiết kế và xây dựng theo phong cách sang trọng với đầy đủ các tiện nghi và dịch vụ của khách sạn. Khách sạn là nơi du khách có thể khám phá và trải nghiệm đời sống rất chân thật, sự hiền hòa  và kỳ diệu của Đà Lạt – Tp sương mù.
</description>
	<fans_country_VN>132</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>166687040121611</id>
	<name>Khách sạn - vườn sinh thái Ngọc Hà</name>
	<category>Hotel</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>115</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>409394852509058</id>
	<name>Khách Sạn Việt Hiếu</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn yên tĩnh thích hợp cho những đôi tình nhân và khách đi công tác</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>108</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>375623772629200</id>
	<name>Khách sạn Nam Khánh</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Khách sạn Nam Khánh</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>107</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>693070904087728</id>
	<name>ĐỒ DÙNG KHÁCH SẠN</name>
	<category>Product/Service</category>
	<about>Kem bàn chải, lược, xà bông du lịch, dao cạo râu, khăn bông , bộ ngoáy tai....</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>105</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>395838157247840</id>
	<name>Khách sạn Thanh phúc</name>
	<category>Hotel</category>
	<about>Là một đơn vị kinh doanh .khách san , nhà hàng . Lữ hành . Đại lý vé máy bay qte và nội địa . </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>96</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1013118042086230</id>
	<name>Đặt phòng khách sạn Đồ Sơn</name>
	<category>Travel/Leisure</category>
	<about>Hỗ trợ đặt phòng và các dịch vụ gia tăng cho khách du lịch đến với Đồ Sơn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>86</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
