<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>131304647058701</id>
	<name>30 Phút Tiếng Anh Mỗi Ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Fanpage dành cho các bạn yêu thích tiếng Anh</about>
	<description>Fanpage thuộc quyền sở hữu của TỔ CHỨC GIÁO DỤC QUỐC TẾ LANGMASTER

- LANGMASTER 32/168 NGUYỄN XIỂN
Địa chỉ: Số 32, ngõ 168 Nguyễn Xiển, Thanh Xuân, HN
Số điện thoại: 04.668.676.44 - 0986.696.542

- VP TUYỂN SINH LANGMASTER 139 CẦU GIẤY
Địa chỉ: Tầng 15 tòa nhà CTM, số 139 Cầu Giấy, HN
Số điện thoại: 0473.010.009 - 1900.69.64

- LANGMASTER 82 HỒ TÙNG MẬU
Địa chỉ: Số 82 Hồ Tùng Mậu, Mai Dịch, Cầu Giấy, HN
Số điện thoại: 04.668.488.47 - 0982 360 675

- LANGMASTER 17/27 ĐẠI CỒ VIỆT
Địa chỉ: Số 17, ngõ 27 Đại Cồ Việt, Hai Bà Trưng, HN
Số điện thoại: 04.627.815.57 - 0987.314.098

- VP TUYỂN SINH LANGMASTER 170 BẠCH MAI
Địa chỉ: Số 170 Bạch Mai, Hai Bà Trưng, HN
Số điện thoại: 04.627.859.68 - 0976.329.733

Email: info@langmaster.edu.vn
Website: http://langmaster.edu.vn </description>
	<fans_country_VN>957619</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>266324126761796</id>
	<name>Ms Hoa Toeic</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện thi TOEIC, Tiếng Anh Giao tiếp Format TOEIC 4 kỹ năng; Học TOEIC 4 kỹ năng online Miễn phí đầu tiên VN.</about>
	<description>Ms Hoa TOEIC Center - Được Thành lập bởi Ms Hoa TOEIC - Người có phương pháp truyền đạt theo phong cách "Truyền Cảm Hứng" chuyên tổ chức luyện thi TOEIC với các khóa học: TOEIC A, TOEIC B, TOEIC C, TOEIC Speaking, TOEIC Writing</description>
	<fans_country_VN>652429</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>255610044616834</id>
	<name>Topica Native - Luyện nói Tiếng anh Online thỏa thích</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chương Trình học Tiếng Anh Online, học tiếng anh trực tuyến tại TOPICA NATIVE, học thỏa thích tối đa 16 ca/ngày với 100% giáo viên Âu-Mỹ-Úc.</about>
	<description>Lớp học tiếng anh online, tiếng anh trực tuyến cho người đi làm. Tự học tiêng anh trực tuyến với giáo viên bản ngữ.
Đăng ký học tại: http://topi.ca/FP2_CSKH1
Tìm hiểu về TOPICA NATIVE: http://native.edu.vn</description>
	<fans_country_VN>609263</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>127766340600543</id>
	<name>Tiếng Anh Cho Người Đi Làm</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học giao tiếp qua các tình huống làm việc thực tế hàng ngày. Lớp chỉ có người đi làm, không học lẫn với sinh viên</about>
	<description>AROMA Tiếng Anh Cho Người Đi Làm</description>
	<fans_country_VN>530059</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>177652555596934</id>
	<name>CLB Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chia sẻ kinh nghiệm học Tiếng Anh</about>
	<description>Đừng lo cho NGÀY MAI, nếu bạn sống tốt cho từng ngày HÔM NAY.
</description>
	<fans_country_VN>446772</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>612637105494489</id>
	<name>Tiếng Anh giao tiếp Langmaster</name>
	<category>Education</category>
	<about>Langmaster là trường huấn luyện và đào tạo tiếng Anh kết hợp tư duy đầu tiên tại Việt Nam. 
Chi tiết: http://langmaster.edu.vn
Hotline: 0466848847
</about>
	<description>TỔ CHỨC GIÁO DỤC QUỐC TẾ LANGMASTER

- VP TUYỂN SINH LANGMASTER 139 CẦU GIẤY
Địa chỉ: Tầng 15 tòa nhà CTM, số 139 Cầu Giấy, HN
Số điện thoại: 0473.010.009 - 1900.69.64
- LANGMASTER 82 HỒ TÙNG MẬU
Địa chỉ: Số 82 Hồ Tùng Mậu, Mai Dịch, Cầu Giấy, HN
Số điện thoại: 04.668.488.47 - 0982 360 675
- LANGMASTER 17/27 ĐẠI CỒ VIỆT
Địa chỉ: Số 17, ngõ 27 Đại Cồ Việt, Hai Bà Trưng, HN
Số điện thoại: 04.627.815.57 - 0987.314.098
- LANGMASTER 32/168 NGUYỄN XIỂN
Địa chỉ: Số 32, ngõ 168 Nguyễn Xiển, Thanh Xuân, HN
Số điện thoại: 04.668.676.44 - 0986.696.542
- VP TUYỂN SINH LANGMASTER 170 BẠCH MAI
Địa chỉ: Số 170 Bạch Mai, Hai Bà Trưng, HN
Số điện thoại: 04.627.859.68 - 0976.329.733

Email: info@langmaster.edu.vn
Website: http://langmaster.edu.vn </description>
	<fans_country_VN>443700</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>168431149911834</id>
	<name>Tiếng Anh Lê Nguyệt</name>
	<category>Education</category>
	<about>Phát âm chuẩn Anh- Mỹ
Website: http://lenguyet.vn/
Hotline: 0988 888 353
Address : Tầng 2- Tòa nhà Meco Complex - Ngõ 102 Trường Chinh- Đống Đa- HN</about>
	<description>TIẾNG ANH LÊ NGUYỆT là nơi tổ chức Khóa huấn luyện và Đào tạo TIẾNG ANH GIAO TIẾP dựa trên cơ sở khoa học về Quy Trình Học Ngôn Ngữ Chuẩn dành cho người mới đầu tiên tại Việt Nam từ những năm 2010 với 2 Module chính là Phát Âm nâng cao khả năng nghe nói và Phản Xạ trong giao tiếp tiếng anh mang tên MOIMOM CLASS.

Sự Khác Biệt: Suốt 5 năm hình thành và phát triển Tiếng Anh Lê Nguyệt chỉ tập trung nghiên cứu – hoàn thiện một khóa học duy nhất, khóa học TIẾNG ANH GIAO TIẾP MOIMOM CLASS dành cho người mới với cam kết 100% giúp học viên từ MẤT GỐC có thể giao tiếp tiếng anh sau khóa học.

Đây cũng là trung tâm tiếng anh DUY NHẤT cam kết hoàn trả 200% học phí nếu không hài lòng sau khóa học.</description>
	<fans_country_VN>434761</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>366395373466195</id>
	<name>Nói thành thạo tiếng anh trong 6 tháng.</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chia sẻ những tài liệu học vui vẻ và dễ dàng nhất để bạn tự tin nói tiếng Anh </about>
	<description>Triết lý giáo dục:  
Aten English là hệ thống trung tâm chỉ đào tạo phát âm chuẩn và giao tiếp bài bản với triết lý đào tạo tập trung từ gốc rễ để con đường học tiếng Anh đúng như vốn có khi học một ngôn ngữ. 
Sứ mệnh:
- Thay đổi hoàn toàn cục diện điểm bắt đầu học tiếng Anh của người Việt Nam bắt đầu bằng học phát âm bài bản để con đường học nghe nói tiếng Anh thành thạo rút ngắn lại chỉ từ 6 tháng- 1 năm.
- Phát triển hệ thống Aten English khắp mọi miền của đất nước để dù ở bất cứ đầu người Việt Nam cũng được học bài bản.
- Đào tạo ra thế hệ người Việt trẻ ưu tú tâm huyết với giáo dục góp phần thay đổi nền giáo dục nước nhà ưu việt hơn bằng sự năng động và tư duy sáng tạo. Để Việt Nam tự tin hội nhập quốc tế.
Tầm nhìn:
- Trở thành hệ thống trung tâm Anh ngữ tiêu chuẩn hàng đầu Việt Nam về đào tạo phát âm chuẩn và giao tiếp bài bản đưa Việt Nam trở thành một trong những nước nói tiếng Anh chuẩn và giao tiếp thành thạo nhất Châu Á. Để Aten trong mắt người Việt Nam và bạn bè quốc tế là một thương hiệu về giáo dục quy tín và hoàn hảo.</description>
	<fans_country_VN>407640</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>232759966853634</id>
	<name>Học tiếng Anh qua những câu quote hay</name>
	<category>Education</category>
	<about>English quotes. To encourage you to keep going. Be successful. and be happy.  

Liên hệ hợp tác: inbox / call: 0972895533</about>
	<description>- Trang chuyên Học tiếng Anh qua những câu quote hay và ý nghĩa số 1 Việt Nam.
- Liên hệ dịch vụ PR/ QC:  Inbox hoặc hotline: 0972895533</description>
	<fans_country_VN>376371</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>421538044554602</id>
	<name>Mỗi ngày 10 từ vựng tiếng Anh Kế toán-Kiểm toán,Tài chính-Ngân hàng</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>Liên hệ quảng cáo: https://www.facebook.com/nuongnguyen.na</description>
	<fans_country_VN>273957</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>146755475356185</id>
	<name>Yêu Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cộng đồng học Tiếng Anh lớn nhất Việt Nam. Let' share to be shared  http://www.tienganh.com.vn http://www.OnThiTOEIC.vn http://www.TruongNgoaiNgu.com.vn/
Địa chỉ: Số 8, ngõ 14, phố Hồ Đắc Di, quận Đống Đa, Hà Nội</about>
	<description>Trung tâm TiengAnh.com.vn
Số 8, ngõ 14, Hồ Đắc Di, quận Đống Đa, Hà Nội
Điện thoại: (04)35134124</description>
	<fans_country_VN>253748</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>615738195133683</id>
	<name>Học Tiếng Anh Siêu tốc với Effortless English</name>
	<category>Education</category>
	<about>Nghe và Nói Tiếng Anh như người Anh chỉ sau 6 tháng với Effortless EngLish
http://tienganhdinhcao.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>187265</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>718233451574504</id>
	<name>Học tiếng Anh mỗi ngày qua bài hát</name>
	<category>Education</category>
	<about>Giúp bạn học tiếng Anh bằng môt phương pháp rất đơn giản và hiệu quả :)</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>163946</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>425300990959590</id>
	<name>Toeic Ielts Toefl</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>148280</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>619041501502908</id>
	<name>Tiếng Anh Du Học</name>
	<category>Education</category>
	<about>DHD Zentrum</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>145907</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>263587447167869</id>
	<name>Tập tành học IELTS</name>
	<category>Education</category>
	<about>Fanpage chính thức của khóa học "Tập tành học IELTS" - trực thuộc Học viện đào tạo ngôn ngữ Anh Quốc ABIT

http://abit.edu.vn</about>
	<description>Page dành cho những bạn mới học IELTS tại Hà Nội. Các lớp học IELTS được tổ chức đều đặn hàng tháng và là địa chỉ học IELTS uy tín với rất nhiều học viên từ nhiều trường đại học.</description>
	<fans_country_VN>142708</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>491826007544640</id>
	<name>Học Tiếng Anh Qua Phim Song Ngữ - Toomva.com</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học Tiếng Anh Qua Video Phụ Đề Anh - Việt. Học tiếng Anh qua Phim, Bài hát...</about>
	<description>Toomva.com là trang web học tiếng Anh online qua Video giải trí. Từ việc giải trí bằng Video bạn sẽ được học kỹ năng Nghe - Nói tuyệt vời của ngôn ngữ tiếng Anh mà không cần phải học theo các giáo trình nhàm chán.</description>
	<fans_country_VN>140159</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>124849077662674</id>
	<name>CLB Tiếng Anh Giao Tiếp EEC</name>
	<category>Education</category>
	<about>- Đăng ký học giao tiếp: members.eec@gmail.com

- Học qua Skype: kennguyen.eec</about>
	<description>* Fanpage chính thức của EEC Education Centre - Top 05 cơ sở đào tạo tiếng Anh giao tiếp hàng đầu Việt Nam.

Lịch sinh hoạt CLB: 

- Tối thứ 4: 7h - 9h
- Sáng Chủ nhật: 9h - 11h

Địa điểm sinh hoạt theo Chủ đề nên có thể thay đổi. Ban Quản trị sẽ thông báo trước 3 - 5 ngày cho các Mems.

Hotline hỗ trợ: 0913883339</description>
	<fans_country_VN>133112</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>399887846779620</id>
	<name>TOEIC mỗi ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Bài tập, bài giảng và giải đáp mọi thắc mắc về TOEIC.

Hãy vào http://TOEICmoingay.com để xem nhiều video hơn và được giải đáp bài tập.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>127614</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>361536187312924</id>
	<name>Câu Lạc Bộ Tiếng Anh SaiGon American</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tập trung kỹ năng SPEAKING - LISTENING !!! Link tham khảo tại: 
http://goo.gl/forms/LNJdddvOtL</about>
	<description>Founder: Mr.Jackson (Texas- USA)
Call Us:0932150673|| Hotline: 0901252121
241 Nguyen Thuong Hien St,Ward 6,Binh Thanh District, HCM City
CLB tiếng Anh Saigon American là clb sinh hoạt hàng tuần cùng với 100% "TÂY BẢN XỨ" - Nơi mà bạn có thể nói chuyện "THẢ GA" và vui chơi cùng các TÂY..</description>
	<fans_country_VN>122493</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1512252559009577</id>
	<name>Học Từ Vựng Tiếng Anh Hàng Ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cùng nhau học từ vựng Tiếng Anh hàng ngày</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>113555</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>330643360478698</id>
	<name>Tiếng Anh giao tiếp Pasal</name>
	<category>Education</category>
	<about>Khơi nguồn đam mê với tiếng Anh và giao tiếp tự tin trôi chảy từ 03-06 tháng với phương pháp Pasal Total Immersion</about>
	<description>Là nơi hội tụ của những chuyên gia trẻ đầy đam mê và nhiệt huyết, Pasal được thành lập với một sứ mệnh duy nhất nhằm giúp đỡ sinh viên Việt Nam khơi nguồn đam mê với tiếng Anh và giao tiếp tự tin trôi chảy từ 03-06 tháng học.

Với phương pháp đào tạo độc đáo Pasal Total Immersion được phát triển dưới sự cố vấn của Dr. AJ Hoge (cha đẻ của hệ thống Effortless English), Paul Gruber (tác giả của hệ thống Pronunciation Workshop) và phương pháp đào tạo qua trải nghiệm ELC (Experiential Learning Cycle) rất nổi tiếng trên thế giới, học viên sẽ cảm thấy việc học tiếng Anh không còn buồn tẻ, nhàm chán và khó khăn như trước nữa.

Không chỉ giúp học viên tăng tốc khả năng giao tiếp tiếng Anh, Pasal còn tạo giá trị nhiều hơn nữa cho các bạn bằng cách giúp học viên tìm kiếm đam mê đích thực của bản thân, những điểm yếu, điểm mạnh, và định hướng nghề nghiệp phù hợp. Từ đó, những chương trình đào tạo, chia sẻ kiến thức, kỹ năng mềm cần thiết và thực tế nhất cho công việc sau này của các bạn sẽ được tổ chức bởi các chuyên gia hàng đầu trong từng lĩnh vực.

Những người trẻ, hãy tự tin và chủ động khơi nguồn đam mê và tìm ra tiếng nói của bản thân mình!

Chúc các bạn thành công!</description>
	<fans_country_VN>109959</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>333113443425594</id>
	<name>OnThiTOEIC.vn</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tư vấn miễn phí nhấn vào: https://goo.gl/Gc0PZZ 
hoặc inbox trực tiếp cho page ^ ^</about>
	<description>OnThiTOEIC.vn được thành lập bởi một tập thể các thầy cô giáo tâm huyết, được dẫn dắt bởi thầy Tuấn, CEO &amp; President của TiengAnh.com.vn , TruongNgoaiNgu.com.vn., người có nhiều năm kinh nghiệm luyện thi TOEIC, được ETS, đơn vị tổ chức bài thi TOEIC, cấp chứng chỉ Giảng viên chuyên đào tạo TOEIC. Với mục tiêu tạo ra một môi trường ôn thi TOEIC trực tuyến hiệu quả, tập thể giáo viên tại www.OnThiTOEIC.vn sẽ cố gắng hết mình để tạo ra các bài giảng dễ hiểu, các mẹo áp dụng, các câu hỏi thường gặp trong bài thi TOEIC để giúp người học đạt điểm số cao trong kỳ thi TOEIC...</description>
	<fans_country_VN>109460</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>136539883072145</id>
	<name>Học viện Anh ngữ EQuest</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học viện Anh ngữ EQuest - http://equest.edu.vn
Cung câp các khóa luyện thi tiếng Anh:  TOEIC, TOEFL, IELTS, SAT, GRE, GMAT, giao tiếp...</about>
	<description>Được thành lập từ năm 2003, trải qua hơn 10 năm xây dựng và phát triển, Học viện Anh ngữ EQuest đã xây dựng được một hệ thống 12 chi nhánh đào tạo tại 3 khu vực Hà Nội, Đà Nẵng và thành phố Hồ Chí Minh. Với bề dày kinh nghiệm của mình, EQuest dần khẳng định là một tổ chức đào tạo giáo dục Anh Ngữ có uy tín và chất lượng trên toàn quốc; phục vụ hơn 38.000 học viên thuộc mọi lứa tuổi mỗi năm.

Hiện nay, EQuest là đối tác chính thức của Tập đoàn Giáo dục Person, tập đoàn giáo dục lớn nhất thế giới với số vốn hóa thị trường lên tới hơn 7 tỷ đô la Mỹ* 

EQuest cũng là đối tác chính thức của gần 30 trường Tiểu học, Trung học và Đại học trên toàn quốc. Kì thi English Champion do EQuest tổ chức dành cho học sinh PTCS đến nay đã trở thành một cuộc thi uy tín, đánh giá chất lượng và khả năng sử dụng tiếng Anh của hơn 300.000 học sinh bậc PTCS mỗi năm. Ngoài ra, chương trình TOEIC Festival, IELTS Festival do EQuest tổ chức cũng tạo ra tiếng vang lớn khi thu hút hàng nghìn học sinh, sinh viên tham gia thử sức với đề thi chuẩn hóa quốc tế. 

EQuest hiện cũng là đối tác chính thức của IDP và Hội Đồng Anh. 

Tại EQuest, đội ngũ giáo viên được tuyển dụng dựa trên các tiêu chí khắt khe về kĩ năng sư phạm, bằng cấp chứng chỉ và sự nhiệt tình trong giảng dạy. Nhằm đem tới cho học viên những giờ học có chất lượng cao, yếu tố con người – giáo viên luôn được chúng tôi chú trọng. Đó là lý do chúng tôi xây dựng một hệ thống đánh giá chất lượng giảng dạy bao gồm các chương trình đào tạo nội bộ, các buổi dự giờ..., từ đó khuyến khích việc học tập và nâng cao chuyên môn của các giáo viên.  

Bên cạnh đội ngũ giáo viên có chuyên môn cao và giàu kinh nghiệm, EQuest cam kết cung cấp cho khách hàng một cơ sở học tập hiện đại và nguồn tài liệu học tập cập nhật nhất. Hiện nay, EQuest đang áp dụng mô hình lớp học Thông minh, kết hợp giữa công nghệ và sư phạm đang rất thịnh hành ở các nước phát triển. Với mong muốn đem lại một môi trường học tập tốt nhất, phòng tự học – thư viện với số lượng đầu sách Anh ngữ phong phú cũng là một giá trị cộng thêm dành cho các học viên đang theo học tại đây.

Tiện ích, đơn giản và hiệu quả - đó là 3 yếu tố EQuest muốn mang tới cho học viên khi theo học tại đây. Trung tâm Giải pháp giáo dục số và triển khai hệ thống Eco Study được ra đời nhằm đáp ứng những yêu cầu cấp thiết đó. Eco Study là một hệ thống tích hợp giúp quản lý toàn bộ quá trình dạy và học tại tất cả các cơ sở đào tạo toàn quốc. Với hệ thống này, phụ huynh và học viên có thể xem được toàn bộ lịch sử học tập của mình tại EQuest, cũng như truy cập hệ thống để làm bài kiểm tra online và nhận thông báo về lịch học, kết quả học tập. Hệ thống cũng cho phép các giáo viên truy cập trực tiếp vào ngân hàng tài liệu giảng dạy khổng lồ, sử dụng các giáo trình đã được số hoá và truy cập internet ngay trong giờ dạy.
</description>
	<fans_country_VN>107706</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1606169009657875</id>
	<name>Tự Học Đột Phá Tiếng Anh - Đỗ Đại Học Cùng Megabook</name>
	<category>Education</category>
	<about>Fanpage Tự học dành cho các bạn học sinh cấp 3 muốn vượt qua môn Tiếng Anh để đỗ Đại Học</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>107519</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>412473335504047</id>
	<name>Học tiếng Anh cùng LeeRit</name>
	<category>Education</category>
	<about>LeeRit: Trang Web học từ vựng tiếng Anh số 1 Việt Nam</about>
	<description>Nếu có câu hỏi về tiếng Anh, bạn hãy viết lên Wall của LeeRit để được admins và các bạn trả lời cho bạn nhé. 

Nếu có câu hỏi hay cận sự trợ giúp khi học ở trang Web LeeRit.com, bạn hãy gửi tin dùng form tiện lợi này nhé: http://LeeRit.com/contact/ 

Enjoy learning!</description>
	<fans_country_VN>106652</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>200718760005653</id>
	<name>Siêu Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cộng Đồng Học Tiếng Anh Việt Nam</about>
	<description>Tạo sân chơi cho các bạn trẻ Việt Nam giao lưu, học hỏi, chia sẻ kinh nghiệm về tiếng anh.
Hãy cùng nhau học tập, thực hành và trải nghiêm </description>
	<fans_country_VN>104684</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>748945451800901</id>
	<name>Học IELTS mỗi ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Khóa học IELTS mỗi ngày trên facebook trang bị cho các bạn đầy đủ kỹ năng để tự tin hoàn thành tốt bài thi IELTS</about>
	<description>Chia sẻ kinh nghiệm học, bí quyết luyện thi ielts một cách hiệu quả.
website" http://msdiepielts.com/</description>
	<fans_country_VN>104357</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>548030518562127</id>
	<name>IELTS Cô Thùy ED</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng Anh &amp; luyện thi IELTS với GV hàng đầu Hà Nội với IELTS 8.5 và TESOL -Thạc sĩ Nguyễn Phương Thùy
</about>
	<description>Fanpage chia sẻ các kiến thức, kĩ năng làm bài của 4 kĩ năng IELTS cũng như các thông tin về lớp học của cô Thùy ED - giảng viên IELTS danh tiếng và lâu năm tại Hà Nội (từ năm 2003)</description>
	<fans_country_VN>102188</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>254086124689951</id>
	<name>Học tiếng anh tại Itienganh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng Anh trực tuyến miễn phí</about>
	<description>Nếu các bạn đã học tiếng Anh nhưng muốn học thêm về cách người Anh hoặc người Mỹ nói chuyện với nhau hoặc các bạn muốn học thêm cách giao tiếp bằng tiếng Anh, các bạn đã tìm đúng chỗ rồi đó. Mời các bạn tham khảo trang web học tiếng Anh hoàn toàn mới của công ty Thanhphatduhoc mang tên itienganh. Với itienganh, các bạn có thể học tiếng Anh trực tuyến, thực hành và cải thiện khả năng nói tiếng Anh và giao tiếp với những người có cùng mục tiêu như vậy qua các bài học có tính tương tác, các đoạn hội thoại , các trò chơi của câu. Tại itienganh, các bạn sẽ học các cụm từ tiếng Anh và thực hành sử dụng chúng trong tình huống hàng ngày. Đồng thời, các bạn có thể học Văn phạm từ cấp độ Sơ cấp đến Thành thạo, tải bài học về để tự học và thực hành bài tập ngay sau các bài học.

Với trang itienganh, các bạn có thể học tiếng Anh trực tuyến, thực hành và cải thiện khả năng nói tiếng Anh và giao tiếp với những người có cùng mục tiêu như vậy, tất cả đều miễn phí. </description>
	<fans_country_VN>100423</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1652057691701808</id>
	<name>IOE.vn - Olympic Tiếng Anh trên Internet</name>
	<category>Education</category>
	<about>IOE - Hấp dẫn mê say - Thấy ngay kết quả!</about>
	<description>Những thông tin đầy đủ nhất về lịch sử cuộc thi cùng các tin mới nhất sẽ được cập nhật trên trang này. Mọi băn khoăn về bất cứ vấn đề gì của các bạn cũng sẽ được giải đáp và chia sẻ.</description>
	<fans_country_VN>99943</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>318869761606776</id>
	<name>Học Tiếng Anh Căn Bản</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng anh thú vị hơn với chủ đề đa dạng trong cuộc sống hàng ngày, có tính ứng dụng cao.</about>
	<description> Nghiên cứu khoa học đã đưa ra một kết luận khiến chúng ta giật mình rằng chúng ta chỉ sử dụng khoảng từ 2 – 3% khả năng của bộ não cho tất cả những sinh hoạt hàng ngày. Thậm chí những nhà khoa học nổi tiếng thế giới như Einstein, Newton… cũng chỉ  khai thác  5- 7% sức mạnh của bộ não.

Vậy sức mạnh to lớn ấy của não bộ là từ đâu? Và làm cách nào có thể vận dụng được sức mạnh vĩ đại ấy. Sức mạnh đó là nhờ Tiềm Thức.

 Trong chúng ta ai cũng đều sở hữu sức mạnh to lớn này, Vậy ngay từ bây giờ chúng ta hãy cùng nhau khám phá và giải phóng nguồn năng lực vô biên này để phục vụ cho cuộc sống của chúng ta, đặc biệt là trong việc học Tiếng Anh.

</description>
	<fans_country_VN>97712</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1594923640768003</id>
	<name>8 IELTS VTV7</name>
	<category>Education</category>
	<about>From the Original Creators of 8 IELTS, học IELTS hiệu quả và sáng tạo với các cao thủ, người nổi tiếng, Thánh IELTS và các chuyên gia của British Council</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>90854</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>594654593930614</id>
	<name>Rockit English - Tiếng Anh Trực Tuyến</name>
	<category>Education</category>
	<about>Đi đầu trong lĩnh vực dạy và học tiếng Anh trực tuyến có tương tác tại Việt Nam. Đăng kí học tại: http://rockitenglish.vn</about>
	<description>Rockit English là mạng học trực tuyến có tương tác đầu tiên tại Việt Nam được phát triển bởi Công ty TNHH Giải Pháp Giáo Dục Sáng Tạo từ tháng 7/2013. Đến với Rockit, các học viên có cơ hội tiếp cận với các khóa học tiếng Anh chất lượng cao, chi phí phải chăng với sự tiện lợi tối đa. Cty TNHH Giải pháp Giáo dục Sáng tạo là đối tác độc quyền của Công ty giáo dục quốc tế Rockit Online Inc. có trụ sở tại Mỹ và chi nhánh tại Singapore.

Phương pháp Giảng dạy
Rockit English giúp học viên phát triển kiến thức và kỹ năng tiếng Anh hiệu quả bằng cách tiếp cận và sử dụng ngôn ngữ thường xuyên, qua đó củng cố kiến thức, xây dựng phải xạ, trau dồi kỹ năng và tăng sự tự tin. Ngoài các buổi học trên lớp trực tiếp với giáo viên, học viên còn được tham gia các buổi thực hành tương tác trực tuyến và tiếp cận các tư liệu tự học như video bài giảng và bài luyện tập qua mạng hàng tuần miễn phí.

Sự khác biệt của Rockit English
- Do chuyên gia quốc tế và giảng viên song ngữ người Việt kết hợp thiết kế và giảng dạy
- Tập trung giải quyết khó khăn, trở ngại trong việc học tiếng Anh của người Việt
- Phương pháp giảng dạy tạo môi trường cho người học thực hành và trải nghiệm sử dụng tiếng Anh
- Đưa ra những công cụ, học liệu và khoá học giúp học viên đạt kết quả tốt nhất
- Giáo viên phát âm chuẩn, nói tiếng Anh bản xứ và hiểu văn hoá của người nói tiếng Anh
- Học viên học tập tiện lợi về thời gian và địa điểm
- Đảm bảo học viên nói tiếng Anh thành thạo sau 3 đến 6 tháng
 
Đội ngũ Giáo viên
Đội ngũ giáo viên trong nước của Rockit có chuyên môn tiếng Anh cao và hiểu được nhu cầu và khó khăn của người Việt học tiếng Anh. Điều này vô cùng quan trọng vì giáo viên sẽ biết cách giúp học viên vượt qua những cản trở ban đầu, hiểu việc học ngoại ngữ một cách thấu đáo, phân tích được sự khác biệt trong tư duy và văn hoá làm rào cản của việc học tiếng Anh, và tránh những lỗi sai phổ biến của người Việt. Thêm vào đó, các giáo viên người bản xứ của Rockit giàu kinh nghiệm trong việc dạy tiếng Anh bản xứ, luyện phát âm, và luyện thi cho các kỳ thi TOEFL và IELTS.
</description>
	<fans_country_VN>87676</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>695834503835079</id>
	<name>TOEIC Cô Lan Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Ms Lan Anh - GV luyện thi TOEIC. Tốt nghiệp Khoa Anh - ĐH Hà Nội. C3- Chuyên Anh Khối THPT Chuyên - ĐHNN-ĐHQGHN. Chứng chỉ  8.0 IELTS, 990 TOEIC, MA.TESOL</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>84985</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>622374367778062</id>
	<name>Nói Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>www.tienganhvanphong.vn - Practical English là giải pháp đào tạo Tiếng Anh TOEIC trực tuyến, được phát triển bởi các chuyên gia ngôn ngữ hàng đầu thế giới.</about>
	<description>www.tienganhvanphong.vn - Practical English là giải pháp đào tạo Tiếng Anh TOEIC trực tuyến, được phát triển bởi các chuyên gia ngôn ngữ hàng đầu thế giới của ReallyEnglish (Anh). 

Chỉ với 1 tài khoản, bạn có thể:

+ Học Online trên PC/Laptop

+ Học Offline trên Smartphone/ máy tính bảng

+ Đặc biệt nhất, bạn có thể học 24/7, ở bất cứ đâu, vào bất cứ thời gian nào</description>
	<fans_country_VN>81639</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1448444458755946</id>
	<name>Học Tiếng Anh Giao Tiếp Cơ Bản</name>
	<category>Education</category>
	<about>0918.923.142 Các bạn nào muốn mua sách IELTS TOEIC thì liên lạc số trên nhé, nếu điện mình không nghe máy được thì các bạn vui lòng MESSAGE giùm mình nhé </about>
	<description>Ielts_toeic bookstore chuyên sách ielts , toeic hot nhất</description>
	<fans_country_VN>81162</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>706307519436768</id>
	<name>Cách Học Từ Vựng Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>0975 621 066</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>79579</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>677669905654827</id>
	<name>Antoree.com - Học Tiếng Anh online hiệu quả Lớp 1 thầy 1 trò</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng Anh online hiệu quả 1 kèm 1. 
1000 Giáo viên nước ngoài và Việt Nam
Đăng ký nhận tư vấn và kiểm tra trình độ miễn phí: http://goo.gl/cVl1fu
</about>
	<description>Antoree.com là cộng đồng dạy và học tiếng Anh gia sư hơn 500.000 thành viên.

Hotline: 1900636002
--------------------------
Antoree.com by Antoree International Pte. Ltd thành lập tại Singapore với sứ mệnh kết nối người học tiếng anh tại Việt Nam với các giáo viên tiếng anh từ nhiều nơi trên thế giới ( MỸ, ÚC, PHILIPPINES, SINGAPORE). Antoree cung cấp các Lớp học gia sư Tiếng Anh trực tuyến 1 thầy -1 trò hiệu quả cao qua Skype.

Hotline: (+84) 969 765 955
Đăng ký: http://goo.gl/cVl1fu</description>
	<fans_country_VN>77425</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>524950567584809</id>
	<name>Hướng Dẫn Học IELTS từ Cơ Bản đến Nâng Cao</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện thi IELTS - Thông tin lớp học của cô IELTS Tố Linh: http://on.fb.me/1s76xu3 (Bình Thạnh, TP.HCM)
</about>
	<description>Đây là page của cô IELTS Tố Linh ( HCM)
Page giúp đỡ các bạn tips, technique, bài học day by day 
Page là nơi giao tiếp giữa cô giáo với các học sinh 
Page đăng thông tin các khóa học của cô  
===============================
Đây là phần sơ đồ của page để các bạn đỡ bị nhầm lẫn nhé. Vì lượng thông tin trên fanpage quá nhiều nên mình chuyển dần qua website rồi. Các bạn theo đường link sau để tìm bài nhé.

Website: http://ieltstolinh.wordpress.com/
Group: http://on.fb.me/1GdOMzz

Writing: http://bit.ly/1KT7In5

Speaking: http://bit.ly/1B3XCdi

Listening: http://bit.ly/1CmAp5C

Reading: http://bit.ly/1zp8Yuv

Grammar: http://bit.ly/1BM2RA2

Vocabulary: http://bit.ly/1KT7Zqa

Tips: http://bit.ly/15m3hQX

Books: http://bit.ly/1IQD9wa
</description>
	<fans_country_VN>77085</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>191291081005101</id>
	<name>Luyện thi đại học môn Tiếng Anh cùng Sam</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tiếng Anh là một lợi thế không những trong cuộc sống mà còn trong cuộc thi quốc gia. Hãy cùng Sam luyện tiếng Anh mỗi ngày để nâng cao trình độ nhé!</about>
	<description>Page sẽ có rất nhiều bài tập và lý thuyết bổ ích dành cho các em đi thi đại học khối D cũng như khối A1. Mong rằng cô có thể truyền cảm hứng học tiếng Anh đến với tất cả các em. Chúc các em học tập tốt! ^^

SAM</description>
	<fans_country_VN>73610</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>609772499046459</id>
	<name>IELTS IDP Education</name>
	<category>Education</category>
	<about>IELTS is the International English Language Testing System which tests English proficiency across the globe. Whether your purpose of studying English is for study, work or immigration, IELTS is an essential step preparing for your journey.</about>
	<description>Since 1996, IDP Vietnam has become a trusted name for students looking for an education in Australia. Supported by IDP's well-established global network, IDP Vietnam will be expanding its educational services to the US, the UK and Canada. International students will receive expert information on the range of new education options available to them. Our counselors are specialists in their field. They provide personalized service to students, advising them on the best ways to achieve their education and career goals. Along with counseling, they also provide students assistance in visa applications, accommodation arrangements, air ticket booking and other required services.
IDP Vietnam has a strong relationship with our clients in Australia, the US, the UK and Canada that are well supported by several on-shore offices in these countries. This guarantees efficient processing of students applications and ensuring that our counselors are updated with the latest information and changes at the institutions.
IDP Vietnam is an accredited IELTS test provider. Every year, IDP delivers the biggest number of tests to thousands of candidates in Vietnam. To ensure our test takers receive the best score possible, IDP Vietnam has developed an in office workshop, as well as an online study preparations. To get further information on how you can achieve your best score, please contact an IELTS counselor at your local IDP office.
ACET (the Australian Center for Education and Training) a joint venture of IDP Vietnam and UTS:Insearch, has become a prodigious English school in Ho Chi Minh City and Hanoi. ACET provides academic English and IELTS preparation for students who plan to further their education overseas.
For us, at IDP, students come first. And, from our experience, we know that education is not an end in itself. International students choose education as a means to fulfill other career, family and life goals. We are committed to partnering with students to help them make the right educational choices which help them reach their long-term goals.
WOULD YOU LIKE TO BE BETTER PLACED?

TO MEET YOUR PERSONAL IDP COUNSELOR, CONTACT YOUR LOCAL IDP OFFICE:
Ho Chi Minh City
33 Mac Dinh Chi Str., District 1                               
223 Hung Vuong Str., District 5                                                                                 
53A Le Van Huu Str., Hai Ba Trung District                          
Tel: (04) 3943 9739 – Fax: (04) 3943 9737
Da Nang
96 Le Loi Str., Hai Chau District
Can Tho
Floor 8, PVC-Mekong Building, 131 Tran Hung Dao Str., Ninh Kieu </description>
	<fans_country_VN>71619</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>730446143691928</id>
	<name>IELTS Planet - Học IELTS online</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cùng học IELTS online trên IELTS Planet - Đăng kí thành viên tại: http://ieltsplanet.info/register</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>70693</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>694727457255160</id>
	<name>IELTS Vietop</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang chia sẻ kiến thức và kinh nghiệm về IELTS của Vietop English Center
70 Hoa Cúc, Phường 7, Phú Nhuận - 0905 46 21 46 (Ms Phúc)</about>
	<description>Trang chia sẻ kiến thức và kinh nghiệm về IELTS của Vietop English Center
Mọi chi tiết xin liên hệ: 0905 46 21 46 (Ms Phúc)
Địa chỉ liên hệ: Trung tâm anh ngữ Đỉnh Cao Việt
Số 70 , Hoa Cúc , Phường 7, Quận Phú Nhuận</description>
	<fans_country_VN>64641</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>516017998532347</id>
	<name>Luyện nghe nói Tiếng Anh Boston English</name>
	<category>Education</category>
	<about>Bạn gặp khó khăn không nghe nói được Tiếng Anh? - Hãy để đội ngũ chuyên gia tại Boston tư vấn cho bạn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>61679</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1468467856699772</id>
	<name>Học Tiếng Anh Giao Tiếp</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>61138</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>339732672881708</id>
	<name>Lớp học IELTS thầy Tom</name>
	<category>Education</category>
	<about>English Power will be a companion, a friend who goes along with you on the road to improve your English knowledge, skills and achieve your further goals. </about>
	<description>English Power's expectation is to help you improve your English skills by small lesson everyday which is actually practical and usable! </description>
	<fans_country_VN>60709</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1457263147858199</id>
	<name>Hướng Dẫn Học Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Hướng Dẫn Học Tiếng Anh Giao Tiếp Hiệu Quả bằng Tiềm Thức với những Phương Pháp Mới Nhất: NLP, Effortless English...</about>
	<description> Nghiên cứu khoa học đã đưa ra một kết luận khiến chúng ta giật mình rằng chúng ta chỉ sử dụng khoảng từ 2 – 3% khả năng của bộ não cho tất cả những sinh hoạt hàng ngày. Thậm chí những nhà khoa học nổi tiếng thế giới như Einstein, Newton… cũng chỉ  khai thác  5- 7% sức mạnh của bộ não.

Vậy sức mạnh to lớn ấy của não bộ là từ đâu? Và làm cách nào có thể vận dụng được sức mạnh vĩ đại ấy. Sức mạnh đó là nhờ Tiềm Thức.

Trong chúng ta ai cũng đều sở hữu sức mạnh to lớn này, Vậy ngay từ bây giờ chúng ta hãy cùng nhau khám phá và giải phóng nguồn năng lực vô biên này để phục vụ cho cuộc sống của chúng ta, đặc biệt là trong việc học Tiếng Anh.

Quyền lợi của Học Viên:

-	Được tham gia vào Smart Way English Club 
-	Được hoàn lại 100% học phí vào cuối khóa nếu học viên làm theo các hướng dẫn nhưng không tiến bộ và hài lòng với khóa học.
-	Có cơ hội kết bạn, giao lưu, học hỏi và chia sẻ với tất cả các thành viên trong và ngoài lớp qua các hoạt động do 123TV.vn tổ chức
-	Được học trong một môi trường thoải mái, phòng học cao cấp đầy đủ điều hòa, nước nóng lạnh, máy chiếu công nghệ cao…

•	KHÓA: HỌC TIẾNG ANH GIAO TIẾP BẰNG TIỀM THỨC

Cam Kết Đầu Ra: 

- Nắm rõ 5 NGUYÊN TẮC THUYẾT PHỤC TIỀM THỨC để việc học Tiếng Anh nhanh và hiệu quả hơn.
- Hiểu thêm về các Phương Pháp học Tiếng Anh mới hiện nay: EFFORTLESS ENGLISH, CRAZY ENGLISH, NLP...
-	 Đọc chuẩn các âm trong Bảng phiên âm quốc tế
-	 Hiểu rõ các qui tắc trọng âm từ, câu, nối âm, ngữ điệu.
-	 Biết cách Thuyết trình, giới thiệu bản thân.
-	 Phát triển kỹ năng nghe nói quanh các chủ đề thông dụng.
-	 Tự tin Giao tiếp với người bản ngữ hơn.
-	 CÁCH HỌC TỪ VỰNG ĐẶC BIỆT, HIỆU QUẢ
-	 Yêu và đam mê Tiếng Anh hơn
-	 Thay đổi tư duy để sống khỏe mạnh, hạnh phúc hơn. 


Khóa học gồm 15 buổi. 

Thời gian học: 18h30 – 20h30 Thứ 2 và Thứ 6 hàng tuần. 

Địa điểm: Số 51 Lê Đại Hành, Hai Bà Trưng - Hà Nội

Dưới đây là đường Link đăng kí tham gia khóa học

https://docs.google.com/forms/d/1ALNs7f2L97MQLd9PeIar2eKnv-WCjdXMQPFz_7NXx5E/viewform

Cần biết thêm thông tin chi tiết vui lòng liên hệ

Số điện thoại: 0975 621 066


* Website: http://www.smartway.edu.vn/

* CLB Tiếng Anh SWEC: https://www.facebook.com/groups/smartwayenglishclub</description>
	<fans_country_VN>59150</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>260040444182112</id>
	<name>Univer - Tiếng Anh Vì Cộng Đồng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung Tâm Anh Ngữ UNIVER:

Cơ sở 1: 0436 241 743 
Cơ sở 2: 0432 232 674
Cơ sở 3: 0462 821 858
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>57154</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1486200864931916</id>
	<name>Hệ Thống Anh Ngữ Quốc Tế VIỆT MỸ - VEC</name>
	<category>Education</category>
	<about>HỆ THỐNG ANH NGỮ QUỐC TẾ VIỆT MỸ - VEC</about>
	<description>Hệ Thống Anh Ngữ Quốc Tế Việt Mỹ - VEC, 
Chúng tôi kết hợp các phương pháp giáo dục hiện đại với công nghệ tân tiến nhằm tạo cho việc hiểu và học tiếng Anh trở nên dễ dàng, vui nhộn và hiệu quả.
Chúng tôi chú trọng nuôi dưỡng sự tự tin và tiềm năng của học sinh thông qua chương trình Anh ngữ được thiết kế cho từng độ tuổi và nội dung phù hợp cho học sinh ở trường học và trong cuộc sống, chúng tôi xây dựng thêm những kỹ năng để  phát triển toàn diện, chuẩn bị cho học sinh chinh phục con đường học vấn, tiến tới thành công tương lai. 
1. Tiếng Anh cho học sinh tiểu học từ 5 - 10 tuổi
2. Tiếng Anh cho bậc Trung học cơ sở từ 11 - 14 tuổi
3. Tiếng Anh cho bậc Trung học phổ thông từ 15 - 17 tuổi
4. Luyện thi Đại học
5. Tiếng Anh giao tiếp quốc tế
</description>
	<fans_country_VN>55963</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>300742243435675</id>
	<name>Phát âm tiếng Anh E'station</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học phòng lab chuyên dụng, giáo viên tâm huyết, chia sẻ kiến thức online MIỄN PHÍ.</about>
	<description>E’station là trung tâm chuyên đào tạo luyện âm và giao tiếp đầu tiên tại Hà Nội áp dụng phương pháp học phòng Lab tiên tiến với trang thiết bị hiện đại và chi phí hợp lý nhất.</description>
	<fans_country_VN>53563</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>385328961604953</id>
	<name>Nói tiếng Anh tự tin, lưu loát</name>
	<category>Education</category>
	<about>Moon ESL là cơ sở đào tạo nói Anh Mỹ tốt nhất hiện nay
Moon ESL là địa điểm đào tạo phát âm Anh Mỹ hàng đầu tại Việt Nam
Website: moonesl.vn
</about>
	<description>- Phát âm Anh - Mỹ (American Pronunciation)</description>
	<fans_country_VN>52159</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>329438673917835</id>
	<name>IELTS speaking and writing Corner</name>
	<category>Education</category>
	<about>Giải đề thi IELTS writing nhanh nhất; Các lớp học IELTS online speaking và writing; Bộ đề speaking  đầy đủ cho từng tháng và những bài học khác</about>
	<description>Các bài viết cho các kỳ thi IELTS tại Việt Nam, cùng với nhiều bài học tạp trung chủ yếu vào phần speaking và writing. Bên cạnh đó page chủ yếu cung cấp các lớp học online qua video, skype và googledocs; cùng với sách speaking giải các topics xuất hiện trong các quý.</description>
	<fans_country_VN>48391</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>587333137997222</id>
	<name>Phỏng vấn xin việc bằng tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Đặc thù tiếng Anh cho công việc rất khác,hãy hoàn thiện bản thân để có những cơ hội tốt</about>
	<description>( cùng join group https://www.facebook.com/groups/englishfirststep)</description>
	<fans_country_VN>48322</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>711029732272778</id>
	<name>Luyện Nghe Nói  Phản Xạ Tiếng Anh &amp; IELTS Speaking - Cô Hoàng Mai</name>
	<category>Education</category>
	<about>*Giúp bạn yêu tiếng Anh
*Phát âm chuẩn giọng Anh Mỹ
*Giao tiếp nghe nói tiếng Anh tự tin</about>
	<description>Where you love English</description>
	<fans_country_VN>47051</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>231219810387656</id>
	<name>IELTS Trang Bui</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng Anh online chưa bao giờ hứng thú và hiệu quả đến thế!!!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>45214</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>135731416543697</id>
	<name>Tiếng Anh Thầy Phong</name>
	<category>Education</category>
	<about>Làm chủ tiếng Anh trong 36 giờ cùng thạc sỹ Ngô Quốc Phong (990/990 TOEIC)</about>
	<description>Với phương pháp học tăng tốc cùng kinh nghiệm thành công thực tế, Thạc sỹ Ngô Quốc Phong (990/990 điểm TOEIC) đem lại những khóa học đặc biệt trong 3 tháng để bạn tự tin làm chủ ngôn ngữ chung của thế giới.
</description>
	<fans_country_VN>45144</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>427889527272005</id>
	<name>Học Tiếng Anh mỗi ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang cộng đồng của https://www.facebook.com/groups/hoctienganhmoingay/
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>44096</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>466300403427191</id>
	<name>Trung tâm Anh ngữ AMA Đà Nẵng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Anh ngữ AMA Đà Nẵng
56 Lê Đình Dương, Phường Phước Ninh, Quận Hải Châu, Tp. Đà Nẵng
Tel: (+84.511) 3 821 821
YM/ Skype: amadanang
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>40564</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>584436464971509</id>
	<name>Chữa bài viết Writing IELTS, thi thử IELTS tại Hà Nội và học IELTS online</name>
	<category>Education</category>
	<about>Mình là Thành (8.0 IELTS), năm nay 23 tuổi và đã có 3 năm kinh nghiệm hướng dẫn IELTS tại Hà Nội.</about>
	<description>Mình là Thành, 8.0 IELTS (không có kĩ năng nào dưới 7.5). Mình năm nay 23 tuổi và là người hướng dẫn IELTS có kinh nghiệm 3 năm tại Hà Nội.

Mình nhận hướng dẫn các sĩ tử IELTS với mục tiêu cụ thể, chữa bài online nếu được yêu cầu và tổ chức thi thử IELTS. Về chuyên môn, mỗi học viên giữ cho mình một quan điểm riêng về người hướng dẫn, và mình không dám nhận mình là thầy này thầy nọ, nhưng mình luôn cố gắng để mang lại dịch vụ tốt nhất cho những người cần đến mình.</description>
	<fans_country_VN>40290</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>631606856877926</id>
	<name>TOEIC Building</name>
	<category>Education</category>
	<about>TOEIC BUILDING (Mr. Quan)
Visit us at :http://monkeyenglish.com/</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>40277</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>161412024034008</id>
	<name>Học Tiếng Anh Online</name>
	<category>Education</category>
	<about>Nhu cầu học ngoại ngữ, liên hệ: 0961180252 (Thầy Phương)
FB: https://www.facebook.com/thayphuongtoeic?fref=ts</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>39297</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>347716438734539</id>
	<name>YẾN IELTS</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cô Yến Chuyên luyện Ielts.
Số điện thoại: 0909 762 626
www.chuyenluyenielts.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>38767</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>410372229048127</id>
	<name>Câu Lạc Bộ Tiếng Anh Sài Gòn</name>
	<category>Education</category>
	<about>ĐĂNG KÝ THÀNH VIÊN MỚI TẠI ĐÂY ---&gt;
http://goo.gl/forms/h21kFBO1UHKLtzxm1 </about>
	<description>Câu Lạc Bộ Tiếng Anh Sài Gòn được tạo dựng và phát triển gần 7 năm qua. Với mục tiêu đơn giản hóa việc dạy và học tiếng anh cho người Việt Nam với phương pháp và giáo trình đào tạo Anh Ngữ chuyên nghiệp của Quốc tế. Chúng tôi  cam kết sẽ đem hết khả năng, nhiệt huyết, chuyên môn để đáp ứng kỳ vọng của học viên.</description>
	<fans_country_VN>38610</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>338404099630445</id>
	<name>Tiếng Anh giao tiếp ICrazy</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cộng đồng học tiếng Anh giao tiếp theo phương pháp Super English đầu tiên tại Việt Nam do iCrazy tổ chức
</about>
	<description>Cộng đồng học tiếng Anh giao tiếp crazy english giúp các bạn sinh viên học tiếng anh giao tiếp nhanh chóng.
</description>
	<fans_country_VN>36630</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>409858632385164</id>
	<name>Ielts Đình Long</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện thi ielts nổi tiếng - lâu năm tại HCM - 170 Hoàng Văn Thụ, P9, Phú Nhuận ( gần đoạn cắt Hồ Văn Huê )

ĐT : 0122 458 0088</about>
	<description>Đặt câu hỏi về việc học IELTS tại đây để được trả lời nhanh chóng nhất </description>
	<fans_country_VN>34775</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>448605275219875</id>
	<name>Chuẩn Hóa Tiếng Anh Emas</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tiên phong tại Việt Nam về đào tạo Chuẩn Giọng dành cho người lớn và bận rộn. 20.000+ người đã thay đổi cuộc đời với E-method. Web: www.emas.edu.vn</about>
	<description>Emas là trung tâm tiếng Anh dành cho người lớn, người đi làm bận rộn, hoặc chuẩn bị du học hay định cư, với các đặc điểm khác biệt:
- Tiên phong về đào tạo chuẩn giọng tại Việt Nam,
- Phương Pháp đào tạo hàng đầu thế giới, tạo hiệu quả ngay trong lớp học,
- Được cố vấn Độc Quyền bởi bậc thầy về chuẩn giọng - ông Andy Krieger:
   + chuyên chuẩn giọng cho diễn viên Hollywood
   + đạo diễn đàm thoại các phim Hollywood
   + chuẩn giọng cho gần 20.000 người nhập cư tại Mỹ và Canada.
- Cam kết cao nhất về chất lượng:
   + hoàn tiền 100% khi không hài lòng về chất lượng khóa học
   + bảo hành 2 năm.

Hàng ngàn người (từ sinh viên, giáo viên tiếng Anh, CEO các công ty lớn) đã thay đổi cuộc đời nhờ các khóa học tại Emas.  Còn bạn? 

**************
- Web: www.emas.edu.vn. 
- Hotline: 0933.6966.37
-  Chi tiết: http://www.chuanhoatienganh.edu.vn/chung-toi-la-ai
</description>
	<fans_country_VN>34591</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>512844888836300</id>
	<name>Toeic Cô Trinh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Thành công là một cuộc hành trình chứ không phải là điểm đến
</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>34247</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>526806174051243</id>
	<name>Toeic Ielts Huy Trinh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Mr. Huy Trinh- Teacher of Toeic English
SĐT: 091.996.2921</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>33368</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>664011443677999</id>
	<name>Trung tâm Anh Ngữ ABCC</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Anh ngữ Anh Mỹ Anh - American British Communicative Center (ABCC) được sáng lập bởi những cán bộ giảng viên giỏi của hệ thống AMA.</about>
	<description>Với phương châm luôn tạo môi trường học tập Đổi Mới Hiện Đại, Vui Vẻ Năng Động, Hòa Nhập Thân Thiện, (Innovation, Fun and Friendliness),cùng với đội ngũ lãnh đạo giỏi, nhân viên tâm huyết và đội ngũ giáo viên dồi dào nhiều kinh nghiệm được luân chuyển từ Thái Lan, chúng tôi sẽ đồng hành cùng các học viên trên bước đường chinh phục tri thức, nhanh chóng hòa nhập chung với xu thế phát triển hiện nay. 
ABCC tự tin với các chương trình học phong phú, đáp ứng nhu cầu của mọi lứa tuổi như Tiếng Anh Mẫu Giáo, Tiếng Anh Thiếu Nhi, Tiếng Anh Thiếu Niên dành cho học viên từ 5 tuổi đến 16 tuổi, chương trình Tiếng Anh Giao Tiếp Cấp Tốc dành cho người đi làm, chương trình IELTS, TOEFL, TOEIC, FCE bảo đảm điểm đầu ra cho sinh viên đại học và cao học. Với sự đầu tư kỹ càng về chương trình học, đội ngũ giáo viên cùng với hệ thống cơ sở vật chất hiện đại, sử dụng các công cụ dạy học trực quan đáp ứng nhu cầu của học viên một cách tốt nhất. 
</description>
	<fans_country_VN>28331</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>884811341548968</id>
	<name>Olympic Tiếng Anh Không chuyên Toàn quốc</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dành cho sinh viên không chuyên Tiếng Anh Toàn quốc</about>
	<description>Cuộc thi Olympic Tiếng Anh không chuyên toàn quốc tiền thân là cuộc thi Olympic Tiếng anh không chuyên của Đại học Ngoại ngữ - ĐHQGHN. Trải qua 8 mùa, năm nay cuộc thi tiếp tục thực hiện với quy mô toàn quốc hứa hẹn là sân chơi bổ ích dành cho sinh viên không chuyên tiếng anh đến từ cả nước.
Cuộc thi do Trường Đại học Ngoại ngữ - ĐHQGHN và Đề án Ngoai ngữ Quốc gia 2020 chủ trì, Đoàn TNCS Hồ Chí Minh Trường ĐHNN đăng cai tổ chức.</description>
	<fans_country_VN>23135</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>989749524415496</id>
	<name>Chứng Chỉ Tiếng Anh - Tin Học Bao Đậu 100%</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện thi Tiếng Anh - Tin Học A,B,C bao đậu 100%. Bằng do Bộ GD cấp - Thi hàng tuần - Không đậu hoàn tiền</about>
	<description>Tổ chức các lớp thi cấp tốc chứng chỉ Quốc Gia Tiếng Anh - Tin Học A,B,C , A1, A2, B1, B2, C1 khung châu Âu cam kết đầu ra 100%.
Tổ chức thi hàng tuần, sau khi thi 4-5 tuần sẽ cấp chứng chỉ chính thức.
Là trung tâm liên kết trực tiếp với các trường ĐH Ngân Hàng TPHCM, ĐH Trần Đại Nghĩa, ĐH KHTN, ĐH Kinh tế - Luật, CĐ Công Thương, CĐ Đại Việt ...
Với việc liên kết trực tiếp với các trường ĐH, CĐ lớn mà không qua trung gian nào nên học phí được ưu đãi nhất cho học viên của trung tâm.
Mọi chi tiết xin liên hệ chị Ngọc - sđt: 0199.8181.555
Địa chỉ: 168/4 Bùi Quang Là, phường 12, quận Gò Vấp
Website: ChungChiNganHan.edu.vn</description>
	<fans_country_VN>22963</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1643387939271027</id>
	<name>Tiếng Anh giao tiếp</name>
	<category>Education</category>
	<about>- Giao tiếp Tiếng Anh với 100% người nước ngoài.
- Tăng khả năng nói Tiếng Anh chỉ sau 30 buổi.
- Tham gia các buổi offline nói Tiếng Anh hàng tuần
</about>
	<description>GIAO TIẾP TIẾNG ANH VỚI 100% NGƯỜI NƯỚC NGOÀI!
KHI KẾT THÚC 30 buổi giao tiếp:
- 100% Học viên đều có thể nói chuyện lưu loát với người nước ngoài.
- Những ước mơ du học, định cư, tìm kiếm công việc tại các công ty nước ngoài bây giờ là chuyện nhỏ.
- Bạn sẽ không còn nhút nhát, rụt rè khi nói Tiếng Anh và bạn hoàn toàn tự tin rủ các bạn nước ngoài đi ăn và nói luyên thuyên bất tận về văn hóa, du lịch, món ăn… của người Việt.
- Phát âm và ngữ điệu Tiếng Anh của bạn sẽ được chỉnh sửa theo đúng chuẩn của người nước ngoài, bạn sẽ nói Tiếng Anh một cách lưu loát nhất.
NỘI DUNG KHÓA GIAO TIẾP TIẾNG ANH:
- Trước khi vào học các bạn sẽ được giáo viên nước ngoài TEST MIỄN PHÍ trình độ Tiếng Anh của mình.
- Các bạn sẽ được học với 100% giáo viên nước ngoài đến từ các nước Mỹ, Úc, Anh… Các giáo viên trẻ hết sức năng động, đẳng cấp và đầy đủ các chứng nhận về kiến thức cũng như phương pháp đào tạo. 
- Các bạn sẽ được học theo những giáo trình giao tiếp tốt nhất với các phương pháp dạy hiệu quả của giáo viên nước ngoài, bạn sẽ cảm thấy vô cùng hứng thú với những buổi học tại đây.
-  Ngoài ra câu lạc bộ còn được cố vấn bởi các giáo viên có học vị cao, nên các bạn yên tâm về nội dung khóa học nhé.

ĐỐI TƯỢNG NÊN HỌC:
- Các bạn đã qua các lớp Tiếng Anh căn bản có thể giao tiếp được, nhưng không tự tin về cách phát âm và ý nghĩa diễn đạt. Bạn muốn tìm một môi trường rèn luyện để thực hành Tiếng Anh với những người giáo viên đẳng cấp và vui nhộn.
- Các bạn muốn làm việc tại những công ty nước ngoài.
- Các bạn muốn du học hoặc định cư ở nước ngoài.
- Nhân viên văn phòng muốn bổ sung thêm khả năng Tiếng Anh của mình.
- Học sinh, sinh viên muốn chuẩn bị vốn tiếng anh cho những hành trình sắp đến.
NGOÀI RA CUỐI TUẦN CÁC BẠN SẼ ĐƯỢC THAM GIA SINH HOẠT OFFLINE VỚI NHÓM BẠN NƯỚC NGOÀI ĐẾN TỪ NHIỀU QUỐC GIA TRÊN THẾ GIỚI. ĐÂY LÀ MÔI TRƯỜNG ĐỂ CÁC BẠN THỰC HÀNH VỐN TIẾNG ANH TRÊN LỚP.
ĐẶC BIỆT TẠI BUỔI OFFLINE BẠN SẼ ĐƯỢC:
- Nâng cao trình độ giao tiếp Tiếng Anh trực tiếp với giáo viên nước ngoài trẻ hết sức năng động đến từ các nước Mỹ, Úc, Anh …
- Có môi trường để các bạn thực hành vốn Tiếng Anh trên lớp hiệu quả nhất.
- Cơ hội làm quen, giao lưu với nhiều bạn bè có cùng sở thích.
ĐỊA ĐIỂM HỌC:
- Chi nhánh Tân Phú: 221C Lê Trọng Tấn, Sơn Kỳ, Quận Tân Phú, TP.HCM (Đt: 0914.551.239)
- Chi nhánh Quận 3: 657 Điện Biên Phủ, Phường 5, Quận 3, TP.HCM 
- Chi nhánh Gò Vấp: 328 Cây Trâm, P.9, quận Gò vấp, TP.HCM </description>
	<fans_country_VN>22741</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>170817566457639</id>
	<name>Luyện Thi TOEIC - TOEFL IBT - IELTS</name>
	<category>Education</category>
	<about>TOEIC 750 chỉ trong 80 buổi học
TOEFL iBT 75 chỉ trong 100 buổi học
IELTS 6.5 chỉ trong 100 buổi học</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>22455</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>289126341261182</id>
	<name>Toeic365</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang thông tin chính thức của TOEIC365 Việt Nam trên mạng xã hội Facebook</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>21932</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>629947317112767</id>
	<name>Trung Tâm Anh Ngữ ESOLD - The Spirit Of Soldier</name>
	<category>Education</category>
	<about>The Spirit of Soldier - Một tinh thần Chiến binh</about>
	<description>Trung Tâm Anh Ngữ Esold - The Spirit Of Soldier 

Địa chỉ:
Cơ sở 1: Tòa nhà ESOLD, B8 - Tổ 7 - Nguyễn Khánh Toàn - Cầu Giấy - Hà Nội
Cơ sở 2: Khu tái định cư Kiều Mai - Quận Ủy Bắc Từ Liêm - Hà Nội

Website http;//esold.edu.vn
Email: esoldenglish@gmail.com
Hotline: 04.6259.4409 - 0973117192</description>
	<fans_country_VN>19716</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1442702089335467</id>
	<name>Need - Tiếng Anh cho người đi làm</name>
	<category>Education</category>
	<about>165 Thái Hà, Q.Đống Đa, HN. Học tiếng Anh giao tiếp chỉ cho người đi làm vào buổi trưa/ tối qua tình huống thật. CLB tiếng Anh cho người trên 30 tuổi.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>18335</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1402422030058714</id>
	<name>Ielts Toeic Huy Trinh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Mr. Huy Trinh- Teacher of Toeic English
SĐT: 0919962921</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>17359</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>697400923659481</id>
	<name>Simple Ielts_Ms.Ngoc</name>
	<category>Education</category>
	<about>Complexity is not useful in exam circumstances. Simplicity is the key
</about>
	<description>We focus on the simplicity of learning to help students perform best under exam conditions. Together with effectiveness, your learning experience is our priority </description>
	<fans_country_VN>16845</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>518693628290878</id>
	<name>Lớp IELTS Cô Huệ</name>
	<category>Education</category>
	<about>dạy ielts, học ielts, ielts speaking, writing, listening, reading tại Cầu Giấy, Hà Nội</about>
	<description>dạy ielts, học ielts, ielts speaking, writing, listening, reading tại Cầu Giấy, Hà Nội</description>
	<fans_country_VN>15978</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>733496603407608</id>
	<name>IELTS Insider</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chia sẻ kinh nghiệm học và thi IELTS 8.5 mỗi ngày </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>15512</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>441012082746821</id>
	<name>Gia sư Tiếng Anh của mọi người</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cung cấp kiến thức Anh văn và thông tin về các khóa học gia sư riêng 100% giáo viên người Mỹ, Giao tiếp, luyện IELTS chất lượng, uy tín và kinh nghiệm.</about>
	<description>Gia sư tiếng Anh Michael (ELTA - VNUS) là tổ chức do thầy Michael, giáo viên người Mỹ với hơn 40 năm kinh nghiệm cùng các cộng sự tài năng thành lập. Với tình yêu dành cho công việc giảng dạy, thầy có mở một vài lớp tại nhà để dạy GIAO TIẾP, IELTS, PHÁT ÂM và một số nhu cầu tiếng Anh đặc biệt (xin Visa Mỹ, tiếng Anh Business,...) với chi phí hợp lý nhằm giúp mọi người có cơ hội tiếp cận với tiếng Anh chuẩn Mỹ một cách dễ dàng.
Thông tin các lớp học: Vui lòng truy cập link: http://goo.gl/forms/13ppXlCIU1
GIA SƯ MICHAEL - TẤT CẢ VÌ CHẤT LƯỢNG VÀ UY TÍN!</description>
	<fans_country_VN>13023</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>177817409068842</id>
	<name>Chia sẻ kiến thức Ielts, Toeic, Toefl, Basic English</name>
	<category>Education</category>
	<about>PAGE CHIA SẺ TÀI LIỆU LUYỆN THI TIẾNG ANH  CƠ BẢN, IELTS, TOEIC, TOEFL
http://thanhloanblog.com/</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>12984</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>585234698178704</id>
	<name>Khoa tiếng Anh trường Đại học Ngoại ngữ - ĐHĐN</name>
	<category>Education</category>
	<about>Số điện thoại VP Khoa tiếng Anh:
- 131 Lương Nhữ Hộc: 05113 699693
- 41 Lê Duẩn: 05113 893124</about>
	<description>- Đây là trang Facebook chính thức của Khoa tiếng Anh trường Đại học Ngoại ngữ - Đại học Đà Nẵng.

- Trang được quản lý bởi Giảng viên của Khoa tiếng Anh.

- Trang cập nhật những thông tin, thông báo của Khoa và của trường Đại học Ngoại ngữ; những thông tin, thông báo liên quan đến sinh viên cũng như tiếp nhận các ý kiến đóng góp của các bạn sinh viên Khoa tiếng Anh.</description>
	<fans_country_VN>12766</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1474131652838154</id>
	<name>Học Tiếng Anh Miễn Phí 24/24</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học Tiếng anh miễn phí 24/24 giúp bạn tiếp cận tiếng anh hàng ngày miễn phí. Tất cả các bài học chất lượng nhất</about>
	<description>Website tổng hợp những bài học tiếng anh toàn diện cho bạn về mọi lĩnh vực. Học tiếng anh cho trẻ em, học tiếng anh cho bé, học từ vựng...</description>
	<fans_country_VN>11986</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>249079675231686</id>
	<name>Tiếng Anh cho Người Mất Gốc  - Luyện thi TOEIC Thầy Hiếu</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang của lớp TOEIC quốc tế do thầy Hiếu phụ trách. Học viên có thể email: hieuhuda@gmail.com để xin đăng ký học TOEIC. </about>
	<description>Nơi giải đáp thắc mắc về khóa học tiếng Anh cho người mất gốc &amp; TOEIC quốc tế do thầy Hiếu phụ trách. Nhóm học viên có thể vào đây xin đăng ký học TOEIC</description>
	<fans_country_VN>9504</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>110003969113835</id>
	<name>Thích học tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>♥ English
Chia sẻ link bài viết hay về tiếng anh</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>8929</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1455136968086304</id>
	<name>Học Tiếng Anh Online Hàng Ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cùng nhau học Tiếng Anh Online hàng ngày</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>8903</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>272981436167360</id>
	<name>TIẾNG ANH TRẺ EM</name>
	<category>Education</category>
	<about>PoPoDoo Smart English là kết tinh của hơn 400 chuyên gia hàng đầu thê giới! về ngôn ngữ học, hội họa, âm nhạc .....</about>
	<description>Trung tâm tiếng Anh dành riêng cho trẻ em (từ 3 - 12 tuổi)
Đ/C: 32 Dịch Vọng - Cầu Giấy - HN: 04 38 332 778 - 0989 389 719</description>
	<fans_country_VN>8724</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>413535918736269</id>
	<name>LUYỆN THI Ielts - Toiec</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>8697</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1598753383673244</id>
	<name>Cùng Học Thi Ielts - Cpe - Đại Học &amp; Học Sinh Giỏi Môn Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Page là nơi chia sẻ tài liệu, giải đề thi, trao đổi, cộng tác giúp các thành viên phát triển khả năng Anh ngữ của mình. </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7961</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>209654219046550</id>
	<name>IELTS 7+</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>IELTS 7+ is affiliated with www.YES-IELTS.com</description>
	<fans_country_VN>7658</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>222644007869329</id>
	<name>Học tiếng anh với Ms Hồng Lê</name>
	<category>Education</category>
	<about>Lớp Tiếng anh DreamHigh của ms Hồng Lê:
- Luyện thi tiếng anh vào Đại học
- Luyện thi tiếng anh vào chuyên ngữ
- Ôn luyện tiếng anh các lớp THCS và THPT</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7473</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>938201406202350</id>
	<name>Anh Ngữ Điểm Mười</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện thi TOEIC và Anh văn giao tiếp chuẩn giọng Mỹ hiệu quả với chi phí thấp</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7339</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>547629038684866</id>
	<name>Sinh viên tiếng Anh Đại học Ngoại ngữ ĐHĐN</name>
	<category>Education</category>
	<about>** Diễn đàn học tập của Sv tiếng Anh của ĐH Ngoại ngữ - ĐH ĐN

** Câu hỏi gửi về: https://goo.gl/forms/cTrdavcUA4JW77us1
</about>
	<description>Chuyên trang học tiếng Anh của sinh viên ĐH Ngoại ngữ với kiến thức thực dụng nhất</description>
	<fans_country_VN>7252</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>315771041887849</id>
	<name>Trung tâm Anh ngữ Bigben Hạ Long</name>
	<category>Education</category>
	<about>Địa chỉ: Số 1 Nhà Hát, Bạch Đằng, Hạ Long
Tel: 090.6161.615 - 033.656.8989
Website: www.bigbenhalong.edu.vn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>7070</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>629290720434965</id>
	<name>Tiếng Anh Olympia_IECC</name>
	<category>Education</category>
	<about>Công ty cổ phần  Phát Triển Giáo Dục IECC
Địa chỉ: Tầng 5, Trường Tiểu học Ngôi Sao, Lô T1, KDT Trung Hòa Nhân Chính, TX, HN</about>
	<description>Giáo trình First Friend và Family and Friend của Olympia English for Children được thiết kế đặc biệt cho các em độ tuổi từ mầm non đến trung học cơ sở bao gồm trên 10 cấp độ với những phương pháp giảng dạy khoa học, rất phù hợp với lứa tuổi, nuôi dưỡng và phát huy khả năng ngôn ngữ của trẻ. 
Các bậc phụ huynh thường băn khoăn về việc con học như thế nào, chất lượng học ra sao? Để tăng hiệu quả giáo dục cũng như tạo điều kiện cho phụ huynh tham gia chia sẻ và trợ giúp các con em mình học tập, bộ giáo trình học  luôn bao gồm cuốn Parents’ Guide cho từng cấp độ, cuốn sách nhỏ này cung cấp cho phụ huynh nội dung học từng bài, từng buổi học cụ thể, hướng dẫn phụ huynh những nội dung nào cần kèm cặp con ở nhà...
Điểm đặc biệt và cũng là sự khác biệt tại Olympia English – chúng tôi IECC JSC là Trung tâm đào tạo tiếng Anh trẻ em duy nhất tại Việt Nam được cộng tác đào tạo cùng Chương trình học tiếng Anh Online số 1 Thế giới TELLMEMORE ENGLISH. Chúng tôi cam kết luôn đồng hành cùng con yêu của bạn mọi lúc, mọi nơi để giúp các em học tốt tiếng Anh.
Với đội ngũ giáo viên Việt Nam và nước ngoài có trình độ, có kinh nghiệm giảng dạy, được đào tạo và tuyển chọn kỹ lưỡng, Olympia English tự tin là chương trình tiếng Anh tốt nhất cho các em.
IECC JSC chúng tôi đã có nhiều kinh nghiệm về giáo dục trẻ em lứa tuổi mầm non và tiểu học thông qua Chương trình Số học trí tuệ UCMAS và vô cùng vinh hạnh nhận được rất nhiều sự yêu mến từ các em nhỏ và các vị phụ huynh. Thành công đó là thành quả tâm huyết của chúng tôi, những người làm giáo dục có cái Tâm muốn mang lại nền tảng giáo dục tốt nhất cho chính con em mình. Tại sao bạn không bắt đầu cùng chúng tôi trợ giúp các em đặt những viên gạch khởi đầu cho con đường học tập thật hào hứng và vững chắc với chương trình.

8 TRUNG TÂM TRỰC THUỘC - Chương trình đào tạo: Ucmas, Tiếng Anh, Robot giáo dục:

QUẬN BA ĐÌNH:

1.  Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam – Cơ sở Đội Cấn
      
     Địa chỉ:          Số 279E Đội Cấn, Quận Ba Đình, TP Hà Nội
      
     Điện thoại:     (04) 3762 4309 – (04) 3232 1704 – 090 400 2309 (Ms Phương Anh)
     Email:             doican.hanoi@ucmasvietnam.com

QUẬN CẦU GIẤY:

2. Trung tâm số học trí tuệ U C MAS Việt Nam – Cơ sở Phạm Tuấn Tài

Địa chỉ:         Số 10 Phạm Tuấn Tài, Dịch Vọng Hậu, Quận Cầu Giấy, TP Hà Nội

Điện thoại:   (04) 3793 8525   –   Hotline 0904359557 (Ms Chang)

Email             phamtuantai.hanoi@ucmasvietnam.com 

QUẬN ĐỐNG ĐA:

3. Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam - Cơ sở Nguyễn Khuyến

        Địa chỉ:          Số 54 – 56 Nguyễn Khuyến, Quận Đống Đa, TP Hà Nội

        Điện thoại:     (04) 39233776 (103) 

        Email:             nguyenkhuyen.hanoi@ucmasvietnam.com

4. Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam – Cơ sở Phố Vọng

Địa chỉ:         Số 40 Phố Vọng, Quận Đống Đa, TP Hà Nội

Điện thoại:    (04) 3628 6045 – 3628 6046 

Email:            phovong.hanoi@ucmasvietnam.com

QUẬN HAI BÀ TRƯNG:

5. Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam - Cơ sở Hàng Chuối

      Địa chỉ:          Số 6, ngõ 2 Hàng Chuối, Quận Hai Bà Trưng, TP Hà Nội

      Điện thoại:     (04) 39728678 - 0904 359 557 (Ms Chang)

      Email:             hangchuoi.hanoi@ucmasvietnam.com

QUẬN HOÀNG MAI:

6. Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam - Cơ sở Linh Đàm

      Địa chỉ:              A2 - TT2 (Sau Tòa nhà CT1), KĐT Mới Bắc Linh Đàm, Đại Kim, Quận Hoàng Mai, Hà Nội

      Điện thoại:        (04) 35402405/08 - 0934580299 (Ms Hằng)

      Email:                 linhdam.hanoi@ucmasvietnam.com

 QUẬN THANH XUÂN:

7. Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam – Cơ sở Trung Hòa Nhân Chính

Địa chỉ:         Trường Tiểu học Ngôi Sao, Lô T1, Trung Hòa Nhân Chính, TP Hà Nội

Điện thoại:    (04) 3555 3366   –   0977 509 822 (Ms Tuyến) 

Email:             trunghoa.hanoi@ucmasvietnam.com

HUYỆN ĐÔNG ANH:

8. Trung tâm Số học trí tuệ U C MAS Việt Nam – Cơ sở Đông Anh

      Địa chỉ:           Số 97, Tổ 6, Thị trấn Đông Anh, Huyện Đông Anh, TP Hà Nội

      Điện thoại:      (04) 3965 0301 - (04) 3965 0304 - 0904 600 860 (Ms Phượng)

      Email:             donganh.hanoi@ucmasvietnam.com</description>
	<fans_country_VN>6953</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>334657846612674</id>
	<name>IOE Olympic Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>IOE - Olympic Tiếng Anh trên mạng Internet dành cho học sinh tiểu học, thcs &amp; thpt
http://youtube.com/ioevn
http://google.com/+ioevnvn</description>
	<fans_country_VN>6563</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>156856694653734</id>
	<name>IELTS Tutor Thầy Thảo</name>
	<category>Education</category>
	<about>IELTS TUTOR Target 5.5-7.0</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>6172</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1656487797953367</id>
	<name>Học Tiếng Nhật -Tiếng Anh tại Hải Phòng</name>
	<category>Education</category>
	<about>日本語に関連する全ての問題
Tất cả các vấn đề liên quan đến Tiếng Nhật</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>6072</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1646762478926346</id>
	<name>10 Phút Tiếng Anh Mỗi Ngày</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chỉ 10 phút mỗi ngày</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>4047</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>269176619936024</id>
	<name>Học Tiếng Anh giao tiếp Langmaster</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tổ Chức Giáo Dục Quốc Tế Langmaster là trường huấn luyện và đào tạo tiếng Anh kết hợp yếu tố tâm lý đầu tiên ở Việt Nam, được thành lập ngày 11/11/2011. </about>
	<description>Chúng sẵn sàng giúp đỡ, và hỗ trợ các bạn trong việc học tiếng anh. Chúng tôi đem lại những chương trình đào tạo không chỉ giúp bạn cải thiện Tiếng Anh mà còn giúp bạn nâng cao kỹ năng mềm của bản thân.</description>
	<fans_country_VN>4041</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1472825802937113</id>
	<name>English School - Tiếng Anh Đà Nẵng</name>
	<category>Education</category>
	<about>DÙNG TIẾNG ANH THÀNH THẠO + THI TIẾNG ANH ĐIỂM CAO.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3969</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>417232115072903</id>
	<name>Anh Ngữ Úc Châu</name>
	<category>Education</category>
	<about>Anh Ngữ Quốc Tế Úc Châu là địa chỉ ôn và thi chứng chỉ quốc gia bằng tiếng anh a,b,c và tin học a,b đáng tin cậy do bộ giáo dục cấp, đầu ra 100% </about>
	<description>http://anhnguucchau.edu.vn/</description>
	<fans_country_VN>3951</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>750913758300608</id>
	<name>Tiếng Anh giao tiếp Ms. Ngọc Hà</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cô Hà mong muốn tất cả mọi người có thể tự tin nói chuyện Tiếng Anh, giúp ích cho đời sống cũng như công việc.</about>
	<description>Đà Nẵng</description>
	<fans_country_VN>3861</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1017451388288875</id>
	<name>Tiếng Anh giao tiếp Thủy Crazy</name>
	<category>Education</category>
	<about>Thủy Crazy chỉ có một mong muốn duy nhất đó là làm sao để giúp các bạn mất căn bản có thể vượt qua rào cản bản thân và tự tin nói Tiếng Anh!</about>
	<description>Tiếng Anh là hành trang cần có của một người học sinh, sinh viên ngay khi còn ngồi trên ghế nhà trường, giảng đường. Và thậm chí là khi đi làm, tiếng anh vẫn luôn là rất quan trọng. Chính vì vậy, hãy cùng nhau học tiếng anh ngay từ bây giờ nhé. Hãy nghĩ tiếng anh thật dễ học - bạn sẽ làm được ! Nếu có thắc mắc, bài tập không thể giải được, hãy đăng lên tường, chúng tôi sẽ giúp bạn có được thật nhiều ý kiến, qua đó giúp bạn có thêm tự tin để giải đáp nó.</description>
	<fans_country_VN>3778</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1501377746782876</id>
	<name>Video Học TOEFL - Nguyễn Đức Mùi</name>
	<category>Education</category>
	<about>Đây là trang giúp các nâng cao được kỹ năng cũng như kiến thức để đạt được điểm TOEFL cao</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3612</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>383770395000521</id>
	<name>Tiếng Anh cho trẻ em</name>
	<category>Education</category>
	<about>Summer School - A home away from home - a place for every child to shine</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3301</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>160915610707973</id>
	<name>Học tiếng anh hiệu quả cho dân khối A</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3260</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>713872555291226</id>
	<name>Chìa Khóa Chinh Phục Tiếng Anh_ Key Success in English</name>
	<category>Education</category>
	<about>WE LEARN ENGLISH TOGETHER</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>3046</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>176699702528038</id>
	<name>Học Tiếng Anh Đà Nẵng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng Anh giao tiếp tại Đà Nẵng với Iris, học hiệu quả chuẩn đầu ra.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2965</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>182410348623224</id>
	<name>Tiếng anh giao tiếp Langmaster</name>
	<category>Education</category>
	<about>Giao tiếp Tiếng Anh trôi chảy từ 3 - 6 tháng với phương pháp Effortless English
http://langmaster.edu.vn/
Hotline: 04 627 815 57

</about>
	<description>Effortless - Chìa khóa giúp bạn giao tiếp Tiếng Anh trôi chảy từ 3 - 6 tháng !
Website: http://langmaster.edu.vn/
Hotline: 04 627 815 57
Mobile: 0964394152</description>
	<fans_country_VN>2936</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>723460917694144</id>
	<name>Tiếng Anh Giao Tiếp</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học tiếng Anh online 10 phút mỗi ngày. Hiệu quả, nhanh chóng. Học thử tại http://goo.gl/wlpDwx
</about>
	<description>TIẾNG ANH ONLINE
Hiệu quả, Sáng tạo, Tiến bộ.

CAM KẾT NÓI TIẾNG ANH LƯU LOÁT SAU 1 NĂM - BẢO ĐẢM BẰNG CẢ TRÁI TIM VÀ HOÀN LẠI HỌC PHÍ GẤP 10 LẦN!
 Xin xem: http://goo.gl/wlpDwx</description>
	<fans_country_VN>2665</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1572459702981792</id>
	<name>MY TOEIC</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>Trở thành nơi đào tạo TOEIC đi tiên phong trong việc thiết kế những khóa học chất lượng, hiệu quả cao nhắm đến KẾT QUẢ CAO TOEIC dành cho đối tượng chủ yếu là sinh viên và những người đã đi làm bận rộn.
</description>
	<fans_country_VN>2551</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>797451003615413</id>
	<name>Gia Sư Tiếng Anh và Ngữ Văn - bichthuyclass</name>
	<category>Education</category>
	<about>Gia sư về Tiếng Anh và Ngữ Văn cho mọi độ tuổi</about>
	<description>Các bạn sẽ được trải nghiệm một môi trường học thân thiện và gần gũi như một gia đình, được sự giúp đỡ tận tình của tôi tại lớp và thường xuyên nhận được thư chia sẻ qua email. Tôi sẽ chia sẻ cùng bạn những tài liệu học Tiếng Anh &amp; Ngữ Văn bổ ích và kinh nghiệm học tập, làm việc của chính mình.
Tôi quan niệm: “Dù dạy Văn hay Tiếng anh, tôi không chỉ muốn mang kiến thức đến cho học sinh, quan trọng hơn là tôi muốn truyền cảm hứng, phương pháp học hiệu quả và động lực học cho học sinh của tôi.”
Giữa khóa học, cả lớp sẽ có 1 buổi đi xem phim (miễn phí tiền vé) tại rạp chiếu phim Quốc Gia.
Sau khóa học sẽ có 1 bài kiểm tra đánh giá, ai đạt số điểm cao nhất sẽ được tặng 1 vé xem phim ở Royal City hoặc 1 phần quà đặc biệt khác. &lt;3 

</description>
	<fans_country_VN>2457</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1439394273007957</id>
	<name>Ielts Dành Cho Học Sinh Cấp 3</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dedicated for pupils in secondary school </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2373</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>506727796153388</id>
	<name>Tiếng Anh Giao Tiếp  Langmaster</name>
	<category>Education</category>
	<about>KHÓA HỌC TIẾNG ANH DÀNH CHO NGƯỜI MẤT GỐC
Học Tiếng Anh chưa bao giờ thú vị đến thế !</about>
	<description>ĐI CÙNG XỨ MỆNH GIÚP NGƯỜI VIỆT NÓI GIỎI TIẾNG ANH</description>
	<fans_country_VN>2287</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>835949786457425</id>
	<name>Luyện Phát Âm Tiếng Anh Chuẩn</name>
	<category>Education</category>
	<about>Phát âm tiếng Anh chuẩn là phần khó nhất trong quá trình học tiếng Anh, phần này sẽ giúp các bạn học cách phát âm tiếng Anh nhanh nhất.</about>
	<description>Phát âm chính xác luôn là một khó khăn của người Việt khi học tiếng Anh. Hiểu rõ khó khăn này, Anh Ngữ Tôi Tự Học đã thiết kế một khóa học đặc biệt giúp học viên vượt qua rào cản ngôn ngữ để tự tin nói tiếng Anh một cách chuẩn nhất.

Tham gia buổi này, bạn sẽ được học về:
-	Khắc phục những lỗi thường mắc phải trong phát âm tiếng Anh của người Việt
-	Cách lấy hơi và phát âm tiếng Anh chuẩn xác theo giọng Mỹ
-	 Học cách phát âm chuẩn bất kỳ từ nào trong tiếng Anh mà không cần người hướng dẫn.
-	Sự khác nhau trong cách phát âm giữa Tiếng Anh người Anh và Tiếng Anh người Mỹ
-	Vai trò của ngữ điệu và nối âm trong giao tiếp Tiếng Anh
-	Chiến lược để phát triển kỹ năng nghe nói trong thời gian cực ngắn

Bạn sẽ được học cùng những thầy giáo trẻ trung, vui tính, sôi nổi và tận tâm.

Địa điểm: 93/37 Nguyễn Đình Chiểu, p.4, Phú Nhuận, TPHCM (Gần ngã tư Phú Nhuận)

Nếu bạn có thắc mắc nào về lớp học vui lòng liên hệ qua số 0983 717 940 (Ms Nguyệt) hoặc 0938 305 363 (Ms Phương).
</description>
	<fans_country_VN>2265</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>820213424752254</id>
	<name>Khóa học - Chữa "Điếc" Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Là nơi mọi người cùng nhau trao đổi kiến thức và phương pháp học tiếng anh 1 cách sáng tạo nhất</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1866</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>182706021913933</id>
	<name>Tiếng Anh Chuẩn</name>
	<category>Education</category>
	<about>Mọi thắc mắc liên hệ : 0942.652.899 để được tư vấn miễn phí.
Địa chỉ mail: vuthuylinhktdn@gmail.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1741</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1563928103827001</id>
	<name>Trung Tâm Anh Ngữ Quốc Tế Galaxy</name>
	<category>Education</category>
	<about>189 Ngô Xuân Quảng, Trâu Quỳ, Gia Lâm, HN
Hotline: 01658 207 907
Thời gian làm việc: 8h - 11h30 và 14h - 20h. Thứ 7: 8h - 17h</about>
	<description>Trải qua 7 năm thành lập và hoạt động. Trung tâm Anh ngữ Quốc tế Galaxy đã thật sự khẳng định được tên tuổi, uy tín của mình trong suy nghĩ của Quý phụ huynh và Học viên </description>
	<fans_country_VN>1607</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>395858987289694</id>
	<name>Câu Lạc Bộ Tiếng Anh Thanh Hóa</name>
	<category>Education</category>
	<about>Clb Tiếng Anh hoàn toàn miễn phí cho những ai yêu thích nói tiếng Anh
(This is a place where English learners can come, practice English and have fun.)</about>
	<description>Câu lạc bộ Tiếng Anh Thanh Hóa là nơi dành cho các bạn yêu thích Tiếng Anh trong toàn Thanh Hóa đến giao lưu và nói Tiếng Anh - KHÔNG ĐẠI DIỆN CHO BẤT KÌ TRUNG TÂM TIẾNG ANH NÀO, KHÔNG QUẢNG CÁO.
Điều lệ tham gia cậu lạc bộ : Chỉ cần yêu Tiếng Anh. Tất cả đều miễn phí.
Trình độ yêu cầu : Không yêu cầu trình độ, dù bạn là người mời bắt đầu hay đã nói Tiếng Anh thành thạo, các bạn đều có sân chơi cho mình, và có cơ hội học hỏi từ những người khác.

- Các bạn muốn nhận được thông tin từ Câu Lạc Bộ thường xuyên, vui lòng liên lạc với Page, hoặc qua facebook cá nhân của admin :
https://www.facebook.com/BruceeeLee</description>
	<fans_country_VN>1566</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>229363563932004</id>
	<name>Holly Land- Tài liệu và cách học Tiếng Anh hiệu quả</name>
	<category>Education</category>
	<about>Where you can find the materials of IELTS, TOEIC and so on. 
Where you can practice your English without any fee. 
Where you can study with pleasure! &lt;3</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1358</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>853274211372440</id>
	<name>Vương Quốc Anh Ngữ</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>Vương Quốc Anh Ngữ cam kết trang bị cho học viên một nền tảng tiếng Anh với kỹ năng giao tiếp vững chắc thông qua chất lượng đào tạo ưu việt được công nhận bởi Đại học Cambridge - Anh Quốc (với các văn bằng STARTERS, MOVERS, FLYERS, KET, PET, FCE…) và  ETS - Viện Khảo thí giáo dục Hoa Kỳ (với các văn bằng TOEFL, TOEIC...) và IELTS.
Vương Quốc Anh Ngữ giúp người học sử dụng tiếng Anh như người bản ngữ. Đào tạo nên một thế hệ trẻ đáp ứng được yêu cầu xã hội, phù hợp với sự phát triển và hội nhập toàn cầu ngày nay.</description>
	<fans_country_VN>1327</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>323045344499068</id>
	<name>Anh ngữ Dương Minh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Địa chỉ: 132 A-B-C-D Phan Đăng Lưu, Phường 3, Q. Phú Nhuận - Hồ Chí Minh
Điện thoại: (08)3844 7087 - (08)3844 7085
Liên hệ: Bộ phận Tư vấn: 08. 38447087 -08. 38447085Email: ngoainguduongminh@yahoo.com.vn</about>
	<description>Trường Anh ngữ Dương Minh chính thức được mọi người công nhận và tín nhiệm là một trường ngoại ngữ danh tiếng với hơn hàng ngàn học viên. Toạ lạc ngay tại những địa điểm chủ yếu của thành phố Hồ Chí Minh cách trung tâm Sài Gòn khoảng vài cây số.Thành phần học viên bao gồm trẻ em, thanh thiếu niên và người lớn, đến với trường ngoại ngữ Dương Minh từ 24 quận-huyện nội-ngoại thành và ngay cả các tỉnh thành lận cận. Trường luôn luôn có những dịch vụ hỗ trợ học viên từ việc tư vấn, dạy phụ đạo, cho đến những hoạt động ngoại khoá.

Trường Ngoại Ngữ Dương Minh có nhiều cơ hội học tập dành cho bạn. Chúng tôi có đầy đủ các dạng lớp học tiếng Anh, từ lớp tiếng Anh căn bản dành cho người mới bắt đầu cho đến các lớp tiếng Anh nâng cao dành cho du học sinh và công nhân viên hiện đang làm việc tại các cơ quan cũng như tại các công ty nước ngoài. Chúng tôi có những chương trình giảng dạy tiếng Anh đa dạng cho mọi trình độ dành cho trẻ em, thanh thiếu niên cũng như người lớn. Những lớp này bao gồm Tiếng Anh Giao Tiếp, Luyện Thi, Chuẩn Bị Du Học, và những lớp học được thiết kế nhằm đáp ứng những nhu cầu tiếng Anh của người đi làm.

Người học cũng có những cơ hội tham gia các lớp luyện thi các chứng chỉ tiếng Anh quốc tế , như STARTERS, MOVERS, FLYERS của Đại Học Cambridge dành cho trẻ em; KET, PET, FCE của Đại Học Cambridge dành cho thanh thiếu niên; TOEIC của cơ quan ETS Hoa Kỳ dành cho người đi làm; và TOEFL-iBT của cơ quan ETS Hoa Kỳ dành cho sinh viên du học; Chứng Chỉ Quốc Gia A, B, C của Vietnam.

Một ban giảng huấn có bề dày kinh nghiệm luôn luôn bảo đảm đem lại kết quả cao cho người học. Các giáo viên luôn luôn tận tâm trong khi giảng dạy, chú trọng theo dõi từng học viên một để bảo đảm rằng tất cả học viên đều thông hiểu bài học một cách cặn kẽ. Thêm nữa với sự chăm sóc tận tình giáo viên luôn luôn sẵn sàng trả lời mọi thắc mắc của các học viên khi cần. Mặt khác, với sự hỗ trợ của các thiết bị công nghệ cao như máy vi tính, máy chiếu nhằm giúp người học đạt kết quả cao trong học tập.</description>
	<fans_country_VN>1127</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1513444785636607</id>
	<name>Cùng Cày Ielts</name>
	<category>Education</category>
	<about>Fanpage được mình tạo ra với mục đích chia sẻ kinh nghiệm cũng như kiến thức để cùng mọi người chinh phục thành công kì thi Ielts - Try our best!
, </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>1089</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>550855271619801</id>
	<name>Luyện Thi Tiếng Anh Ms Thùy</name>
	<category>Education</category>
	<about>Luyện Thi Đại Học; Anh Văn Giao Tiếp, Dịch Thuật. Nơi giao lưu và học hỏi. </about>
	<description>Được thành lập bởi Ms Thùy - Page sẽ có rất nhiều bài tập và lý thuyết bổ ích dành cho các bạn.  Tổ chức các khóa học tiếng anh các cấp, Luyện Thi Đại Học; Anh Văn Giao Tiếp, Dịch Thuật.Nhận dạy kèm tại nhà với tất cả các môn từ lớp 1- 12.Liên tục tuyển giáo viên, sinh viên giỏi thuộc các trường Đại Học.</description>
	<fans_country_VN>1087</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>659446934154078</id>
	<name>Vào Đây Mà Học Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Vào đây mà học tiếng Anh
Mỗi ngày 1 tiếng chuyên cần ai ơi
6 tháng bay qua mấy hồi
700 toeic - tuyệt vời lắm thay!
ĐẶNG TRANG VIỄN NGỌC
ĐH Công nghiệp</about>
	<description>5 DÒNG CHỮ CHO CHÍNH BẠN – Hãy nói thật lớn mỗi buổi sáng khi thức dậy, vươn vai và giơ cao 2 tay lên trời – Hít một hơi thật sâu và bắt đầu.

1. I am the BEST! Tôi tốt nhất!
2. I can do it! Tôi có thể làm được điều đó.
3. God is always with me! Chúa / Phật luôn luôn bên tôi!
4. I am a winner! Tôi là người chiến thắng!
5. Today is my day! Hôm nay là ngày của tôi!
APJ ABDUL KALAM</description>
	<fans_country_VN>1009</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>876192119127181</id>
	<name>Loại bỏ nỗi sợ Tiếng Anh.</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>906</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1469806466669327</id>
	<name>Tiếng Anh nơi công sở</name>
	<category>Education</category>
	<about>Very honored to accompany you in your career.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>880</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>384749605056027</id>
	<name>Cùng học Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>-Các câu hỏi trắc nghiệmToeic dưới dạng tranh minh họa sinh động.
-Bài tập và lý thuyết sắp xếp theo từng album để các bạn tiện theo dõi và xem lại.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>852</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>591643787642486</id>
	<name>Ôn Thi Đại Học Môn Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Giảng viên: Thạc sĩ Nguyễn Đức Tú
Điện thoại: 0906 535 115
Địa chỉ: 50 Hàm Nghi - Đà Nẵng
Điện thoại: (0511)3.702 150</about>
	<description>Nhằm giúp trang bị kiến thức Môn Tiếng  Anh cho học sinh chuẩn bị thi Đại Học
Trung Tâm Anh Ngữ ISEC thường xuyên cung cấp những những bài học tiếng anh từ cơ bản đến nâng cao để bổ trợ thêm kiến thức cho học sinh
Ngoài ra muốn tham khảo thêm
học sinh có thể vào website: www.tienganhdanang.edu.vn
để có thêm tài liệu học và tham khảo
Thân ái ./.</description>
	<fans_country_VN>848</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>324131321060087</id>
	<name>Tiếng Anh Qua Điện Thoại</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dành cho những người bận rộn muốn học tiếng anh qua điện thoại
http://www.aloteacher.com/</about>
	<description>Học tiếng anh qua điện thoại là chương trình dành cho Nhân viên Văn phòng, Doanh Nhân và người bận rộn muốn cải thiện khả năng giao tiếp bằng Tiếng anh.
- Dịch vụ này đã từng được áp dụng thành công tại một số nước trên thế
giới như Nhật Bản, Hàn Quốc... Tại VN, EIV là công ty đầu tiên và duy
nhất triển khai dịch vụ này.
- 100% giảng viên nước ngoài.
- Học từ xa mọi lúc mọi nơi.
- Từng học viên được chăm sóc kĩ lưỡng, chỉ với 20-30 phút gọi thoại,
không tắc đường, không ô nhiễm, không cần smartphone và internet, chỉ
cần một chiếc điện thoại với chức năng nghe gọi .
- Giáo trình từ idp education, market leader...
- Tiếng anh theo yêu cầu.
- Có thể thu âm lại để nghe lại bài học.</description>
	<fans_country_VN>831</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>281493008670130</id>
	<name>IELTS tại Huế</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học IELTS cấp tốc với Giảng viên Lưu Hà tại Đà Nẵng. 0935.195.198/ 0935.73.13.83/ luuttha@gmail.com</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>734</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>223019867833296</id>
	<name>Pre IELTS &amp; Pre TOEFL   Training  class in Hochiminh City</name>
	<category>Education</category>
	<about>We provide class for kids from 6th grade to 11 th grade ESL English for overseas college entrance from VN.
We prompt students to speak right away ! </about>
	<description>Class teaching method : use visual , video, acting play roles, reading and speaking right away in class.  For half of the tuition fee from most locations. We also have native English speakers come to teach</description>
	<fans_country_VN>729</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>874788185934050</id>
	<name>Lớp luyện thi tiếng anh chị Nghiêm Tâm</name>
	<category>Education</category>
	<about>-	Lớp luyện thi tiếng anh dành cho các em thi khối D, tốt nghiệp cấp 3 hoặc vào các trường cấp 3 chuyên anh nắm vững ngữ pháp dạng đề cơ bản &amp; chuyên sâu
</about>
	<description>“Lớp luyện thi tiếng anh chị Nghiêm Tâm” này được lập ra với mục tiêu xây dựng những lớp học tiếng anh dành cho các em học sinh cấp 3 thi khối D, thi tốt nghiệp, hoặc những em cấp 2 học chuyên sâu có ý định thi vào các trường Chuyên Anh như Chuyên Ngữ, Ams, Nguyễn Huệ, Sư Phạm…
Đã từng có những ngày tháng cấp 2 học ở TT nên chị rất hiểu tiếng anh không phải là thế mạnh của TT mình, chắc chắn không phải là do các em không đủ tố chất. Mà cái thiếu ở đây chính là các em không được tiếp xúc nhiều với hệ thống NGỮ PHÁP CHUYÊN SÂU và DẠNG ĐỀ BÀI BẢN.
Chị cũng đã từng dạy học các bạn ở TT nhiều năm sau khi tốt nghiệp trường cấp 3 Chuyên Ngoại Ngữ - ĐH Quốc Gia Hà Nội, và như chị đã nói ở trên chị thấy được tố chất của mỗi em là như nhau, nên với kinh nghiệm tích lũy từ những ngày tháng học cấp 2,3 chuyên về môn Tiếng Anh thi học sinh giỏi và thi đại học, lớp học do chị đứng lớp sẽ cố gắng giúp các em tiếp cận 1 cách bài bản tới hệ thống ngữ pháp, từ vựng, viết luận và các dạng đề sát nhất với các loại đề thi ĐẠI HỌC, TỐT NGHIỆP, CẤP BA CHUYÊN ANH. Giúp các em hoàn thiện mọi mặt trong mảng LUYỆN THI TIẾNG ANH để có được những kĩ năng, kiến thức cần thiết nhất vượt qua những kì thi một cách dễ dàng hơn.
Mọi thắc mắc về những kiến thức tiếng anh, các em hoàn toàn có thể inbox chị qua page này, chị sẽ giải đáp tất cả những phần kiến thức chưa vững vàng đó, giúp các em tiến bộ hơn.
Sau đây là một số thông tin giúp các em yên tâm và tin tưởng vào chị, chứ bản thân chị cũng chưa đủ khủng khiếp để khoe mẽ hay show off cái gì cả=))
- Họ tên: Nghiêm Thúy Tâm
- Năm sinh: 1994
- Cấp 3: Trường THPT Chuyên Ngoại Ngữ - ĐH Ngoại Ngữ - ĐH Quốc Gia Hà Nội
- Đại học: Trường ĐH Ngoại Thương
- Giải 3 học sinh giỏi môn Tiếng Anh thành phố Hà Nội
- Điểm thi ĐH môn tiếng anh khối A1, D: 9
• Lời cuối cùng cám ơn mọi người, các em đã đọc những thông tin này.</description>
	<fans_country_VN>635</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1411242845837238</id>
	<name>Ah Tiếng Anh Dễ Thật</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học Tiếng Anh Đơn Giản Mà Hiệu Quả.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>625</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>509124169243823</id>
	<name>Langmster tư vấn trực tiếp tiếng Anh cho người mới bắt đầu</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>597</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>436020516590377</id>
	<name>Anh Ngữ Langmaster</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>570</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>449932575147758</id>
	<name>Ielts/toefl/sat Expert teacher</name>
	<category>Education</category>
	<about>Get 9 or 120 for your writing and speaking tests (IELTS/TOEFL)! 
 Do my online course, email me englishphraathit@outlook.com</about>
	<description>Updated teaching  details and course cost.

Face to face or online teaching.

The course can focus on TOEFL, IELTS, conversation or any aspect of English.
I try to teach no more than 2/3 hours per day. Limiting my hours enables me to provide the highest quality teaching.
Classes are at 10.30am and/or 2pm in  groups of 1, 2 or 3 students.
Alternative times may be possible.

Location.
For the highest quality teaching you should come to my classroom in my home where I have excellent materials and equipment. We use audio, video and I can also make recordings for the student giving model answers to questions.

Here I am quite sure you will find the very best teaching situation in Thailand!


 My condo is about 15 minutes walk from Thammasat (Thaprajun).




Alternative location.
If you cannot come to my home we may study at Thammasat (Thaprajun).

Course Fees.

Face to Face.

Group of 3. 7500 Bht 25 hrs (10 classes, 2.5 hrs each,300Bht per hour)

Group of 2. 10000 Bht 25 hrs (10 classes, 2.5 hrs each,400 Bht per hour)

One to one 15000 Bht 20 hrs. (10 classes, 2 hrs each,750 Bht per hour)

Online Course 20 lessons  15000 bht.

Mixing face to face and online.
You can mix online and face to face lessons. Each online lesson will count for 1 hour.

Online Course.

My objective on this course is to improve the students speaking and writing for IELTS &amp; TOEFL. This is the most effective method to achieve this; much more thorough than face to face learning.
Each lesson will consist of typical exam questions from TOEFL or IELTS; either one question requiring a 250/300 word answer or 2 shorter questions requiring  100/150 words each.

The student will print their answers and send to me in a document. I will then make an MP3 file correcting and showing the student how to improve their answers. The student will then re-write the parts of their answers I have changed

This is an extremely thorough and effective method and I will show the student how each answer can be improved to get 120 and 9 in TOEFL and IELTS respectively!

You can see examples on my You Tube channel e.g     https://youtu.be/bLcQHjEW-uw

Are speaking and  writing different?
Some students are concerned that this method does not improve their speaking! Let me assure you this is not true.
Writing and speaking answers can be exactly the same. For example a 250 word essay written in 40 minutes can be exactly the same as a spoken answer of 2 minutes. ( average speaking speed is between 100 to 150 words per minute). If you are worried that you are not getting practice using your vocal cords you can speak and record your answers first, then transcribe into writing.


   Thanks                John 087 592 0360 

Email englishphraathit@outlook.com
</description>
	<fans_country_VN>541</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1649064681997612</id>
	<name>Giáo Viên Tiếng Anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dạy kèm Tiếng Anh các cấp:
 + Đặc biệt ôn thi cuối cấp
 + Tiếng Anh giao tiếp cho người đi làm
 + Luyện A2, B1, B2 và TOEIC </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>504</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>150267241758389</id>
	<name>Trung tâm anh ngữ Thời Đại Mới NEC</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Anh ngữ Thời Đại Mới (New Epoch International English Center – N.E.C) chính thức đi vào hoạt động từ ngày 22.03.2009</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>490</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1630061167246604</id>
	<name>Trung Tâm Anh Ngữ TRI THỨC TRẺ YKEC quận Tân Phú</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung Tâm Anh Ngữ Tri Thức Trẻ. Nơi Khơi Nguồn cho những tài năng tiếng anh với phương châm "Chất lượng đào tạo là ưu tiên số 1"</about>
	<description>- Trung Tâm Anh Ngữ Tri Thức Trẻ là một trong những trung tâm hàng đầu quận Tân Phú với đội ngũ giáo viên Anh - Mỹ - Việt có văn
bằng BA, MA, … trên tinh thần, nhiệt huyết, 
năng động, sáng tạo, và giàu kinh nghiệm 
trong công tác giảng dạy.
- Phòng học được hỗ trợ bằng các trang thiết bị giảng dạy hiện đại như LCD projector kết
hợp cùng với TPCK (Technological 
Pedagogical Content Knowledge).
- Các chứng chỉ STARTERS, MOVERS, 
FLYERS, KET, PET, FCE, IELTS, TOEIC,
TOEFL…….có giá trị quốc tế cho việc xin 
visa, đi du lịch, du học, hay định cư tại các nước.
- Uy Tín - Chất Lượng – Hiệu Quả là sự quan tâm và cam kết hàng đầu.
- Thời gian và chương trình học linh động dành cho người bận rộn.
- Đặc biệt các khóa cấp tốc face-to-face khai giảng hàng tháng.
</description>
	<fans_country_VN>419</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>142933329232954</id>
	<name>Học Viện Anh Ngữ Wallstreet English Việt Nam</name>
	<category>Education</category>
	<about>Nơi học anh văn tốt hàng đầu Việt Nam</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>363</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>478451588990793</id>
	<name>Tiếng Anh Trẻ Em - GBIS</name>
	<category>Education</category>
	<about>Nơi chia sẻ phương pháp giảng dạy, video, bài hát, trò chơi, đồ chơi tiếng Anh trẻ em</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>361</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1660836020860473</id>
	<name>TOEIC 990</name>
	<category>Education</category>
	<about>Truyền cảm hứng cho mọi người niềm yêu thích tiếng anh và học TOEIC một cách hiệu quả nhất.
</about>
	<description>Tạo môi trường cho các bạn đam mê tiếng anh có cơ hội giao lưu, chia sẻ kiến thức với nhau và là môi trường để các bạn luyện tập, chuẩn bị các kiến thức cần thiết cho kì thi TOEIC.</description>
	<fans_country_VN>335</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1469465763359919</id>
	<name>Nhóm Học Tiếng Anh Tuấn Bầu</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tomorrow never comes - Knowledge is power!</about>
	<description>Trên thế giới có khoảng 6.500 ngôn ngữ, trong đó có tiếng anh. Như các bạn đã biết tiếng anh là một trong những ngôn ngữ thông dụng, được sử dụng phổ biến ở hầu hết các nước trên thế giới và được coi là ngôn ngữ toàn cầu.
Sau nhiều năm tìm hiểu các phương pháp học, tôi nhận ra rằng, người Việt Nam khá bất lợi khi học tiếng Anh. Đơn giản vì người Việt thường sử dụng cơ miệng của tiếng mẹ đẻ để “nói” tiếng Anh thành ra tiếng anh của người Việt chỉ có người Việt mới hiểu chứ người Anh bản địa hoàn toàn không hiểu người Việt nói gì.
Phương pháp dạy tiếng Anh tại Việt Nam hiện đều lấy “ngữ pháp” và “từ vựng” làm gốc, trong khi nền tảng cho việc học tiếng Anh hiệu quả lại nằm ở phần “phát âm” và "nghe". 
Tất nhiên, tôi không hề phủ nhận tầm quan trọng của việc học ngữ pháp, thế nhưng, bạn cũng đừng quá chú trọng tới điều đó, trừ phi bạn muốn trở thành một nhà văn chuyên viết bằng tiếng Anh.
Nếu muốn học tiếng Anh tốt, việc đầu tiên là phải phát âm rõ ràng, sau đó mới có thể học từ vựng và nói chuyện được, nếu tôi học từ vựng trước khi biết phát âm đúng thì khi nói chuyện, tôi sẽ liên tiếp mắc lỗi và tạo thành một thói quen rất “xấu” khó sửa. Và thật đáng ngạc nhiên, cách học này thực sự rất hiệu quả. Nó giúp tôi hiểu tiếng Anh nhanh hơn và trở nên tự tin hơn khi nói chuyện.
Tôi biết ban đầu sẽ rất khó khăn vì các bạn đã biết rất nhiều từ nhưng đọc hoàn toàn sai để sửa chúng là vấn đề rất đau đầu và mất nhiều thời gian.Tối có thể dạy bạn phát âm đúng tất cả “ngữ âm” trong tiếng Anh và sửa lại những từ bạn đọc sai nhưng bạn cần phải luyện chăm chỉ ( chú ý: ban đầu rất đau mồm và ức chế:))))).
P/S: “Bạn có thể dẫn một con ngựa đến nguồn nước nhưng bạn không thể bắt nó uống nước”. Đây là phương pháp học của tôi, tôi muốn giới thiệu nó đến các bạn, Ngữ âm chỉ là một phần nhỏ trong giáo trình học tiếng anh tuyệt vời mà tôi mới tìm kiếm được sau bao năm. Giáo trình có 8 quyển ( 1500-1600 trang) học trong 1-2 năm sau khi học xong bạn có thể nói tiếng anh như người bản địa và thậm trí còn giỏi hơn sinh viên trường ngoại ngữ quốc gia. Đặc biệt giáo trình này phù hợp với các bạn sinh viên năm 1,2 học càng dốt tiếng anh càng tốt vì không biết tức là không sai chỉ việc học mới và các bạn có nhiều thời gian để học khi còn ngồi trên ghế nhà trường.</description>
	<fans_country_VN>335</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>692749864201686</id>
	<name>Tự học tiếng anh giao tiếp</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chia sẻ những bí quyết hay giúp việc tự học tiếng anh tại nhà trở nên đơn giản nhưng mang lại hiệu quả cao.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>329</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>523562784486273</id>
	<name>Tiếng Anh Giao Tiếp Hải Phòng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cùng Like Page để nhận được những bí kíp nâng cao khả năng nghe nói tiếng Anh một cách hiệu quả nhất !</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>276</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1641129356143505</id>
	<name>Luyện Thi IELTS - TOEIC THẦY LONG</name>
	<category>Education</category>
	<about>Where there is a will, there is a way.</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>270</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>185723585099591</id>
	<name>Anh ngữ Newstar</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Newstar chuyên đào tạo tiếng anh giao tiếp và luyện thi TOEIC</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>233</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>967479116603887</id>
	<name>Mỗi ngày 5 từ vựng tiếng anh</name>
	<category>Education</category>
	<about>this page will help us improve English vocabulary with 5 words everyday</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>190</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>847618545276732</id>
	<name>Dạy Và Học Tiếng Anh Hiệu Quả</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang này dành cho các bạn thích học tiếng Anh. Like page để được cập nhật bài viết mới nhất, Trân trọng!!!</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>169</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>659709984160470</id>
	<name>Học tiếng anh với F.A.S</name>
	<category>Education</category>
	<about>F.A.S - Forward Asia Studies</about>
	<description>F.A.S (viết tắt của Forward Asia Studies) là một trong những trung tâm Ngoại ngữ- tin học đi đầu trong việc tổ chức, xây dựng các sản phẩm giáo dục mới nhất và được cập nhật liên tục từ các chương trình Giáo dục Thế Giới.

Với sự đầu tư 100% vốn nước ngoài, F.A.S cam kết sẽ là một môi trường hiện đại với đầy đủ trang thiết bị, máy móc tối tân nhất phục vụ cho việc dạy và học.

Với thông điệp (Forward Asia Studies) “tiên phong trong những lĩnh vực Giáo dục tại Châu Á” chúng tôi luôn chú trọng đến Uy tín-chất lượng-hiệu quả để phục vụ khách hàng tốt nhất. Tại F.A.S, bạn sẽ được khám phá, học hỏi, giao lưu văn hóa, ngôn ngữ, kỹ năng sống, lĩnh hội kiến thức công nghệ mà chúng tôi đã đúc kết được từ những trường đại học tiên tiến hàng đầu của Thế giới. Các chuyên gia làm việc và nghiên cứu giảng dạy tại F.A.S đến từ các quốc gia như Canada, Mỹ, Anh Quốc, Úc, New Zealand, Singapore, Trung Quốc, Hồng Kong etc.</description>
	<fans_country_VN>125</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>811389292287179</id>
	<name>Anh Ngữ Tia Sáng</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chuyên giảng dạy Anh văn Thiếu Nhi - Thiếu Niên - Anh văn lớp 6 -9 - Giao Tiếp Tổng Quát - Luyện thi Toeic - Phỏng Vấn Xin Việc - Du Lịch - Dầu Khí 100%.</about>
	<description>TRUNG TÂM ANH NGỮ TIA SÁNG là nơi đào tạo Tiếng Anh chuyên nghiệp tại Vũng Tàu, tập trung trên các lĩnh vực: Tiếng Anh mẫu giáo, Tiếng Anh thiếu nhi, Tiếng Anh THCS, Tiếng Anh THPT, Tiếng Anh giao tiếp Tổng Quát, Tiếng Anh giao tiếp chuyên ngành: Kinh Tế, Du Lịch, Dầu Khí, Phỏng Vấn, Tiếng Anh chứng chỉ quốc gia A,B,C, Ôn luyện thi các chứng chỉ quốc tế (IELTS, TOEIC, TOEFL, TOEFL IBT, PET, FCE, CAE, CPE, KET).
Với phương châm cung cấp những dịch vụ tốt nhất, TRUNG TÂM ANH NGỮ TIA SÁNG cam kết mang lại phương pháp giảng dạy hiện đại, chất lượng và hiệu quả đến từng cá nhân, các đơn vị, tổ chức và doanh nghiệp.
Đội ngũ giảng viên Việt Nam, Nước Ngoài nhiệt tình và có trình độ sư phạm cao sẽ giúp học viên hoàn thành xuất sắc các khóa đào tạo tại Trung Tâm cũng như tại Cty.Cùng với cơ sở vật chất kĩ thuật, trang thiết bị hiện đại tạo điều kiện tốt nhất cho việc học tập và nghiên cứu của học viên.
Giáo trình áp dụng tại Trung Tâm được tổng hợp và chọn lọc từ những giáo trình mới nhất trên thế giới như Cambridge, Oxford…giúp cho học viên cập nhật được phương pháp học tập hiện đại và hiệu quả. Các lớp học được phân theo các cấp độ khác nhau, phù hợp với trình độ của từng học viên.
Đến với TRUNG TÂM ANH NGỮ TIA SÁNG, học viên sẽ được phát triển các kĩ năng NGHE , NÓI, ĐỌC , VIẾT; cải thiện được vốn tiếng Anh một cách tự nhiên và toàn diện. Ngoài ra, Trung Tâm còn có các chính sách ưu đãi, các chương trình học bổng nhằm khuyến khích tinh thần học tập của học viên. TạiTrung Tâm, chúng tôi luôn đặt hiệu quả của mỗi khoá học và thành công của mỗi học viên lên hàng đầu với mục tiêu giúp bạn chinh phục tiếng Anh theo cách đơn giản, nhanh nhất mà hiệu quả nhất.
Để biết thêm chi tiết, vui lòng liên hệ: 0908.033.830</description>
	<fans_country_VN>112</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>900620509974746</id>
	<name>Canadian Language Centre - Tiếng Anh Dành Cho Trẻ Em</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm tiếng anh dành cho các bậc cha mẹ mong muốn con mình phát triển khả năng học ngoại ngữ từ sớm. </about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>93</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
