<?xml version="1.0"?>
<RECORDS>
<RECORD>
	<id>421538044554602</id>
	<name>Mỗi ngày 10 từ vựng tiếng Anh Kế toán-Kiểm toán,Tài chính-Ngân hàng</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>Liên hệ quảng cáo: https://www.facebook.com/nuongnguyen.na</description>
	<fans_country_VN>273957</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>381833191932910</id>
	<name>Gia sư kế toán trưởng - Cầu nối giữa kế toán và doanh nghiệp</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trang Fanpage Facebook chính thức của Gia Sư Kế Toán Trưởng. Cung cấp các thông tin hữu ích cho sinh viên 
Official Facebook page of Gia Sư Kế Toán trưởng</about>
	<description>Trải qua nhiều chặn đường và phát triển với sự kết hợp các kế toán trưởng danh tiếng, nhiều năm kinh nghiệp và tạo được chỗ đứng vững chắc trong ngành Kế toán, Tư Vấn ngành Tài chính kế toán và ngân hàng và đạt được sự tín nhiệm của đông đảo khách hàng qua các dịch vụ chuyên ngành : Kế toán, Tư vấn về tài chính, Tư vấn thuế, Thành lập  Trung Tâm Đào Tạo Gia Sư Kế Toán Trưởng gồm Chúng tôi là những vị kế toán chuyên nghiệp, là kế toán viên tại các công ty danh tiếng ở TP.HCM, là công ty hoạt động hiệu quả và tin cậy.  
Với Phương châm: "Uy tín - nhiệt tình- luôn tiên phong về chất lượng"
* Ưu thế
Với trình độ chuyên môn, Gia sư kế toán trưởng chúng tôi am hiểu về Luật Pháp nói chung, và Luật Thuế, Luật Kế Toán nói riêng của Việt Nam. Chúng tôi có những mối quan hệ tốt với cơ quan chức năng trong nước, các doanh nghiệp sản xuất thương mại, xây dựng và sự hợp tác chặt chẽ với các Công ty kiểm toán trong nước và quốc tế. 
* Nhân sự
Đội ngũ chuyên viên của  "Gia sư kế toán trưởng" thường xuyên nâng cấp về trình độ qua các chương trình đào tạo chuyên môn của nhà nước, các buổi tập huấn của cơ quan thuế thông qua tư mời tại các doanh nghiệp, các buổi đào tạo sử dụng phần mềm kế toán nâng cao. "Gia sư kế toán trưởng" nhận được sự ủng hộ và hỗ trợ, cập nhật liên tục các chính sách về thuế tại thực tế các doanh nghiệp. Nhân viên chúng tôi làm việc trên tinh thần luôn sẵn sàng và chuyên nghiệp, với trình độ chuyên môn. Luôn phấn đấu giữ đúng nguyên tắc và đạo đức nghề nghiệp: Độc lập, khách quan, bảo mật số liệu và bảo vệ quyền lợi hợp pháp của khách hàng. 
* Khách hàng
Chính sự tín nhiệm của khách hàng là động lực quan trọng nhất cho sự thành đạt của  "Gia sư kế toán trưởng".
Chúng tôi hân hạnh được phục vụ các đối tượng khách hàng là:
- Học sinh của trung tâm
- Sinh viên kế toán
-Giám đốc, các nhà quản lý công ty
- Doanh nghiệp vừa và nhỏ, là tiểu thương bán sỉ và lẻ tại các chợ đầu mối và chợ bán lẻ, các cửa hàng.
- Sinh viên sắp ra trường
- Nhân viên văn phòng cần bổ sung kiến thức để làm kế toán
- Nhân viên kế toán mới bắt đầu đi làm thiếu kinh nghiệm
- hướng dẫn làm sổ sách kê khai thuế, quyết toán năm, hướng dẫn trên phần mềm Excel, Misa, Fast, Bravo
Thông tin chi tiết mời bạn tham khảo tại website: 
http://giasuketoantruong.edu.vn
http://giasuketoantruong.com
Official Facebook page of Gia Sư Kế Toán Trưởng
https://www.facebook.com/GiaSuKeToanTruongCauNoiGiuaKeToanVaDoanNghiep</description>
	<fans_country_VN>159122</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>513994665347867</id>
	<name>Kế Toán Hà Nội</name>
	<category>Education</category>
	<about> Công ty KẾ TOÁN HÀ NỘI, công ty đào tạo kế toán thực tế và làm dịch vụ kế toán trọn gói cho các Doanh nghiệp trên toàn quốc web:http://www.ketoanhanoi.vn</about>
	<description>Địa chỉ học kế toán và làm dịch vụ kế toán trọn gói: trụ sở chính phía bắc số 04/322 Lê Trọng Tấn - Thanh Xuân - HN
trụ sở chính phía Nam: P3.02 Green Building số 540/1 Đ.CMT8-Q3 - TP.HCM
Hotline Tư Vấn các vấn đề về kế toán - kế toán thuế : 0435 668 036 - 0913 828 222 - 0989 212 668</description>
	<fans_country_VN>86178</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>454586411336507</id>
	<name>Kỹ Năng Làm Kế Toán</name>
	<category>Education</category>
	<about>Chia sẻ, trao đổi những kỹ năng làm kế toán, nâng cao nghiệp vụ kế toán.
Website: http://ketoanthienung.vn/</about>
	<description>Kỹ năng làm kế toán là nơi chia sẻ những kỹ năng, kinh nghiệm, nghiệp vụ làm kế toán. Cập nhật các thông tin việc làm về kế toán.
Website: http://ketoanthienung.vn/
Đt: 0988.067.131 - 0942.666.346</description>
	<fans_country_VN>41614</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>382473218434262</id>
	<name>Viện Đào Tạo Kế Toán,Tin Học Đức Minh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm đào tạo thực hành kế toán Đức Minh
Website www.ketoanducminh.edu.vn
Diễn đàn www.dayketoan.net</about>
	<description>Công ty kế toán thực hành Đức Minh thành lập lâu năm và hoạt động trong lĩnh vực đào tạo thực hành kế toán trên chứng từ của công ty.
Ngoài ra còn nhận làm dịch vụ kế toán cho nhiều doanh nghiệp.

Các chuyên nghành công ty đào tạo:
- Kế toán thuế
- Kế toán thương mại dịch vụ
- Kế toán sản xuất, xây lắp, xnk, ngân hàng,...
- Kế toán máy
- Tin học văn phòng
- Hướng sinh thực tập kế toán và dạy nghiệp vụ kế toán cho sinh viên mới ra trường.
Nhận làm dịch vụ kế toán và BCTC cho nhiều doanh nghiệp.

Chi Nhánh Đống Đa: Phòng 211 - Nhà G1 - TT Học viện Ngân Hàng, Số 79 - Ngõ 82 - Phạm Ngọc Thạch (đầu cầu Trung tự), Đống Đa - HN
Chi nhánh Cầu Giấy: Phòng C4T13 (Phòng 4 Tầng 13) - Tòa nhà 335 Cầu Giấy – HN (Tầng 1 là Siêu thị Topce cũ)
Chi nhánh Hoàng Mai: Phòng 207 - Tòa 15T1 - 18 Tam Trinh - Hoàng Mai – HN (Cách cầu Mai Động 50m)
Chi nhánh Hà Đông: Phòng 1001 tầng 10, CT2 tòa nhà Fodacon (tầng 1 là siêu thị Coopmart, đối diện Học Viện An Ninh) - Trần Phú - Hà Đông.

ĐT: 04.66836337 Mobile: 0972711886
Nick hỗ trợ online: ketoanducminh - ketoanducminh01
EMail :ketoanducminh@gmail.com
Website : http://ketoanducminh.com</description>
	<fans_country_VN>39489</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1422360307975360</id>
	<name>Việc Làm Kế Toán</name>
	<category>Education</category>
	<about>Cung cấp thông tin việc làm cho kế toán - chia sẻ kỹ năng + kinh nghiệm làm kế toán. - website: http://lopketoanhanoi.org</about>
	<description>Cung cấp thông tin việc làm cho kế toán - chia sẻ kỹ năng + kinh nghiệm làm kế toán. - website: http://lopketoanhanoi.org</description>
	<fans_country_VN>38042</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>430181657086583</id>
	<name>Học kế toán excel</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tự học kế toán Excel. Hướng dẫn tự học thực hành kế toán trên Excel
</about>
	<description>Tự học kế toán trên excel, chia sẻ kinh nghiệm học kế toán excel, thủ thuật excel kế toán, các hàm thường dùng trong excel</description>
	<fans_country_VN>30635</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>403074866449615</id>
	<name>KẾ TOÁN - THUẾ</name>
	<category>Education</category>
	<about>CẬP NHẬT, ĐÀO TẠO KẾ TOÁN, THUẾ THỰC HÀNH
DỊCH VỤ KẾ TOÁN - THUẾ - KIỂM TOÁN BCTC - KIỂM TOÁN CT XÂY DỰNG</about>
	<description>Cập nhật thông tin kế toán, thuế
Đào tạo kế toán - thuế
Kiểm toán Báo cáo tài chính
Kiểm toán quyết toán vốn đầu tư
Kiểm toán xác định giá trị công trình xây dựng cơ bản
Soát xét báo cáo tài chính, báo cáo thuế
Kiểm soát nội bộ
</description>
	<fans_country_VN>27052</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>508884595863747</id>
	<name>Việc Làm Kế Toán Mới</name>
	<category>Education</category>
	<about>Thông tin Việc làm kế toán mới nhất tại Hà Nội, TPHCM, Hải Phòng, Bắc Ninh và các tỉnh miền bắc khác</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>13246</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>232523703547393</id>
	<name>Công Ty Kế Toán Hà Nội</name>
	<category>Education</category>
	<about>Công Ty Kế Toán Thiên Ưng chuyên làm dịch vụ kế toán và đào tạo kế toán thực hành thực tế: -&gt; http://ketoanthuehanoi.edu.vn/</about>
	<description>Công ty kế toán Thiên Ưng hoạt động chủ yếu ở 2 lĩnh vực là:  Đào tạo kế toán thực hành thực tế và dịch vụ kế toán chuyên nghiệp:

+ Chương trình đào tạo kế toán thực hành thực tế : 
- Dạy thực hành kế toán thuế , dạy kế toán máy , dạy lên sổ sách , dạy lập các báo cáo thuế , lập báo cáo tài chính thực hành trên chứng từ thực tế và phần mềm kế toán : Phần mềm HTKK thuế mới nhất , EXCEL , FAST , MISA …
- Dạy thủ thuật kế toán , thủ thuật cân đối lãi lỗ cho doanh nghiệp 

+ Dịch vụ kế toán chuyên nghiệp : 
- Dịch vụ kế toán thuế trọn gói
- Dịch vụ quyết toán thuế, hoàn thiện sổ sách 
- Dịch vụ làm báo cáo tài chính

Mọi chi tiết xin liên hệ 
Công ty kế toán Thiên Ưng
Hotline : Mr Nam : 0984 322 539 – 0963 133 042
Email: hainam188801@gmail.com
Website : http://ketoanthuehanoi.edu.vn/
</description>
	<fans_country_VN>6658</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>483265698412679</id>
	<name>Viện Thực hành Kế toán - Tài chính</name>
	<category>Education</category>
	<about>Lĩnh vực hoạt động:
- Bồi dưỡng, đào tạo ngắn hạn về Kế toán - Tài chính &amp; Quản lý
- Tư vấn Kế toán - Tài chính,...
</about>
	<description>Giám đốc điều hành, Giám đốc Tài chính, Kế toán trưởng, Kế toán tổng hợp, Thực hành Kế toán thuế &amp; Báo cáo thuế, Thực hành sổ sách kế toán, nghiệp vụ ngân hàng thương mại,...</description>
	<fans_country_VN>2887</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>126124387490915</id>
	<name>Chuẩn mực Kế toán Việt Nam  Doanh thu và chi phí</name>
	<category>Education</category>
	<about></about>
	<description>Mục tiêu khóa học:

  Đưa Hệ thống chuẩn mực Kế toán Việt Nam vào thực tế; sau khi kết thúc khoá học, học viên có thể:

    * Hiểu được qui định của Hệ thống chuẩn mực Kế toán Việt Nam.
    * Nhuần nhuyễn áp dụng Hệ thống chuẩn mực vào thực tế
    * Tự chủ xử lý kế toán đối với những giao dịch kinh tế liên quan

Đối tượng học viên:

    * Kế toán viên
    * Kế toán tổng hợp
    * Kế toán trưởng

Giảng viên:

Giảng viên có nhiều năm kinh nghiệm thực tế về chuẩn mực kế toán cho nhiều loại hình doanh nghiệp. Kiến thức chuyên sâu,kỹ năng chuyển tải thông tin và giải quyết vấn đề sẽ giúp học viên nắm vững các chủ đề của khóa học.</description>
	<fans_country_VN>2606</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>342454269223516</id>
	<name>Trung Tâm Đào Tạo Và Dịch Vụ Kế Toán Đại Việt</name>
	<category>Education</category>
	<about>CS1: 238/10/10 Hoàng Diệu 2, P Linh Chiểu, Thủ Đức, HCM
CS2: P.1033 Lô A, Cao Ốc Khang Gia, Phan Huy Ích, P14, Gò Vấp, HCM
CS3: 115 Ngô Đức Kế, P7, VTàu</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2258</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>523378834399622</id>
	<name>Công ty Đào Tạo Kế Toán Hà Nội - Đào tạo kế toán chuyên nghiệp</name>
	<category>Education</category>
	<about>Công ty kế toán Hà Nội. Sô 19 ngõ 322 Lê Trọng Tấn, Thanh Xuân, Hà Nội. Web: http://ketoanhn.edu.vn</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>2053</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>797914063630486</id>
	<name>Báo cáo tiểu luận kế toán</name>
	<category>Education</category>
	<about>Báo cáo tiểu luận kế toán, đề tài luận văn kế toán, nghiên cứu kế toán, đề tài thạc sĩ kế toán, đề tài tiến sĩ kế toán
nguồn
http://hocketoanthuchanh.vn/</about>
	<description>báo cáo tiểu luận kế toán,  luân văn kế toán, nghiêm cứu kế toán, đề tài thạc sĩ kế toán
I. Danh sách các bài luận văn:

1 Hạch toán TSCĐHH tại cty du lịch DV HN TOSERCO
2 Kế toán (KT) nguyên vật liệu (NVL), công cụ dụng cụ trong các DN
3 Hạch toán và QL TSCĐ tại cty CP Du lịch TM Đông Nam Á
4 KT tập hợp chi phí SX và tính giá thành SP tại cty TM và Du lịch Hồng Trà
5 Nâng cao hiệu quả sử dụng TSCĐ tại cty Cao su Sao Vàng HN
6 QL và sử dụng NVL tại cty công trình đường thuỷ WACO
7 QL và sử dụng NVL tại cty SXKD đầu tư và DV Việt Hà
8 QL và sử dụng vốn tại cty TNHH in TM Nhật Sơn
9 KT bán hàng và xđ kết quả KD tại cty TNHH Phú Thái
10 KT bán hàng và xđ kết quả bán hàng tại cty CP Ngọc Anh
11 KT tập hợp chi phí SX và tính giá thành SP tại cty May Thăng Long
12 Hạch toán tiền lương và các khoản trích theo lương tại XN XD 244
13 KT bán hàng và xđ kết quả bán hàng tại cty CP thuốc lá và chế biến thực phẩm Bắc Giang
14 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty Tư vấn XD và phát triển NT
15 KT vốn bằng tiền
16 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty SX TM và DV Phú Bình
17 KT chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CP phát triển Thăng Long
18 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại XN thoát nước số 3 - cty Thoát nước HN
19 Hạch toán và tiêu thụ thành phẩm tại cty rau quả VN
20 KT chi phí SX và tính giá thành SP tại cty Cp Bánh kẹo Hải Hà
21 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty CP dược Kim Bảng
22 KT bán hàng và xđ kết quả bán hàng tại cty vật tư thiết bị toàn bộ MaTexim
23 Hạch toán NVL ở cty CP May Hồ Gươm
24 KT tập hợp chi phí SX và tính giá thành SP tại XN X18
25 KT NVL tại cty Dệt 8/3
26 Hạch toán doanh thu, xđ kết quả KD tại cty CP Mai Linh HN
27 Hạch toán và tiêu thụ thành phẩm tại cty CP tấm lợp và VL XD Đông Anh
28 Hạch toán và tiêu thụ thành phẩm tại cty DV nuôi trồng thuỷ sản TW
29 KT TSCĐ tại cty Xe máy - Xe đạp Thống Nhất
30 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại chi nhánh cty Sông Đà 7 tại Hoà Bình
31 Hạch toán TSCĐ tại cty CTĐT WACO
32 QL tiền lương tại XN giống gia súc gia cầm Bắc Ninh
33 QL vốn cố định tại cty cơ giới và xây lắp số 13
34 Hạch toán và sử dụng TSCĐ tại cty XD 472
35 KT nghiệp vụ vốn bằng tiền và các khoản phải thanh toán tại cty QL bến xe Hà Tây
36 Kiểm toán thuế trong kiểm toán tài chính tại cty Kiểm toán và định giá VN
37 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CP que hàn điện Việt Đức
38 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty TNHH QC và TM P &amp; G
39 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tai cty cơ giới và xây lắp 13 - Tổng cty LICOGI
40 Kiểm toán chu trình hàng tồn kho trong kiểm toán tài chính do cty Kiểm toán tư vấn XD VN thực hiện
41 QL chi phí NVL tại cty Khoáng sản và TM Hà Tĩnh
42 Kiểm toán TSCĐ trong kiểm toán báo cáo tài chính do cty TNHH Kiểm toán và tư vấn tài chính quốc tế (IFC) thực hiện
43 Công tác KT tại cty TNHH XD và VT Phương Duy
44 PP tính giá vốn thành phẩm tại cty DV TM Tràng Thi
45 Hạch toán KT tại cty CP Đại Kim
46 KT NVL tại cty VPP Cửu Long
47 KT chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CP May Thăng Long
48 Kiểm toán chu trình hàng tồn kho trong kiểm toán báo cáo tài chính trong cty CP Kiểm toán - Tư vấn Thuế
49 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP
50 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty CP TM DV kỹ thuật Đông Nam Á
51 Hoạt động KD tại cty điện tử Hoàng Sơn
52 QL vốn tại cty XD TM Sóc Sơn
53 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP trong DN XD cơ bản (cty Sông Đà 12-6)
54 KT NVL tại cty Dệt may HN
55 KT bán hàng và xđ kết quả bán hàng
56 Cty VTĐT Bắc Zimbang
57 Báo cáo tổng hợp cty May Đáp Cầu (DAGARCO)
58 Hạch toán KT tại cty may 19/5 Bộ Công An
59 Cty CP May Nam Hà
60 KT các nghiệp vụ thanh toán
61 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty TNHH Thế Anh
62 Tổ chức bộ máy KT tại cty Chỉ khâu HN
63 Tổ chức bộ máy KT tại cty CP QT TM Thành Như
64 QL Vật tư tại cty May Thăng Long - XN May liên danh G &amp; A
65 QL vốn tại cty CDT
66 Nâng cao hiệu quả sử dụng vốn cố định tại cty dệt kim đông xuân HN
67 Hạch toán KT tại cty DV nuôi trông thuỷ sản TW
68 Hạch toán KT tổng hợp tại XN dệt may XNK và dịch vụ tổng hợp
69 Nghiệp vụ KT tại cty Đại Phú
70 Cty dệt vai CN HN HACATEX
71 XN May Thăng Long
72 KT NVL tại cty Tư vấn và XD Hưng Vượng
73 KT NVL, CCDC tại cty CP XD số 4 Thăng Long
74 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty cầu 1 Thăng Long
75 KT nghiệp vụ bán hàng tại cty Điện máy - xe đạp - xe máy
76 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại XN điện cơ 1
77 KT thuế GTGT
78 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty giày Thượng Đình
79 Hạch toán NVL, CCDC tại cty TNHH kỹ thuật Phùng Hưng
80 KT nghiệp vụ tiêu thụ hàng hoá tại cty CP Tứ Gia
81 KT bán hàng tại cty Máy tính VN 1
82 KT NVL, CCDC tại cty May XK Phương Mai
83 Tổ chức KT tại cty nước khoáng Cúc Phương ELMACO
84 Cty vận tải ôtô số 3
85 Hạch toán chi phí SXKD và doanh thu tại cty Phát hành báo chí TW
86 KT lưu chiểu tại cty Phát hành sách Hải Phòng
87 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty phát triển KT XD
88 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty Pin HN
89 KT bán hàng và xđ kết quả KD tại cty rượu Đồng Xuân
90 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP xây lắp tại cty Sông Đà 1
91 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP xây lắp tại cty Sông Đà 11
92 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP xây lắp tại XN Sông Đà 206
93 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty sứ Thanh Trì VIGLACERA
94 Cty phát triển hạ tầng Tân Thành
95 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty Thạch Bàn
96 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại nhà máy Thiết bị Bưu điện
97 KT NVL tại các DN SX
98 QL NVL tại các DN SX - cty Thủ Đô 1
99 KT nghiệp vụ tiêu thụ thành phẩm tại cty Liên hợp thực phẩm Hà Tây
100 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty TMDV Phú Bình
101 QL và tổ chức KT tại cty TM DV Nhựa VN VINAPLAT
102 KT bán hàng tại cty TNHH Bông Mai
103 Cty TNHH trang trí nội ngoại thất Đồng Tâm
104 QL LĐ và tiền lương tại Viện chiến lược và phát triển GD
105 Hạch toán KT tổng hợp tại XN may thuộc cty CP Thuỳ Trang
106 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty XD số 4 HN
107 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty XD TM HN
108 Hạch toán KT bán hàng và xđ kq KD tại DNTM Trương Vĩnh Sơn
109 KT nghiệp vụ tiêu thu hàng hoá tại cty TNHH Sao Thuỷ Tinh
110 Hạch toán KT tại cty CP Chè Đường Hoa
111 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty vật tư thiết bị nông sản Thanh Trì - HN
112 NM Cơ khí Gang thép - Cty Gang thép Thái Nguyên
113 Công tác KT tại ctyTNHH SELTA
114 KT NVL, CCDC tại nhà máy ôtô Hoà Bình
115 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CP bao bì và in NN
116 Hạch toán NVL, tại cty CP bánh kẹo Hải Châu
117 Hạch toán tiêu thụ hàng hoá và xđ kq KD tại cty TNHH đầu tư phát triển CN và TM T.C.I
118 KT NVL tại cty lắp máy và XD số 5
119 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty TNHH Tiến Đạt
120 Cty TNHH Vũ Dương
121 KT NVL tại cty CP Sơn Tây - T. Hà Tây
122 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty TNHH Tân Trường Thành
123 Hạch toán NVL và vấn đề nâng cao năng suất sử dụng vốn lưu động tại cty Truyền tải điện 1
124 QL và sử dụng NVL tại cty Cơ khí ôtô 1-5
125 KT tiêu thụ hàng hoá và xđ kq KD tại cty CP ôtô VT Hà Tây
126 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CP SX VLXD và XD
127 KT bán hàng tại cty Thép Thăng Long
128 KT thành phẩm và tiêu thụ thành phẩm ở XN may X19
129 KT NVL tại XN X18
130 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty CP May Thăng Long
131 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty TNHH XDCT Hoàng Hà
132 Bán hàng và xđ kq KD của cty TNHH TM DV Tràng Thi
133 KT bán hàng tại cty CP vật tư tổng hợp Xuân Trường
134 KT TSCĐ hữu hình tại cty truyền tải điện 1
135 KT TSCĐ tại cty Tư vấn và thiết kế kiến trúc VN
136 Nâng cao hiệu quả sử dụng vốn cố định tại cty tư vấn XDDD VN
137 Hạch toán tiền lương tại cty Bưu chính viễn thông HN
138 Hạch toán lưu chuyển hàng hoá và xđ kq tiêu thụ hàng hoá tại cty Điện tử VT QĐ VIETTEL
139 KT NVL, CCDC tại cty CP TM XD 127
140 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty Cơ khí sửa chữa ctrình cầu đường bộ 2
141 KT NVL, CCDC tại cty XD 34
142 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty XD 492
143 KT tiền lương và các khoản trích theo lương tại cty CP XD ctrình 1
144 Cty TNHH Tấn Khoa
145 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CP ximăng Tiên Sơn - T. Hà Tây
146 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty xây lắp VT XD 8
147 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty Ktrúc Tây Hồ
148 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty TM SX Thiên Long
149 Cty TNHH TM Hùng Tưởng
150 Một số biện pháp tiết kiệm chi phí và hạ giá thành SP tại cty TNHH XD và TM Hoàng An
151 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty CT cầu đường bộ 2
152 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty XD Hà Nam
153 Tiêu thụ TP và xđ kq bán hàng tại cty CP TECHCOM
154 KT NVL, CCDC tại cty TM và SX Đại Phú
155 Tiêu thụ TP và xđ kq bán hàng tại cty TNHH Trung Tuấn
156 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty TNHH Bình Minh
157 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty XNK Thuỷ sản nam hà Tĩnh
158 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại XN xây lắp hoá chất
159 KT bán hàng và xđ kq bán hàng tại cty VL điện và DC cơ khí
160 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty 189 BQP
161 Hạch toán chi phí SX và tính giá thành SP tại cty VINACONEX 7
nguồn
http://hocketoanthuchanh.vn/Bao-cao-thuc-tap-luan-van-ke-toan/Bao-cao-thuc-tap-luan-van-ke-toan.html</description>
	<fans_country_VN>1228</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>308821252644004</id>
	<name>Dạy thực hành kế toán tổng hợp</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dạy thực hành thực tế kế toán thuế,kế toán tổng hợp,kế toán máy excel,học phần mềm kế toán fast misa</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>980</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>998716706853794</id>
	<name>Học Nguyên lý kế toán về Tài khoản và ghi sổ kép</name>
	<category>Education</category>
	<about>Học Nguyên lý kế toán về Tài khoản và ghi sổ kép</about>
	<description>Kế toán các quá trình kinh doanh chủ yếu
 Mục tiêu học tập chương 6
 Là một trong những chương quan trọng của giáo trình nguyên lý kế toán, qua chương 6 chúng ta sẽ bắt đầu hình dung ra được 1 quy trình  kế toán:
Đầu tiên quá trình cung cấp là các nghiệp vụ ở khâu mua nguyên vật liệu, công cụ, dụng cụ, TSCĐ để chuẩn bị cho quá trình sản xuất.
Tiếp theo đó quá trình sản xuất là các nghiệp vụ về chi phí nguyên vật liệu, hao mòn TSCĐ, chi phí lương nhân công sản xuất và chi phí khác về quản lý.
http://hocketoanthuehcm.edu.vn/thu-vien/tai-lieu-nguyen-ly-ke-toan-tt-200/ke-toan-cac-qua-trinh-kinh-doanh-chu-yeu.html</description>
	<fans_country_VN>792</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1093870327331540</id>
	<name>Thủ thuật ghi sổ kế toán thuế xuất nhập khẩu chính xác kịp thời</name>
	<category>Education</category>
	<about>Thủ thuật ghi sổ kế toán thuế xuất nhập khẩu chính xác kịp thời</about>
	<description>Thủ thuật ghi sổ kế toán thuế xuất nhập khẩu chính xác kịp thời. Ghi sổ kế toán thuế xuất nhập khẩu phải chính xác, kịp thời. Thông tư 174/2015/TT-BTC hướng dẫn kế toán nghiệp vụ thuế và thu khác đối với hàng hóa xuất khẩu, nhập khẩu vừa được Bộ Tài chính ban hành đặt ra yêu cầu phải ghi sổ kế toán thuế xuất nhập khẩu chính xác, kịp thời.
http://hocketoanthuehcm.edu.vn/bai-viet-ke-toan/thu-thuat-ghi-so-ke-toan-thue-xuat-nhap-khau-chinh-xac-kip-thoi.html</description>
	<fans_country_VN>466</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>472201102981633</id>
	<name>Tuyển nhân viên kế toán xây dựng làm việc ở Bình Thạnh</name>
	<category>Education</category>
	<about>Tuyển nhân viên kế toán xây dựng làm việc ở Bình Thạnh</about>
	<description>Tuyển nhân viên kế toán xây dựng làm việc ở Bình Thạnh– việc làm kế toán tại quận Bình Thạnh
CÔNG TY CỔ PHẦN ARCHGROUP
CÔNG TY CỔ PHẦN ARCHGROUP
Địa chỉ: 27 Hoàng Hoa Thám, Phường 6, Quận Bình Thạnh, Hồ Chí Minh
Điện thoại: 08.62568777
Các bạn nộp hồ sơ qua email tuyển dụng : biet@archgroup.vn
27 Hoàng Hoa Thám, Phường 6, Quận Bình Thạnh, Hồ Chí Minh
Tuyển nhân viên kế toán xây dựng làm việc ở Bình Thạnh
http://hocketoanthuehcm.edu.vn/thu-vien/viec-lam-ke-toan/tuyen-nhan-vien-ke-toan-xay-dung-lam-viec-o-binh-thanh.html</description>
	<fans_country_VN>388</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>214325135413280</id>
	<name>Kế toán thực tế Hải Dương</name>
	<category>Education</category>
	<about>Công ty đào tạo kế toán ASA VN - 201 Nguyễn Lương Bằng
Học xong kinh nghiệm bằng 02- 03 năm đi làm.
Liên hệ : 01635.109.345</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>367</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>902833499770952</id>
	<name>Hướng dẫn kế toán cách hạch toán tăng giảm tài sản cố định</name>
	<category>Education</category>
	<about>Hướng dẫn kế toán cách hạch toán tăng giảm tài sản cố định</about>
	<description>HƯỚNG DẪN KẾ TOÁN CÁCH HẠCH TOÁN TĂNG GIẢM TÀI SẢN CỐ ĐỊNH
Hướng dẫn kế toán cách hạch toán tăng giảm tài sản cố định
I. Hạch toán tăng tài sản cố địnhkttscd
1. Tài khoản sử dụng:
      TK 211 “Tài sản cố định”
 –  TK 2111 “TSCĐ hữu hình”
 –  TK 2112 “TSCĐ thuê Tài chính”
 –  TK 2113 “TSCĐVô hình”
Các hồ sơ giấy tờ liên quan cho một bộ tài sản
+ Tờ trình, kế hoạch phê duyệt mua
+ Các quyết định phê duyệt thầu, chỉ định thầu, báo giá theo yêu cầu
+ Hợp đồng mua tài sản
+ Tài liệu kỹ thuật về tiêu hao nhiên liệu của tài sản
+ Biên bản thanh lý hợp đồng mua bán
+ Biên bản bàn giao mua bán,  biên bản bàn giao đưa vào sử dụng có ký nhận của người sử dụng hoặc phụ trách
http://hocketoanthuchanhhcm.com/huong-dan-ke-toan-cach-hach-toan-tang-giam-tai-san-co-dinh.html</description>
	<fans_country_VN>362</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1656048491292947</id>
	<name>Dịch vụ nhận làm báo cáo thực tập kế toán giá rẻ</name>
	<category>Education</category>
	<about>Dịch vụ nhận làm báo cáo thực tập kế toán uy tín giá rẻ dành cho sinh viên kế toán đang có nhu cầu làm báo cáo thực tập http://vietbaocaothuctap.com</about>
	<description>Dịch vụ nhận làm báo cáo thực tập kế toán uy tín giá rẻ dành cho các bạn sinh viên kế toán đang có nhu cầu làm báo cáo thực tập,đồ án,luận văn,chuyên đề http://vietbaocaothuctap.com</description>
	<fans_country_VN>162</fans_country_VN>
</RECORD>
<RECORD>
	<id>1544383145796353</id>
	<name>Trung Tâm Kế Toán Việt</name>
	<category>Education</category>
	<about>Trung tâm Kế Toán Việt  đào tạo kế toán trên chứng từ thực tế, nhận làm dịch vụ kế toán trọn gói
Địa chỉ : 775 Lê Thanh Nghị, HD . 03203.866.588</about>
	<description></description>
	<fans_country_VN>123</fans_country_VN>
</RECORD>
</RECORDS>
